{"id":108301,"date":"2017-06-19T14:03:08","date_gmt":"2017-06-19T18:03:08","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=108301\/"},"modified":"2017-06-19T14:03:08","modified_gmt":"2017-06-19T18:03:08","slug":"daughter-of-evil-el-musical-fotogaleria-y-mas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/daughter-of-evil-el-musical-fotogaleria-y-mas\/","title":{"rendered":"\u00abDaughter of Evil\u00bb El Musical &#8211; \u00a1Fotogaler\u00eda y m\u00e1s!"},"content":{"rendered":"<p>\u00a1S\u00ed, como leyeron el t\u00edtulo! En Jap\u00f3n se realiz\u00f3 la puesta en escena de la conocida \u00abSaga del Mal\u00bb en formato de un musical. Los shows ya han terminado su peque\u00f1a temporada y vale decir que si obtener material en video de un concierto es dif\u00edcil, m\u00e1s lo ser\u00e1 en una obra de teatro.<\/p>\n<p>Pero no todo es malo, quiz\u00e1 les alegrar\u00e1 o\u00edr que la compa\u00f1\u00eda a cargo de la producci\u00f3n,\u00a0<a href=\"http:\/\/www.39amipro.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Amipro<\/a>, liber\u00f3 una escena de pr\u00e1ctica en Youtube d\u00edas antes del estreno. \u00a1Puedes verla aqu\u00ed abajo!<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/WkclqqFYe6c?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Bueno, \u00bfqu\u00e9 opinan? \u00bfFue lo que esperaban o ten\u00edan otra expectativa? Cualquiera de las dos, el poder ver un poco de este material detr\u00e1s de escenas es bastante interesante.<\/p>\n<p>Adem\u00e1s del video mostrado, se liber\u00f3 la informaci\u00f3n de los miembros del elenco as\u00ed como otros detalles y anuncios.<\/p>\n<h3>Elenco completo<\/h3>\n<p>En su sitio web oficial, se terminaron de presentar a todos los miembros de esta obra.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast-2.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-106858 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast-2.png\" alt=\"&quot;Daught of Evil&quot; Musical Cast\" width=\"1440\" height=\"77\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast-2.png 1440w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast-2-300x16.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast-2-1024x55.png 1024w\" sizes=\"(max-width: 1440px) 100vw, 1440px\" \/><\/a><\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/55satoshi55\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Satoshi Takeno<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/daiki06213\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Daiki Hasegawa<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/10so28\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Sena Osaki<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/kuroimenbou23\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Shinichiro Kuroki<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/nyokki3\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Hiroshi Niki<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/k0uk1_sgr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Koki Sagara<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/mario25love\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Rio Ma<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/moon_makeup_f\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Toko Nakayama<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/miwa_ichise\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Miwa Ichise<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hyn39\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Miku Hayano<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/blogtag.ameba.jp\/detail\/%e4%b8%ad%e6%9d%91%e8%90%8c\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Moe Nakamura<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/ochame1025\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Sanae Kadota<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/ameblo.jp\/yoshino-1\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Yoshino Motoyama<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h3>Sesi\u00f3n de paneles abiertos al p\u00fablico<\/h3>\n<p>Para despu\u00e9s de las presentaciones hechas entre semana, Kenta Kida organiz\u00f3 paneles abiertos al p\u00fablico para que los asistentes y elenco pudieran interacturar juntos. Y aunque desconocemos los temas que se trataron en estas sesiones, podemos asegurarles la discusi\u00f3n general trat\u00f3 sobre la misma presentaci\u00f3n as\u00ed como preguntas en general.<\/p>\n<h4>Horarios de los paneles<\/h4>\n<p><i>Nota: Los horarios listados a continuaci\u00f3n\u00a0corresponden\u00a0a las funciones de la obra m\u00e1s no de los paneles.<\/i><\/p>\n<p><strong>Moderador:<\/strong> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kentakida\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Kenta Kida<\/a><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Lunes 5 de Junio:<\/strong> 19:00<br \/>\n<em>Participaron:\u00a0<\/em><a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Reina_Tanaka\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Reina Tanaka<\/a>, <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Kazutomi_Yamamoto\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Kazutomi Yamamoto<\/a>, <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Kenta_Kamakari\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Kenta Kamakari<\/a>, &amp; <a href=\"https:\/\/twitter.com\/nokubo_naoki\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Naoki Nokubo<\/a><\/li>\n<li><strong>Martes 6 de Junio:<\/strong>\u00a014:00<br \/>\n<em>Participaron:\u00a0<\/em>Reina Tanaka, Kenta Kamakari, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/56takeishi56\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Goro Takeishi<\/a>, &amp; <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kiyo19810219\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Kiyoshi Ono<\/a><\/li>\n<li><strong>Martes 6 de Junio:<\/strong> 19:00<br \/>\n<em>Participaron:\u00a0<\/em>Reina Tanaka, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/yuipooon12_06\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Yui Takano<\/a>, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/yukarin_bluesky\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Yukari Nakamura<\/a>, &amp; <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Aika_Ota\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Aika Ota<\/a><\/li>\n<li><strong>Mi\u00e9rcoles 7 de Junio:<\/strong> 19:00<br \/>\n<em>Participaron:\u00a0<\/em>Reina Tanaka, Kazutomi Yamamoto, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/suzukifumina\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Fumina Suzuki<\/a>, &amp; Naoki Nokubo<\/li>\n<li><strong>Jueves 8 de Junio:<\/strong> 19:00<br \/>\n<em>Participaron:\u00a0<\/em>Reina Tanaka, Kazutomi Yamamoto, Aika Ota, &amp; Kenta Kamakari<\/li>\n<li><strong>Viernes 9 de junio:<\/strong> 19:00<br \/>\n<em>Participaron:\u00a0<\/em>Reina Tanaka, Kazutomi Yamamoto, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/takadajunnosuke\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Jun Takada<\/a>, &amp; Naoki Nokubo<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Entrevista<\/h3>\n<p>Por \u00faltimo pero no menos importante, la empresa de noticias de entretenimiento japon\u00e9s,\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/MAiDiGiTV\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">MAiDiGiTV<\/a>, ha subido a su canal de Youtube una entrevista de dos partes con el elenco pero principalmente con Reina Tanaka (Riliane Lucifen d\u2019Autriche en la obra). Ellos nos comparten sus pensamientos y sentimientos al hacer sus papeles en este musical y c\u00f3mo han desarrollado sus personajes. Lamentablemente no hay traducci\u00f3n en ingl\u00e9s ni espa\u00f1ol pero tienen los enlaces de ambos aqu\u00ed abajo.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/0LR3zFM73mM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/KJDYZIjvYbA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<h3>Fotograf\u00edas extra<\/h3>\n<p>Si a\u00fan deseas ver un poco de esta obra te alegrar\u00e1 saber que otro sitio de noticias de entretenimiento, Natalie, ha publicado en su sitio 30 espl\u00e9ndidas fotograf\u00edas de esta puesta en escena que captan toda su gloria teatral as\u00ed como a los diferentes actores y actrices en acci\u00f3n. \u00a1No te las puedes perder!<\/p>\n<p><strong>Fotogaler\u00eda de la presentaci\u00f3n \u00abDaughter of Evil\u00bb &#8211; El Musical:<\/strong><br \/>\n<a href=\"http:\/\/natalie.mu\/stage\/gallery\/show\/news_id\/235385\/image_id\/786687\">http:\/\/natalie.mu\/stage\/gallery\/show\/news_id\/235385\/image_id\/786687<\/a><\/p>\n<p>Les compartimos tambi\u00e9n un acercamiento a los trajes y vestidos que este elenco trajo a la vida con otra galer\u00eda de la mano de MANTAWEB.<\/p>\n<p><strong>Galer\u00eda del vestuario en \u00abDaughter of Evil\u00bb &#8211; El Musical:<\/strong><br \/>\n<a href=\"https:\/\/mantan-web.jp\/gallery\/2017\/06\/03\/20170603dog00m200033000c\/002.html\">https:\/\/mantan-web.jp\/gallery\/2017\/06\/03\/20170603dog00m200033000c\/002.html<\/a><\/p>\n<h3>M\u00e1s informaci\u00f3n<\/h3>\n<p>Si est\u00e1s interasdo en saber m\u00e1s acerca de esta adaptaci\u00f3n musical, te invitamos a visitar el enlace a continuaci\u00f3n.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.39amipro.com\/akunomusume\/\">Sitio web oficial de \u00abDaughter of Evil\u00bb -El Musical<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a1S\u00ed, como leyeron el t\u00edtulo! En Jap\u00f3n se realiz\u00f3 la puesta en escena de la conocida \u00abSaga del Mal\u00bb en formato de un musical. Los shows ya han terminado su peque\u00f1a temporada y vale decir que si obtener material en video de un concierto es dif\u00edcil, m\u00e1s lo ser\u00e1 en una obra de teatro. Pero &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":116,"featured_media":106883,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1610],"tags":[3516,2749],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>&quot;Daughter of Evil&quot; El Musical - \u00a1Fotogaler\u00eda y m\u00e1s! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/daughter-of-evil-el-musical-fotogaleria-y-mas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"&quot;Daughter of Evil&quot; El Musical - \u00a1Fotogaler\u00eda y m\u00e1s! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00a1S\u00ed, como leyeron el t\u00edtulo! En Jap\u00f3n se realiz\u00f3 la puesta en escena de la conocida \u00abSaga del Mal\u00bb en formato de un musical. Los shows ya han terminado su peque\u00f1a temporada y vale decir que si obtener material en video de un concierto es dif\u00edcil, m\u00e1s lo ser\u00e1 en una obra de teatro. Pero &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/daughter-of-evil-el-musical-fotogaleria-y-mas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-19T18:03:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1439\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"705\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@rpg_cv01\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"rpg.cv01\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/daughter-of-evil-el-musical-fotogaleria-y-mas\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast.jpg\",\"width\":1439,\"height\":705},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/daughter-of-evil-el-musical-fotogaleria-y-mas\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/daughter-of-evil-el-musical-fotogaleria-y-mas\/\",\"name\":\"\\\"Daughter of Evil\\\" El Musical - \u00a1Fotogaler\u00eda y m\u00e1s! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/daughter-of-evil-el-musical-fotogaleria-y-mas\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-06-19T18:03:08+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-19T18:03:08+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/daughter-of-evil-el-musical-fotogaleria-y-mas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/daughter-of-evil-el-musical-fotogaleria-y-mas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/daughter-of-evil-el-musical-fotogaleria-y-mas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"&#8220;Daughter of Evil&#8221; El Musical &#8211; \u00a1Fotogaler\u00eda y m\u00e1s!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\",\"name\":\"rpg.cv01\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"rpg.cv01\"},\"description\":\"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\"Daughter of Evil\" El Musical - \u00a1Fotogaler\u00eda y m\u00e1s! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/daughter-of-evil-el-musical-fotogaleria-y-mas\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\"Daughter of Evil\" El Musical - \u00a1Fotogaler\u00eda y m\u00e1s! - VNN","og_description":"\u00a1S\u00ed, como leyeron el t\u00edtulo! En Jap\u00f3n se realiz\u00f3 la puesta en escena de la conocida \u00abSaga del Mal\u00bb en formato de un musical. Los shows ya han terminado su peque\u00f1a temporada y vale decir que si obtener material en video de un concierto es dif\u00edcil, m\u00e1s lo ser\u00e1 en una obra de teatro. Pero &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/daughter-of-evil-el-musical-fotogaleria-y-mas\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-06-19T18:03:08+00:00","og_image":[{"width":1439,"height":705,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@rpg_cv01","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"rpg.cv01","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/daughter-of-evil-el-musical-fotogaleria-y-mas\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast.jpg","width":1439,"height":705},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/daughter-of-evil-el-musical-fotogaleria-y-mas\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/daughter-of-evil-el-musical-fotogaleria-y-mas\/","name":"\"Daughter of Evil\" El Musical - \u00a1Fotogaler\u00eda y m\u00e1s! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/daughter-of-evil-el-musical-fotogaleria-y-mas\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-06-19T18:03:08+00:00","dateModified":"2017-06-19T18:03:08+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/daughter-of-evil-el-musical-fotogaleria-y-mas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/daughter-of-evil-el-musical-fotogaleria-y-mas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/daughter-of-evil-el-musical-fotogaleria-y-mas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"&#8220;Daughter of Evil&#8221; El Musical &#8211; \u00a1Fotogaler\u00eda y m\u00e1s!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de","name":"rpg.cv01","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"rpg.cv01"},"description":"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/108301"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/116"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=108301"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/108301\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/106883"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=108301"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=108301"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=108301"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}