{"id":92367,"date":"2017-03-24T17:42:02","date_gmt":"2017-03-24T21:42:02","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=92367\/"},"modified":"2017-03-25T04:30:11","modified_gmt":"2017-03-25T08:30:11","slug":"colaboracao-vocalnexus-x-maido-no-kisetsu","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/colaboracao-vocalnexus-x-maido-no-kisetsu\/","title":{"rendered":"Colabora\u00e7\u00e3o VocalNexus x Maido no Kisetsu!"},"content":{"rendered":"<p>Este projecto \u00e9 uma colabora\u00e7\u00e3o entre os nosso parceiros VocalNexus e\u00a0Maido no Kisetsu. Eles est\u00e3o a planear um maid caf\u00e9 tem\u00e1tico para o 10\u00ba anivers\u00e1rio da\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\">Hatsune Miku<\/a> x <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/14\">Kagamine Rin<\/a> &amp; <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/15\">Len<\/a>\u00a0no AnimagiC 2017. AnimagiC \u00e9 uma conven\u00e7\u00e3o na Alemanha.<\/p>\n<h3><strong>AnimagiC 2017<\/strong><\/h3>\n<p>Dias: 4 a 6 de Agosto<br \/>\nCidade: Mannheim, Alemanha<br \/>\nLocaliza\u00e7\u00e3o: <a href=\"http:\/\/www.rosengarten-mannheim.de\/en\/organiser\/\">Congress Center Rosengarten<\/a><\/p>\n<p>Maido no Kisetsu \u00e9 um grupo de maid caf\u00e9 na Alemanha inspirado e orientado nos tipicos maid caf\u00e9s em Akihabara. No passado, elas organizaram eventos como um maid caf\u00e9 tem\u00e1tico da Sailor Moon no\u00a0Hanami 2016. Elas s\u00e3o um grupo volunt\u00e1rio de f\u00e3s que tenatm trazer o tema dos maid caf\u00e9 nas conven\u00e7\u00f5es Alem\u00e3s.<\/p>\n<figure id=\"attachment_92135\" aria-describedby=\"caption-attachment-92135\" style=\"width: 452px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/10313865_671561476249894_2504396168149949107_n-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-92135\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/10313865_671561476249894_2504396168149949107_n-1.jpg\" alt=\"\" width=\"452\" height=\"562\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/10313865_671561476249894_2504396168149949107_n-1.jpg 772w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/10313865_671561476249894_2504396168149949107_n-1-241x300.jpg 241w\" sizes=\"(max-width: 452px) 100vw, 452px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-92135\" class=\"wp-caption-text\">\u00a9 octowana<\/figcaption><\/figure>\n<div>\n<div class=\"_1t_p clearfix\">\n<div class=\"_1t_q\"><\/div>\n<div class=\"_41ud\">\n<div class=\"clearfix _o46 _3erg _29_7 direction_ltr text_align_ltr\">\n<div id=\"js_zd\" class=\"_3058 _ui9 _hh7 _aol _s1- _52mr _3oh-\" data-tooltip-content=\"1:50pm\" data-hover=\"tooltip\" data-tooltip-position=\"left\">\n<div class=\"_aok\"><span class=\"_3oh- _58nk\">Para este projecto, Angelina Paustian vai criar pratos tem\u00e1ticos para os VOCALOIDs da\u00a0Crypton (bebidas, doces, etc). Ela tamb\u00e9m criou os pratos tem\u00e1ticos da\u00a0Sailor Moon em\u00a02016 e \u00e9 bem conhecida como autora de livros de receitas na Alemanha. Anteriormente, Angelina visitou o Jap\u00e3o por um ano e estudou &#8220;Ern\u00e4hrungs- und Haushaltswissenschaften&#8221; (o estudo de ci\u00eancias nutritivas e dom\u00e9sticas) na Alemanha. Porque n\u00e3o existiam bons livros de receitas Japonesas na Alemanha, ela decidiu escrever o seu pr\u00f3prio livro enquanto estudava na Universidade. O seu primeiro livro\u00a0<em>Koch dich japanisch!<\/em> (<em>Cook Yourself Japanese!<\/em>) ganhou o\u00a0Gourmand World Cookbook Award em 2013. VocalNexus, os que conheceram esta colabora\u00e7\u00e3o, v\u00e3o ser respons\u00e1veis pelas decora\u00e7\u00f5es VOCALOID, posters, toalhas de mesa, e v\u00e3o ajudar as maids a escolher os vestidos que v\u00e3o usar, tal como tratar de tudo o que \u00e9 necess\u00e1rio para manter o projecto dentro das leis e regulamentos.<\/span><\/div>\n<div class=\"_aok\"><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"_aok\">Se gostavas de ajudar este projecto, podes doar na\u00a0<a href=\"https:\/\/www.startnext.com\/en\/vocalnexus2017\">campanha de crowdfunding na StartNext<\/a>.<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"_aok\"><\/div>\n<h3 class=\"_aok\"><strong>Links<\/strong><\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/animagic.animania.de\/\">WebsiteAnimagiC <\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AnimagiC.de\">Facebook AnimagiC<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/182098165531690\/\">Facebook AnimagiC 2017 <\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/182098165531690\/?__mref=mb\" target=\"_blank\"><br \/>\n<\/a><a href=\"http:\/\/www.angelina-paustian.de\/\">Website Angelina Paustian<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.maido-no-kisetsu.com\/\">Website Maido no Kisetsu<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Maido.no.Kisetsu\/\">Facebook Maido no Kisetsu <\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/vocalnexus.de\/\">Website VocalNexus <\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vocalnexusGER\/\">Facebook VocalNexus <\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.startnext.com\/en\/vocalnexus2017\">Crowdfunding VocalNexus<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este projecto \u00e9 uma colabora\u00e7\u00e3o entre os nosso parceiros VocalNexus e\u00a0Maido no Kisetsu. Eles est\u00e3o a planear um maid caf\u00e9 tem\u00e1tico para o 10\u00ba anivers\u00e1rio da\u00a0Hatsune Miku x Kagamine Rin &amp; Len\u00a0no AnimagiC 2017. AnimagiC \u00e9 uma conven\u00e7\u00e3o na Alemanha. AnimagiC 2017 Dias: 4 a 6 de Agosto Cidade: Mannheim, Alemanha Localiza\u00e7\u00e3o: Congress Center Rosengarten &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":92158,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3077,3080,3079],"tags":[3084],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Colabora\u00e7\u00e3o VocalNexus x Maido no Kisetsu! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/colaboracao-vocalnexus-x-maido-no-kisetsu\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Colabora\u00e7\u00e3o VocalNexus x Maido no Kisetsu! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Este projecto \u00e9 uma colabora\u00e7\u00e3o entre os nosso parceiros VocalNexus e\u00a0Maido no Kisetsu. Eles est\u00e3o a planear um maid caf\u00e9 tem\u00e1tico para o 10\u00ba anivers\u00e1rio da\u00a0Hatsune Miku x Kagamine Rin &amp; Len\u00a0no AnimagiC 2017. AnimagiC \u00e9 uma conven\u00e7\u00e3o na Alemanha. AnimagiC 2017 Dias: 4 a 6 de Agosto Cidade: Mannheim, Alemanha Localiza\u00e7\u00e3o: Congress Center Rosengarten &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/colaboracao-vocalnexus-x-maido-no-kisetsu\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-03-24T21:42:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-03-25T08:30:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/17434787_1493978980674802_8911149309388491844_o.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1152\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/colaboracao-vocalnexus-x-maido-no-kisetsu\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/17434787_1493978980674802_8911149309388491844_o.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/17434787_1493978980674802_8911149309388491844_o.jpg\",\"width\":2048,\"height\":1152},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/colaboracao-vocalnexus-x-maido-no-kisetsu\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/colaboracao-vocalnexus-x-maido-no-kisetsu\/\",\"name\":\"Colabora\u00e7\u00e3o VocalNexus x Maido no Kisetsu! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/colaboracao-vocalnexus-x-maido-no-kisetsu\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-03-24T21:42:02+00:00\",\"dateModified\":\"2017-03-25T08:30:11+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/colaboracao-vocalnexus-x-maido-no-kisetsu\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/colaboracao-vocalnexus-x-maido-no-kisetsu\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/colaboracao-vocalnexus-x-maido-no-kisetsu\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Colabora\u00e7\u00e3o VocalNexus x Maido no Kisetsu!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Colabora\u00e7\u00e3o VocalNexus x Maido no Kisetsu! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/colaboracao-vocalnexus-x-maido-no-kisetsu\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Colabora\u00e7\u00e3o VocalNexus x Maido no Kisetsu! - VNN","og_description":"Este projecto \u00e9 uma colabora\u00e7\u00e3o entre os nosso parceiros VocalNexus e\u00a0Maido no Kisetsu. Eles est\u00e3o a planear um maid caf\u00e9 tem\u00e1tico para o 10\u00ba anivers\u00e1rio da\u00a0Hatsune Miku x Kagamine Rin &amp; Len\u00a0no AnimagiC 2017. AnimagiC \u00e9 uma conven\u00e7\u00e3o na Alemanha. AnimagiC 2017 Dias: 4 a 6 de Agosto Cidade: Mannheim, Alemanha Localiza\u00e7\u00e3o: Congress Center Rosengarten &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/colaboracao-vocalnexus-x-maido-no-kisetsu\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-03-24T21:42:02+00:00","article_modified_time":"2017-03-25T08:30:11+00:00","og_image":[{"width":2048,"height":1152,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/17434787_1493978980674802_8911149309388491844_o.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/colaboracao-vocalnexus-x-maido-no-kisetsu\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/17434787_1493978980674802_8911149309388491844_o.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/17434787_1493978980674802_8911149309388491844_o.jpg","width":2048,"height":1152},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/colaboracao-vocalnexus-x-maido-no-kisetsu\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/colaboracao-vocalnexus-x-maido-no-kisetsu\/","name":"Colabora\u00e7\u00e3o VocalNexus x Maido no Kisetsu! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/colaboracao-vocalnexus-x-maido-no-kisetsu\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-03-24T21:42:02+00:00","dateModified":"2017-03-25T08:30:11+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/colaboracao-vocalnexus-x-maido-no-kisetsu\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/colaboracao-vocalnexus-x-maido-no-kisetsu\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/colaboracao-vocalnexus-x-maido-no-kisetsu\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Colabora\u00e7\u00e3o VocalNexus x Maido no Kisetsu!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/92367"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=92367"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/92367\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/92158"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=92367"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=92367"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=92367"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}