{"id":120450,"date":"2017-07-20T12:50:14","date_gmt":"2017-07-20T16:50:14","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=120450\/"},"modified":"2017-07-20T12:50:14","modified_gmt":"2017-07-20T16:50:14","slug":"hatsune-miku-10tes-jubilaeumsalbum-restart-angekuendigt-release-30-august","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10tes-jubilaeumsalbum-restart-angekuendigt-release-30-august\/","title":{"rendered":"Hatsune Miku 10tes Jubil\u00e4umsalbum &#8222;Re:Start&#8220; angek\u00fcndigt, Release am 30. August!"},"content":{"rendered":"<p>Ein spezielles Kollaborationsalbum zu Hatsune Mikus 10 Jubil\u00e4um wurde heute angek\u00fcndigt, mit dem Titel &#8222;Re:Start&#8220;. Es soll am 30. August, einen Tag vor dem Jubil\u00e4um erscheinen! Das Album wird Songs \u00fcber eine Spanne von 2 CDs besitzen und in einer regul\u00e4ren und limitierten Edition erh\u00e4ltlich sein. Die genaue Anzahl an Liedern, ist noch nicht angek\u00fcndigt, doch wurden bisher 11 teilnehmende Produzenten bekanntgegeben. Hier was bisher angek\u00fcndigt wurde :<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-120450 gallery-columns-1 gallery-size-large'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Album-Re-Start-Hatsune-Miku-10th-Anniversary.jpg'><img width=\"618\" height=\"623\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Album-Re-Start-Hatsune-Miku-10th-Anniversary-1016x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Album-Re-Start-Hatsune-Miku-10th-Anniversary-1016x1024.jpg 1016w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Album-Re-Start-Hatsune-Miku-10th-Anniversary-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Album-Re-Start-Hatsune-Miku-10th-Anniversary-298x300.jpg 298w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Album-Re-Start-Hatsune-Miku-10th-Anniversary.jpg 1488w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Limitierte Edition (3.900 JPY \/ ~30\u20ac)<\/strong><br \/>\n2 CDs<br \/>\n10. Jubil\u00e4ums Artbook<br \/>\nspezielle 3-Weg CD H\u00fclle<br \/>\n<em>Vorbestellerboni variieren je nach H\u00e4ndler<br \/>\n<\/em><\/p>\n<p><strong>Regul\u00e4re Edition (3.000 JPY \/ ~23\u20ac)<\/strong><br \/>\n2 CDs<br \/>\n<em>Vorbestellerboni variieren je nach H\u00e4ndler<\/em><\/p>\n<h4><strong>Liste von teilnehmenden Produzenten<\/strong><em> (so weit bekannt)<\/em><\/h4>\n<ul>\n<li>n-buna<\/li>\n<li>Neru<\/li>\n<li>Halyosy<\/li>\n<li>40mP<\/li>\n<li>KurageP<\/li>\n<li>Orangestar<\/li>\n<li>DECO*27<\/li>\n<li>Nayutan<\/li>\n<li>PinocchioP<\/li>\n<li>Mitchie M<\/li>\n<li>Rerulili<\/li>\n<li>Mehr in K\u00fcrze&#8230;<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h4>Bestellt das Album auf den folgenden Seiten vor!<\/h4>\n<p>&gt; <strong><a href=\"http:\/\/www.cdjapan.co.jp\/aff\/click.cgi\/PytJTGW7Lok\/961\/A610736\/product\/DUED-1228\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">CDJapan (Limitierte Edition)<\/a><\/strong><br \/>\n&gt; <strong><a href=\"http:\/\/www.cdjapan.co.jp\/aff\/click.cgi\/PytJTGW7Lok\/961\/A610736\/product\/DUED-1229\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">CDJapan (Regul\u00e4re Edition)<\/a><\/strong><\/p>\n<p>&gt; <strong><a href=\"https:\/\/www.amazon.co.jp\/dp\/B072V693WP\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Amazon Japan (Limitierte Edition)<\/a><\/strong><br \/>\n&gt; <strong><a href=\"https:\/\/www.amazon.co.jp\/dp\/B072V5NXJN\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Amazon Japan (Regul\u00e4re Edition)<\/a><\/strong><\/p>\n<p>Offizielle Seite des Albums &#8222;Re:Start&#8220; : <a href=\"http:\/\/d-ue.jp\/miku10th\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/d-ue.jp\/miku10th\/<\/a><\/p>\n<p>Quelle : <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-10th-anniversary-album-restart-announced-releasing-august-30th\/\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>(Alle JPY Preise wurden nach dem W\u00e4hrungskurs am 20.07.2017 umgerechnet und ggf. gerundet.)<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ein spezielles Kollaborationsalbum zu Hatsune Mikus 10 Jubil\u00e4um wurde heute angek\u00fcndigt, mit dem Titel &#8222;Re:Start&#8220;. Es soll am 30. August, einen Tag vor dem Jubil\u00e4um erscheinen! Das Album wird Songs \u00fcber eine Spanne von 2 CDs besitzen und in einer regul\u00e4ren und limitierten Edition erh\u00e4ltlich sein. Die genaue Anzahl an Liedern, ist noch nicht angek\u00fcndigt, &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":106,"featured_media":120403,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2551,2549],"tags":[3192,3250,3207],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hatsune Miku 10tes Jubil\u00e4umsalbum &quot;Re:Start&quot; angek\u00fcndigt, Release am 30. August! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10tes-jubilaeumsalbum-restart-angekuendigt-release-30-august\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hatsune Miku 10tes Jubil\u00e4umsalbum &quot;Re:Start&quot; angek\u00fcndigt, Release am 30. August! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ein spezielles Kollaborationsalbum zu Hatsune Mikus 10 Jubil\u00e4um wurde heute angek\u00fcndigt, mit dem Titel &#8222;Re:Start&#8220;. Es soll am 30. August, einen Tag vor dem Jubil\u00e4um erscheinen! Das Album wird Songs \u00fcber eine Spanne von 2 CDs besitzen und in einer regul\u00e4ren und limitierten Edition erh\u00e4ltlich sein. Die genaue Anzahl an Liedern, ist noch nicht angek\u00fcndigt, &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10tes-jubilaeumsalbum-restart-angekuendigt-release-30-august\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-20T16:50:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Re-Start-Miku-10th-Anniv-Album-Header-B.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1261\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"642\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@dotkrawl\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"dotkrawl\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10tes-jubilaeumsalbum-restart-angekuendigt-release-30-august\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Re-Start-Miku-10th-Anniv-Album-Header-B.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Re-Start-Miku-10th-Anniv-Album-Header-B.png\",\"width\":1261,\"height\":642},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10tes-jubilaeumsalbum-restart-angekuendigt-release-30-august\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10tes-jubilaeumsalbum-restart-angekuendigt-release-30-august\/\",\"name\":\"Hatsune Miku 10tes Jubil\u00e4umsalbum \\\"Re:Start\\\" angek\u00fcndigt, Release am 30. August! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10tes-jubilaeumsalbum-restart-angekuendigt-release-30-august\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-07-20T16:50:14+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-20T16:50:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/668e52c11900d5b3d72b7eefb5c5973b\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10tes-jubilaeumsalbum-restart-angekuendigt-release-30-august\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10tes-jubilaeumsalbum-restart-angekuendigt-release-30-august\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10tes-jubilaeumsalbum-restart-angekuendigt-release-30-august\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Hatsune Miku 10tes Jubil\u00e4umsalbum &#8222;Re:Start&#8220; angek\u00fcndigt, Release am 30. August!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/668e52c11900d5b3d72b7eefb5c5973b\",\"name\":\"dotkrawl\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/71088ffa8c5e2d3c1892c6b1cdc86030?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/71088ffa8c5e2d3c1892c6b1cdc86030?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"dotkrawl\"},\"description\":\"dotkrawl is a German Vocaloid and UTAU user, gamer and huge singthesizer fan. He acts as the translator between VNN German and English if necessary. Other than VNN he's mostly working on a German UTAU Reclist and respective voice banks. He's also an Admin on the German Vocaloid Wiki.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/dotkrawl\",\"http:\/\/www.YouTube.com\/user\/AkiraYukine\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/dotkrawl\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Hatsune Miku 10tes Jubil\u00e4umsalbum \"Re:Start\" angek\u00fcndigt, Release am 30. August! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10tes-jubilaeumsalbum-restart-angekuendigt-release-30-august\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Hatsune Miku 10tes Jubil\u00e4umsalbum \"Re:Start\" angek\u00fcndigt, Release am 30. August! - VNN","og_description":"Ein spezielles Kollaborationsalbum zu Hatsune Mikus 10 Jubil\u00e4um wurde heute angek\u00fcndigt, mit dem Titel &#8222;Re:Start&#8220;. Es soll am 30. August, einen Tag vor dem Jubil\u00e4um erscheinen! Das Album wird Songs \u00fcber eine Spanne von 2 CDs besitzen und in einer regul\u00e4ren und limitierten Edition erh\u00e4ltlich sein. Die genaue Anzahl an Liedern, ist noch nicht angek\u00fcndigt, &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10tes-jubilaeumsalbum-restart-angekuendigt-release-30-august\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-07-20T16:50:14+00:00","og_image":[{"width":1261,"height":642,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Re-Start-Miku-10th-Anniv-Album-Header-B.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@dotkrawl","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"dotkrawl","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10tes-jubilaeumsalbum-restart-angekuendigt-release-30-august\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Re-Start-Miku-10th-Anniv-Album-Header-B.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Re-Start-Miku-10th-Anniv-Album-Header-B.png","width":1261,"height":642},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10tes-jubilaeumsalbum-restart-angekuendigt-release-30-august\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10tes-jubilaeumsalbum-restart-angekuendigt-release-30-august\/","name":"Hatsune Miku 10tes Jubil\u00e4umsalbum \"Re:Start\" angek\u00fcndigt, Release am 30. August! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10tes-jubilaeumsalbum-restart-angekuendigt-release-30-august\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-07-20T16:50:14+00:00","dateModified":"2017-07-20T16:50:14+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/668e52c11900d5b3d72b7eefb5c5973b"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10tes-jubilaeumsalbum-restart-angekuendigt-release-30-august\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10tes-jubilaeumsalbum-restart-angekuendigt-release-30-august\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10tes-jubilaeumsalbum-restart-angekuendigt-release-30-august\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Hatsune Miku 10tes Jubil\u00e4umsalbum &#8222;Re:Start&#8220; angek\u00fcndigt, Release am 30. August!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/668e52c11900d5b3d72b7eefb5c5973b","name":"dotkrawl","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/71088ffa8c5e2d3c1892c6b1cdc86030?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/71088ffa8c5e2d3c1892c6b1cdc86030?s=96&d=mm&r=pg","caption":"dotkrawl"},"description":"dotkrawl is a German Vocaloid and UTAU user, gamer and huge singthesizer fan. He acts as the translator between VNN German and English if necessary. Other than VNN he's mostly working on a German UTAU Reclist and respective voice banks. He's also an Admin on the German Vocaloid Wiki.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/dotkrawl","http:\/\/www.YouTube.com\/user\/AkiraYukine"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/dotkrawl\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/120450"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/106"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=120450"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/120450\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/120403"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=120450"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=120450"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=120450"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}