{"id":83328,"date":"2017-02-01T13:01:32","date_gmt":"2017-02-01T18:01:32","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=83328\/"},"modified":"2017-02-01T13:01:32","modified_gmt":"2017-02-01T18:01:32","slug":"abriu-pre-venda-da-figura-megurine-luka-hanairogoromo-ver","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-megurine-luka-hanairogoromo-ver\/","title":{"rendered":"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura Megurine Luka Hanairogoromo Ver.!"},"content":{"rendered":"<p>Como prometido, \u00e9 1 de Fevereiro no Jap\u00e3o e a figura Megurine Luka Hanairogoromo Ver. est\u00e1 agora dispon\u00edvel para pr\u00e9-venda! Pr\u00e9-vendas online v\u00e3o provavelmente continuar abertas at\u00e9 que o stock acabe. A Luka vai come\u00e7ar a ser enviada em Novembro de 2017.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-83328 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaPainted1.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaPainted1-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaPainted5.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaPainted5-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaPainted4.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaPainted4-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaPainted3.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaPainted3-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaPainted2.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaPainted2-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3><strong>Comprar na Snow Miku Sky Town<\/strong><\/h3>\n<p>Aqueles que planeiam viajar ou vivem em Hokkaido podem fazer a pr\u00e9-compra na Snow Miku Sky Town. Mas, a Sky Town apenas envia para adere\u00e7os Japoneses, infelizmente, portanto conseguir os b\u00f3nus de pr\u00e9-venda da Sky Town vai ser dif\u00edcil para f\u00e3s internacionais.<\/p>\n<p>Aqueles que tiverem a oportunidade de encomendar na Sky Town v\u00e3o receber um porta-chaves em acr\u00edlico e um bromide (print com tamanho de um postal).<\/p>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-83328 gallery-columns-2 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaKeychain.jpg'><img width=\"190\" height=\"285\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaKeychain.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaBromide.jpg'><img width=\"200\" height=\"285\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaBromide.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3><strong>Encomendar Online<\/strong><\/h3>\n<p>A Luka est\u00e1 de momento dispon\u00edvel nos seguintes websites. \u00c9 pouco prov\u00e1vel que a consigas encontrar noutros s\u00edtios, pois estas figuras s\u00e3o mais exclusivas que outras figuras VOCALOID.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.amiami.com\/top\/detail\/detail?scode=FIGURE-027714-S001&amp;page=top\">AmiAmi<\/a>\u00a012,800JPY ($113 USD)<br \/>\n<a href=\"https:\/\/tokyofigure.jp\/products\/detail.php?product_id=13#ad-image-0\">TokyoFigure<\/a>\u00a012,800 JPY ($113 USD)<\/p>\n<p>N\u00e1s vamos actualizar caso ela esteja dispon\u00edvel noutros s\u00edtios.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Como prometido, \u00e9 1 de Fevereiro no Jap\u00e3o e a figura Megurine Luka Hanairogoromo Ver. est\u00e1 agora dispon\u00edvel para pr\u00e9-venda! Pr\u00e9-vendas online v\u00e3o provavelmente continuar abertas at\u00e9 que o stock acabe. A Luka vai come\u00e7ar a ser enviada em Novembro de 2017. Comprar na Snow Miku Sky Town Aqueles que planeiam viajar ou vivem em &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":82692,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3081,3079],"tags":[3093],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura Megurine Luka Hanairogoromo Ver.! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-megurine-luka-hanairogoromo-ver\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura Megurine Luka Hanairogoromo Ver.! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Como prometido, \u00e9 1 de Fevereiro no Jap\u00e3o e a figura Megurine Luka Hanairogoromo Ver. est\u00e1 agora dispon\u00edvel para pr\u00e9-venda! Pr\u00e9-vendas online v\u00e3o provavelmente continuar abertas at\u00e9 que o stock acabe. A Luka vai come\u00e7ar a ser enviada em Novembro de 2017. Comprar na Snow Miku Sky Town Aqueles que planeiam viajar ou vivem em &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-megurine-luka-hanairogoromo-ver\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-02-01T18:01:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanairogoromoPreorder.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-megurine-luka-hanairogoromo-ver\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanairogoromoPreorder.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanairogoromoPreorder.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-megurine-luka-hanairogoromo-ver\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-megurine-luka-hanairogoromo-ver\/\",\"name\":\"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura Megurine Luka Hanairogoromo Ver.! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-megurine-luka-hanairogoromo-ver\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-02-01T18:01:32+00:00\",\"dateModified\":\"2017-02-01T18:01:32+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-megurine-luka-hanairogoromo-ver\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-megurine-luka-hanairogoromo-ver\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-megurine-luka-hanairogoromo-ver\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura Megurine Luka Hanairogoromo Ver.!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura Megurine Luka Hanairogoromo Ver.! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-megurine-luka-hanairogoromo-ver\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura Megurine Luka Hanairogoromo Ver.! - VNN","og_description":"Como prometido, \u00e9 1 de Fevereiro no Jap\u00e3o e a figura Megurine Luka Hanairogoromo Ver. est\u00e1 agora dispon\u00edvel para pr\u00e9-venda! Pr\u00e9-vendas online v\u00e3o provavelmente continuar abertas at\u00e9 que o stock acabe. A Luka vai come\u00e7ar a ser enviada em Novembro de 2017. Comprar na Snow Miku Sky Town Aqueles que planeiam viajar ou vivem em &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-megurine-luka-hanairogoromo-ver\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-02-01T18:01:32+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanairogoromoPreorder.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-megurine-luka-hanairogoromo-ver\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanairogoromoPreorder.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanairogoromoPreorder.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-megurine-luka-hanairogoromo-ver\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-megurine-luka-hanairogoromo-ver\/","name":"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura Megurine Luka Hanairogoromo Ver.! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-megurine-luka-hanairogoromo-ver\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-02-01T18:01:32+00:00","dateModified":"2017-02-01T18:01:32+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-megurine-luka-hanairogoromo-ver\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-megurine-luka-hanairogoromo-ver\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-megurine-luka-hanairogoromo-ver\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura Megurine Luka Hanairogoromo Ver.!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/83328"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=83328"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/83328\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/82692"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=83328"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=83328"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=83328"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}