{"id":59067,"date":"2016-09-12T10:43:49","date_gmt":"2016-09-12T14:43:49","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=59067"},"modified":"2016-09-12T10:46:16","modified_gmt":"2016-09-12T14:46:16","slug":"calendario-stardust-2017-ahora-disponible-para-pre-orden","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/calendario-stardust-2017-ahora-disponible-para-pre-orden\/","title":{"rendered":"\u00a1El calendario de Stardust 2017 Ya Est\u00e1 Disponible Para Pre-Ordenar!"},"content":{"rendered":"<p>Durante las Olimpiadas en R\u00edo, <a href=\"http:\/\/weibo.com\/5599743152\/E2Mi6u3V0\">el Weibo oficial de Stardust<\/a> public\u00f3 una foto mostrando a Stardust en traje de ba\u00f1o para mostrar su apoyo al equipo de nataci\u00f3n ol\u00edmpico. Tambi\u00e9n revelaron la producci\u00f3n de un calendario.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-58096 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/\u672a\u547d\u540d.jpg\" alt=\"%e6%9c%aa%e5%91%bd%e5%90%8d\" width=\"496\" height=\"448\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/\u672a\u547d\u540d.jpg 536w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/\u672a\u547d\u540d-300x271.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 496px) 100vw, 496px\" \/><\/p>\n<p>El 10 de Septiembre <a href=\"http:\/\/weibo.com\/5599743152\/E7DY5clSD\">se anunci\u00f3<\/a> que el calendario ya est\u00e1 disponible para pre-ordenar. De la lista de artistas, podr\u00e1s reconocer a varios de ellos, ya que algunos fueron incluidos en el &#8216;art book&#8217; de Stardust llamado <a href=\"\/?p=3867\">\u00ab\u94f6\u6cb3\u7f8e\u672f\u9986\u00bb (Gallery of Galaxy)<\/a>. Durante el 2017, podr\u00e1s encontrar doce y hermosas ilustraciones de Stardust para recordar.<\/p>\n<p>Los calendarios de escritorio est\u00e1n disponibles para pre-ordenar en <a href=\"https:\/\/world.taobao.com\/item\/538273849545.htm?fromSite=main&amp;spm=686.1000925.0.0.KiSxKo\">Taobao<\/a> al precio de \u00a540 RMB ($6 USD) y ser\u00e1n enviados a m\u00e1s tardar en una fecha temprana de Octubre.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-58118\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/TB2qABWaF55V1Bjy0FnXXc5XFXa_678151706-447x1024.jpg\" alt=\"tb2qabwaf55v1bjy0fnxxc5xfxa_678151706\" width=\"447\" height=\"1024\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/TB2qABWaF55V1Bjy0FnXXc5XFXa_678151706-447x1024.jpg 447w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/TB2qABWaF55V1Bjy0FnXXc5XFXa_678151706-131x300.jpg 131w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/TB2qABWaF55V1Bjy0FnXXc5XFXa_678151706.jpg 750w\" sizes=\"(max-width: 447px) 100vw, 447px\" \/><\/p>\n<p>Pre-ordena aqu\u00ed:\u00a0<a href=\"http:\/\/t.cn\/RccRWB5\">http:\/\/t.cn\/RccRWB5<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Durante las Olimpiadas en R\u00edo, el Weibo oficial de Stardust public\u00f3 una foto mostrando a Stardust en traje de ba\u00f1o para mostrar su apoyo al equipo de nataci\u00f3n ol\u00edmpico. Tambi\u00e9n revelaron la producci\u00f3n de un calendario. El 10 de Septiembre se anunci\u00f3 que el calendario ya est\u00e1 disponible para pre-ordenar. De la lista de artistas, &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":58136,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1618,1610],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1El calendario de Stardust 2017 Ya Est\u00e1 Disponible Para Pre-Ordenar! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/calendario-stardust-2017-ahora-disponible-para-pre-orden\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1El calendario de Stardust 2017 Ya Est\u00e1 Disponible Para Pre-Ordenar! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Durante las Olimpiadas en R\u00edo, el Weibo oficial de Stardust public\u00f3 una foto mostrando a Stardust en traje de ba\u00f1o para mostrar su apoyo al equipo de nataci\u00f3n ol\u00edmpico. Tambi\u00e9n revelaron la producci\u00f3n de un calendario. El 10 de Septiembre se anunci\u00f3 que el calendario ya est\u00e1 disponible para pre-ordenar. De la lista de artistas, &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/calendario-stardust-2017-ahora-disponible-para-pre-orden\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-12T14:43:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-09-12T14:46:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/45832365705432.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"750\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"395\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/calendario-stardust-2017-ahora-disponible-para-pre-orden\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/45832365705432.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/45832365705432.jpg\",\"width\":750,\"height\":395},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/calendario-stardust-2017-ahora-disponible-para-pre-orden\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/calendario-stardust-2017-ahora-disponible-para-pre-orden\/\",\"name\":\"\u00a1El calendario de Stardust 2017 Ya Est\u00e1 Disponible Para Pre-Ordenar! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/calendario-stardust-2017-ahora-disponible-para-pre-orden\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-12T14:43:49+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-12T14:46:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/calendario-stardust-2017-ahora-disponible-para-pre-orden\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/calendario-stardust-2017-ahora-disponible-para-pre-orden\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/calendario-stardust-2017-ahora-disponible-para-pre-orden\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1El calendario de Stardust 2017 Ya Est\u00e1 Disponible Para Pre-Ordenar!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1El calendario de Stardust 2017 Ya Est\u00e1 Disponible Para Pre-Ordenar! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/calendario-stardust-2017-ahora-disponible-para-pre-orden\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1El calendario de Stardust 2017 Ya Est\u00e1 Disponible Para Pre-Ordenar! - VNN","og_description":"Durante las Olimpiadas en R\u00edo, el Weibo oficial de Stardust public\u00f3 una foto mostrando a Stardust en traje de ba\u00f1o para mostrar su apoyo al equipo de nataci\u00f3n ol\u00edmpico. Tambi\u00e9n revelaron la producci\u00f3n de un calendario. El 10 de Septiembre se anunci\u00f3 que el calendario ya est\u00e1 disponible para pre-ordenar. De la lista de artistas, &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/calendario-stardust-2017-ahora-disponible-para-pre-orden\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-09-12T14:43:49+00:00","article_modified_time":"2016-09-12T14:46:16+00:00","og_image":[{"width":750,"height":395,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/45832365705432.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Spookie","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/calendario-stardust-2017-ahora-disponible-para-pre-orden\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/45832365705432.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/45832365705432.jpg","width":750,"height":395},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/calendario-stardust-2017-ahora-disponible-para-pre-orden\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/calendario-stardust-2017-ahora-disponible-para-pre-orden\/","name":"\u00a1El calendario de Stardust 2017 Ya Est\u00e1 Disponible Para Pre-Ordenar! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/calendario-stardust-2017-ahora-disponible-para-pre-orden\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-09-12T14:43:49+00:00","dateModified":"2016-09-12T14:46:16+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/calendario-stardust-2017-ahora-disponible-para-pre-orden\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/calendario-stardust-2017-ahora-disponible-para-pre-orden\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/calendario-stardust-2017-ahora-disponible-para-pre-orden\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1El calendario de Stardust 2017 Ya Est\u00e1 Disponible Para Pre-Ordenar!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/59067"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=59067"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/59067\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/58136"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=59067"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=59067"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=59067"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}