{"id":242062,"date":"2019-08-30T10:19:41","date_gmt":"2019-08-30T14:19:41","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=242062"},"modified":"2019-08-31T01:47:16","modified_gmt":"2019-08-31T05:47:16","slug":"se-anuncio-miku-expo-2020-en-europa","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-miku-expo-2020-en-europa\/","title":{"rendered":"\u00a1Se anunci\u00f3 MIKU EXPO 2020 en Europa!"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\">Hatsune Miku<\/a> se volvi\u00f3 un fen\u00f3meno mundial en los \u00faltimos a\u00f1os y puedes encontrar fans de ella en casi todos los pa\u00edses. La diva virtual viaj\u00f3 por todo el mundo por sus seguidores a trav\u00e9s de sus tours <strong>Miku Expo<\/strong>, present\u00e1ndose en varios lugares, \u00a1y en enero volver\u00e1 a <strong>Europa<\/strong>!<\/p>\n<h3>\u00a1De vuelta a Europa!<\/h3>\n<p>Miku ya tuvo la oportunidad de presentarse ante sus fans europeos en 2018, \u00a1y parece que tiene un tour planeado all\u00ed para principios del proximo a\u00f1o!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\">MIKU EXPO will return to Europe in January 2020 as part of <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MIKUEXPO5th?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MIKUEXPO5th<\/a> !! Dates and locations will be announced soon, stay tuned!!<a href=\"https:\/\/t.co\/NNrXPCIRNw\">https:\/\/t.co\/NNrXPCIRNw<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MIKUEXPO2020?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MIKUEXPO2020<\/a><\/p>\n<p>&mdash; MIKU EXPO 2019 (@mikuexpo) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/mikuexpo\/status\/1167330286289342469?ref_src=twsrc%5Etfw\">August 30, 2019<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Por ahora no tenemos detalles sobre las ubicaciones, fechas, o siquiera la ilustraci\u00f3n principal, pero el Twitter oficial dijo que se anunciaran pronto!<\/p>\n<p>Siguenos en VNN para ver mas detalles!<\/p>\n<p>Hatsune Miku est\u00e1 en Facebook (<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/HatsuneMikuOfficialPage\/\">Ingl\u00e9s<\/a> y\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/cfm.miku\">Japon\u00e9s<\/a>), Twitter (<a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku_en\">Ingl\u00e9s<\/a> y <a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\">Japon\u00e9s<\/a>),\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/HatsuneMiku\">Youtube<\/a>, y <a href=\"https:\/\/www.weibo.com\/u\/2462905490?is_hot=1\">Weibo<\/a>!<br \/>\nNo olvides visitar a Miku Expo en su <a href=\"https:\/\/mikuexpo.com\/europe2020\/\">sitio web oficial<\/a> y en su <a href=\"https:\/\/twitter.com\/mikuexpo\">Twitter<\/a>!<\/p>\n<p><em>Traducido del ingl\u00e9s, original por <a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/profile\/dorelly\/\">Dorelly<\/a><\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hatsune Miku se volvi\u00f3 un fen\u00f3meno mundial en los \u00faltimos a\u00f1os y puedes encontrar fans de ella en casi todos los pa\u00edses. La diva virtual viaj\u00f3 por todo el mundo por sus seguidores a trav\u00e9s de sus tours Miku Expo, present\u00e1ndose en varios lugares, \u00a1y en enero volver\u00e1 a Europa! \u00a1De vuelta a Europa! Miku &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":184,"featured_media":241845,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1610],"tags":[2033,921],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Se anunci\u00f3 MIKU EXPO 2020 en Europa! - VNN<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Hatsune Miku viaj\u00f3 por todo el mundo por sus seguidores a trav\u00e9s de sus tours Miku Expo, present\u00e1ndose en varios lugares, \u00a1y en enero volver\u00e1 a Europa!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-miku-expo-2020-en-europa\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Se anunci\u00f3 MIKU EXPO 2020 en Europa! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hatsune Miku viaj\u00f3 por todo el mundo por sus seguidores a trav\u00e9s de sus tours Miku Expo, present\u00e1ndose en varios lugares, \u00a1y en enero volver\u00e1 a Europa!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-miku-expo-2020-en-europa\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-08-30T14:19:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-08-31T05:47:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Mikuexpo20j.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Deko\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-miku-expo-2020-en-europa\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Mikuexpo20j.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Mikuexpo20j.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-miku-expo-2020-en-europa\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-miku-expo-2020-en-europa\/\",\"name\":\"\u00a1Se anunci\u00f3 MIKU EXPO 2020 en Europa! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-miku-expo-2020-en-europa\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-08-30T14:19:41+00:00\",\"dateModified\":\"2019-08-31T05:47:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504\"},\"description\":\"Hatsune Miku viaj\u00f3 por todo el mundo por sus seguidores a trav\u00e9s de sus tours Miku Expo, present\u00e1ndose en varios lugares, \u00a1y en enero volver\u00e1 a Europa!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-miku-expo-2020-en-europa\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-miku-expo-2020-en-europa\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-miku-expo-2020-en-europa\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Se anunci\u00f3 MIKU EXPO 2020 en Europa!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504\",\"name\":\"Deko\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Deko\"},\"description\":\"Entusiasta de los juegos de ritmo, Fan de Miku desde el 2010. Traductor al espa\u00f1ol de VNN.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCEqk9YVFbRdhv-t8tRlto1w?view_as=subscriber\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/deko\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Se anunci\u00f3 MIKU EXPO 2020 en Europa! - VNN","description":"Hatsune Miku viaj\u00f3 por todo el mundo por sus seguidores a trav\u00e9s de sus tours Miku Expo, present\u00e1ndose en varios lugares, \u00a1y en enero volver\u00e1 a Europa!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-miku-expo-2020-en-europa\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Se anunci\u00f3 MIKU EXPO 2020 en Europa! - VNN","og_description":"Hatsune Miku viaj\u00f3 por todo el mundo por sus seguidores a trav\u00e9s de sus tours Miku Expo, present\u00e1ndose en varios lugares, \u00a1y en enero volver\u00e1 a Europa!","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-miku-expo-2020-en-europa\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-08-30T14:19:41+00:00","article_modified_time":"2019-08-31T05:47:16+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Mikuexpo20j.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Deko","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-miku-expo-2020-en-europa\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Mikuexpo20j.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Mikuexpo20j.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-miku-expo-2020-en-europa\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-miku-expo-2020-en-europa\/","name":"\u00a1Se anunci\u00f3 MIKU EXPO 2020 en Europa! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-miku-expo-2020-en-europa\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-08-30T14:19:41+00:00","dateModified":"2019-08-31T05:47:16+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504"},"description":"Hatsune Miku viaj\u00f3 por todo el mundo por sus seguidores a trav\u00e9s de sus tours Miku Expo, present\u00e1ndose en varios lugares, \u00a1y en enero volver\u00e1 a Europa!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-miku-expo-2020-en-europa\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-miku-expo-2020-en-europa\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-miku-expo-2020-en-europa\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Se anunci\u00f3 MIKU EXPO 2020 en Europa!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504","name":"Deko","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Deko"},"description":"Entusiasta de los juegos de ritmo, Fan de Miku desde el 2010. Traductor al espa\u00f1ol de VNN.","sameAs":["https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCEqk9YVFbRdhv-t8tRlto1w?view_as=subscriber"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/deko\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/242062"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/184"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=242062"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/242062\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":242064,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/242062\/revisions\/242064"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/241845"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=242062"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=242062"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=242062"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}