{"id":130540,"date":"2017-08-27T15:34:31","date_gmt":"2017-08-27T19:34:31","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=130540\/"},"modified":"2017-08-27T15:34:31","modified_gmt":"2017-08-27T19:34:31","slug":"interview-de-vnn-avec-ava","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-ava\/","title":{"rendered":"Interview de VNN avec AVA !"},"content":{"rendered":"<p>Salutations. C\u2019est Showraku de VNNJP.<\/p>\n<p>Le 15 ao\u00fbt 2017, j\u2019ai brav\u00e9 la m\u00e9t\u00e9o orageuse pour atteindre les bureaux d\u2019<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/58720\">AVA<\/a> \u00e0 l\u2019ouest de <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Shinjuku\">Shinjuku<\/a> dans le but d\u2019obtenir une copie de l\u2019\u00e9dition limit\u00e9e de LUMi\u00a0!<\/p>\n<p>Leurs bureaux \u00e9taient \u00e0 une petite trotte de la station de train la plus proche et caches dans une petite rue \u00e9troite \u00e0 c\u00f4t\u00e9 d\u2019un restaurant <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Gy%C5%ABdon\">gyudon<\/a>, bien en dehors de la rue principale. Ceux qui n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 dans la zone auparavant feraient bien de t\u00e9l\u00e9charger une application de navigation au pr\u00e9alable, au risque de se perdre.<\/p>\n<figure id=\"attachment_129452\" aria-describedby=\"caption-attachment-129452\" style=\"width: 225px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/IMG_1384.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-129452 size-medium\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/IMG_1384-225x300.jpg\" alt=\"\" width=\"225\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/IMG_1384-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/IMG_1384-768x1024.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-129452\" class=\"wp-caption-text\">Entr\u00e9e des bureaux d\u2019AVA, bien cach\u00e9e dans un coin du troisi\u00e8me \u00e9tage de l\u2019<a href=\"https:\/\/officee.jp\/catalog\/%E3%82%B7%E3%83%B3%E3%82%B3%E3%83%BC%E3%83%93%E3%83%AB\/28713\/\">immeuble Shinko<\/a><\/figcaption><\/figure>\n<p>Je suis arriv\u00e9 10 minutes avant mon heure de rendez-vous, et j\u2019ai \u00e9t\u00e9 salu\u00e9 par le president d\u2019AVA, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kaoruava\">Kaoru Yoshizawa<\/a>, et le produteur, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hiwashiava\">Mr. Hiwatashi<\/a>, qui m\u2019a alors montr\u00e9 la salle de r\u00e9ception o\u00f9 ma copie de LUMi attendait. Apr\u00e8s \u00e7a ont commenc\u00e9 mes 30 minutes de conversation avec l\u2019\u00e9quipe d\u2019AVA, et comme j\u2019avais pr\u00e9par\u00e9 des questions du reste de l\u2019\u00e9quipe de VNN au pr\u00e9alable, j\u2019ai d\u00e9marr\u00e9 cette session avec quelque chose comme une mini-interview, que vous pouvez lire ci-dessous.<\/p>\n<figure id=\"attachment_129465\" aria-describedby=\"caption-attachment-129465\" style=\"width: 300px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/IMG_1394.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-129465 size-medium\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/IMG_1394-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/IMG_1394-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/IMG_1394-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-129465\" class=\"wp-caption-text\">De gauche \u00e0 droite : M. Hiwatashi et le Pr\u00e9sident d\u2019AVA Yoshizawa<\/figcaption><\/figure>\n<p><strong>VNN<\/strong> : Est-ce qu\u2019il y a une possibilit\u00e9 qu\u2019AVA d\u00e9veloppe un jour une banque vocale anglaise pour LUMi ? Un de nos membres a remarqu\u00e9 que m\u00eame sa version d\u2019essai japonaise a une pronunciation des mots anglais surprenamment bonne lorsqu\u2019on utilise ses phon\u00e8mes existants.<\/p>\n<p><strong>AVA<\/strong> : \u00ab\u00a0Actuellement, nous n\u2019avons pas pr\u00e9vu cela. Cependant, [la doubleuse de LUMi] <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Sayaka_Ohara\">Miss Ohara<\/a> est assez comp\u00e9tente en anglais, donc c\u2019est vraiment quelque chose que nous aimerions cr\u00e9er un jour. Bien s\u00fbr, tout d\u00e9pendra des ventes de la banque vocale japonaise de LUMi.\u00a0\u00bb<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>VNN<\/strong> : Donc AVA a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 en mai de cette ann\u00e9e avec l\u2019objectif de devenir \u00ab\u00a0une compagnie qui soutient les jeunes cr\u00e9ateurs.\u00a0\u00bb Dans ce but, pourquoi AVA a choisi de cr\u00e9er une artiste virtuelle, une VOCALOID ?<\/p>\n<p><strong>AVA<\/strong> : \u00ab\u00a0Premi\u00e8rement, c\u2019est parce que nous croyons que le monde avance vers une \u00e9poque o\u00f9 les cr\u00e9ations g\u00e9n\u00e9r\u00e9es par les utilisateurs deviendra la norme. Gr\u00e2ce \u00e0 la facilit\u00e9 de mise en ligne des cr\u00e9ations de chacun sur internet, nous avons d\u00e9cid\u00e9 de cr\u00e9er une VOCALOID pour servir de catalyseur au travers duquel les cr\u00e9ateurs peuvent commencer \u00e0 d\u00e9velopper et distribuer leurs \u0153uvres. Nous voyons une VOCALOID comme un personnage doubl\u00e9 d\u2019une plateforme cr\u00e9ative, qui, selon nous, en fait le medium parfait pour les cr\u00e9ateurs pour s\u2019exprimer et se d\u00e9velopper.<\/p>\n<p>\u00ab\u00a0Deuxi\u00e8mement, LUMi a un univers entier bas\u00e9 autour d\u2019elle, qui nous fait penser qu\u2019il est plus facile pour les utilisateurs de commencer \u00e0 cr\u00e9er leurs propres \u0153uvres, leur donnant quelque chose \u00e0 partir de quoi construire.\u00a0\u00bb<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>VNN<\/strong> : Y a-t-il des projets pour soutenir les utilisateurs du monde sinophone ?<\/p>\n<p><strong>AVA<\/strong> : \u00ab\u00a0C\u2019est clairement quelque chose que nous voudrions faire. Cependant, ce ne sera probablement pas en cr\u00e9ant une nouvelle banque vocale, mais plut\u00f4t en organisant un concert live pour les auditeurs chinois. Nous avons remarqu\u00e9 qu\u2019il y a m\u00eame des cr\u00e9ateurs en Chine qui aime utiliser des VOCALOIDs japonaises comme <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\">Hatsune Miku<\/a> pour cr\u00e9er des chansons, et nous appr\u00e9cierions travailler avec eux pour soutenir les cr\u00e9ateurs Chinese.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>VNN<\/strong> : Dans l\u2019\u00e9pisode le plus r\u00e9cent de votre s\u00e9rie d\u2019interviews, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/shotarock_p\">Shotaro Kaizuka<\/a> mentionne le fait qu\u2019il y a des fois o\u00f9 \u00ab\u00a0c\u2019\u00e9tait presque comme si nous \u00e9tions en train de cr\u00e9er un film anim\u00e9 autour d\u2019elle, d\u2019abord en \u00e9tablissant les mat\u00e9riaux d\u2019histoire, puis en y ajoutant la bande sonore.\u00a0\u00bb Avec une trame de fond aussi profonde, y a-t-il une chance que le monde de LUMi s\u2019\u00e9tende au-del\u00e0 du royaume de la musique VOCALOID, dans d\u2019autres m\u00e9dia (anime, films, etc.) ?<\/p>\n<p><strong>AVA<\/strong> : \u00ab\u00a0M\u00eame si nous n\u2019irions pas jusqu\u2019\u00e0 dire qu\u2019il n\u2019y a aucune chance que \u00e7a arrive, veuillez garder \u00e0 l\u2019esprit que nous sommes une compagnie qui se concentre compl\u00e8tement sur le soutien des jeunes cr\u00e9ateurs. Actuellement, nous craignons que si LUMi devait appara\u00eetre dans d\u2019autre m\u00e9dias, comme dans un anime, \u00e7a puisse avoir l\u2019effet inverse en r\u00e9tr\u00e9cissant le champ d\u2019\u0153uvres cr\u00e9atives que les utilisateurs pourraient faire avec elle. La direction que nous voudrions prendre \u00e0 la place est de sortir graduellement plus de contenu pour elle, et ensuite, \u00e0 partir de l\u00e0, jauger \u00e0 quel point nous r\u00e9tr\u00e9cissons la distance entre nous et les cr\u00e9ateurs que nous nous effor\u00e7ons de soutenir.<\/p>\n<p>\u00ab\u00a0Apr\u00e8s tout, ce n\u2019est pas parce que LUMi a une histoire pr\u00e9-\u00e9tablie que nous voulons que toutes les \u0153uvres avec elles soient d\u2019une certaine mani\u00e8re.\u00a0\u00bb<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>VNN<\/strong> : C\u2019est peut-\u00eatre une question b\u00eate \u00e9tant donn\u00e9 que LUMi vient \u00e0 peine de sortir, mais est-ce qu\u2019AVA a des projets de cr\u00e9er d\u2019autres VOCALOID, ou de d\u00e9velopper davantage LUMi de quelque mani\u00e8re que ce soit ?<\/p>\n<p><strong>AVA<\/strong> : \u00ab\u00a0Les deux sont en cours de consideration, mais pour l\u2019instant, nous voulons rester compl\u00e8tement concentres sur LUMi, et nous ne sommes pas encore \u00e0 l\u2019\u00e9tape o\u00f9 nous pouvons penser \u00e0 quoi que ce soit d\u2019autre.\u00a0\u00bb<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Une fois l\u2019interview termin\u00e9e, j\u2019ai ensuite pu parler un peu plus avec AVA \u00e0 propos d\u2019autres sujet comme mes impressions sur la version d\u2019essai de LUMi, tout \u00e7a du point de vue du jeune cr\u00e9ateur que je suis. H\u00e9las, mes 30 minutes avec eux \u00e9taient finies avant que je ne le sache, et il \u00e9tait alors temps de payer pour ma copie de l\u2019\u00e9dition limit\u00e9e de LUMi, prendre une photo comm\u00e9morative de cette visite, puis de finalement quitter les bureaux d\u2019AVA.<\/p>\n<figure id=\"attachment_129477\" aria-describedby=\"caption-attachment-129477\" style=\"width: 225px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-129477 size-medium\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/IMG_1386-225x300.jpg\" alt=\"\" width=\"225\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/IMG_1386-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/IMG_1386-768x1024.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-129477\" class=\"wp-caption-text\">Emballage de l\u2019\u00e9dition limit\u00e9e de LUMi. J\u2019ai m\u00eame eu un marque-page pour \u00eatre venu visiter !<\/figcaption><\/figure>\n<p>Alors que j\u2019\u00e9tais initiallement venu rendre visite \u00e0 AVA dans le but d\u2019acqu\u00e9rir ma copie de LUMi, je me retrouve \u00e0 vouloir les rencontrer \u00e0 nouveau et assister \u00e0 l\u2019un de ces fameux \u00ab\u00a0LUMeetings\u00a0\u00bb (combinaison de \u00ab\u00a0<em>LUMi\u00a0\u00bb<\/em> et \u00ab\u00a0<em>meeting\u00a0\u00bb, <\/em>de l\u2019anglais \u00ab\u00a0r\u00e9union\u00a0\u00bb) si l\u2019occasion de pr\u00e9sentais\u2026 avec un tout nouveau sentiment d\u2019\u00eatre l\u2019un de ces \u00ab\u00a0jeunes cr\u00e9ateurs\u00a0\u00bb moi-m\u00eame&#8230;<\/p>\n<p>Oh, et au fait&#8230;<\/p>\n<p>https :\/\/twitter.com\/kaoruava\/status\/897025350676262912<\/p>\n<blockquote><p>\u00ab\u00a0Nous nous excusons d\u2019avoir caus\u00e9 autant de g\u00eane \u00e0 tout le monde. Cependant, nous voudrions annoncer qu\u2019\u00e0 partir de fin-ao\u00fbt, nous ouvrirons un site d\u2019e-commerce o\u00f9 nous vendrons et distribuerons l\u2019\u00e9dition limit\u00e9e de LUMi dans des quantit\u00e9s encore plus grandes ! Les livraisons \u00e0 l\u2019international seront aussi disponibles. Bien s\u00fbr, nous voudrions toujours rencontrer et parler avec vous tous face-\u00e0-face, donc pour ceux qui peuvent faire le voyage jusqu\u2019\u00e0 nos bureaux, continuez de le faire !\u00a0\u00bb<\/p><\/blockquote>\n<p>&#8230; il semblerait que l\u2019\u00e9dition limit\u00e9e de LUMi sera bient\u00f4t disponible \u00e0 l\u2019achat en ligne. Donc pour ceux qui la veulent vraiment mais ne peuvent pas faire le voyage jusqu\u2019\u00e0 Tokyo, vous devrez juste attendre un tout petit peu plus longtemps !<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-130540 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/IMG_1391.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/IMG_1391-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/IMG_1391-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/IMG_1391-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/IMG_1392.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/IMG_1392-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/IMG_1392-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/IMG_1392-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: center;\">(Posters de LUMi qui peuvent \u00eatre trouv\u00e9s dans les bureaux d\u2019AVA)<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/lumi.ava01.com\">Site Officiel de LUMi<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/lumi.ava01.com\/limitedsale\">Site Officiel pour l\u2019Edition Limit\u00e9e de LUMi<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Salutations. C\u2019est Showraku de VNNJP. Le 15 ao\u00fbt 2017, j\u2019ai brav\u00e9 la m\u00e9t\u00e9o orageuse pour atteindre les bureaux d\u2019AVA \u00e0 l\u2019ouest de Shinjuku dans le but d\u2019obtenir une copie de l\u2019\u00e9dition limit\u00e9e de LUMi\u00a0! Leurs bureaux \u00e9taient \u00e0 une petite trotte de la station de train la plus proche et caches dans une petite rue &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":102890,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2440],"tags":[3557,3556],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Interview de VNN avec AVA ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-ava\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Interview de VNN avec AVA ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Salutations. C\u2019est Showraku de VNNJP. Le 15 ao\u00fbt 2017, j\u2019ai brav\u00e9 la m\u00e9t\u00e9o orageuse pour atteindre les bureaux d\u2019AVA \u00e0 l\u2019ouest de Shinjuku dans le but d\u2019obtenir une copie de l\u2019\u00e9dition limit\u00e9e de LUMi\u00a0! Leurs bureaux \u00e9taient \u00e0 une petite trotte de la station de train la plus proche et caches dans une petite rue &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-ava\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-08-27T19:34:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Lumi-VOCALOID-01.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"820\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"410\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-ava\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Lumi-VOCALOID-01.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Lumi-VOCALOID-01.jpg\",\"width\":820,\"height\":410},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-ava\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-ava\/\",\"name\":\"Interview de VNN avec AVA ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-ava\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-08-27T19:34:31+00:00\",\"dateModified\":\"2017-08-27T19:34:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-ava\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-ava\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-ava\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Interview de VNN avec AVA !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Interview de VNN avec AVA ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-ava\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Interview de VNN avec AVA ! - VNN","og_description":"Salutations. C\u2019est Showraku de VNNJP. Le 15 ao\u00fbt 2017, j\u2019ai brav\u00e9 la m\u00e9t\u00e9o orageuse pour atteindre les bureaux d\u2019AVA \u00e0 l\u2019ouest de Shinjuku dans le but d\u2019obtenir une copie de l\u2019\u00e9dition limit\u00e9e de LUMi\u00a0! Leurs bureaux \u00e9taient \u00e0 une petite trotte de la station de train la plus proche et caches dans une petite rue &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-ava\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-08-27T19:34:31+00:00","og_image":[{"width":820,"height":410,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Lumi-VOCALOID-01.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"6 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-ava\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Lumi-VOCALOID-01.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Lumi-VOCALOID-01.jpg","width":820,"height":410},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-ava\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-ava\/","name":"Interview de VNN avec AVA ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-ava\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-08-27T19:34:31+00:00","dateModified":"2017-08-27T19:34:31+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-ava\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-ava\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-ava\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Interview de VNN avec AVA !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/130540"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=130540"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/130540\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/102890"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=130540"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=130540"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=130540"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}