{"id":66923,"date":"2016-11-05T06:46:18","date_gmt":"2016-11-05T10:46:18","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=66923"},"modified":"2016-11-05T06:46:18","modified_gmt":"2016-11-05T10:46:18","slug":"produits-derives-vocamerica-arrivent","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/produits-derives-vocamerica-arrivent\/","title":{"rendered":"Les produits d\u00e9riv\u00e9s VOCAMERICA arrivent !"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">VOCAMERICA arrive dans quelques jours : ce sera le premier concert VOCALOID en occident ! Il se tiendra au NekoCon \u00e0 Hampton (Virginie, \u00c9tats-Unis). Si vous comptez aller \u00e0 NekoCon, soyez s\u00fbrs d&rsquo;aller voir VOCAMERICA le samedi \u00e0 16h (heure de Virginie).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Qui dit concert, dit produits d\u00e9riv\u00e9s ! Vous pourrez en acheter au concert, et il y en a des tonnes : cela va des portes-cl\u00e9s jusqu&rsquo;aux peluches !<\/p>\n<h3 style=\"text-align: justify;\">Portes-cl\u00e9s<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tous les portes-cl\u00e9s, \u00e0 l&rsquo;exception des exclusifs Kickstarter, seront disponibles durant l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement. Vous pourrez acheter les portes-cl\u00e9s\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/36169\" target=\"_blank\">DEX<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/36170\" target=\"_blank\">DAINA<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/25258\" target=\"_blank\">RUBY<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/25258\" target=\"_blank\">Namida<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/13551\" target=\"_blank\">Aiko Kikyuune<\/a>\u00a0et\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/13431\" target=\"_blank\">MAIKA<\/a>\u00a0pour 8 dollars chacun (environ 7.20 euros). Ces portes-cl\u00e9s seront en acrylique \u00e0 double face, donc ne vous inqui\u00e9tez pas pour le dessin, il ne sera pas \u00e9gratign\u00e9 !<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-66923 gallery-columns-3 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/DexKeychain.png'><img width=\"143\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/DexKeychain-143x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/DexKeychain-143x300.png 143w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/DexKeychain.png 238w\" sizes=\"(max-width: 143px) 100vw, 143px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/DainaKeychain.png'><img width=\"156\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/DainaKeychain-156x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/DainaKeychain-156x300.png 156w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/DainaKeychain.png 260w\" sizes=\"(max-width: 156px) 100vw, 156px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/RubyKeychain.png'><img width=\"175\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/RubyKeychain-175x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/RubyKeychain-175x300.png 175w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/RubyKeychain.png 292w\" sizes=\"(max-width: 175px) 100vw, 175px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/MaikaKeychain.png'><img width=\"257\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/MaikaKeychain-257x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/MaikaKeychain-257x300.png 257w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/MaikaKeychain.png 428w\" sizes=\"(max-width: 257px) 100vw, 257px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/AikoKeychain.png'><img width=\"150\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/AikoKeychain-150x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/AikoKeychain-150x300.png 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/AikoKeychain.png 250w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/NamidaKeychain.png'><img width=\"198\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/NamidaKeychain-198x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/NamidaKeychain-198x300.png 198w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/NamidaKeychain.png 330w\" sizes=\"(max-width: 198px) 100vw, 198px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: justify;\">Par ailleurs, si vous arrivez en cosplay d&rsquo;un des chanteurs virtuels ci-dessus, vous obtiendrez un porte-cl\u00e9 gratuit !<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\">remember guys, you can get a free <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/VOCAMERICA?src=hash\">#VOCAMERICA<\/a> keychain if you come to see me at Nekocon cosplaying as any of our Vocaloid\/UTAU performers.<\/p>\n<p>&mdash; EmpathP@VOCAMERICA (@AkiGlancy) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/AkiGlancy\/status\/791467187143716864\">October 27, 2016<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p>Souvenez-vous les gens, vous pouvez avoir un porte-cl\u00e9s #VOCAMERICA gratuit si vous venez me voir \u00e0 Nekocon avec un cosplay d&rsquo;un de nos chanteurs Vocaloid\/UTAU. &#8211; @AkiGlancy<\/p><\/blockquote>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>T-shirts<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Il y aura deux t-shirts disponible pour l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement : Team Flufferpuffer et le t-shirt VOCAMERICA. Les deux seront \u00e0 25 dollars. Si vous voulez afficher votre fiert\u00e9 pour les VOCALOID occidentaux pendant NekoCon, les acheter seront assur\u00e9ment les meilleurs moyens de le faire !<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\">I made myself a tshirt <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/flufferpuffer?src=hash\">#flufferpuffer<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/vocaloid_daina?src=hash\">#vocaloid_daina<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/vocaloid_dex?src=hash\">#vocaloid_dex<\/a> <a href=\"http:\/\/t.co\/uHUZG6Hsi9\">pic.twitter.com\/uHUZG6Hsi9<\/a><\/p>\n<p>&mdash; EmpathP@VOCAMERICA (@AkiGlancy) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/AkiGlancy\/status\/644561028609671173\">September 17, 2015<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\">Say hello to the first <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/VOCAMERICA?src=hash\">#VOCAMERICA<\/a> tshirt! <a href=\"https:\/\/t.co\/KeFHrXm6O0\">pic.twitter.com\/KeFHrXm6O0<\/a><\/p>\n<p>&mdash; EmpathP@VOCAMERICA (@AkiGlancy) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/AkiGlancy\/status\/765992446568333312\">August 17, 2016<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<h3>Albums<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Vous pourrez acheter la <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Al\/19907\">bande originale<\/a> du concert \u00e0 15 dollars ! Vous pouvez \u00e9couter le crossfade de l&rsquo;album ci-dessous.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"400\" scrolling=\"no\" frameborder=\"no\" src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?visual=true&#038;url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F290477963&#038;show_artwork=true&#038;maxwidth=618&#038;maxheight=927\"><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Bien s\u00fbr, c&rsquo;est un must-have et un tr\u00e8s bon moyen de soutenir le concert ! Il contient de nombreuses chansons\/remix exclusifs, jamais encore sortis ! Il n&rsquo;y aura seulement 87 albums disponibles en vente, donc arrivez au concert le plus t\u00f4t possible pour en avoir !<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si vous souhaitez soutenir davantage EmpathP ou collectionner tous ses albums, elle am\u00e8nera aussi d&rsquo;autres productions avec Empathy Studios. Les CD varient entre 5 \u00e0 12 dollars. Elle n&rsquo;a pas encore r\u00e9v\u00e9l\u00e9 ceux qu&rsquo;elle apportera, donc \u00e0 vous de regarder au moment venu !<\/p>\n<h3>Posters<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Des posters au format 7&#215;11 cm de VOCALOID occidentaux seront aussi disponibles \u00e0 l&rsquo;achat ! Ils co\u00fbteront 15 dollars chacun.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\">These are Some of the posters we will have for sale at <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/VOCAMERICA?src=hash\">#VOCAMERICA<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/tyA0lZo4PQ\">pic.twitter.com\/tyA0lZo4PQ<\/a><\/p>\n<p>&mdash; EmpathP@VOCAMERICA (@AkiGlancy) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/AkiGlancy\/status\/791047984054095872\">October 25, 2016<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p>Voici quelques posters que nous allons vendre \u00e0 #VOCAMERICA &#8211; @AkiGlancy<\/p><\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tous les posters n&rsquo;ont pas \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9, cependant EmpathP en montre quelques-uns sur Twitter. Une fois de plus, vous en saurez davantage une fois l\u00e0-bas !<\/p>\n<h3>Peluches !<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si vous cherchez un souvenir mignon, prenez l&rsquo;une des peluches en \u00e9dition limit\u00e9e ! Vous tomberez imm\u00e9diatement en overdose de mignonnerie. Ces peluches en forme de pudding de Neko Kitty Studio correspondent \u00e0 DEX et DAINA. Ils co\u00fbteront 30 dollars chacun.<\/p>\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = \"\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v2.3\";  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));<\/script><\/p>\n<div class=\"fb-post\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/NekoKittyStudio\/photos\/a.1529463777284052.1073741827.1518693228361107\/1860165394213887\/?type=3&amp;theater\" data-width=\"618\">\n<blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/NekoKittyStudio\/posts\/1860165394213887:0\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\">\n<p>Hey Kitties! The Vocamerica Plush are all packed up and ready to go home! This was such a large project and we enjoyed&#8230;<\/p>\n<p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/NekoKittyStudio\/\">Neko Kitty Studio<\/a> on&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/NekoKittyStudio\/posts\/1860165394213887:0\">Wednesday, October 12, 2016<\/a><\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\">These two are mine <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/VOCAMERICA?src=hash\">#VOCAMERICA<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/nekokittystudio?src=hash\">#nekokittystudio<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/NekoKittyStudio\">@NekoKittyStudio<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/G9HaOP4QJM\">pic.twitter.com\/G9HaOP4QJM<\/a><\/p>\n<p>&mdash; EmpathP@VOCAMERICA (@AkiGlancy) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/AkiGlancy\/status\/787338534696857600\">October 15, 2016<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p>Ce sont les miens &#8211; @AkiGlancy<\/p><\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">Soyez s\u00fbrs de venir t\u00f4t pour les avoir ! Par ailleurs, si elles se vendent bien, EmpathP comptera faire d&rsquo;autres VOCALOID occidentaux en peluches.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\">I promise, if the <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/VOCAMERICA?src=hash\">#VOCAMERICA<\/a> DEX and DAINA plushies sell well, I WILL look into getting plushies of other western vocaloids made<\/p>\n<p>&mdash; EmpathP@VOCAMERICA (@AkiGlancy) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/AkiGlancy\/status\/792594173660504064\">October 30, 2016<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p>Promis, si les peluches DEX et DAINA de #VOCAMERICA se vendent bien, je verrai pour en faire avec d&rsquo;autres VOCALOID occidentaux &#8211; @AkiGlancy<\/p><\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">Comme toujours, pensez \u00e0 soutenir ce que vous aimez ! Si VOCAMERICA n&rsquo;est plus du tout soutenu, il pourrait s&rsquo;arr\u00eater. Le concert est en partie pay\u00e9 gr\u00e2ce aux produits d\u00e9riv\u00e9s : il est enti\u00e8rement gratuit et m\u00eame NekoCon n&rsquo;a pas \u00e9t\u00e9 factur\u00e9. Tout le monde a \u00e9t\u00e9 g\u00e9nial avec le Kickstarter de VOCAMERICA, mais nous devons maintenant affronter le deuxi\u00e8me round avec le concert ! Si vous n&rsquo;avez rien pris sur le Kickstarter et voulez acheter quelques souvenirs pour vos amis, n&rsquo;oubliez pas d&rsquo;acheter quelques goodies et d&rsquo;aller voir le concert ! Si vous ne pourrez pas faire le d\u00e9placement, donnez cette mission \u00e0 un ami allant \u00e0 NekoCon !<\/p>\n<h3>Apr\u00e8s le Concert<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Les goodies qui ne seront pas vendus pendant le concert vont s\u00fbrement arriver sur une boutique Storenvy. Les fans ne pouvant pas faire le d\u00e9placement \u00e0 NekoCon pourront alors acqu\u00e9rir les goodies. Restez connect\u00e9s sur VNN et le <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vocaloidproducerempathp\/\">Facebook<\/a>, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/AkiGlancy\">Twitter<\/a> d&rsquo;EmpathP pour les annonces concernant la boutique en ligne.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Faisons de VOCAMERICA un \u00e9norme succ\u00e8s !<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>VOCAMERICA arrive dans quelques jours : ce sera le premier concert VOCALOID en occident ! Il se tiendra au NekoCon \u00e0 Hampton (Virginie, \u00c9tats-Unis). Si vous comptez aller \u00e0 NekoCon, soyez s\u00fbrs d&rsquo;aller voir VOCAMERICA le samedi \u00e0 16h (heure de Virginie). Qui dit concert, dit produits d\u00e9riv\u00e9s ! Vous pourrez en acheter au concert, &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":98,"featured_media":66594,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2443],"tags":[2929,2452],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les produits d\u00e9riv\u00e9s VOCAMERICA arrivent ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/produits-derives-vocamerica-arrivent\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les produits d\u00e9riv\u00e9s VOCAMERICA arrivent ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"VOCAMERICA arrive dans quelques jours : ce sera le premier concert VOCALOID en occident ! Il se tiendra au NekoCon \u00e0 Hampton (Virginie, \u00c9tats-Unis). Si vous comptez aller \u00e0 NekoCon, soyez s\u00fbrs d&rsquo;aller voir VOCAMERICA le samedi \u00e0 16h (heure de Virginie). Qui dit concert, dit produits d\u00e9riv\u00e9s ! Vous pourrez en acheter au concert, &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/produits-derives-vocamerica-arrivent\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-05T10:46:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/VocamericaMerch2.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Chiboud\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Chiby\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/produits-derives-vocamerica-arrivent\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/VocamericaMerch2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/VocamericaMerch2.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/produits-derives-vocamerica-arrivent\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/produits-derives-vocamerica-arrivent\/\",\"name\":\"Les produits d\u00e9riv\u00e9s VOCAMERICA arrivent ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/produits-derives-vocamerica-arrivent\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-11-05T10:46:18+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-05T10:46:18+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/produits-derives-vocamerica-arrivent\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/produits-derives-vocamerica-arrivent\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/produits-derives-vocamerica-arrivent\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Les produits d\u00e9riv\u00e9s VOCAMERICA arrivent !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b\",\"name\":\"Chiby\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Chiby\"},\"description\":\"Chiby est passionn\u00e9 de culture japonaise moderne. Plong\u00e9 dans l'univers Vocaloidien depuis 2013, il lui tient \u00e0 c\u0153ur de promouvoir les artistes qui enrichissent et valorisent le monde des chanteurs virtuels.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Chiboud\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/chiby\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les produits d\u00e9riv\u00e9s VOCAMERICA arrivent ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/produits-derives-vocamerica-arrivent\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Les produits d\u00e9riv\u00e9s VOCAMERICA arrivent ! - VNN","og_description":"VOCAMERICA arrive dans quelques jours : ce sera le premier concert VOCALOID en occident ! Il se tiendra au NekoCon \u00e0 Hampton (Virginie, \u00c9tats-Unis). Si vous comptez aller \u00e0 NekoCon, soyez s\u00fbrs d&rsquo;aller voir VOCAMERICA le samedi \u00e0 16h (heure de Virginie). Qui dit concert, dit produits d\u00e9riv\u00e9s ! Vous pourrez en acheter au concert, &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/produits-derives-vocamerica-arrivent\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-11-05T10:46:18+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/VocamericaMerch2.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Chiboud","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Chiby","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/produits-derives-vocamerica-arrivent\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/VocamericaMerch2.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/VocamericaMerch2.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/produits-derives-vocamerica-arrivent\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/produits-derives-vocamerica-arrivent\/","name":"Les produits d\u00e9riv\u00e9s VOCAMERICA arrivent ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/produits-derives-vocamerica-arrivent\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-11-05T10:46:18+00:00","dateModified":"2016-11-05T10:46:18+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/produits-derives-vocamerica-arrivent\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/produits-derives-vocamerica-arrivent\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/produits-derives-vocamerica-arrivent\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Les produits d\u00e9riv\u00e9s VOCAMERICA arrivent !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b","name":"Chiby","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Chiby"},"description":"Chiby est passionn\u00e9 de culture japonaise moderne. Plong\u00e9 dans l'univers Vocaloidien depuis 2013, il lui tient \u00e0 c\u0153ur de promouvoir les artistes qui enrichissent et valorisent le monde des chanteurs virtuels.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/Chiboud"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/chiby\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/66923"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/98"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=66923"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/66923\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/66594"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=66923"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=66923"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=66923"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}