{"id":26313,"date":"2016-08-11T06:13:31","date_gmt":"2016-08-11T10:13:31","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=26313"},"modified":"2016-08-14T01:26:09","modified_gmt":"2016-08-14T05:26:09","slug":"vocaloid-news-network-otakon","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-otakon\/","title":{"rendered":"\u00a1VOCALOID News Network en el Otakon!"},"content":{"rendered":"<p>\u00a1Estuvimos hablando acerca de ello por alg\u00fan tiempo pero ahora tenemos un articulo! \u00a1VNN estar\u00e1 en el Otakon! Por supuesto, no somos los \u00fanicos relacionados a VOCALOID que iremos esta semana. Estaremos junto a EmpathP, quien tendr\u00e1\u00a0dos paneles, \u00a1y estar\u00e1 asistiendo a la sesi\u00f3n de fotos del VOCALOTAKON! \u00a0\u00a1Aqu\u00ed nuestros planes de operaci\u00f3n en el Otakon en representaci\u00f3n de\u00a0VOCALOID News Network!<\/p>\n<h3>Paneles de EmpathP<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/AkiHeader-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1016\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/AkiHeader-1.jpg\" alt=\"AkiHeader\" width=\"609\" height=\"210\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/AkiHeader-1.jpg 1334w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/AkiHeader-1-300x103.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/AkiHeader-1-1024x353.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/AkiHeader-1-1100x379.jpg 1100w\" sizes=\"(max-width: 609px) 100vw, 609px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2434\" target=\"_blank\">EmpathP<\/a>\u00a0estar\u00e1 organizando dos paneles, uno el S\u00e1bado y el otro durante el \u00a0Domingo. Esperamos ver a VNN en ambos. Lamentablemente, VNN no tendr\u00eda ning\u00fan panel durante el Otakon de este a\u00f1o.<\/p>\n<h5><strong>El Mundo de Vocaloid con EmpathP<\/strong><\/h5>\n<p><strong>Fecha:<\/strong>\u00a0S\u00e1bado, 13 de Agosto del 2016<br \/>\n<strong>Hora:<\/strong> 11:30 AM &#8211; 12:30 PM<br \/>\n<strong>Lugar:<\/strong> AMV Theater (BCC 324-326)<\/p>\n<blockquote><p>\u00abVOCALOID es un software vocal sint\u00e9tico desarrollado por Yamaha que rompi\u00f3 con las barreras musicales en Jap\u00f3n. En este panel conocer\u00e1s lo or\u00edgenes del programa VOCALOID desde sus humildes inicios hasta su futuro ilimitado en el mundo de la producci\u00f3n musical.<\/p><\/blockquote>\n<h5><strong>Detr\u00e1s de la escena con los Vocaloid Ingleses<\/strong><\/h5>\n<p><strong>Fecha:<\/strong>\u00a0Domingo, 14 de Agosto del\u00a02016<br \/>\n<strong>Hora:<\/strong> 11:30 AM &#8211; 12:30 PM<br \/>\n<strong>Lugar:<\/strong> Panel 3 (BCC 337-338)<\/p>\n<blockquote><p>\u00abVocaloid se ha convertido en un elemento b\u00e1sico de la cultura musical japonesa. Sin embargo, pocos saben que los humildes or\u00edgenes de su tecnolog\u00eda radican en las regiones de occidente. En este panel conocer\u00e1s acerca de los or\u00edgenes de los Vocaloid Ingleses y su ilimitado futuro.\u00bb<\/p><\/blockquote>\n<h3><\/h3>\n<h3>Otros Paneles<\/h3>\n<h5><strong>MikuMikuMusicVideos<\/strong><\/h5>\n<p><strong>Fecha:<\/strong>\u00a0Viernes, 12 de Agosto del 2016<br \/>\n<strong>Hora:<\/strong> 1:45 PM &#8211; 2:45 PM<br \/>\n<strong>Lugar:<\/strong> AMV Theater (BCC 324-326)<\/p>\n<blockquote><p>\u00abEl evento AMV Theater-run. Una hora de las idols favoritas danzando, tocando, jugando voleibol y defendiendo sus hogares de ninjas invasores.<\/p><\/blockquote>\n<h3><\/h3>\n<h3>Sesi\u00f3n de Fotos<\/h3>\n<p>\u00a1Ademas de los paneles, hay una sesi\u00f3n de fotos oficial tambi\u00e9n! Cualquiera que haga cosplay de VOCALOIDs o UTAUs pueden asistir a la sesi\u00f3n de fotos VOCALOTAKON el S\u00e1bado. O pueden hacer como VNN y tomar fotograf\u00edas. El evento tomara lugar el S\u00e1bado a las 6:30 OM y culminar\u00e1 a las 7:30 PM. Estar\u00e1\u00a0situado en el tercer piso de la terraza. Para quienes no est\u00e9n familiarizados con el Batimore Convention Center, tenemos un visual disponible a continuaci\u00f3n.<\/p>\n<p>Podr\u00e1s encontrar el evento del VOCALOTAKON en Facebook haciendo click <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1646883222302993\/\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<figure id=\"attachment_25981\" aria-describedby=\"caption-attachment-25981\" style=\"width: 519px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/TerraceOtakon.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-25981\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/TerraceOtakon.jpg\" alt=\"Image Source: Facebook\" width=\"519\" height=\"454\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/TerraceOtakon.jpg 960w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/TerraceOtakon-300x262.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 519px) 100vw, 519px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-25981\" class=\"wp-caption-text\">Fuente: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10154319171871772&amp;set=gm.1687030704954911&amp;type=3&amp;theater\" target=\"_blank\">Facebook<\/a><\/figcaption><\/figure>\n<h3><\/h3>\n<h3>\u00a1Regalos!<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/ButtonsSample.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-25999\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/ButtonsSample.jpg\" alt=\"ButtonsSample\" width=\"664\" height=\"239\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/ButtonsSample.jpg 2850w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/ButtonsSample-300x108.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/ButtonsSample-1024x368.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/ButtonsSample-1100x396.jpg 1100w\" sizes=\"(max-width: 664px) 100vw, 664px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Monds y Yo (Hoshi) iremos al Otakon. Tenemos 200 emblemas para regalar con nuestros personajes\u00a0del banner. \u00a1Podr\u00e1s conseguir los emblemas de\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\" target=\"_blank\">Miku<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1778\" target=\"_blank\">Luo Tianyi<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/30995\" target=\"_blank\">Xin Hua<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/35966\" target=\"_blank\">Stardust<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/504\" target=\"_blank\">IA<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/13431\" target=\"_blank\">MAIKA<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2803\" target=\"_blank\">AVANNA<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/28174\" target=\"_blank\">UNI<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/193\" target=\"_blank\">SeeU<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1766\" target=\"_blank\">MAYU<\/a>, Vivi, y\u00a0En! Tenemos 20 de cada uno. \u00a0\u00a1Como no hemos organizado ning\u00fan panel, tendr\u00e1s que encontrarnos para conseguirlos!<\/p>\n<h5>Marcadores<\/h5>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Bookmarks.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-26013 alignleft\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Bookmarks.jpg\" alt=\"Bookmarks\" width=\"373\" height=\"328\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Bookmarks.jpg 1640w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Bookmarks-300x263.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Bookmarks-1024x899.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Bookmarks-1100x966.jpg 1100w\" sizes=\"(max-width: 373px) 100vw, 373px\" \/><\/a>Adicionando a los emblemas est\u00e1ndar, tambi\u00e9n tenemos una cantidad limitada de marcadores para regalar. Tenemos tres diferentes dise\u00f1os de cada personaje de nuestro banner. Est\u00e1n limitados a uno por persona debido a la poca cantidad.<\/p>\n<p>El marcador\u00a0de la izquierda muestra a Vivi, En e IA.<\/p>\n<p>El del medio muestra a Miku, MAYU, Luo Tianyi, SeeU y AVANNA.<\/p>\n<p>Y el marcador de la derecha destaca a Tianyi, Xin Hua Stardust, MAIKA y UNI.<\/p>\n<p>Los marcadores tienen los dise\u00f1os por enfrente y detr\u00e1s, y est\u00e1n hechos de material resistente. Sin embargo, estos pueden ser doblados y no se laminan por lo cual estos deben tratarse con cuidado.<\/p>\n<h5>Premio Especial<\/h5>\n<figure id=\"attachment_25990\" aria-describedby=\"caption-attachment-25990\" style=\"width: 293px\" class=\"wp-caption alignleft\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/AnimeExpo2011Poster.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-25990\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/AnimeExpo2011Poster.jpg\" alt=\"By Justin Hart\" width=\"293\" height=\"452\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/AnimeExpo2011Poster.jpg 1326w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/AnimeExpo2011Poster-194x300.jpg 194w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/AnimeExpo2011Poster-663x1024.jpg 663w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/AnimeExpo2011Poster-1100x1699.jpg 1100w\" sizes=\"(max-width: 293px) 100vw, 293px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-25990\" class=\"wp-caption-text\">By <a href=\"http:\/\/jhartillustration.blogspot.com\/2011\/06\/anime-expo-2011-poster.html\" target=\"_blank\">Justin Hart<\/a><\/figcaption><\/figure>\n<p>Finalmente, tenemos algo especial para los cinco fan\u00e1ticos afortunados. Ademas de nuestra gran cantidad de emblemas y algunos pocos marcadores, tambi\u00e9n tenemos cinco de estos premios especiales. \u00bfYa te diste cuenta? \u00a1No es nada mas ni nada menos que posters del Anime Expo 2011 mostrando a Miku!<\/p>\n<p>La forma de conseguirlos no es sencilla y est\u00e1n reservados solo para los fan\u00e1ticos.<\/p>\n<p>Primero, debes encontrarme a mi, Hoshi. Estar\u00e9\u00a0llevando un contenedor de posters gris si es que aun me quedan. Veras a una chica llevando un reloj VIP del Miku Expo y una camiseta relacionada a VOCALOID y VNN. S\u00edgueme en Twitter como\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/VocaHoshi\" target=\"_blank\">@VocaHoshi<\/a>\u00a0pues publicare que tengo puesto (y como estar\u00e9\u00a0llevando los posters) de esta manera sabr\u00e1s como encontrarme.<\/p>\n<p>Luego, me har\u00e1s saber que sigues a VNN y espec\u00edficamente me pedir\u00e1s los posters. Por favor no seas rudo. Solo dime algo como \u00abHey, \u00bfComo estas Hoshi?\u00bb para confirmar que soy yo y luego \u00ab\u00bfAun tienes los posters del Anime Expo?\u00bb, y estar\u00e1s listo para ir al siguiente paso.<\/p>\n<p>Finalmente, aqu\u00ed es la parte dif\u00edcil. Estos chicos no ser\u00e1n regalados de forma sencilla. En cambio, vas a completar un reto. Te har\u00e9 una trivia de preguntas, yo puedo pedirte que nombres una cantidad de X\u00a0VOCALOIDs en\u00a0un limite de tiempo, o \u00a0puedo tirar algo relacionado con VOCALOID de mi gorra. No te preocupes, no sera ninguna locura. Solo quiero ver que tan fan\u00e1tico de VOCALOID eres.<\/p>\n<p>\u00a1Pasa el reto y el poster es tuyo!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\u00a1Esperamos ver cantidades de fan\u00e1ticos de VOCALOID en el Otakon! Incluso si no estas interesado en los regalos, \u00a1ven y dinos hola! Podr\u00e1s encontrarnos desde VNN o por nuestras camisetas de VOCALOID (Monds tiene las camisetas de IA y ONE, y yo tengo unas pocas de Miku as\u00ed como tambi\u00e9n una camiseta del Team\u00a0<a href=\"http:\/\/haneoka.deviantart.com\/art\/flufferpuffer-541342803\" target=\"_blank\">Flufferpuffer<\/a>). No olvides encontrarte con EmpathP ya que estaremos con ella por un corto tiempo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a1Estuvimos hablando acerca de ello por alg\u00fan tiempo pero ahora tenemos un articulo! \u00a1VNN estar\u00e1 en el Otakon! Por supuesto, no somos los \u00fanicos relacionados a VOCALOID que iremos esta semana. Estaremos junto a EmpathP, quien tendr\u00e1\u00a0dos paneles, \u00a1y estar\u00e1 asistiendo a la sesi\u00f3n de fotos del VOCALOTAKON! \u00a0\u00a1Aqu\u00ed nuestros planes de operaci\u00f3n en el &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":59,"featured_media":26030,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1606,1612],"tags":[2105,2107,2663,2095],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1VOCALOID News Network en el Otakon! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-otakon\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1VOCALOID News Network en el Otakon! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00a1Estuvimos hablando acerca de ello por alg\u00fan tiempo pero ahora tenemos un articulo! \u00a1VNN estar\u00e1 en el Otakon! Por supuesto, no somos los \u00fanicos relacionados a VOCALOID que iremos esta semana. Estaremos junto a EmpathP, quien tendr\u00e1\u00a0dos paneles, \u00a1y estar\u00e1 asistiendo a la sesi\u00f3n de fotos del VOCALOTAKON! \u00a0\u00a1Aqu\u00ed nuestros planes de operaci\u00f3n en el &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-otakon\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-08-11T10:13:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-08-14T05:26:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNN_Otakon.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Kurono1984\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Kurono\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-otakon\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNN_Otakon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNN_Otakon.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-otakon\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-otakon\/\",\"name\":\"\u00a1VOCALOID News Network en el Otakon! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-otakon\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-08-11T10:13:31+00:00\",\"dateModified\":\"2016-08-14T05:26:09+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-otakon\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-otakon\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-otakon\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1VOCALOID News Network en el Otakon!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\",\"name\":\"Kurono\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Kurono\"},\"description\":\"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid\",\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\",\"https:\/\/twitter.com\/Kurono1984\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1VOCALOID News Network en el Otakon! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-otakon\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1VOCALOID News Network en el Otakon! - VNN","og_description":"\u00a1Estuvimos hablando acerca de ello por alg\u00fan tiempo pero ahora tenemos un articulo! \u00a1VNN estar\u00e1 en el Otakon! Por supuesto, no somos los \u00fanicos relacionados a VOCALOID que iremos esta semana. Estaremos junto a EmpathP, quien tendr\u00e1\u00a0dos paneles, \u00a1y estar\u00e1 asistiendo a la sesi\u00f3n de fotos del VOCALOTAKON! \u00a0\u00a1Aqu\u00ed nuestros planes de operaci\u00f3n en el &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-otakon\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","article_published_time":"2016-08-11T10:13:31+00:00","article_modified_time":"2016-08-14T05:26:09+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNN_Otakon.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Kurono1984","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Kurono","Tiempo de lectura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-otakon\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNN_Otakon.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNN_Otakon.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-otakon\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-otakon\/","name":"\u00a1VOCALOID News Network en el Otakon! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-otakon\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-08-11T10:13:31+00:00","dateModified":"2016-08-14T05:26:09+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-otakon\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-otakon\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-otakon\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1VOCALOID News Network en el Otakon!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f","name":"Kurono","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Kurono"},"description":"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid","https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","https:\/\/twitter.com\/Kurono1984"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26313"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/59"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26313"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26313\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26030"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26313"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=26313"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26313"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}