{"id":84387,"date":"2017-02-06T14:10:53","date_gmt":"2017-02-06T19:10:53","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=84387\/"},"modified":"2017-02-06T14:10:53","modified_gmt":"2017-02-06T19:10:53","slug":"abertas-as-submissoes-aria-on-the-radio","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abertas-as-submissoes-aria-on-the-radio\/","title":{"rendered":"Abertas as Submiss\u00f5es para Aria on the Radio!"},"content":{"rendered":"<p>Em 27 de Janeiro, para\u00a0<a href=\"http:\/\/vocaloid.news\/2kBDegu\">celebra\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio da IA e ONE<\/a>, a 1st Place fez uma livestream onde anunciaram o lan\u00e7amento da &#8220;<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/56573\">IA Talk<\/a>&#8221; para breve e com isso foi disponibilizado um trial gr\u00e1tis para o software.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/1stplace.co.jp\/works\/specialized\/iatalk\/\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-82322\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/16174568_1208582875861569_7734801125157150366_n-1.jpg\" width=\"542\" height=\"357\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/16174568_1208582875861569_7734801125157150366_n-1.jpg 926w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/16174568_1208582875861569_7734801125157150366_n-1-300x198.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/16174568_1208582875861569_7734801125157150366_n-1-310x205.jpg 310w\" sizes=\"(max-width: 542px) 100vw, 542px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Em celebra\u00e7\u00e3o do lan\u00e7amento de\u00a0&#8220;IA Talk&#8221;, 1st Place vai fazer 4 v\u00eddeos em formato broadcast. O primeiro set vai para o ar a 17 de Fevereiro \u00e0s 20h, tempo no Jap\u00e3o. Os outros 3 v\u00e3o se anunciados brevemente, fica atento para mais informa\u00e7\u00f5es! Eles est\u00e3o a pedir que os f\u00e3s enviem submiss\u00f5es e mensagens, estes broadcast v\u00e3o estar no\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCu33JdVED-0vqaNyw_bCTKg\">YouTube<\/a>\u00a0e\u00a0<a href=\"http:\/\/ch.nicovideo.jp\/ia-project\">NND<\/a>.<\/p>\n<h2><strong>Regras<\/strong><\/h2>\n<p>&#8220;\u25a0Titulo do programa\uff1aARIA ON THE RADIO<br \/>\n\u25a0Home Page:\u00a0<a href=\"http:\/\/1stplace.co.jp\/works\/specialized\/iatalk\/#radio\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener\">http:\/\/1stplace.co.jp\/works\/specialized\/iatalk\/#radio<\/a><br \/>\n\u25a0Como enviar uma mensagem\uff1a<br \/>\nVai \u00e0 p\u00e1gina acima e escolhe um dos seguintes cantos para onde queres que a tua mensagem seja lida:<br \/>\n\u3010\u3075\u3064\u304a\u305f FUTATSUOTA\u3011\u3000Opini\u00f5es e perguntas sobre o programa ou MC^^<br \/>\n\u3010ARIA TALK\u3011\u3000Pede \u00e0 IA&amp;ONE para dizerem algo que queres ouvir!<br \/>\n\u3010\u50d5\/\u79c1\u306eARIA BOKU\/WATASHINO ARIA\u3011\u3000Vamos fazer a IA e a ONE ouvir as tuas mensagens ou v\u00eddeos creados com IA TALK e\u00a0ONE. IA &amp; ONE v\u00e3o te dizer o que acham sobre o teu trabalho!<br \/>\n\u203bPodes enviar v\u00eddeo mas por favor use um servi\u00e7o de transfer\u00eancia de dados&#8221;<\/p>\n<p>O trial gr\u00e1tis de &#8220;IA Talk&#8221; vai estar dispon\u00edvel at\u00e9 28 de Fevereiro, podes fazer o download\u00a0<a href=\"http:\/\/1stplace.co.jp\/works\/specialized\/iatalk\/\">aqui<\/a>. (requer o programa CeVIO para funcionar)<\/p>\n<p>Chegou a altura de enviar as tuas submiss\u00f5es!<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/photos\/a.1624555951104275.1073741828.1542120009347870\/2053878974838635\/?type=3&amp;__mref=message_bubble\">IA World Page<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/1stplace.co.jp\/\">Website Oficial da 1st Place<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Em 27 de Janeiro, para\u00a0celebra\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio da IA e ONE, a 1st Place fez uma livestream onde anunciaram o lan\u00e7amento da &#8220;IA Talk&#8221; para breve e com isso foi disponibilizado um trial gr\u00e1tis para o software. Em celebra\u00e7\u00e3o do lan\u00e7amento de\u00a0&#8220;IA Talk&#8221;, 1st Place vai fazer 4 v\u00eddeos em formato broadcast. O primeiro set &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":84372,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3077,3080,3079],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Abertas as Submiss\u00f5es para Aria on the Radio! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abertas-as-submissoes-aria-on-the-radio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Abertas as Submiss\u00f5es para Aria on the Radio! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Em 27 de Janeiro, para\u00a0celebra\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio da IA e ONE, a 1st Place fez uma livestream onde anunciaram o lan\u00e7amento da &#8220;IA Talk&#8221; para breve e com isso foi disponibilizado um trial gr\u00e1tis para o software. Em celebra\u00e7\u00e3o do lan\u00e7amento de\u00a0&#8220;IA Talk&#8221;, 1st Place vai fazer 4 v\u00eddeos em formato broadcast. O primeiro set &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abertas-as-submissoes-aria-on-the-radio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-02-06T19:10:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ARIA-on-the-RADIO.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abertas-as-submissoes-aria-on-the-radio\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ARIA-on-the-RADIO.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ARIA-on-the-RADIO.jpg\",\"width\":1280,\"height\":720},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abertas-as-submissoes-aria-on-the-radio\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abertas-as-submissoes-aria-on-the-radio\/\",\"name\":\"Abertas as Submiss\u00f5es para Aria on the Radio! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abertas-as-submissoes-aria-on-the-radio\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-02-06T19:10:53+00:00\",\"dateModified\":\"2017-02-06T19:10:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abertas-as-submissoes-aria-on-the-radio\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abertas-as-submissoes-aria-on-the-radio\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abertas-as-submissoes-aria-on-the-radio\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Abertas as Submiss\u00f5es para Aria on the Radio!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Abertas as Submiss\u00f5es para Aria on the Radio! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abertas-as-submissoes-aria-on-the-radio\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Abertas as Submiss\u00f5es para Aria on the Radio! - VNN","og_description":"Em 27 de Janeiro, para\u00a0celebra\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio da IA e ONE, a 1st Place fez uma livestream onde anunciaram o lan\u00e7amento da &#8220;IA Talk&#8221; para breve e com isso foi disponibilizado um trial gr\u00e1tis para o software. Em celebra\u00e7\u00e3o do lan\u00e7amento de\u00a0&#8220;IA Talk&#8221;, 1st Place vai fazer 4 v\u00eddeos em formato broadcast. O primeiro set &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abertas-as-submissoes-aria-on-the-radio\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-02-06T19:10:53+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":720,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ARIA-on-the-RADIO.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abertas-as-submissoes-aria-on-the-radio\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ARIA-on-the-RADIO.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ARIA-on-the-RADIO.jpg","width":1280,"height":720},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abertas-as-submissoes-aria-on-the-radio\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abertas-as-submissoes-aria-on-the-radio\/","name":"Abertas as Submiss\u00f5es para Aria on the Radio! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abertas-as-submissoes-aria-on-the-radio\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-02-06T19:10:53+00:00","dateModified":"2017-02-06T19:10:53+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abertas-as-submissoes-aria-on-the-radio\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abertas-as-submissoes-aria-on-the-radio\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abertas-as-submissoes-aria-on-the-radio\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Abertas as Submiss\u00f5es para Aria on the Radio!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/84387"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=84387"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/84387\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/84372"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=84387"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=84387"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=84387"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}