{"id":174831,"date":"2018-05-30T12:43:14","date_gmt":"2018-05-30T16:43:14","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=174831"},"modified":"2018-06-02T14:58:38","modified_gmt":"2018-06-02T18:58:38","slug":"ia-debarque-en-france","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-debarque-en-france\/","title":{"rendered":"IA d\u00e9barque en France !"},"content":{"rendered":"<p>Bonne nouvelle pour les fans fran\u00e7ais ! Le mois prochain, IA se produira \u00e0 nouveau sur sc\u00e8ne, et qui plus est, dans l\u2019Hexagone ! En effet, les 13 et 14 juin, la chanteuse virtuelle sera en concert \u00e0 Enghien-les-Bains (95) pour une sorte d\u2019op\u00e9ra, diff\u00e9rent de la s\u00e9rie de concerts Party A-Go Go tenus pr\u00e9c\u00e9demment. Ce dernier aura lieu dans le cadre de la 10\u00e8 \u00e9dition des Bains Num\u00e9riques.<\/p>\n<p>Ce spectacle, sobrement intitul\u00e9 \u00ab ARIA \u00bb, n\u2019est pas sans rappeler le c\u00e9l\u00e8bre op\u00e9ra-rock THE END, o\u00f9 l\u2019on retrouvait cinq ans plus t\u00f4t Miku Hatsune dans une \u0153uvre apportant une r\u00e9flexion sur l\u2019existence et la place des \u00eatres virtuels dans notre monde. N\u00e9anmoins, d\u2019apr\u00e8s les premi\u00e8res informations relev\u00e9es, celui-ci reposerait davantage sur une autre intrigue. Amour et vie, tels seront les \u00e9ternels th\u00e8mes qui inspireront l\u2019histoire chant\u00e9e et narr\u00e9e par IA elle-m\u00eame. L&rsquo;op\u00e9ra ARIA r\u00e9sulte d&rsquo;une collaboration entre 1st Place, Elokami et le Centre des Arts d&rsquo;Enghien-les-Bains. Pour l\u2019instant, rien ne permet de dire si ONE sera elle aussi de la partie. Pour patienter, une bande-annonce r\u00e9alis\u00e9e toute en d\u00e9licatesse figure sur la page d\u2019IA WORLD. Une br\u00e8ve mise en bouche mise en ligne sur YouTube, que vous pouvez visionner ci-dessous.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/0qVhIkc_vck?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Et pour les plus curieux et les plus impatients, un second aper\u00e7u !<br \/>\n<iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/drheKOZ_ERg?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Les concerts seront gratuits et auront lieu le mercredi 13 juin \u00e0 14h30 et \u00e0 20 h, ainsi que le jeudi 14 juin \u00e0 14h30 et \u00e0 19 h. Il se d\u00e9roulera \u00e0 l&rsquo;Auditorium du Centre des Arts.<\/p>\n<p>Restez connect\u00e9s \u00e0 VNN pour plus d&rsquo;informations !<\/p>\n<h3>Sources<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.cda95.fr\/fr\/bains-numeriques-10e-edition\/aria-ia-musical-live-show\">Annonce du Centre des Arts<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/cda-enghien.mapado.com\/event\/enghien-les-bains\/concert-ia-aria-on-the-planetes\">Billetterie du Centre des Arts<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bonne nouvelle pour les fans fran\u00e7ais ! Le mois prochain, IA se produira \u00e0 nouveau sur sc\u00e8ne, et qui plus est, dans l\u2019Hexagone ! En effet, les 13 et 14 juin, la chanteuse virtuelle sera en concert \u00e0 Enghien-les-Bains (95) pour une sorte d\u2019op\u00e9ra, diff\u00e9rent de la s\u00e9rie de concerts Party A-Go Go tenus pr\u00e9c\u00e9demment. &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":159,"featured_media":174859,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2439,2442],"tags":[2929,1720,2543],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>IA d\u00e9barque en France ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-debarque-en-france\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"IA d\u00e9barque en France ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Bonne nouvelle pour les fans fran\u00e7ais ! Le mois prochain, IA se produira \u00e0 nouveau sur sc\u00e8ne, et qui plus est, dans l\u2019Hexagone ! En effet, les 13 et 14 juin, la chanteuse virtuelle sera en concert \u00e0 Enghien-les-Bains (95) pour une sorte d\u2019op\u00e9ra, diff\u00e9rent de la s\u00e9rie de concerts Party A-Go Go tenus pr\u00e9c\u00e9demment. &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-debarque-en-france\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-05-30T16:43:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-06-02T18:58:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/ARIAConcertPicture.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"657\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"442\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MillyAqualine\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-debarque-en-france\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/ARIAConcertPicture.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/ARIAConcertPicture.png\",\"width\":657,\"height\":442},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-debarque-en-france\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-debarque-en-france\/\",\"name\":\"IA d\u00e9barque en France ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-debarque-en-france\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-05-30T16:43:14+00:00\",\"dateModified\":\"2018-06-02T18:58:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-debarque-en-france\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-debarque-en-france\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-debarque-en-france\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"IA d\u00e9barque en France !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\",\"name\":\"MillyAqualine\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"MillyAqualine\"},\"description\":\"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"IA d\u00e9barque en France ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-debarque-en-france\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"IA d\u00e9barque en France ! - VNN","og_description":"Bonne nouvelle pour les fans fran\u00e7ais ! Le mois prochain, IA se produira \u00e0 nouveau sur sc\u00e8ne, et qui plus est, dans l\u2019Hexagone ! En effet, les 13 et 14 juin, la chanteuse virtuelle sera en concert \u00e0 Enghien-les-Bains (95) pour une sorte d\u2019op\u00e9ra, diff\u00e9rent de la s\u00e9rie de concerts Party A-Go Go tenus pr\u00e9c\u00e9demment. &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-debarque-en-france\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-05-30T16:43:14+00:00","article_modified_time":"2018-06-02T18:58:38+00:00","og_image":[{"width":657,"height":442,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/ARIAConcertPicture.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"MillyAqualine","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-debarque-en-france\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/ARIAConcertPicture.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/ARIAConcertPicture.png","width":657,"height":442},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-debarque-en-france\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-debarque-en-france\/","name":"IA d\u00e9barque en France ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-debarque-en-france\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-05-30T16:43:14+00:00","dateModified":"2018-06-02T18:58:38+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-debarque-en-france\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-debarque-en-france\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-debarque-en-france\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"IA d\u00e9barque en France !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272","name":"MillyAqualine","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","caption":"MillyAqualine"},"description":"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/174831"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/159"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=174831"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/174831\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/174859"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=174831"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=174831"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=174831"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}