{"id":130951,"date":"2017-08-29T12:07:53","date_gmt":"2017-08-29T16:07:53","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=130951\/"},"modified":"2017-08-29T12:07:53","modified_gmt":"2017-08-29T16:07:53","slug":"estatua-tamanho-real-da-hatsune-miku-magical-mirai-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estatua-tamanho-real-da-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/","title":{"rendered":"Est\u00e1tua em Tamanho Real da Hatsune Miku: Magical Mirai 2017"},"content":{"rendered":"<div class=\"entry-container fix\">\n<div class=\"entry fix\">\n<p class=\"first-para\">Seguido do\u00a0<a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/several-hatsune-miku-magical-mirai-2017-news-updates-announced-via-mxtv-broadcast\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">teaser anterior em Julho<\/a>, temos agora uma espreitadela da est\u00e1tua em tamanho real\u00a0<a href=\"http:\/\/magicalmirai.com\/2017\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><span class=\"_247o\">Hatsune Miku<\/span>: Magical Mirai 2017<\/a>! A est\u00e1tua \u00e9 baseada na\u00a0<a href=\"http:\/\/magicalmirai.com\/2017\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">ilustra\u00e7\u00e3o por iXima<\/a>, as imagens abaixo mostram o cabelo e uma sec\u00e7\u00e3o da parte de baixo j\u00e1 pintadas. A est\u00e1tua completa vai estar em exposi\u00e7\u00e3o na Magical Mirai este ano de 1 a 3 de Setembro.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u306a\u3093\u3060\u304b\u3001\u91cd\u305f\u3044\u96f0\u56f2\u6c17\u306b\u3057\u3066\u3057\u307e\u3063\u3066\u7533\u3057\u8a33\u3042\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002\u30d5\u30a1\u30f3\u306e\u7686\u3055\u3093\u306e\u4e0d\u5229\u76ca\u306b\u306f\u6c7a\u3057\u3066\u306a\u3089\u306a\u3044\u3088\u3046\u8cac\u4efb\u3092\u8ca0\u3063\u3066\u3044\u3051\u308c\u3070\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059\u3002\u3002\u7247\u7ffc\u306e\u30c4\u30a4\u30f3\u30c6\u30fc\u30eb\u306b\u8a93\u3063\u3066\uff01 <a href=\"https:\/\/t.co\/EVJebNhOi9\">pic.twitter.com\/EVJebNhOi9<\/a><\/p>\n<p>&mdash; crypton_wat (@vocaloid_cv_cfm) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/vocaloid_cv_cfm\/status\/901731903421669378\">August 27, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u30e4\u30d0\u30a4\uff01\u63db\u6c17\u6247\u304c\u5973\u306e\u5b50\u306e\u77b3\u306b\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\uff01\uff01\u9152\u98f2\u307f\u904e\u304e\u3060\u306a\u3001\u81ea\u5206\uff01\uff01\uff01 <a href=\"https:\/\/t.co\/DU3va0BkuF\">pic.twitter.com\/DU3va0BkuF<\/a><\/p>\n<p>&mdash; crypton_wat (@vocaloid_cv_cfm) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/vocaloid_cv_cfm\/status\/901773339554791426\">August 27, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Fonte: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-life-size-statue-teaser-images-released\/#sthash.JZdQruhX.dpbs\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Seguido do\u00a0teaser anterior em Julho, temos agora uma espreitadela da est\u00e1tua em tamanho real\u00a0Hatsune Miku: Magical Mirai 2017! A est\u00e1tua \u00e9 baseada na\u00a0ilustra\u00e7\u00e3o por iXima, as imagens abaixo mostram o cabelo e uma sec\u00e7\u00e3o da parte de baixo j\u00e1 pintadas. A est\u00e1tua completa vai estar em exposi\u00e7\u00e3o na Magical Mirai este ano de 1 a &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":130650,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3079],"tags":[3093],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Est\u00e1tua em Tamanho Real da Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estatua-tamanho-real-da-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Est\u00e1tua em Tamanho Real da Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Seguido do\u00a0teaser anterior em Julho, temos agora uma espreitadela da est\u00e1tua em tamanho real\u00a0Hatsune Miku: Magical Mirai 2017! A est\u00e1tua \u00e9 baseada na\u00a0ilustra\u00e7\u00e3o por iXima, as imagens abaixo mostram o cabelo e uma sec\u00e7\u00e3o da parte de baixo j\u00e1 pintadas. A est\u00e1tua completa vai estar em exposi\u00e7\u00e3o na Magical Mirai este ano de 1 a &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estatua-tamanho-real-da-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-08-29T16:07:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/majimira2017_lifestatue_b.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"630\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estatua-tamanho-real-da-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/majimira2017_lifestatue_b.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/majimira2017_lifestatue_b.jpg\",\"width\":1200,\"height\":630},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estatua-tamanho-real-da-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estatua-tamanho-real-da-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/\",\"name\":\"Est\u00e1tua em Tamanho Real da Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estatua-tamanho-real-da-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-08-29T16:07:53+00:00\",\"dateModified\":\"2017-08-29T16:07:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estatua-tamanho-real-da-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estatua-tamanho-real-da-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estatua-tamanho-real-da-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Est\u00e1tua em Tamanho Real da Hatsune Miku: Magical Mirai 2017\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Est\u00e1tua em Tamanho Real da Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estatua-tamanho-real-da-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Est\u00e1tua em Tamanho Real da Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 - VNN","og_description":"Seguido do\u00a0teaser anterior em Julho, temos agora uma espreitadela da est\u00e1tua em tamanho real\u00a0Hatsune Miku: Magical Mirai 2017! A est\u00e1tua \u00e9 baseada na\u00a0ilustra\u00e7\u00e3o por iXima, as imagens abaixo mostram o cabelo e uma sec\u00e7\u00e3o da parte de baixo j\u00e1 pintadas. A est\u00e1tua completa vai estar em exposi\u00e7\u00e3o na Magical Mirai este ano de 1 a &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estatua-tamanho-real-da-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-08-29T16:07:53+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":630,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/majimira2017_lifestatue_b.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estatua-tamanho-real-da-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/majimira2017_lifestatue_b.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/majimira2017_lifestatue_b.jpg","width":1200,"height":630},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estatua-tamanho-real-da-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estatua-tamanho-real-da-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/","name":"Est\u00e1tua em Tamanho Real da Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estatua-tamanho-real-da-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-08-29T16:07:53+00:00","dateModified":"2017-08-29T16:07:53+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estatua-tamanho-real-da-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estatua-tamanho-real-da-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estatua-tamanho-real-da-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Est\u00e1tua em Tamanho Real da Hatsune Miku: Magical Mirai 2017"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/130951"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=130951"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/130951\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/130650"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=130951"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=130951"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=130951"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}