{"id":65695,"date":"2016-10-26T02:50:14","date_gmt":"2016-10-26T06:50:14","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/?p=65695"},"modified":"2016-10-26T05:24:42","modified_gmt":"2016-10-26T09:24:42","slug":"la-prossima-tappa-di-ia-sara-spagna-barcellona","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/la-prossima-tappa-di-ia-sara-spagna-barcellona\/","title":{"rendered":"La prossima tappa di IA sar\u00e0 in Spagna, a Barcellona!"},"content":{"rendered":"<p>La 1st Place ci sta dando dentro con i suoi tour in giro per il mondo, e questa volta saranno in Spagna, a Barcellona, al Barcelona Manga Saloon. L&#8217;evento si terr\u00e0 a cavallo tra il 29 ottobre e il 1 novembre e avranno il loro stand oltre che la proiezione del concerto.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/14859820_1988539068039293_4178121455118921624_o-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-65668\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/14859820_1988539068039293_4178121455118921624_o-1-1024x379.jpg\" alt=\"14859820_1988539068039293_4178121455118921624_o\" width=\"618\" height=\"229\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/14859820_1988539068039293_4178121455118921624_o-1-1024x379.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/14859820_1988539068039293_4178121455118921624_o-1-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/14859820_1988539068039293_4178121455118921624_o-1.jpg 1773w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Venderanno dei gadget ufficiali di IA e del Kagerou Project, cos\u00ec come gli album ufficiali di IA, nel loro stand. Potrete trovare lo stand al &#8220;Booth 146, Hall 2&#8221; del Manga Saloon. Ovviamente per\u00f2 non ci sar\u00e0 solo quest: dentro il salone chi parteciper\u00e0 alla fiera potr\u00e0 prender parte ai Workshop su VOCALOID4, con IA ovviamente! Il workshop si terr\u00e0 allo stand della 1st PLACE grazie ad una collaborazione con HP e Intel. Se avete gi\u00e0 sentito parlare di VOCALOID e desiderate dargli un&#8217;occhiata pi\u00f9 da vicino a questo fantastico mondo musicale, prendete al volo quest&#8217;unica e meravigliosa opportunit\u00e0 per la prima volta in Spagna.<\/p>\n<p>Inoltre, si terr\u00e0 un servizio stampa riguardo le innovazioni in arrivo sul fronte 1st PLACE e si terr\u00e0 in Spagna al &#8220;Sal\u00f3n de Actos 1&#8221; il luned\u00ec 31 ottobre alle 18:30.<\/p>\n<p>In fine, tutti i fan di IA potranno godersi la proiezione del concerto nell&#8217;Hall 5 Auditorium (Auditorio del Pabell\u00f3n 5) dello stesso &#8220;Party A Go Go!&#8221; tenutosi in Giappone. La proiezione del concerto si terr\u00e0 marted\u00ec 1 novembre alle 23:15 con entrata gratuita all&#8217;auditorium finch\u00e9 c&#8217;\u00e8 posto.<\/p>\n<p>Sito Web: <a href=\"http:\/\/1stplace.co.jp\/ia\/world\/\" target=\"_blank\">http:\/\/1stplace.co.jp\/ia\/world\/<\/a><br \/>\nFacebook: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/\" target=\"_blank\">IA.WORLD.PAGE<\/a><br \/>\nInstagram: <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/ia_official_1stplace\/\" target=\"_blank\">https:\/\/www.instagram.com\/ia_official_1stplace\/<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La 1st Place ci sta dando dentro con i suoi tour in giro per il mondo, e questa volta saranno in Spagna, a Barcellona, al Barcelona Manga Saloon. L&#8217;evento si terr\u00e0 a cavallo tra il 29 ottobre e il 1 novembre e avranno il loro stand oltre che la proiezione del concerto. Venderanno dei gadget &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":65683,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1730,1728],"tags":[1737,1757],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La prossima tappa di IA sar\u00e0 in Spagna, a Barcellona! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/la-prossima-tappa-di-ia-sara-spagna-barcellona\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"it_IT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La prossima tappa di IA sar\u00e0 in Spagna, a Barcellona! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La 1st Place ci sta dando dentro con i suoi tour in giro per il mondo, e questa volta saranno in Spagna, a Barcellona, al Barcelona Manga Saloon. L&#8217;evento si terr\u00e0 a cavallo tra il 29 ottobre e il 1 novembre e avranno il loro stand oltre che la proiezione del concerto. Venderanno dei gadget &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/la-prossima-tappa-di-ia-sara-spagna-barcellona\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-10-26T06:50:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-10-26T09:24:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Capture.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1139\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"561\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Scritto da\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo di lettura stimato\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"it-IT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/la-prossima-tappa-di-ia-sara-spagna-barcellona\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Capture.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Capture.jpg\",\"width\":1139,\"height\":561},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/la-prossima-tappa-di-ia-sara-spagna-barcellona\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/la-prossima-tappa-di-ia-sara-spagna-barcellona\/\",\"name\":\"La prossima tappa di IA sar\u00e0 in Spagna, a Barcellona! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/la-prossima-tappa-di-ia-sara-spagna-barcellona\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-10-26T06:50:14+00:00\",\"dateModified\":\"2016-10-26T09:24:42+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/la-prossima-tappa-di-ia-sara-spagna-barcellona\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"it-IT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/la-prossima-tappa-di-ia-sara-spagna-barcellona\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/la-prossima-tappa-di-ia-sara-spagna-barcellona\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La prossima tappa di IA sar\u00e0 in Spagna, a Barcellona!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La prossima tappa di IA sar\u00e0 in Spagna, a Barcellona! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/la-prossima-tappa-di-ia-sara-spagna-barcellona\/","og_locale":"it_IT","og_type":"article","og_title":"La prossima tappa di IA sar\u00e0 in Spagna, a Barcellona! - VNN","og_description":"La 1st Place ci sta dando dentro con i suoi tour in giro per il mondo, e questa volta saranno in Spagna, a Barcellona, al Barcelona Manga Saloon. L&#8217;evento si terr\u00e0 a cavallo tra il 29 ottobre e il 1 novembre e avranno il loro stand oltre che la proiezione del concerto. Venderanno dei gadget &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/la-prossima-tappa-di-ia-sara-spagna-barcellona\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-10-26T06:50:14+00:00","article_modified_time":"2016-10-26T09:24:42+00:00","og_image":[{"width":1139,"height":561,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Capture.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Scritto da":"Spookie","Tempo di lettura stimato":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"it-IT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/la-prossima-tappa-di-ia-sara-spagna-barcellona\/#primaryimage","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Capture.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Capture.jpg","width":1139,"height":561},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/la-prossima-tappa-di-ia-sara-spagna-barcellona\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/la-prossima-tappa-di-ia-sara-spagna-barcellona\/","name":"La prossima tappa di IA sar\u00e0 in Spagna, a Barcellona! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/la-prossima-tappa-di-ia-sara-spagna-barcellona\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-10-26T06:50:14+00:00","dateModified":"2016-10-26T09:24:42+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/la-prossima-tappa-di-ia-sara-spagna-barcellona\/#breadcrumb"},"inLanguage":"it-IT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/la-prossima-tappa-di-ia-sara-spagna-barcellona\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/la-prossima-tappa-di-ia-sara-spagna-barcellona\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La prossima tappa di IA sar\u00e0 in Spagna, a Barcellona!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/65695"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=65695"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/65695\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media\/65683"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=65695"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=65695"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=65695"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}