{"id":64171,"date":"2016-10-11T23:46:46","date_gmt":"2016-10-12T03:46:46","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=64171"},"modified":"2016-10-12T13:46:46","modified_gmt":"2016-10-12T17:46:46","slug":"vnn-assistera-la-projection-du-concert-dia-toronto","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-assistera-la-projection-du-concert-dia-toronto\/","title":{"rendered":"VNN Assistera \u00e0 la Projection du Concert d&rsquo;IA \u00e0 Toronto!"},"content":{"rendered":"<p>Bien qu&rsquo;IA n&rsquo;ait pas eu de projection \u00e0 Fan Expo \u00e0 Toronto, Canada, cela ne veut pas dire que 1st PLACE a oubli\u00e9 les fans de Toronto. R\u00e9cemment, une annonce a \u00e9t\u00e9 faite sur leur page Facebook officielle : IA aura une projection de son concert \u00e0 Toronto au <a href=\"http:\/\/unpluggedexpo.com\/\">Unplugged Expo<\/a> le 15 et 16 octobre prochain.<\/p>\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = \"\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v2.3\";  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));<\/script><\/p>\n<div class=\"fb-post\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/photos\/a.1624555951104275.1073741828.1542120009347870\/1976430109250189\/?type=3&amp;theater\" data-width=\"618\">\n<blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/posts\/1976430109250189:0\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\">\n<p>Hey Toronto! We did not disappoint you!What are you up next weekend?If you are not going to the concert in Costa Rica&#8230;<\/p>\n<p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/\">IA\u3000World Page<\/a> on&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/posts\/1976430109250189:0\">Thursday, October 6, 2016<\/a><\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<p>Si vous assistez \u00e0 l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement, assurez-vous de remplir le <a href=\"http:\/\/1stplace.co.jp\/ia\/world\/\">questionnaire en ligne de PAGG<\/a> pour obtenir un fond d&rsquo;\u00e9cran exclusif et pour leur donner votre r\u00e9action!<\/p>\n<p>Restez \u00e0 l&rsquo;aff\u00fbt apr\u00e8s l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement pour le reportage de VNN!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bien qu&rsquo;IA n&rsquo;ait pas eu de projection \u00e0 Fan Expo \u00e0 Toronto, Canada, cela ne veut pas dire que 1st PLACE a oubli\u00e9 les fans de Toronto. R\u00e9cemment, une annonce a \u00e9t\u00e9 faite sur leur page Facebook officielle : IA aura une projection de son concert \u00e0 Toronto au Unplugged Expo le 15 et 16 &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":71,"featured_media":63851,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[2450],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>VNN Assistera \u00e0 la Projection du Concert d&#039;IA \u00e0 Toronto! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-assistera-la-projection-du-concert-dia-toronto\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"VNN Assistera \u00e0 la Projection du Concert d&#039;IA \u00e0 Toronto! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Bien qu&rsquo;IA n&rsquo;ait pas eu de projection \u00e0 Fan Expo \u00e0 Toronto, Canada, cela ne veut pas dire que 1st PLACE a oubli\u00e9 les fans de Toronto. R\u00e9cemment, une annonce a \u00e9t\u00e9 faite sur leur page Facebook officielle : IA aura une projection de son concert \u00e0 Toronto au Unplugged Expo le 15 et 16 &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-assistera-la-projection-du-concert-dia-toronto\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-10-12T03:46:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-10-12T17:46:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/12792360_1863197267240141_3946598271070271109_o.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1400\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"880\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Luna\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-assistera-la-projection-du-concert-dia-toronto\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/12792360_1863197267240141_3946598271070271109_o.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/12792360_1863197267240141_3946598271070271109_o.jpg\",\"width\":1400,\"height\":880},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-assistera-la-projection-du-concert-dia-toronto\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-assistera-la-projection-du-concert-dia-toronto\/\",\"name\":\"VNN Assistera \u00e0 la Projection du Concert d'IA \u00e0 Toronto! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-assistera-la-projection-du-concert-dia-toronto\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-10-12T03:46:46+00:00\",\"dateModified\":\"2016-10-12T17:46:46+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-assistera-la-projection-du-concert-dia-toronto\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-assistera-la-projection-du-concert-dia-toronto\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-assistera-la-projection-du-concert-dia-toronto\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"VNN Assistera \u00e0 la Projection du Concert d&rsquo;IA \u00e0 Toronto!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\",\"name\":\"Luna\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Luna\"},\"description\":\"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"VNN Assistera \u00e0 la Projection du Concert d'IA \u00e0 Toronto! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-assistera-la-projection-du-concert-dia-toronto\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"VNN Assistera \u00e0 la Projection du Concert d'IA \u00e0 Toronto! - VNN","og_description":"Bien qu&rsquo;IA n&rsquo;ait pas eu de projection \u00e0 Fan Expo \u00e0 Toronto, Canada, cela ne veut pas dire que 1st PLACE a oubli\u00e9 les fans de Toronto. R\u00e9cemment, une annonce a \u00e9t\u00e9 faite sur leur page Facebook officielle : IA aura une projection de son concert \u00e0 Toronto au Unplugged Expo le 15 et 16 &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-assistera-la-projection-du-concert-dia-toronto\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-10-12T03:46:46+00:00","article_modified_time":"2016-10-12T17:46:46+00:00","og_image":[{"width":1400,"height":880,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/12792360_1863197267240141_3946598271070271109_o.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Luna","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-assistera-la-projection-du-concert-dia-toronto\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/12792360_1863197267240141_3946598271070271109_o.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/12792360_1863197267240141_3946598271070271109_o.jpg","width":1400,"height":880},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-assistera-la-projection-du-concert-dia-toronto\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-assistera-la-projection-du-concert-dia-toronto\/","name":"VNN Assistera \u00e0 la Projection du Concert d'IA \u00e0 Toronto! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-assistera-la-projection-du-concert-dia-toronto\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-10-12T03:46:46+00:00","dateModified":"2016-10-12T17:46:46+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-assistera-la-projection-du-concert-dia-toronto\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-assistera-la-projection-du-concert-dia-toronto\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-assistera-la-projection-du-concert-dia-toronto\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"VNN Assistera \u00e0 la Projection du Concert d&rsquo;IA \u00e0 Toronto!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6","name":"Luna","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Luna"},"description":"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/64171"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/71"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=64171"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/64171\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/63851"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=64171"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=64171"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=64171"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}