{"id":212454,"date":"2019-01-29T07:55:30","date_gmt":"2019-01-29T12:55:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=212454"},"modified":"2019-02-16T16:48:16","modified_gmt":"2019-02-16T21:48:16","slug":"fete-miku-glace-collaboration-hatsune-miku-don-quijote","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/fete-miku-glace-collaboration-hatsune-miku-don-quijote\/","title":{"rendered":"Collaboration Hatsune Miku x Don Quijote \u00ab\u00a0F\u00eate Miku Glace d&rsquo;Hatsune\u00a0\u00bb !"},"content":{"rendered":"<p>On dirait que notre tr\u00e8s ch\u00e8re Hatsune Miku et ses amis ne peuvent pas s&#8217;emp\u00eacher de s&rsquo;investir dans des collaborations avec des th\u00e8mes mignons ! Juste apr\u00e8s la collaboration \u00e0 th\u00e8me de l&rsquo;ann\u00e9e derni\u00e8re avec Don Quijote, \u00ab\u00a0Miku Menthe au Chocolat\u00a0\u00bb, cette fois, nous avons une nouvelle collaboration autour du th\u00e8me \u00ab\u00a0Miku Vanille\u00a0\u00bb, nomm\u00e9 \u00ab\u00a0F\u00eate Miku Glace d&rsquo;Hatsune\u00a0\u00bb (\u00ab\u00a0Hatsune&rsquo;s Miku Ice Cream Party\u00a0\u00bb) !<\/p>\n<h3>Collaboration mignonne en approche !<\/h3>\n<figure id=\"attachment_210817\" aria-describedby=\"caption-attachment-210817\" style=\"width: 600px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-210817 size-full\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/z1901281-1.png\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"410\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/z1901281-1.png 600w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/z1901281-1-300x205.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/z1901281-1-110x75.png 110w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-210817\" class=\"wp-caption-text\">Visuel principal par Kiyamachi<\/figcaption><\/figure>\n<p>Du 1er au 27 f\u00e9vrier 2019, une collaboration entre <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\">Hatsune Miku<\/a> et <a href=\"http:\/\/www.donki.com\/en\/\">Don Quijote<\/a> avec des supers marchandises mignonnes faisant figurer tous nos personnages Piapro pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s, illustr\u00e9es par le talentueux <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kiya_machi\">Kiyamachi<\/a>, va commencer ! Cette fois, Miku n&rsquo;est pas le seul personnage principal de la collaboration, car <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/176\">MEIKO<\/a> et <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/71\">KAITO<\/a> auront aussi une place importante sur certaines marchandises ! Regardons ce que cette collaboration aura \u00e0 nous offrir !<\/p>\n<h3>Articles<\/h3>\n<p>D\u00e8s le d\u00e9but de la collaboration, les articles suivants seront disponibles :<\/p>\n<ul>\n<li>\n<figure style=\"width: 291px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/item_01-291x300.png\" alt=\"\" width=\"291\" height=\"300\" \/><figcaption class=\"wp-caption-text\">Tapisseries g\u00e9antes<\/figcaption><\/figure>\n<figure style=\"width: 291px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/item_03-291x300.png\" alt=\"\" width=\"291\" height=\"300\" \/><figcaption class=\"wp-caption-text\">Pins<\/figcaption><\/figure><\/li>\n<\/ul>\n<figure style=\"width: 291px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/item_04-291x300.png\" alt=\"\" width=\"291\" height=\"300\" \/><figcaption class=\"wp-caption-text\">Grands portes-cl\u00e9s avec stands en acrylique<\/figcaption><\/figure>\n<p><strong>Liste des Prix :<br \/>\n<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Tapisserie g\u00e9ante (Six variantes disponibles, 65x170cm) :<\/strong> 8 000 JPY chacune<strong><br \/>\n<\/strong><\/li>\n<li><strong>Pochettes (set de 3) :<\/strong> 1 200 JPY<\/li>\n<li><strong>Pins (set de 2, deux variantes) :<\/strong> 1 100 JPY chacun<\/li>\n<li><strong>Grands portes-cl\u00e9s avec stand en acrylique (trois variantes) :<\/strong> 1 300 JPY chacun<\/li>\n<\/ul>\n<p>A partir du 9 f\u00e9vrier et en quantit\u00e9 limit\u00e9e seulement, en vente exclusivement dans le futur magasin MEGA Don Quijote Tanukoji Honten \u00e0 Sapporo et dans le magasin Don Quijote \u00e0 Akihabara, nous avons aussi ce <strong>T-shirt graphique (ver. Hatsune Miku)<\/strong> au prix de 6 800 JPY ! C&rsquo;est un objet tr\u00e8s exclusif, et avec une illustration aussi belle, je ne pourrais pas r\u00e9sister \u00e0 l&rsquo;envie de l&rsquo;acheter ! Si vous avez de la chance et que vous passez par l\u00e0, vous devriez vraiment vous en procurer un !<\/p>\n<figure id=\"attachment_210877\" aria-describedby=\"caption-attachment-210877\" style=\"width: 640px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-210877 size-full\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/item_05.png\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"584\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/item_05.png 640w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/item_05-300x274.png 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-210877\" class=\"wp-caption-text\">T-shirt graphique en quantit\u00e9 limit\u00e9e (ver. Hatsune Miku)<\/figcaption><\/figure>\n<p>Mais il y a autre chose ! Pour chaque tranche de 3 000 JPY d&rsquo;articles de cette s\u00e9rie achet\u00e9e, vous obtiendrez aussi une carte postale gratuite en cadeau ! Elles sont donn\u00e9es al\u00e9atoirement, bien s\u00fbr. Arriverez-vous \u00e0 toutes les collectionner ?<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-210901\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/tokuten-995x1024.png\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"636\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/tokuten-995x1024.png 995w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/tokuten-292x300.png 292w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/tokuten-800x823.png 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/tokuten.png 1080w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/p>\n<h3>Lieux<\/h3>\n<p>Ces articles seront disponibles seulement dans les magasins Don Quijote suivants :<\/p>\n<p><strong>A Hokkaido :<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Magasin MEGA Don Quijote Tanukikoji Honten \u00e0 Sapporo (Ce magasin ouvrira le 1er f\u00e9vrier, donc il n&rsquo;y a pas encore de site web officiel. Vous pouvez cliquer <a href=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/place\/MEGA%E3%83%89%E3%83%B3%E3%83%BB%E3%82%AD%E3%83%9B%E3%83%BC%E3%83%86%E6%9C%AD%E5%B9%8C%E7%8B%B8%E5%B0%8F%E8%B7%AF%E6%9C%AC%E5%BA%97\/@43.0569784,141.3525541,15z\/data=!4m5!3m4!1s0x0:0xb8700a5affdb5429!8m2!3d43.0569784!4d141.3525541\">ici<\/a> pour voir son emplacement sur Google Maps !)<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Dans la pr\u00e9fecture de Miyagi :<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/www.donki.com\/en\/store\/shop_detail.php?add=1&amp;shop_id=503&amp;pref=6\">Magasin MEGA Don Quijote Sendai-Eki Nishiguchi Honten<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/www.donki.com\/en\/store\/shop_detail.php?add=1&amp;shop_id=160&amp;pref=6\">Magasin de Bansui-dori<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>A Tokyo<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/www.donki.com\/en\/store\/shop_detail.php?shop_id=8\">Magasin de Shinjuku<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/www.donki.com\/en\/store\/shop_detail.php?shop_id=343\">Magasin de K\u014drakuen<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/www.donki.com\/en\/store\/shop_detail.php?shop_id=442\">Magasin MEGA Don Quijote Shibuya Honten<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/www.donki.com\/en\/store\/shop_detail.php?shop_id=31\">Magasin de Roppongi<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/www.donki.com\/en\/store\/shop_detail.php?shop_id=98\">Magasin d&rsquo;Akihabara<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/www.donki.com\/en\/store\/shop_detail.php?shop_id=29\">Magasin de Shinjuku Kabukicho<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/www.donki.com\/en\/store\/shop_detail.php?shop_id=449\">Magasin de Shinjuku Tonanguchi<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Dans la pr\u00e9fecture de Kanegawa :<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/www.donki.com\/en\/store\/shop_detail.php?shop_id=122\">Magasin de Yokohama Nishiguchi<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/www.donki.com\/en\/store\/shop_detail.php?shop_id=347\">Magasin d&rsquo;Isezakicho<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>Vous pouvez voir l&#8217;emplacement de chaque magasin en cliquant sur leur nom ! N&rsquo;oubliez-pas que le T-shirt graphique est exclusif aux magasins d&rsquo;Akihabara et au nouveau Tanukikoji Honten \u00e0 Sapporo !<\/p>\n<h3>Conclusion<\/h3>\n<p>N&rsquo;oublez pas de rester connect\u00e9s avec nous sur VNN pour plus d&rsquo;actualit\u00e9s sur les collaborations avec vos chanteurs virtuels favoris !<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2019\/01\/z1901281-1.html\">Publication sur le Blog Officiel d&rsquo;Hatsune Miku<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.donki.com\/products\/miku-icecream\/\">Site web officiel de la collaboration<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/donki_donki\">Don Quijote sur Twitter<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>On dirait que notre tr\u00e8s ch\u00e8re Hatsune Miku et ses amis ne peuvent pas s&#8217;emp\u00eacher de s&rsquo;investir dans des collaborations avec des th\u00e8mes mignons ! Juste apr\u00e8s la collaboration \u00e0 th\u00e8me de l&rsquo;ann\u00e9e derni\u00e8re avec Don Quijote, \u00ab\u00a0Miku Menthe au Chocolat\u00a0\u00bb, cette fois, nous avons une nouvelle collaboration autour du th\u00e8me \u00ab\u00a0Miku Vanille\u00a0\u00bb, nomm\u00e9 \u00ab\u00a0F\u00eate &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":210917,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442,2443],"tags":[2448,3948,2931],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Collaboration Hatsune Miku x Don Quijote &quot;F\u00eate Miku Glace d&#039;Hatsune&quot; ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Du 1er jusqu&#039;au 27 f\u00e9vrier 2019, la collaboration entre Hatsune Miku et Don Quijote remplie de marchandises super cools et faisant figurer toutes les stars de Piapro va commencer !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/fete-miku-glace-collaboration-hatsune-miku-don-quijote\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Collaboration Hatsune Miku x Don Quijote &quot;F\u00eate Miku Glace d&#039;Hatsune&quot; ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Du 1er jusqu&#039;au 27 f\u00e9vrier 2019, la collaboration entre Hatsune Miku et Don Quijote remplie de marchandises super cools et faisant figurer toutes les stars de Piapro va commencer !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/fete-miku-glace-collaboration-hatsune-miku-don-quijote\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-01-29T12:55:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-02-16T21:48:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/doqkiicecreammiku.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/fete-miku-glace-collaboration-hatsune-miku-don-quijote\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/doqkiicecreammiku.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/doqkiicecreammiku.png\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/fete-miku-glace-collaboration-hatsune-miku-don-quijote\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/fete-miku-glace-collaboration-hatsune-miku-don-quijote\/\",\"name\":\"Collaboration Hatsune Miku x Don Quijote \\\"F\u00eate Miku Glace d'Hatsune\\\" ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/fete-miku-glace-collaboration-hatsune-miku-don-quijote\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-01-29T12:55:30+00:00\",\"dateModified\":\"2019-02-16T21:48:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"description\":\"Du 1er jusqu'au 27 f\u00e9vrier 2019, la collaboration entre Hatsune Miku et Don Quijote remplie de marchandises super cools et faisant figurer toutes les stars de Piapro va commencer !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/fete-miku-glace-collaboration-hatsune-miku-don-quijote\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/fete-miku-glace-collaboration-hatsune-miku-don-quijote\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/fete-miku-glace-collaboration-hatsune-miku-don-quijote\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Collaboration Hatsune Miku x Don Quijote \u00ab\u00a0F\u00eate Miku Glace d&rsquo;Hatsune\u00a0\u00bb !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Collaboration Hatsune Miku x Don Quijote \"F\u00eate Miku Glace d'Hatsune\" ! - VNN","description":"Du 1er jusqu'au 27 f\u00e9vrier 2019, la collaboration entre Hatsune Miku et Don Quijote remplie de marchandises super cools et faisant figurer toutes les stars de Piapro va commencer !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/fete-miku-glace-collaboration-hatsune-miku-don-quijote\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Collaboration Hatsune Miku x Don Quijote \"F\u00eate Miku Glace d'Hatsune\" ! - VNN","og_description":"Du 1er jusqu'au 27 f\u00e9vrier 2019, la collaboration entre Hatsune Miku et Don Quijote remplie de marchandises super cools et faisant figurer toutes les stars de Piapro va commencer !","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/fete-miku-glace-collaboration-hatsune-miku-don-quijote\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-01-29T12:55:30+00:00","article_modified_time":"2019-02-16T21:48:16+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/doqkiicecreammiku.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Spookie","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/fete-miku-glace-collaboration-hatsune-miku-don-quijote\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/doqkiicecreammiku.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/doqkiicecreammiku.png","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/fete-miku-glace-collaboration-hatsune-miku-don-quijote\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/fete-miku-glace-collaboration-hatsune-miku-don-quijote\/","name":"Collaboration Hatsune Miku x Don Quijote \"F\u00eate Miku Glace d'Hatsune\" ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/fete-miku-glace-collaboration-hatsune-miku-don-quijote\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-01-29T12:55:30+00:00","dateModified":"2019-02-16T21:48:16+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"description":"Du 1er jusqu'au 27 f\u00e9vrier 2019, la collaboration entre Hatsune Miku et Don Quijote remplie de marchandises super cools et faisant figurer toutes les stars de Piapro va commencer !","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/fete-miku-glace-collaboration-hatsune-miku-don-quijote\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/fete-miku-glace-collaboration-hatsune-miku-don-quijote\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/fete-miku-glace-collaboration-hatsune-miku-don-quijote\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Collaboration Hatsune Miku x Don Quijote \u00ab\u00a0F\u00eate Miku Glace d&rsquo;Hatsune\u00a0\u00bb !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/212454"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=212454"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/212454\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":212480,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/212454\/revisions\/212480"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/210917"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=212454"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=212454"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=212454"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}