{"id":86934,"date":"2017-02-14T18:32:25","date_gmt":"2017-02-14T23:32:25","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=86934\/"},"modified":"2017-02-14T18:32:25","modified_gmt":"2017-02-14T23:32:25","slug":"peluche-da-ia-esta-disponivel-internacionalmente","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/peluche-da-ia-esta-disponivel-internacionalmente\/","title":{"rendered":"Peluche da IA est\u00e1 Dispon\u00edvel Internacionalmente!"},"content":{"rendered":"<p>O peluche da IA anunciado na livestream de anivers\u00e1rio \u00a0da IA &amp; ONE\u00a0<a href=\"http:\/\/vocaloid.news\/2kBDegu\" target=\"_blank\">entrou para venda<\/a>\u00a0no Jap\u00e3o e Europa pouco depois da stream. No entanto, nenhum site estava a aceitar encomendas internacionais, mas agora, f\u00e3s v\u00e3o ficar contentes por ouvir que o peluche da IA est\u00e1 dispon\u00edvel internacionalmente atrav\u00e9s do\u00a0<a href=\"https:\/\/www.omoi.fi\/store\/vocaloid-3-ia-aria-on-the-planetes-collectors-plush\" target=\"_blank\">omoi.fi<\/a>. Infelizmente, os custos de envio internacionais s\u00e3o um pouco caros.<\/p>\n<h3><strong>O Peluche<\/strong><\/h3>\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = \"\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v2.3\";  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));<\/script><\/p>\n<div class=\"fb-post\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/PopBuddiesMerch\/posts\/1854389088106600\" data-width=\"618\">\n<blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/PopBuddiesMerch\/posts\/1854389088106600\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\">\n<p>IA plush can be bought from omoi.fi. Now offering World Wide Shipping.https:\/\/www.omoi.fi\/store\/vocaloid-3-ia-aria-on-the-planetes-collectors-plush<\/p>\n<p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/PopBuddiesMerch\/\">POPbuddies<\/a> on&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/PopBuddiesMerch\/posts\/1854389088106600\">Tuesday, February 14, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<p>O peluche vai custar aos f\u00e3s internacionais \u20ac20.08 EUR (cerca de $21 USD) e os pre\u00e7os de envio internacionais v\u00e3o ser mais do dobro do pre\u00e7o, \u20ac23.50 EUR (cerca de $25 USD). Isto faz com que a IA (depois do custo de envio) custe perto de um peluche GIFT, que normalmente custam cereca de \u00a54,000 JPY (cerca de\u00a0$40 USD).<\/p>\n<p>No entanto, este peluche continua a ser um item a ter para os f\u00e3s. Esperamos no futuro, que os custos de envio sejam um pouco mais baratos. Mas, at\u00e9 l\u00e1, ela EST\u00c1 dispon\u00edvel!<\/p>\n<h3><strong>Onde Comprar<\/strong><\/h3>\n<p>Mais uma vez, o peluche da IA est\u00e1 dispon\u00edvel na\u00a0<a href=\"http:\/\/hachimaki-goodsshop.jp\/products\/list.php?orderby=date\" target=\"_blank\">Hachimaki shop<\/a>\u00a0para clientes do Jap\u00e3o e\u00a0<a href=\"https:\/\/www.omoi.fi\/store\/vocaloid-3-ia-aria-on-the-planetes-collectors-plush\" target=\"_blank\">no site Omoi<\/a>\u00a0para a Europa e clientes internacionais.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O peluche da IA anunciado na livestream de anivers\u00e1rio \u00a0da IA &amp; ONE\u00a0entrou para venda\u00a0no Jap\u00e3o e Europa pouco depois da stream. No entanto, nenhum site estava a aceitar encomendas internacionais, mas agora, f\u00e3s v\u00e3o ficar contentes por ouvir que o peluche da IA est\u00e1 dispon\u00edvel internacionalmente atrav\u00e9s do\u00a0omoi.fi. Infelizmente, os custos de envio internacionais &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":86922,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3081,3079],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Peluche da IA est\u00e1 Dispon\u00edvel Internacionalmente! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/peluche-da-ia-esta-disponivel-internacionalmente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Peluche da IA est\u00e1 Dispon\u00edvel Internacionalmente! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O peluche da IA anunciado na livestream de anivers\u00e1rio \u00a0da IA &amp; ONE\u00a0entrou para venda\u00a0no Jap\u00e3o e Europa pouco depois da stream. No entanto, nenhum site estava a aceitar encomendas internacionais, mas agora, f\u00e3s v\u00e3o ficar contentes por ouvir que o peluche da IA est\u00e1 dispon\u00edvel internacionalmente atrav\u00e9s do\u00a0omoi.fi. Infelizmente, os custos de envio internacionais &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/peluche-da-ia-esta-disponivel-internacionalmente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-02-14T23:32:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/IAPlushieFeature.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/peluche-da-ia-esta-disponivel-internacionalmente\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/IAPlushieFeature.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/IAPlushieFeature.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/peluche-da-ia-esta-disponivel-internacionalmente\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/peluche-da-ia-esta-disponivel-internacionalmente\/\",\"name\":\"Peluche da IA est\u00e1 Dispon\u00edvel Internacionalmente! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/peluche-da-ia-esta-disponivel-internacionalmente\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-02-14T23:32:25+00:00\",\"dateModified\":\"2017-02-14T23:32:25+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/peluche-da-ia-esta-disponivel-internacionalmente\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/peluche-da-ia-esta-disponivel-internacionalmente\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/peluche-da-ia-esta-disponivel-internacionalmente\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Peluche da IA est\u00e1 Dispon\u00edvel Internacionalmente!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Peluche da IA est\u00e1 Dispon\u00edvel Internacionalmente! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/peluche-da-ia-esta-disponivel-internacionalmente\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Peluche da IA est\u00e1 Dispon\u00edvel Internacionalmente! - VNN","og_description":"O peluche da IA anunciado na livestream de anivers\u00e1rio \u00a0da IA &amp; ONE\u00a0entrou para venda\u00a0no Jap\u00e3o e Europa pouco depois da stream. No entanto, nenhum site estava a aceitar encomendas internacionais, mas agora, f\u00e3s v\u00e3o ficar contentes por ouvir que o peluche da IA est\u00e1 dispon\u00edvel internacionalmente atrav\u00e9s do\u00a0omoi.fi. Infelizmente, os custos de envio internacionais &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/peluche-da-ia-esta-disponivel-internacionalmente\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-02-14T23:32:25+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/IAPlushieFeature.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/peluche-da-ia-esta-disponivel-internacionalmente\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/IAPlushieFeature.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/IAPlushieFeature.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/peluche-da-ia-esta-disponivel-internacionalmente\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/peluche-da-ia-esta-disponivel-internacionalmente\/","name":"Peluche da IA est\u00e1 Dispon\u00edvel Internacionalmente! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/peluche-da-ia-esta-disponivel-internacionalmente\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-02-14T23:32:25+00:00","dateModified":"2017-02-14T23:32:25+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/peluche-da-ia-esta-disponivel-internacionalmente\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/peluche-da-ia-esta-disponivel-internacionalmente\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/peluche-da-ia-esta-disponivel-internacionalmente\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Peluche da IA est\u00e1 Dispon\u00edvel Internacionalmente!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/86934"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=86934"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/86934\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/86922"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=86934"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=86934"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=86934"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}