{"id":210210,"date":"2019-01-27T10:44:54","date_gmt":"2019-01-27T15:44:54","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=210210"},"modified":"2019-01-27T10:44:54","modified_gmt":"2019-01-27T15:44:54","slug":"un-nouvel-evenement-hatsune-miku-symphony-2019-a-ete-annonce-pour-le-14-octobre-a-yokohama","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-nouvel-evenement-hatsune-miku-symphony-2019-a-ete-annonce-pour-le-14-octobre-a-yokohama\/","title":{"rendered":"Un Nouvel Ev\u00e9nement Hatsune Miku Symphony 2019 A Et\u00e9 Annonc\u00e9 pour le 14 Octobre \u00e0 Yokohama"},"content":{"rendered":"<p>A la fin de la performance Hatsune Miku Symphony 2019 \u00e0 Osaka la nuit derni\u00e8re, le prochain endroit o\u00f9 se produira le concert a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 ! La prochaine performance aura lieu au <a href=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/place\/Pacifico+Yokohama,+National+Convention+Hall+of+Yokohama\/@35.4578475,139.6352782,17z\/data=!3m1!5s0x60185c5b21b6bfa3:0x486cece48f7af120!4m5!3m4!1s0x60185c44b19d6655:0xd51374e613662064!8m2!3d35.458515!4d139.636964?shorturl=1\">Hall National des Conventions Pacifico Yokohama<\/a> le 14 octobre 2019. Des d\u00e9tails suppl\u00e9mentaires \u00e0 propos de l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement, comme pour les tickets, seront d\u00e9voil\u00e9s plus tard, donc restez connect\u00e9s !<\/p>\n<p>Site Web de Hatsune Miku Symphony : https:\/\/sp.wmg.jp\/mikusymphony\/<\/p>\n<div class=\"twitter-tweet\">\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"en\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"und\"><a href=\"https:\/\/t.co\/itmxYSkvKT\">https:\/\/t.co\/itmxYSkvKT<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%88%9D%E9%9F%B3%E3%83%9F%E3%82%AF%E3%82%B7%E3%83%B3%E3%83%95%E3%82%A9%E3%83%8B%E3%83%BC2019?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u521d\u97f3\u30df\u30af\u30b7\u30f3\u30d5\u30a9\u30cb\u30fc2019<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/pA1cm0QY9k\">pic.twitter.com\/pA1cm0QY9k<\/a><\/p>\n<p>\u2014 \u521d\u97f3\u30df\u30af\u30b7\u30f3\u30d5\u30a9\u30cb\u30fc\u516c\u5f0f@2018-2019\u958b\u50ac\u6c7a\u5b9a\u203c\ufe0e (@mikusymphony) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/mikusymphony\/status\/1088779168043610113?ref_src=twsrc%5Etfw\">January 25, 2019<\/a><\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A la fin de la performance Hatsune Miku Symphony 2019 \u00e0 Osaka la nuit derni\u00e8re, le prochain endroit o\u00f9 se produira le concert a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 ! La prochaine performance aura lieu au Hall National des Conventions Pacifico Yokohama le 14 octobre 2019. Des d\u00e9tails suppl\u00e9mentaires \u00e0 propos de l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement, comme pour les tickets, seront &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":210166,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[2929,2931],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Un Nouvel Ev\u00e9nement Hatsune Miku Symphony 2019 A Et\u00e9 Annonc\u00e9 pour le 14 Octobre \u00e0 Yokohama - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-nouvel-evenement-hatsune-miku-symphony-2019-a-ete-annonce-pour-le-14-octobre-a-yokohama\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Un Nouvel Ev\u00e9nement Hatsune Miku Symphony 2019 A Et\u00e9 Annonc\u00e9 pour le 14 Octobre \u00e0 Yokohama - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A la fin de la performance Hatsune Miku Symphony 2019 \u00e0 Osaka la nuit derni\u00e8re, le prochain endroit o\u00f9 se produira le concert a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 ! La prochaine performance aura lieu au Hall National des Conventions Pacifico Yokohama le 14 octobre 2019. Des d\u00e9tails suppl\u00e9mentaires \u00e0 propos de l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement, comme pour les tickets, seront &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-nouvel-evenement-hatsune-miku-symphony-2019-a-ete-annonce-pour-le-14-octobre-a-yokohama\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-01-27T15:44:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/mikusymphprev.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"525\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-nouvel-evenement-hatsune-miku-symphony-2019-a-ete-annonce-pour-le-14-octobre-a-yokohama\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/mikusymphprev.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/mikusymphprev.jpg\",\"width\":1000,\"height\":525},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-nouvel-evenement-hatsune-miku-symphony-2019-a-ete-annonce-pour-le-14-octobre-a-yokohama\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-nouvel-evenement-hatsune-miku-symphony-2019-a-ete-annonce-pour-le-14-octobre-a-yokohama\/\",\"name\":\"Un Nouvel Ev\u00e9nement Hatsune Miku Symphony 2019 A Et\u00e9 Annonc\u00e9 pour le 14 Octobre \u00e0 Yokohama - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-nouvel-evenement-hatsune-miku-symphony-2019-a-ete-annonce-pour-le-14-octobre-a-yokohama\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-01-27T15:44:54+00:00\",\"dateModified\":\"2019-01-27T15:44:54+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-nouvel-evenement-hatsune-miku-symphony-2019-a-ete-annonce-pour-le-14-octobre-a-yokohama\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-nouvel-evenement-hatsune-miku-symphony-2019-a-ete-annonce-pour-le-14-octobre-a-yokohama\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-nouvel-evenement-hatsune-miku-symphony-2019-a-ete-annonce-pour-le-14-octobre-a-yokohama\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Un Nouvel Ev\u00e9nement Hatsune Miku Symphony 2019 A Et\u00e9 Annonc\u00e9 pour le 14 Octobre \u00e0 Yokohama\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Un Nouvel Ev\u00e9nement Hatsune Miku Symphony 2019 A Et\u00e9 Annonc\u00e9 pour le 14 Octobre \u00e0 Yokohama - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-nouvel-evenement-hatsune-miku-symphony-2019-a-ete-annonce-pour-le-14-octobre-a-yokohama\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Un Nouvel Ev\u00e9nement Hatsune Miku Symphony 2019 A Et\u00e9 Annonc\u00e9 pour le 14 Octobre \u00e0 Yokohama - VNN","og_description":"A la fin de la performance Hatsune Miku Symphony 2019 \u00e0 Osaka la nuit derni\u00e8re, le prochain endroit o\u00f9 se produira le concert a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 ! La prochaine performance aura lieu au Hall National des Conventions Pacifico Yokohama le 14 octobre 2019. Des d\u00e9tails suppl\u00e9mentaires \u00e0 propos de l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement, comme pour les tickets, seront &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-nouvel-evenement-hatsune-miku-symphony-2019-a-ete-annonce-pour-le-14-octobre-a-yokohama\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-01-27T15:44:54+00:00","og_image":[{"width":1000,"height":525,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/mikusymphprev.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-nouvel-evenement-hatsune-miku-symphony-2019-a-ete-annonce-pour-le-14-octobre-a-yokohama\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/mikusymphprev.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/mikusymphprev.jpg","width":1000,"height":525},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-nouvel-evenement-hatsune-miku-symphony-2019-a-ete-annonce-pour-le-14-octobre-a-yokohama\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-nouvel-evenement-hatsune-miku-symphony-2019-a-ete-annonce-pour-le-14-octobre-a-yokohama\/","name":"Un Nouvel Ev\u00e9nement Hatsune Miku Symphony 2019 A Et\u00e9 Annonc\u00e9 pour le 14 Octobre \u00e0 Yokohama - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-nouvel-evenement-hatsune-miku-symphony-2019-a-ete-annonce-pour-le-14-octobre-a-yokohama\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-01-27T15:44:54+00:00","dateModified":"2019-01-27T15:44:54+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-nouvel-evenement-hatsune-miku-symphony-2019-a-ete-annonce-pour-le-14-octobre-a-yokohama\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-nouvel-evenement-hatsune-miku-symphony-2019-a-ete-annonce-pour-le-14-octobre-a-yokohama\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-nouvel-evenement-hatsune-miku-symphony-2019-a-ete-annonce-pour-le-14-octobre-a-yokohama\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Un Nouvel Ev\u00e9nement Hatsune Miku Symphony 2019 A Et\u00e9 Annonc\u00e9 pour le 14 Octobre \u00e0 Yokohama"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/210210"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=210210"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/210210\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/210166"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=210210"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=210210"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=210210"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}