{"id":68999,"date":"2016-11-16T12:44:46","date_gmt":"2016-11-16T17:44:46","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=68999"},"modified":"2016-11-16T12:44:46","modified_gmt":"2016-11-16T17:44:46","slug":"fecha-de-lanzamiento-de-la-macne-nana-v4-y-sus-disenos-han-sido-revelados","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/fecha-de-lanzamiento-de-la-macne-nana-v4-y-sus-disenos-han-sido-revelados\/","title":{"rendered":"\u00a1Fecha de Lanzamiento de la Macne Nana V4 y sus Dise\u00f1os han sido Revelados!"},"content":{"rendered":"<p>Los Twitters de Macne Nana and AHS han estado muy ocupados anunciado todo sobre Nana. Ahora tenemos confirmaci\u00f3n de la fecha de lanzamiento de la Macne Nana V4 as\u00ed como los dise\u00f1os oficiales para Nana Natural, Petit y English.<\/p>\n<h3>Voice Banks<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/mainimage.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-67935\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/mainimage.jpg\" alt=\"mainimage\" width=\"657\" height=\"241\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/mainimage.jpg 657w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/mainimage-300x110.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 657px) 100vw, 657px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Macne Nana V4 tendr\u00e1 tres voice banks diferentes: Macne Nana Natural, Macne Nana Petit y Macne Nana English.<\/p>\n<p>Los tres estar\u00e1n disponibles por separado as\u00ed tambien como un set completo. Nana est\u00e1 programada para ser lanzada el 15 de Diciembre del 2016. Sin emabrgo, no estamos seguro si al momento esto se refiere a su versi\u00f3n digital o si sus versiones f\u00edsicas estar\u00e1n disponibles a esta fecha tambien.<\/p>\n<p><strong>Actualizaci\u00f3n: <\/strong>La versi\u00f3n f\u00edsica de Macne Nana ser\u00e1 lanzada el 15 de Diciembre. En adici\u00f3n a estar en el sitio web de AHS, las pre-ordenes para las versiones f\u00edsicas est\u00e1n disponibles en Amazon JP tambi\u00e9n.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4_nana_natural_box.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-67902\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4_nana_natural_box.jpg\" alt=\"v4_nana_natural_box\" width=\"263\" height=\"316\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4_nana_natural_box.jpg 600w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4_nana_natural_box-250x300.jpg 250w\" sizes=\"(max-width: 263px) 100vw, 263px\" \/><\/a><\/p>\n<h5>Macne Nana Natural<\/h5>\n<p>Rango Recomendado: F2-G5<br \/>\nTempo Recomendado: 77-277 BPM<\/p>\n<p>No hay ninguna demo del bank de Nana Natural. Sin embargo, muestran a Nana Natural y Petit juntas.<\/p>\n<p><strong>Precios<\/strong><\/p>\n<p>Versi\u00f3n de Descarga: Por Anunciar<br \/>\nEdici\u00f3n en Caja:\u00a0\u00a510,800 JPY ($108 USD)<br \/>\nVersi\u00f3n Usuario Especial AHS en Caja:\u00a0\u00a58,500 JPY ($85 USD)<br \/>\nVersi\u00f3n Nana V3 Upgrade en Caja:\u00a0\u00a56,000 JPY ($60 USD)<\/p>\n<p>Puedes pre-ordenar a Nana Natural en el sitio web de AHS <a href=\"http:\/\/www.ah-soft.com\/vocaloid\/macnenana\/natural.html#cart\" target=\"_blank\">aqu\u00ed<\/a> y en Amazon JP <a href=\"https:\/\/www.amazon.co.jp\/dp\/B01MRGTUBQ\" target=\"_blank\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<h5><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4_nana_petit_box.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-67913\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4_nana_petit_box.jpg\" alt=\"v4_nana_petit_box\" width=\"256\" height=\"307\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4_nana_petit_box.jpg 600w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4_nana_petit_box-250x300.jpg 250w\" sizes=\"(max-width: 256px) 100vw, 256px\" \/><\/a>Macne Nana Petit<\/h5>\n<p>Rango Recomendado: F2-G5<br \/>\nTempo Recomendado: 77-277 BPM<\/p>\n<p>No hay ninguna demo del bank de Petit. Sin embargo, muestran a Nana Natural y Petit juntas.<\/p>\n<p><strong>Precios<\/strong><\/p>\n<p>Versi\u00f3n de Descarga: Por Anunciar<br \/>\nEdici\u00f3n en Caja:\u00a0\u00a510,800 JPY ($108 USD)<br \/>\nVersi\u00f3n Usuario Especial AHS en Caja:\u00a0\u00a58,500 JPY ($85 USD)<br \/>\nVersi\u00f3n Nana V3 Upgrade en Caja:\u00a0\u00a56,000 JPY ($60 USD)<\/p>\n<p>Puedes pre-ordenar a Nana Petite en el sitio web de AHS <a href=\"http:\/\/www.ah-soft.com\/vocaloid\/macnenana\/petit.html#cart\" target=\"_blank\">aqu\u00ed<\/a> y en Amazon JP <a href=\"https:\/\/www.amazon.co.jp\/dp\/B01MTJW24B\" target=\"_blank\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<p><strong>Demos de Nana Natural y Petit<\/strong><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"400\" scrolling=\"no\" frameborder=\"no\" src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?visual=true&#038;url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F283761938&#038;show_artwork=true&#038;maxwidth=618&#038;maxheight=927\"><\/iframe><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"400\" scrolling=\"no\" frameborder=\"no\" src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?visual=true&#038;url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F289706716&#038;show_artwork=true&#038;maxwidth=618&#038;maxheight=927\"><\/iframe><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4_nana_english_box.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-67924\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4_nana_english_box.jpg\" alt=\"v4_nana_english_box\" width=\"273\" height=\"327\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4_nana_english_box.jpg 600w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4_nana_english_box-250x300.jpg 250w\" sizes=\"(max-width: 273px) 100vw, 273px\" \/><\/a><\/p>\n<h5>Macne Nana English<\/h5>\n<p>Rango Recomendado: F2-G5<br \/>\nTempo Recomendado: 77-277 BPM<\/p>\n<p><strong>Precios<\/strong><\/p>\n<p>Versi\u00f3n de Descarga: Por Anunciar<br \/>\nEdici\u00f3n en Caja:\u00a0\u00a510,800 JPY ($108 USD)<br \/>\nVersi\u00f3n Usuario Especial AHS en Caja:\u00a0\u00a58,500 JPY ($85 USD)<br \/>\nVersi\u00f3n Nana V3 Upgrade en Caja:\u00a0\u00a56,000 JPY ($60 USD)<\/p>\n<p>Puedes pre-ordenar a Nana English en el sitio web de AHS <a href=\"http:\/\/www.ah-soft.com\/vocaloid\/macnenana\/english.html#cart\" target=\"_blank\">aqu\u00ed<\/a> y en Amazon JP <a href=\"https:\/\/www.amazon.co.jp\/dp\/B01N3KPB44\" target=\"_blank\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<p><strong>Demo de Nana English<\/strong><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"400\" scrolling=\"no\" frameborder=\"no\" src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?visual=true&#038;url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F291891521&#038;show_artwork=true&#038;maxwidth=618&#038;maxheight=927\"><\/iframe><\/p>\n<h5>Otros Precios<\/h5>\n<p><strong>Macne Nana Paquete Completo<br \/>\n<\/strong><\/p>\n<p>Edici\u00f3n en Caja:\u00a0\uffe522,800 JPY ($228 USD)<br \/>\nVersi\u00f3n Usuario Especial AHS en Caja:\u00a0\uffe518,800 JPY ($180 USD)<br \/>\nVersi\u00f3n Nana V3 Upgrade en Caja:\u00a0\u00a516,000 JPY ($160 USD)<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.ah-soft.com\/vocaloid\/macnenana\/natural.html#cart\" target=\"_blank\">AHS<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amazon.co.jp\/dp\/B01MTJW1WL\" target=\"_blank\">Amazon Jap\u00f3n<\/a><\/p>\n<p><strong>Macne Nana VOCALOID 4 Starter Pack (Viene con Paquete Completo + Editor VOCALOID 4)<\/strong><\/p>\n<p>Edici\u00f3n en Caja:\u00a0\uffe528,800 JPY (288 USD)<br \/>\nVersi\u00f3n Usuario Especial AHS en Caja:\u00a0\uffe524,800 JPY ($248 USD)<br \/>\nVersi\u00f3n Nana V3 Upgrade en Caja:\u00a0\u00a522,500 JPY ($225 USD)<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.ah-soft.com\/vocaloid\/macnenana\/natural.html#cart\" target=\"_blank\">AHS<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amazon.co.jp\/dp\/B01MSIEOGB\" target=\"_blank\">Amazon Jap\u00f3n<\/a><\/p>\n<h3>Dise\u00f1os<\/h3>\n<p><span class=\"st\">\u00a1<\/span>Cada voice bank de Nana trae un nuevo dise\u00f1o para representarlo!<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-68999 gallery-columns-3 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/img_natural.jpg'><img width=\"157\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/img_natural-157x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/img_natural-157x300.jpg 157w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/img_natural.jpg 351w\" sizes=\"(max-width: 157px) 100vw, 157px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/img_petit.jpg'><img width=\"157\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/img_petit-157x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/img_petit-157x300.jpg 157w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/img_petit.jpg 351w\" sizes=\"(max-width: 157px) 100vw, 157px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/img_en.jpg'><img width=\"157\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/img_en-157x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/img_en-157x300.jpg 157w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/img_en.jpg 351w\" sizes=\"(max-width: 157px) 100vw, 157px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Todos los tres dise\u00f1os de Nana fueron creados por <span class=\"_5yl5\"><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/15512\" target=\"_blank\">Akatsuki Gomoku<\/a>, el ilustrador de Macne Nana m\u00e1s l\u00f3ngevo y el arte de la caja fue hecho por Ataro Umetani!<\/span><\/p>\n<p>Ambas Nana Natural y Petit tomar un color verde, negro y blanco mientras que Nana English es f\u00e1cilmente distinguible gracias a los pines en su dise\u00f1o. Es una aproximaci\u00f3n diferente de la <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/48397\" target=\"_blank\">Nana V3 English<\/a>, pero a\u00fan asi la hace diferenciarse entre las otras voice banks Japonesas.<\/p>\n<h3><span class=\"st\">\u00a1<\/span>Campa\u00f1a de Carta Postal gratis de Tiempo Limitado de Macne Nana!<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4macnenana_postcards.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-67968\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4macnenana_postcards-1024x205.jpg\" alt=\"v4macnenana_postcards\" width=\"618\" height=\"124\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4macnenana_postcards-1024x205.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4macnenana_postcards-300x60.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Hasta fines de Febrero del 2017, aquellos que hayan comprado el \u00abSet Completo\u00bb de Macne Nana o quienes compren sus tres voice banks (\u00abNatural,\u00bb \u00abPetit,\u00bb y \u00abEnglish\u00bb), obtendr\u00e1n un set de cartas postales gratis.<\/p>\n<p><span class=\"st\">\u00a1<\/span>Para m\u00e1s informaci\u00f3n, mantente atento al <a href=\"https:\/\/macne.net\/v4macnenana.php\" target=\"_blank\">sitio web de Macne Nana<\/a> o visita el <a href=\"https:\/\/twitter.com\/macnenana\" target=\"_blank\">Twitter Oficial de Macne Nana<\/a>!<\/p>\n<p>Formas de aplicaci\u00f3n pronto ser\u00e1n subidas y hechas disponibles. Sin embargo, a circunstancias de envio, solo aquellos que viven en Jap\u00f3n pueden aplicar.<\/p>\n<p>Estaremos seguros de actualizar a los fans tan pronto tengamos informaci\u00f3n para cuando las descargas digitales y cartas postales est\u00e9n disponibles. <span class=\"st\">\u00a1<\/span>Qu\u00e9date atento a VNN para m\u00e1s noticias!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los Twitters de Macne Nana and AHS han estado muy ocupados anunciado todo sobre Nana. Ahora tenemos confirmaci\u00f3n de la fecha de lanzamiento de la Macne Nana V4 as\u00ed como los dise\u00f1os oficiales para Nana Natural, Petit y English. Voice Banks Macne Nana V4 tendr\u00e1 tres voice banks diferentes: Macne Nana Natural, Macne Nana Petit &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":67987,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1610],"tags":[1243,1654,2095,2170,2406],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Fecha de Lanzamiento de la Macne Nana V4 y sus Dise\u00f1os han sido Revelados! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/fecha-de-lanzamiento-de-la-macne-nana-v4-y-sus-disenos-han-sido-revelados\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Fecha de Lanzamiento de la Macne Nana V4 y sus Dise\u00f1os han sido Revelados! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los Twitters de Macne Nana and AHS han estado muy ocupados anunciado todo sobre Nana. Ahora tenemos confirmaci\u00f3n de la fecha de lanzamiento de la Macne Nana V4 as\u00ed como los dise\u00f1os oficiales para Nana Natural, Petit y English. Voice Banks Macne Nana V4 tendr\u00e1 tres voice banks diferentes: Macne Nana Natural, Macne Nana Petit &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/fecha-de-lanzamiento-de-la-macne-nana-v4-y-sus-disenos-han-sido-revelados\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-16T17:44:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/NanaV4Release.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/fecha-de-lanzamiento-de-la-macne-nana-v4-y-sus-disenos-han-sido-revelados\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/NanaV4Release.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/NanaV4Release.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/fecha-de-lanzamiento-de-la-macne-nana-v4-y-sus-disenos-han-sido-revelados\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/fecha-de-lanzamiento-de-la-macne-nana-v4-y-sus-disenos-han-sido-revelados\/\",\"name\":\"\u00a1Fecha de Lanzamiento de la Macne Nana V4 y sus Dise\u00f1os han sido Revelados! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/fecha-de-lanzamiento-de-la-macne-nana-v4-y-sus-disenos-han-sido-revelados\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-11-16T17:44:46+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-16T17:44:46+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/fecha-de-lanzamiento-de-la-macne-nana-v4-y-sus-disenos-han-sido-revelados\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/fecha-de-lanzamiento-de-la-macne-nana-v4-y-sus-disenos-han-sido-revelados\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/fecha-de-lanzamiento-de-la-macne-nana-v4-y-sus-disenos-han-sido-revelados\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Fecha de Lanzamiento de la Macne Nana V4 y sus Dise\u00f1os han sido Revelados!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Fecha de Lanzamiento de la Macne Nana V4 y sus Dise\u00f1os han sido Revelados! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/fecha-de-lanzamiento-de-la-macne-nana-v4-y-sus-disenos-han-sido-revelados\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Fecha de Lanzamiento de la Macne Nana V4 y sus Dise\u00f1os han sido Revelados! - VNN","og_description":"Los Twitters de Macne Nana and AHS han estado muy ocupados anunciado todo sobre Nana. Ahora tenemos confirmaci\u00f3n de la fecha de lanzamiento de la Macne Nana V4 as\u00ed como los dise\u00f1os oficiales para Nana Natural, Petit y English. Voice Banks Macne Nana V4 tendr\u00e1 tres voice banks diferentes: Macne Nana Natural, Macne Nana Petit &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/fecha-de-lanzamiento-de-la-macne-nana-v4-y-sus-disenos-han-sido-revelados\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-11-16T17:44:46+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/NanaV4Release.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Spookie","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/fecha-de-lanzamiento-de-la-macne-nana-v4-y-sus-disenos-han-sido-revelados\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/NanaV4Release.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/NanaV4Release.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/fecha-de-lanzamiento-de-la-macne-nana-v4-y-sus-disenos-han-sido-revelados\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/fecha-de-lanzamiento-de-la-macne-nana-v4-y-sus-disenos-han-sido-revelados\/","name":"\u00a1Fecha de Lanzamiento de la Macne Nana V4 y sus Dise\u00f1os han sido Revelados! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/fecha-de-lanzamiento-de-la-macne-nana-v4-y-sus-disenos-han-sido-revelados\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-11-16T17:44:46+00:00","dateModified":"2016-11-16T17:44:46+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/fecha-de-lanzamiento-de-la-macne-nana-v4-y-sus-disenos-han-sido-revelados\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/fecha-de-lanzamiento-de-la-macne-nana-v4-y-sus-disenos-han-sido-revelados\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/fecha-de-lanzamiento-de-la-macne-nana-v4-y-sus-disenos-han-sido-revelados\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Fecha de Lanzamiento de la Macne Nana V4 y sus Dise\u00f1os han sido Revelados!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/68999"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=68999"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/68999\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/67987"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=68999"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=68999"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=68999"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}