{"id":232590,"date":"2019-07-10T08:21:58","date_gmt":"2019-07-10T12:21:58","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=232590"},"modified":"2019-07-11T11:09:52","modified_gmt":"2019-07-11T15:09:52","slug":"vocaberlin-%e2%9c%96-luo-tianyi-evento-7-aniversario","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaberlin-%e2%9c%96-luo-tianyi-evento-7-aniversario\/","title":{"rendered":"VOCABERLIN \u2716 Luo Tianyi: \u00a1Evento para su 7\u00ba aniversario!"},"content":{"rendered":"<p>Berl\u00edn quiere celebrar el 7\u00ba aniversario de Luo Tianyi, por eso VOCABERLIN invita a todos a su encuentro de fans \u00ab<a href=\"https:\/\/vocaberlin.jimdofree.com\/eventkalender\/\">Luo Tianyis Birthday @ VOCABERLIN 2019<\/a>\u00bb que tendr\u00e1 lugar el 12 de julio en METRONOM, en Berl\u00edn, Alemania.<\/p>\n<h2><strong>\u00bfQu\u00e9 es VOCABERLIN?<\/strong><\/h2>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft size-full wp-image-231663\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/vocaberlin-logo.png\" alt=\"VOCABERLIN Logo\" width=\"198\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/vocaberlin-logo.png 198w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/vocaberlin-logo-100x100.png 100w\" sizes=\"(max-width: 198px) 100vw, 198px\" \/><\/p>\n<p>VOCABERLIN es un c\u00edrculo no-comercial y un club de fans que promueve el \u00e1mbito de la m\u00fasica y el arte a trav\u00e9s de sintetizadores vocales. Han presentado varios eventos por fans-para fans donde celebraron a varios sintetizadores vocales por casi un a\u00f1o ya. Este peque\u00f1o equipo de fans apunta a crear una comunidad local para los fans en Berl\u00edn.<\/p>\n<h2><strong>Detalles del evento<br \/>\n<\/strong><\/h2>\n<p>Con la ayuda de <a href=\"https:\/\/jamberlin.de\/\">JAMBerlin<\/a> y <a href=\"http:\/\/www.berlin-metronom.de\/\">METRONOM<\/a>, un centro para ni\u00f1os y adolescentes en Berl\u00edn Reinickendorf\/Tegel. \u00a1VOCABERLIN quiere darle una oportunidad a los fans de que conozcan a Luo Tianyi y celebren su 7\u00ba aniversario en Alemania! Tendr\u00e1s la posibilidad de cantar karaoke, jugar juegos como DanceDanceRevolution, varios juegos de cartas y ver presentaciones como la bailarina <a href=\"https:\/\/odorite.fandom.com\/wiki\/Odorite\">odorite<\/a> alemana <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/VocaSakuChu\">Koyuki Mizuno<\/a>. \u00a1Se aseguraran de que no te aburras!<\/p>\n<p><strong>Fecha:<\/strong> Viernes, 12 de julio<\/p>\n<p><strong>Lugar:<\/strong> <em>METRONOM (Centro cultural de recreaci\u00f3n y deportes)<\/em><br \/>\n<em>Sterkrader Stra\u00dfe 44, 13507 Berl\u00edn<\/em><\/p>\n<p><strong>Hora:<\/strong> 7 PM ~ 0 PM (GMT+1)<\/p>\n<p><strong>Precio de entrada:<\/strong> <em>2 Euros <\/em><em>(El dinero va dirigido a JAMBerlin como contribuci\u00f3n para los costos, \u00a1VOCABERLIN no genera ganancias de esto!)<\/em><\/p>\n<h3>Programa<\/h3>\n<p><strong>7 PM (GMT+1)<\/strong> &#8211; Comienzo<\/p>\n<p><strong>8 PM (GMT+1)<\/strong> &#8211; Presentaci\u00f3n de Double L<\/p>\n<p><strong>8:30 PM (GMT+1)<\/strong> &#8211; Presentaci\u00f3n de <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/VocaSakuChu\">Koyuki Mizuno<\/a><\/p>\n<p><strong>9:30 PM ~ 10:20 PM (GMT+1)<\/strong> &#8211; \u00ab<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/phoenix.outoftheashes\/\">Phoenix out of the Ashes<\/a>\u00bb Obra de teatro de VOCALOID<\/p>\n<p><strong>10:30 PM ~ 11 PM (GMT+1)<\/strong> &#8211; Taboo: \u00abVOCABERLIN Version\u00bb (Juego de cartas)<\/p>\n<p><strong>11 PM ~ 0 PM (GMT+1) <\/strong>&#8211; \u00a1Discoteca\u00a0con los grandes exitos de todos los sintetizadores vocales!<\/p>\n<p>Puedes ver m\u00e1s informaci\u00f3n sobre el programa y un plano del sitio <a href=\"https:\/\/jamberlin.de\/treffen\/\">aqu\u00ed<\/a>. \u00a1Aseg\u00farate de leer las <a href=\"https:\/\/vocaberlin.jimdofree.com\/hausordnung\/\">reglas del lugar<\/a>!<\/p>\n<p>Sigue a <a href=\"https:\/\/twitter.com\/VOCABERLIN\">VOCABERLIN<\/a> en sus redes sociales<\/p>\n<p>\u00a1VNN tambi\u00e9n te mantendr\u00e1 al d\u00eda con mas noticias sobre sintetizadores vocales!<\/p>\n<h2>Enlaces<\/h2>\n<p><a href=\"https:\/\/vocaberlin.jimdofree.com\/\">P\u00e1gina de VOCABERLIN<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/VOCABERLIN\">Twitter de VOCABERLIN<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Vocaberlin\/\">Facebook de VOCABERLIN<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/discord.gg\/c2kAGrq\">Discord de VOCABERLIN<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/jamberlin.de\/\">P\u00e1gina de JAMBerlin<\/a><\/p>\n<p><em>Traducido del Ingl\u00e9s, original por <a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/profile\/cinzya\/\">Cinzya<\/a><\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Berl\u00edn quiere celebrar el 7\u00ba aniversario de Luo Tianyi, por eso VOCABERLIN invita a todos a su encuentro de fans \u00abLuo Tianyis Birthday @ VOCABERLIN 2019\u00bb que tendr\u00e1 lugar el 12 de julio en METRONOM, en Berl\u00edn, Alemania. \u00bfQu\u00e9 es VOCABERLIN? VOCABERLIN es un c\u00edrculo no-comercial y un club de fans que promueve el \u00e1mbito &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":184,"featured_media":231688,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1606,1612,1610],"tags":[1981,2105,3452],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>VOCABERLIN \u2716 Luo Tianyi: \u00a1Evento para su 7\u00ba aniversario! - VNN<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Berl\u00edn quiere celebrar el 7\u00ba aniversario de Luo Tianyi, por eso VOCABERLIN invita a todos a su encuentro de fans \u00abLuo Tianyis Birthday @ VOCABERLIN 2019\u00bb\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaberlin-%e2%9c%96-luo-tianyi-evento-7-aniversario\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"VOCABERLIN \u2716 Luo Tianyi: \u00a1Evento para su 7\u00ba aniversario! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Berl\u00edn quiere celebrar el 7\u00ba aniversario de Luo Tianyi, por eso VOCABERLIN invita a todos a su encuentro de fans \u00abLuo Tianyis Birthday @ VOCABERLIN 2019\u00bb\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaberlin-%e2%9c%96-luo-tianyi-evento-7-aniversario\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-07-10T12:21:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-07-11T15:09:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/vocatianyi.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"494\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Deko\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaberlin-%e2%9c%96-luo-tianyi-evento-7-aniversario\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/vocatianyi.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/vocatianyi.png\",\"width\":494,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaberlin-%e2%9c%96-luo-tianyi-evento-7-aniversario\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaberlin-%e2%9c%96-luo-tianyi-evento-7-aniversario\/\",\"name\":\"VOCABERLIN \u2716 Luo Tianyi: \u00a1Evento para su 7\u00ba aniversario! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaberlin-%e2%9c%96-luo-tianyi-evento-7-aniversario\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-07-10T12:21:58+00:00\",\"dateModified\":\"2019-07-11T15:09:52+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504\"},\"description\":\"Berl\u00edn quiere celebrar el 7\u00ba aniversario de Luo Tianyi, por eso VOCABERLIN invita a todos a su encuentro de fans \u00abLuo Tianyis Birthday @ VOCABERLIN 2019\u00bb\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaberlin-%e2%9c%96-luo-tianyi-evento-7-aniversario\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaberlin-%e2%9c%96-luo-tianyi-evento-7-aniversario\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaberlin-%e2%9c%96-luo-tianyi-evento-7-aniversario\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"VOCABERLIN \u2716 Luo Tianyi: \u00a1Evento para su 7\u00ba aniversario!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504\",\"name\":\"Deko\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Deko\"},\"description\":\"Entusiasta de los juegos de ritmo, Fan de Miku desde el 2010. Traductor al espa\u00f1ol de VNN.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCEqk9YVFbRdhv-t8tRlto1w?view_as=subscriber\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/deko\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"VOCABERLIN \u2716 Luo Tianyi: \u00a1Evento para su 7\u00ba aniversario! - VNN","description":"Berl\u00edn quiere celebrar el 7\u00ba aniversario de Luo Tianyi, por eso VOCABERLIN invita a todos a su encuentro de fans \u00abLuo Tianyis Birthday @ VOCABERLIN 2019\u00bb","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaberlin-%e2%9c%96-luo-tianyi-evento-7-aniversario\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"VOCABERLIN \u2716 Luo Tianyi: \u00a1Evento para su 7\u00ba aniversario! - VNN","og_description":"Berl\u00edn quiere celebrar el 7\u00ba aniversario de Luo Tianyi, por eso VOCABERLIN invita a todos a su encuentro de fans \u00abLuo Tianyis Birthday @ VOCABERLIN 2019\u00bb","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaberlin-%e2%9c%96-luo-tianyi-evento-7-aniversario\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-07-10T12:21:58+00:00","article_modified_time":"2019-07-11T15:09:52+00:00","og_image":[{"width":494,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/vocatianyi.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Deko","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaberlin-%e2%9c%96-luo-tianyi-evento-7-aniversario\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/vocatianyi.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/vocatianyi.png","width":494,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaberlin-%e2%9c%96-luo-tianyi-evento-7-aniversario\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaberlin-%e2%9c%96-luo-tianyi-evento-7-aniversario\/","name":"VOCABERLIN \u2716 Luo Tianyi: \u00a1Evento para su 7\u00ba aniversario! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaberlin-%e2%9c%96-luo-tianyi-evento-7-aniversario\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-07-10T12:21:58+00:00","dateModified":"2019-07-11T15:09:52+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504"},"description":"Berl\u00edn quiere celebrar el 7\u00ba aniversario de Luo Tianyi, por eso VOCABERLIN invita a todos a su encuentro de fans \u00abLuo Tianyis Birthday @ VOCABERLIN 2019\u00bb","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaberlin-%e2%9c%96-luo-tianyi-evento-7-aniversario\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaberlin-%e2%9c%96-luo-tianyi-evento-7-aniversario\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaberlin-%e2%9c%96-luo-tianyi-evento-7-aniversario\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"VOCABERLIN \u2716 Luo Tianyi: \u00a1Evento para su 7\u00ba aniversario!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504","name":"Deko","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Deko"},"description":"Entusiasta de los juegos de ritmo, Fan de Miku desde el 2010. Traductor al espa\u00f1ol de VNN.","sameAs":["https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCEqk9YVFbRdhv-t8tRlto1w?view_as=subscriber"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/deko\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/232590"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/184"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=232590"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/232590\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":232752,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/232590\/revisions\/232752"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/231688"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=232590"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=232590"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=232590"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}