{"id":101961,"date":"2017-05-10T17:22:02","date_gmt":"2017-05-10T21:22:02","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=101961\/"},"modified":"2017-05-10T17:24:27","modified_gmt":"2017-05-10T21:24:27","slug":"compilation-de-yumemi-nemu-annoncee-album","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compilation-de-yumemi-nemu-annoncee-album\/","title":{"rendered":"Compilation de Yumemi Nemu annonc\u00e9e en album !"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Dempagumi.inc\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Dempagumi.inc.<\/a> a annonc\u00e9 que la premi\u00e8re compilation de la VOCALOID <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/56153\">yumemi nemu<\/a> en album sortira le 5 juillet 2017 ! L&rsquo;album rassemblera les talents de plusieurs artistes c\u00e9l\u00e8bres de l&rsquo;univers VOCALOID, ainsi que de plusieurs contributeurs de Depagumi.inc. !<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">7\/5\uff08\u6c34\uff09\u306bV.A.\u300eVOCALOID \u5922\u7720\u30cd\u30e0\u300f\u30ea\u30ea\u30fc\u30b9\u6c7a\u5b9a\u203c\u300e\u5922\u7720\u306d\u3080\u300f\u306e\u58f0\u3092\u5fe0\u5b9f\u306b\u518d\u73fe\u3057\u305f\u300eVOCALOID4 Library\u5922\u7720\u30cd\u30e0\u300f\u3092\u7528\u3044\u3066\u8c6a\u83ef\u30af\u30ea\u30a8\u30a4\u30bf\u30fc\u9663\u304c\u697d\u66f2\u3092\u5236\u4f5c?\u898b\u9003\u305b\u306a\u30441\u679a\u306b\u306a\u308b\u3053\u3068\u9593\u9055\u3044\u306a\u3057\u2728\u304a\u697d\u3057\u307f\u306b?<a href=\"https:\/\/t.co\/vD3IMFnMwm\">https:\/\/t.co\/vD3IMFnMwm<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u3067\u3093\u3071\u7d44.inc (@dempagumi) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/dempagumi\/status\/855663239522205697\">April 22, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p>\u00ab\u00a0La compilation \u00ab\u00a0VOCALOID yumemi nemu\u00a0\u00bben album sortira le 5 juillet (mercredi) ! Une merveilleuse \u00e9quipe de cr\u00e9ateurs utiliseront tous la &lsquo;<a href=\"https:\/\/www.vocaloid.com\/en\/products\/show\/v4l_yumemi_nemu_en\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">banque vocale VOCALOID4 yumemi nemu<\/a>&lsquo; pour cr\u00e9er la musique? Ce sera certainement un must-have !\u2728 On l&rsquo;attend avec impatience ?\u00a0\u00bb<\/p><\/blockquote>\n<h3>Infos sur l&rsquo;album<\/h3>\n<p>Date de sortie : 5 juillet 2017<br \/>\nTitres de l&rsquo;album : V.A.\u300eVOCALOID \u5922\u7720\u30cd\u30e0\u300f (Compilation Album \u300cVOCALOID Yumemi Nemu\u300d)<br \/>\nPrix : 2 500 yens (environ 20 euros) + taxes<\/p>\n<h3>Producers VOCALOID dont la participation a \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9e<\/h3>\n<p>La participation des producers suivants a \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9e dans l&rsquo;annonce. Ils contribueront \u00e0 au moins une chanson de Nemu chacun dans cette compilation. Plusieurs de ces noms devraient vous \u00eatre familiers !<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-101961 gallery-columns-3 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_01.png'><img width=\"120\" height=\"120\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_01.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_02.png'><img width=\"120\" height=\"120\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_02.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_03.png'><img width=\"120\" height=\"120\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_03.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_05.png'><img width=\"120\" height=\"120\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_05.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_07.png'><img width=\"120\" height=\"120\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_07.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_08.png'><img width=\"120\" height=\"120\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_08.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_09.png'><img width=\"120\" height=\"120\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_09.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_11.png'><img width=\"120\" height=\"120\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_11.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_12.png'><img width=\"120\" height=\"120\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_12.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3>Autres contributeurs<\/h3>\n<p>\u00c0 c\u00f4t\u00e9 des producers, d&rsquo;autres musiciens actifs affili\u00e9s avec Denpagumi.inc auront aussi leur part dans l&rsquo;album !<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/o05920394largejpg1461828172.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-98445\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/o05920394largejpg1461828172-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/o05920394largejpg1461828172-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/o05920394largejpg1461828172.jpg 592w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Par exemple, le parolier r\u00e9gulier des chansons de Dempagumi.inc., <a href=\"http:\/\/season-dictionary.com\/entertainment\/2150\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Tamaya 2060%<\/a> de <a href=\"https:\/\/www.wienners.net\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Weinners,<\/a> pr\u00eatera aussi ses talents musicaux \u00e0 l&rsquo;une des chansons de l&rsquo;album.<\/p>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-101961 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/9723c2c8.jpg'><img width=\"300\" height=\"115\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/9723c2c8-300x115.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/9723c2c8-300x115.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/9723c2c8-1024x394.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/9723c2c8.jpg 1040w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/weniJ23h.jpg'><img width=\"300\" height=\"157\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/weniJ23h-300x157.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/weniJ23h-300x157.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/weniJ23h.jpg 470w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>De plus, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1452\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">MOSAIC.WAV<\/a> \u00e9crira aussi un duo qui sera chant\u00e9 par nemu et sa seiyuu, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/56223\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Nemu Yumemi<\/a>.<\/p>\n<p>L&rsquo;\u00e9quipe de d\u00e9veloppement VOCALOID de YAMAHA donnera \u00e9galement un coup de main en cr\u00e9ant un duo entre nemu (la VOCALOID) et <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/56152\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Tone Rion<\/a> de la chanson populaire de Nemu (la personne) \u00ab\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JTF3NtzX9N0\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Cosmic Melon Soda Magic Love<\/a>.\u00a0\u00bb<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/o050504381399828187707.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-98493\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/o050504381399828187707-300x260.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"260\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/o050504381399828187707-300x260.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/o050504381399828187707.jpg 505w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Enfin, il y aura une chanson sans nom dont la musique sera compos\u00e9e par\u00a0<a href=\"http:\/\/www.animenewsnetwork.com\/encyclopedia\/people.php?id=78529\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Tom-H@ck<\/a> et les paroles \u00e9crites par Nemu.<\/p>\n<p>Avec de tels artistes \u00e0 l&rsquo;affiche, entre les producteurs VOCALOID et non-VOCALOID, pour une VOCALOID d&rsquo;\u00e0 peine deux mois, nous sommes certains que l&rsquo;album sera bien vari\u00e9 !<\/p>\n<h3>Cours de yumemi nemu \u00e0\u00a0 <a href=\"http:\/\/www.kyoto-seika.ac.jp\/eng\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">l&rsquo;universit\u00e9 de Kyoto Seika<\/a><\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/w4e.gif\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-98505\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/w4e-300x140.gif\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"140\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/w4e-300x140.gif 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/w4e-1024x477.gif 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/w4e-1050x491.gif 1050w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Il y a encore d&rsquo;excitantes nouvelles \u00e0 propos de nemu !<\/p>\n<p>Il a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 sur la page d&rsquo;orientation de l&rsquo;universit\u00e9 de Kyoto Seika\u00a0 <a href=\"https:\/\/www.kyoto-seika.ac.jp\/opencampus\/oc2017_program_0430\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Open Campus\u00a0\u00bb<\/a> que <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/843\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Asin Kuroda<\/a> et Nemu Yumemi donneront un cours de VOCALOID sur l&rsquo;utilisation de yumemi menu le\u00a0 dimanche 30 avril de 13h \u00e0 14h30 (JST). Comme <a href=\"\/?p=94199\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ce qu&rsquo;ils ont r\u00e9cemment fait<\/a> \u00e0 Nagoya et Osaka, ils enseigneront aux d\u00e9butants les bases de l&rsquo;utilisation du logiciel VOCALOID, en utlisation nemu pendant le cours. Le site a \u00e9galement mentionn\u00e9 qu&rsquo;ils r\u00e9v\u00e8leront \u00ab\u00a0l&rsquo;histoire secr\u00e8te derri\u00e8re la naissance de nemu\u00a0\u00bb. Que pensez-vous que cela signifie ?<\/p>\n<h3>Liens officiels<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/dempagumi.dearstage.com\/post\/159853109177\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Annonce de l&rsquo;album<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.kyoto-seika.ac.jp\/opencampus\/oc2017_program_0430\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Page du campus de l&rsquo;Universit\u00e9 de Kyoto Seika<\/a><\/p>\n<p>yumemi nemu:<br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/56153\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">VocaDB<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/nemurion.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Site officiel<\/a><\/p>\n<p>Dempagumi Inc.:<br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/dempagumi.inc\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/dempagumi\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Twitter<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/dempagumi.dearstage.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Site officiel<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dempagumi.inc. a annonc\u00e9 que la premi\u00e8re compilation de la VOCALOID yumemi nemu en album sortira le 5 juillet 2017 ! L&rsquo;album rassemblera les talents de plusieurs artistes c\u00e9l\u00e8bres de l&rsquo;univers VOCALOID, ainsi que de plusieurs contributeurs de Depagumi.inc. ! 7\/5\uff08\u6c34\uff09\u306bV.A.\u300eVOCALOID \u5922\u7720\u30cd\u30e0\u300f\u30ea\u30ea\u30fc\u30b9\u6c7a\u5b9a\u203c\u300e\u5922\u7720\u306d\u3080\u300f\u306e\u58f0\u3092\u5fe0\u5b9f\u306b\u518d\u73fe\u3057\u305f\u300eVOCALOID4 Library\u5922\u7720\u30cd\u30e0\u300f\u3092\u7528\u3044\u3066\u8c6a\u83ef\u30af\u30ea\u30a8\u30a4\u30bf\u30fc\u9663\u304c\u697d\u66f2\u3092\u5236\u4f5c?\u898b\u9003\u305b\u306a\u30441\u679a\u306b\u306a\u308b\u3053\u3068\u9593\u9055\u3044\u306a\u3057\u2728\u304a\u697d\u3057\u307f\u306b?https:\/\/t.co\/vD3IMFnMwm &mdash; \u3067\u3093\u3071\u7d44.inc (@dempagumi) April 22, 2017 \u00ab\u00a0La compilation \u00ab\u00a0VOCALOID yumemi nemu\u00a0\u00bben album sortira &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":98,"featured_media":98839,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442,2443],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Compilation de Yumemi Nemu annonc\u00e9e en album ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compilation-de-yumemi-nemu-annoncee-album\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Compilation de Yumemi Nemu annonc\u00e9e en album ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dempagumi.inc. a annonc\u00e9 que la premi\u00e8re compilation de la VOCALOID yumemi nemu en album sortira le 5 juillet 2017 ! L&rsquo;album rassemblera les talents de plusieurs artistes c\u00e9l\u00e8bres de l&rsquo;univers VOCALOID, ainsi que de plusieurs contributeurs de Depagumi.inc. ! 7\/5\uff08\u6c34\uff09\u306bV.A.\u300eVOCALOID \u5922\u7720\u30cd\u30e0\u300f\u30ea\u30ea\u30fc\u30b9\u6c7a\u5b9a\u203c\u300e\u5922\u7720\u306d\u3080\u300f\u306e\u58f0\u3092\u5fe0\u5b9f\u306b\u518d\u73fe\u3057\u305f\u300eVOCALOID4 Library\u5922\u7720\u30cd\u30e0\u300f\u3092\u7528\u3044\u3066\u8c6a\u83ef\u30af\u30ea\u30a8\u30a4\u30bf\u30fc\u9663\u304c\u697d\u66f2\u3092\u5236\u4f5c?\u898b\u9003\u305b\u306a\u30441\u679a\u306b\u306a\u308b\u3053\u3068\u9593\u9055\u3044\u306a\u3057\u2728\u304a\u697d\u3057\u307f\u306b?https:\/\/t.co\/vD3IMFnMwm &mdash; \u3067\u3093\u3071\u7d44.inc (@dempagumi) April 22, 2017 \u00ab\u00a0La compilation \u00ab\u00a0VOCALOID yumemi nemu\u00a0\u00bben album sortira &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compilation-de-yumemi-nemu-annoncee-album\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-05-10T21:22:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-05-10T21:24:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/aw3se.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1380\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"740\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Chiboud\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Chiby\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compilation-de-yumemi-nemu-annoncee-album\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/aw3se.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/aw3se.png\",\"width\":1380,\"height\":740},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compilation-de-yumemi-nemu-annoncee-album\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compilation-de-yumemi-nemu-annoncee-album\/\",\"name\":\"Compilation de Yumemi Nemu annonc\u00e9e en album ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compilation-de-yumemi-nemu-annoncee-album\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-05-10T21:22:02+00:00\",\"dateModified\":\"2017-05-10T21:24:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compilation-de-yumemi-nemu-annoncee-album\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compilation-de-yumemi-nemu-annoncee-album\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compilation-de-yumemi-nemu-annoncee-album\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Compilation de Yumemi Nemu annonc\u00e9e en album !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b\",\"name\":\"Chiby\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Chiby\"},\"description\":\"Chiby est passionn\u00e9 de culture japonaise moderne. Plong\u00e9 dans l'univers Vocaloidien depuis 2013, il lui tient \u00e0 c\u0153ur de promouvoir les artistes qui enrichissent et valorisent le monde des chanteurs virtuels.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Chiboud\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/chiby\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Compilation de Yumemi Nemu annonc\u00e9e en album ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compilation-de-yumemi-nemu-annoncee-album\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Compilation de Yumemi Nemu annonc\u00e9e en album ! - VNN","og_description":"Dempagumi.inc. a annonc\u00e9 que la premi\u00e8re compilation de la VOCALOID yumemi nemu en album sortira le 5 juillet 2017 ! L&rsquo;album rassemblera les talents de plusieurs artistes c\u00e9l\u00e8bres de l&rsquo;univers VOCALOID, ainsi que de plusieurs contributeurs de Depagumi.inc. ! 7\/5\uff08\u6c34\uff09\u306bV.A.\u300eVOCALOID \u5922\u7720\u30cd\u30e0\u300f\u30ea\u30ea\u30fc\u30b9\u6c7a\u5b9a\u203c\u300e\u5922\u7720\u306d\u3080\u300f\u306e\u58f0\u3092\u5fe0\u5b9f\u306b\u518d\u73fe\u3057\u305f\u300eVOCALOID4 Library\u5922\u7720\u30cd\u30e0\u300f\u3092\u7528\u3044\u3066\u8c6a\u83ef\u30af\u30ea\u30a8\u30a4\u30bf\u30fc\u9663\u304c\u697d\u66f2\u3092\u5236\u4f5c?\u898b\u9003\u305b\u306a\u30441\u679a\u306b\u306a\u308b\u3053\u3068\u9593\u9055\u3044\u306a\u3057\u2728\u304a\u697d\u3057\u307f\u306b?https:\/\/t.co\/vD3IMFnMwm &mdash; \u3067\u3093\u3071\u7d44.inc (@dempagumi) April 22, 2017 \u00ab\u00a0La compilation \u00ab\u00a0VOCALOID yumemi nemu\u00a0\u00bben album sortira &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compilation-de-yumemi-nemu-annoncee-album\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-05-10T21:22:02+00:00","article_modified_time":"2017-05-10T21:24:27+00:00","og_image":[{"width":1380,"height":740,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/aw3se.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Chiboud","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Chiby","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compilation-de-yumemi-nemu-annoncee-album\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/aw3se.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/aw3se.png","width":1380,"height":740},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compilation-de-yumemi-nemu-annoncee-album\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compilation-de-yumemi-nemu-annoncee-album\/","name":"Compilation de Yumemi Nemu annonc\u00e9e en album ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compilation-de-yumemi-nemu-annoncee-album\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-05-10T21:22:02+00:00","dateModified":"2017-05-10T21:24:27+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compilation-de-yumemi-nemu-annoncee-album\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compilation-de-yumemi-nemu-annoncee-album\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compilation-de-yumemi-nemu-annoncee-album\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Compilation de Yumemi Nemu annonc\u00e9e en album !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b","name":"Chiby","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Chiby"},"description":"Chiby est passionn\u00e9 de culture japonaise moderne. Plong\u00e9 dans l'univers Vocaloidien depuis 2013, il lui tient \u00e0 c\u0153ur de promouvoir les artistes qui enrichissent et valorisent le monde des chanteurs virtuels.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/Chiboud"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/chiby\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/101961"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/98"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=101961"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/101961\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/98839"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=101961"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=101961"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=101961"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}