{"id":99848,"date":"2017-04-28T22:08:53","date_gmt":"2017-04-29T02:08:53","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=99848\/"},"modified":"2017-04-28T22:08:53","modified_gmt":"2017-04-29T02:08:53","slug":"abriu-concurso-ilustracao-hatsune-miku-magical-mirai-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-concurso-ilustracao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/","title":{"rendered":"Abriu o Concurso de Ilustra\u00e7\u00e3o para Hatsune Miku: Magical Mirai 2017!"},"content":{"rendered":"<div id=\"stcpDiv\">\n<p>O\u00a0<a href=\"http:\/\/piapro.jp\/pages\/official_collabo\/magical2017_illust\/\">concurso de ilustra\u00e7\u00e3o para Hatsune Miku: Magical Mirai 2017<\/a>\u00a0come\u00e7ou! Estamos a chegar ao 5\u00ba anivers\u00e1rio de Magical Mirai, um dos maiores\u00a0eventos Hatsune Miku, o que nos tr\u00e1s ao tema do concurso: <strong>\u201cAnivers\u00e1rio\u201d<\/strong>! O vencedor vai aparecer no Magical Mirai 2017, e vai receber o seguinte.<\/p>\n<p>O\u00a0Grand Prix prize inclui bilhetes para concerto ao vivo Magical Mirai 2017 e exibi\u00e7\u00e3o\u00a0(pre\u00e7os das viagens e acomoda\u00e7\u00f5es est\u00e3o exclu\u00eddos) e v\u00e1rio merchandise oficial Magical Mirai 2017. O Semi-Grand Prix prize inclui merchandise oficial das personagens Piapro.<\/p>\n<p>N\u00e3o te esque\u00e7as de ler e seguir as regras, se n\u00e3o a tua entrada pode ser inv\u00e1lida!<strong>\u00a0Entradas est\u00e3o abertas desde agora, e fecham a 16 de Junho \u00e0s 17:00 JST! Resultados saem em Julho 2017.<\/strong><\/p>\n<h3 class=\"em clb_col3\"><strong>Personagens<\/strong><\/h3>\n<p>Hatsune Miku, Kagamine Rin, Kagamine Len, Megurine Luka, MEIKO, KAITO<\/p>\n<h3 class=\"br_m\"><strong>Resolu\u00e7\u00e3o<\/strong><\/h3>\n<p>29.7 cm x 42 cm (A3 horizontal)<\/p>\n<h3 class=\"br_m\"><strong>Elegibilidade da Entrada<\/strong><\/h3>\n<p>Aplicantes registados no\u00a0<a href=\"http:\/\/piapro.jp\/\">piapro.jp<\/a>, e concordar com o m\u00e9todo de aplica\u00e7\u00e3o e regras.<\/p>\n<h3 class=\"br_m\"><strong>Formato do Ficheiro<\/strong><\/h3>\n<p>Png ou\u00a0jpg<\/p>\n<h3 class=\"br_m\"><strong>Modo de Cor<\/strong><\/h3>\n<p>RGB<\/p>\n<h3 class=\"br_m\"><strong>Resolu\u00e7\u00e3o da Imagem<\/strong><\/h3>\n<p>350 dpi\u00a0ou mais<\/p>\n<h3 class=\"br_m\"><strong>Notas<\/strong><\/h3>\n<ul class=\"ofc_clb_list\">\n<li>Entradas s\u00e3o limitadas a trabalhos originais.<\/li>\n<li>Nota que as imagens podem ser cortadas e usadas.<\/li>\n<li>No que diz respeito \u00e0 impress\u00e3o, organizadores v\u00e3o converter a entrada para formato CMYK. Por causa disto, cores podem mudar um pouco com a convers\u00e3o.<\/li>\n<li>H\u00e1 um caso em que o nome do autor n\u00e3o pode ser escrito com a entrada. Por favor percebam.<\/li>\n<li><strong>NOTA IMPORTANTE<\/strong>: Entradas devem ser postadas com a tag \u201c\u30de\u30b8\u30ab\u30eb\u30df\u30e9\u30a4\uff12\uff10\uff11\uff17\uff3f\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u201d (copia e cola sem as aspas). N\u00e3o te esque\u00e7as da tag ou a tua entrada n\u00e3o \u00e9 v\u00e1lida.<\/li>\n<\/ul>\n<h3><strong><a href=\"http:\/\/piapro.jp\/upload_step\/?dt=%E3%83%9E%E3%82%B8%E3%82%AB%E3%83%AB%E3%83%9F%E3%83%A9%E3%82%A4%EF%BC%92%EF%BC%90%EF%BC%91%EF%BC%97%EF%BC%BF%E3%82%A4%E3%83%A9%E3%82%B9%E3%83%88\">-&gt; Clica Aqui para Come\u00e7ares a Submeter as Entradas &lt;-<\/a><\/strong><\/h3>\n<p>Estamos contentes com a chegada do 5\u00ba anivers\u00e1rio de Magical Mirai, e o facto deste ser o primeiro ano com um concurso de ilustra\u00e7\u00e3o para o evento. Vamos mostrar o nosso esp\u00edrito para celebrar o 5\u00ba anivers\u00e1rio de Magical Mirai, boa sorte para todos!<\/p>\n<p>P\u00e1gina de Submis\u00e3o \u2192 \u00a0<a href=\"http:\/\/piapro.jp\/pages\/official_collabo\/magical2017_illust\/list\">http:\/\/piapro.jp\/pages\/official_collabo\/magical2017_illust\/list<\/a><\/p>\n<p>Fonte: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-illustration-contest-now-open\/\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O\u00a0concurso de ilustra\u00e7\u00e3o para Hatsune Miku: Magical Mirai 2017\u00a0come\u00e7ou! Estamos a chegar ao 5\u00ba anivers\u00e1rio de Magical Mirai, um dos maiores\u00a0eventos Hatsune Miku, o que nos tr\u00e1s ao tema do concurso: \u201cAnivers\u00e1rio\u201d! O vencedor vai aparecer no Magical Mirai 2017, e vai receber o seguinte. O\u00a0Grand Prix prize inclui bilhetes para concerto ao vivo Magical &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":99841,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080,3079],"tags":[3089,3097],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Abriu o Concurso de Ilustra\u00e7\u00e3o para Hatsune Miku: Magical Mirai 2017! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-concurso-ilustracao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Abriu o Concurso de Ilustra\u00e7\u00e3o para Hatsune Miku: Magical Mirai 2017! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O\u00a0concurso de ilustra\u00e7\u00e3o para Hatsune Miku: Magical Mirai 2017\u00a0come\u00e7ou! Estamos a chegar ao 5\u00ba anivers\u00e1rio de Magical Mirai, um dos maiores\u00a0eventos Hatsune Miku, o que nos tr\u00e1s ao tema do concurso: \u201cAnivers\u00e1rio\u201d! O vencedor vai aparecer no Magical Mirai 2017, e vai receber o seguinte. O\u00a0Grand Prix prize inclui bilhetes para concerto ao vivo Magical &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-concurso-ilustracao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-04-29T02:08:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Magical-Mirai-2017-illuscontest-Header.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"820\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"417\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-concurso-ilustracao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Magical-Mirai-2017-illuscontest-Header.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Magical-Mirai-2017-illuscontest-Header.png\",\"width\":820,\"height\":417},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-concurso-ilustracao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-concurso-ilustracao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/\",\"name\":\"Abriu o Concurso de Ilustra\u00e7\u00e3o para Hatsune Miku: Magical Mirai 2017! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-concurso-ilustracao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-04-29T02:08:53+00:00\",\"dateModified\":\"2017-04-29T02:08:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-concurso-ilustracao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-concurso-ilustracao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-concurso-ilustracao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Abriu o Concurso de Ilustra\u00e7\u00e3o para Hatsune Miku: Magical Mirai 2017!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Abriu o Concurso de Ilustra\u00e7\u00e3o para Hatsune Miku: Magical Mirai 2017! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-concurso-ilustracao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Abriu o Concurso de Ilustra\u00e7\u00e3o para Hatsune Miku: Magical Mirai 2017! - VNN","og_description":"O\u00a0concurso de ilustra\u00e7\u00e3o para Hatsune Miku: Magical Mirai 2017\u00a0come\u00e7ou! Estamos a chegar ao 5\u00ba anivers\u00e1rio de Magical Mirai, um dos maiores\u00a0eventos Hatsune Miku, o que nos tr\u00e1s ao tema do concurso: \u201cAnivers\u00e1rio\u201d! O vencedor vai aparecer no Magical Mirai 2017, e vai receber o seguinte. O\u00a0Grand Prix prize inclui bilhetes para concerto ao vivo Magical &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-concurso-ilustracao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-04-29T02:08:53+00:00","og_image":[{"width":820,"height":417,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Magical-Mirai-2017-illuscontest-Header.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-concurso-ilustracao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Magical-Mirai-2017-illuscontest-Header.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Magical-Mirai-2017-illuscontest-Header.png","width":820,"height":417},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-concurso-ilustracao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-concurso-ilustracao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/","name":"Abriu o Concurso de Ilustra\u00e7\u00e3o para Hatsune Miku: Magical Mirai 2017! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-concurso-ilustracao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-04-29T02:08:53+00:00","dateModified":"2017-04-29T02:08:53+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-concurso-ilustracao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-concurso-ilustracao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-concurso-ilustracao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Abriu o Concurso de Ilustra\u00e7\u00e3o para Hatsune Miku: Magical Mirai 2017!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/99848"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=99848"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/99848\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/99841"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=99848"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=99848"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=99848"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}