{"id":8682,"date":"2016-06-03T00:36:23","date_gmt":"2016-06-03T04:36:23","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=8682"},"modified":"2016-06-08T18:36:56","modified_gmt":"2016-06-08T18:36:56","slug":"rivelate-altre-locations-per-ia-party-a-go-go","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelate-altre-locations-per-ia-party-a-go-go\/","title":{"rendered":"Rivelate altre locations per &#8220;IA PARTY A GO-GO&#8221;!"},"content":{"rendered":"<p>Il treno delle proiezioni del concerto &#8220;IA PARTY A GO-GO&#8221; \u00e8 partito il giorno del quarto anniversario di IA, il 27 gennaio, con l&#8217;evento tenutosi a Tokyo. Dopo questo, la proiezione ha viaggiato ed \u00e8 arrivata in Francia, Spagna, Canada, Messico, e la sua prossima meta \u00e8 al Fan Expo Dallas, che si terr\u00e0 al Dallas Convention Center dal 3 al 5 giugno. Sabato 4, i visitatori potranno godersi il film nella sala C149, dalle 19:00. In pi\u00f9, il &#8220;1st PLACE Official Shop&#8221; vi accoglier\u00e0 allo stand n\u00b0164 con gadget ufficiali e CD di IA del &#8220;<a href=\"https:\/\/vocadb.net\/T\/220\/kagerou-project\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Kagerou Project<\/a>&#8220;, nato dall&#8217;estro creativo del producer pluritalentato <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/552\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Jin<\/a>.<\/p>\n<p><strong>Fan Expo Dallas 2016<\/strong><br \/>\nVenerd\u00ec 3 giugno dalle 16:00 alle 21:00\/Sabato 4 giugno dalle 10:00 alle 19:00\/Domenica 5 giugno dalle 10:00 alle 17:00<br \/>\nDALLAS CONVENTION CENTER<br \/>\nInformazioni sulla proiezione:<br \/>\nSabato 4 giugno dalle 19:00 alle 20:00 nella sala C149<br \/>\n1st PLACE Official Shop, stand n\u00b0164<br \/>\nSito ufficiale del Fan Expo Dallas:\u00a0<a href=\"https:\/\/fanexpodallas.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/fanexpodallas.com\/<\/a><\/p>\n<h3>Proiezioni in Messico<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e9\u00abp\u00e9p\u00e2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-8638\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e9\u00abp\u00e9p\u00e2.jpg\" alt=\"p\u00e9\u00abp\u00e9+p\u00e2+\" width=\"581\" height=\"387\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e9\u00abp\u00e9p\u00e2.jpg 1280w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e9\u00abp\u00e9p\u00e2-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e9\u00abp\u00e9p\u00e2-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e9\u00abp\u00e9p\u00e2-1100x733.jpg 1100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e9\u00abp\u00e9p\u00e2-128x86.jpg 128w\" sizes=\"(max-width: 581px) 100vw, 581px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Il film, dalla durata di 110 minuti, potr\u00e0 essere apprezzato dai fan anche al film festival Nippo-Messicano AniFest dal 25 giugno al 10 luglio. La proiezione girer\u00e0 per 30 cinema diversi del paese, e IA saluta i suoi fan messicani in spagnolo nel trailer del film, per la prima volta!<br \/>\nSentite voi stessi!<br \/>\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rKKveHWGrNc<\/p>\n<h5>Riguardo l&#8217;Anifest<\/h5>\n<p>Date: dal 25 al 26 giugno\/dal 2 al 3 luglio\/dal 9 al 10 luglio<br \/>\n<strong>Cinema:<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX\/photos\/a.220406994682316.54535.197920860264263\/1129941800395493\/?type=3&#038;theater\">https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX\/photos\/a.220406994682316.54535.197920860264263\/1129941800395493\/?type=3&amp;theater<\/a><br \/>\n<strong>Trailer:<\/strong><br \/>\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VdCXGIxi6Fw<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX\/videos\/1129810273741979\/\">https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX\/videos\/1129810273741979\/<\/a><br \/>\n<strong>Pagina ufficiale:<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX\">https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX<\/a><\/p>\n<h3>Altri eventi e proiezioni<\/h3>\n<p>Ci saranno altre proiezioni a Catania (Italia), L&#8217;Aia (Paesi Bassi), Parigi (Francia), Londra (Inghilterra), San Francisco (Stati Uniti), San Jos\u00e9 (Costa Rica), Bangkok (Thailandia) e in molte altre citt\u00e0. Per di pi\u00f9, IA \u00e8 stata scelta per fare da madrina e testimonial al &#8220;Kamen Fest&#8221; festival che si terr\u00e0 a San Jos\u00e9 (Costa Rica) all&#8217;Estadio Nacional de Costa Rica quest&#8217;estate.<\/p>\n<p>Ad accompagnare le proiezioni in giro per il mondo vi saranno anche diversi eventi, tra di essi, imperdibile \u00e8 la &#8220;IA official choker campaign&#8221;! Scaricate gratuitamente il cosplay pattern <a href=\"https:\/\/1stplace.co.jp\/ia\/cos-pattern\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">qui<\/a> e presentatevi agli stand della 1st PLACE che troverete agli eventi con il vostro personalissimo costume di IA; vi regaleranno il girocollo della VOCALOID!<\/p>\n<p>Ora potete seguire l&#8217;IA&#8217;s World Screening Tour <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/ia1stplace\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">su Instagram<\/a>. Restate sintonizzati!<\/p>\n<h3>Programma del &#8220;IA PARTY A GO-GO&#8221; World Screening Caravan\uff08Giugno\u301cAgosto 2016\uff09<\/h3>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Design-PAGG_Lite.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-8637\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Design-PAGG_Lite.jpg\" alt=\"Design-PAGG_Lite\" width=\"390\" height=\"488\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Design-PAGG_Lite.jpg 640w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Design-PAGG_Lite-240x300.jpg 240w\" sizes=\"(max-width: 390px) 100vw, 390px\" \/><\/a>Gioved\u00ec 2 &#8211; Domenica 5 giugno<\/strong><br \/>\nETNA COMICS @Italia\/Centro Fieristico Le Ciminiere<br \/>\nStand: JAPAN CENTER &#8220;EC6&#8221;<br \/>\nProgramma della proiezione:<br \/>\n\u30fbGioved\u00ec 2 giugno alle 16:20\u00a0[location] Anfiteatro Palco Principale<br \/>\n\u30fbVenerd\u00ec 3 giugno alle 12:30, sabato 4 giugno alle 12:30 e domenica 5 giugno alle 12:30\u00a0[location] Sala conferenze del Japan Center<br \/>\nURL: <a href=\"https:\/\/www.etnacomics.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">www.etnacomics.com<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Da venerd\u00ec 3 giugno a domenica 5 giugno<\/strong><br \/>\nFAN EXPO DALLAS @DALLAS CONVENTION CENTER<br \/>\nProgramma della proiezione: Sabato 4 giugno dalle 19:00 alle 20:00 [location] C149<br \/>\nStand: No.164<br \/>\nURL: <a href=\"https:\/\/www.fanexpodallas.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">www.fanexpodallas.com<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Da venerd\u00ec 10 giugno a domenica 12 giugno<\/strong><br \/>\nANIMECON @L&#8217;Aia\/World Forum, Paesi Bassi<br \/>\nProgramma della proiezione: Venerd\u00ec 10 giugno dalle 21:30 alle 22:30 Mississippi<br \/>\nURL: <a href=\"https:\/\/www.animecon.nl\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">www.animecon.nl<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IA_photo_Lite.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-8642 alignright\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IA_photo_Lite.jpg\" alt=\"IA_photo_Lite\" width=\"335\" height=\"397\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IA_photo_Lite.jpg 650w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IA_photo_Lite-253x300.jpg 253w\" sizes=\"(max-width: 335px) 100vw, 335px\" \/><\/a>Domenica 19 giugno<\/strong><br \/>\nAnimate Bangkok<br \/>\nProgramma della proiezione: [orario] Alle 17:00 [location]MBK Cinema<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Da sabato 25 giugno a domenica del 10 luglio<\/strong><br \/>\nANIFEST 2016 @Messico 30 cinema per tutto il paese<br \/>\nURL: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX\u3000<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Da gioved\u00ec 7 a domenica del 10 luglio<\/strong><br \/>\nJAPAN EXPO PARIS @Parigi\/France Paris Nord Ville-Pinte<br \/>\nProgramma della proiezione: [orario] Ancora Non Annunciato [location]\u00a0Yuzu<br \/>\nBooth: Sala 5A, F142<br \/>\nURL: <a href=\"https:\/\/www.japan-expo-paris.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.japan-expo-paris.com<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Dal venerd\u00ec 15 luglio a domenica 17 luglio<\/strong><br \/>\nHYPER JAPAN FESTIVAL @London\/UK Olympia London<br \/>\nProgramma della proiezione: [orario] Ancora Non Annunciato [location] Ancora Non Annunciato<br \/>\nStand: D-02<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e2\u00fcp\u00e2\u00bdp\u00e2\u00bcp\u00e9\u00a6.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-8639 alignleft\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e2\u00fcp\u00e2\u00bdp\u00e2\u00bcp\u00e9\u00a6.jpg\" alt=\"p\u00e2\u00fcp\u00e2\u00bdp\u00e2\u00bcp\u00e9\u00a6\" width=\"344\" height=\"516\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e2\u00fcp\u00e2\u00bdp\u00e2\u00bcp\u00e9\u00a6.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e2\u00fcp\u00e2\u00bdp\u00e2\u00bcp\u00e9\u00a6-200x300.jpg 200w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e2\u00fcp\u00e2\u00bdp\u00e2\u00bcp\u00e9\u00a6-683x1024.jpg 683w\" sizes=\"(max-width: 344px) 100vw, 344px\" \/><\/a>Da sabato 16 luglio a domenica 17 luglio<\/strong><br \/>\nKAMEN FESTIVAL @San Jos\u00e9\/Costa Rica Estadio Nacional de Costa Rica<br \/>\nProgramma della proiezione: [orario] Ancora Non Annunciato [location] Ancora Non Annunciato<br \/>\nStand: Ancora Non Annunciato<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Dal venerd\u00ec 15 luglio a domenica 17 luglio<\/strong><br \/>\nNIPPONBASHI @TREVISO\/Italia<br \/>\nProgramma della proiezione: [orario] Ancora Non Annunciato [location] Ancora Non Annunciato<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Dal venerd\u00ec 22 luglio a domenica 24 luglio<\/strong><br \/>\nJ-POP SUMMIT @San Francisco\/US Fort Mason Center<br \/>\nProgramma della proiezione: [orario] Ancora Non Annunciato [location] San Francisco New People Cinema<br \/>\nStand: Fort Mason Center #401<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Dal venerd\u00ec 5 agosto a domenica 7 agosto<\/strong><br \/>\nOTAKUTHON @Montreal\/Qu\u00e9bec Palais des Congr\u00e8s<br \/>\nProgramma della proiezione: [orario] Ancora Non Annunciato [location] Ancora Non Annunciato<br \/>\nStand: Ancora Non Annunciato<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Da gioved\u00ec 1 settembre a domenica 4 settembre<\/strong><br \/>\nFAN EXPO CANADA @Toronto\/Canada Metro Toronto Convention Centre<br \/>\nProgramma della proiezione: [orario] Ancora Non Annunciato [location] Ancora Non Annunciato<br \/>\nStand: Ancora Non Annunciato<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Il treno delle proiezioni del concerto &#8220;IA PARTY A GO-GO&#8221; \u00e8 partito il giorno del quarto anniversario di IA, il 27 gennaio, con l&#8217;evento tenutosi a Tokyo. Dopo questo, la proiezione ha viaggiato ed \u00e8 arrivata in Francia, Spagna, Canada, Messico, e la sua prossima meta \u00e8 al Fan Expo Dallas, che si terr\u00e0 al &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":8645,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1730,1733,1728],"tags":[1737,1757,1791,1813],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Rivelate altre locations per &quot;IA PARTY A GO-GO&quot;! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelate-altre-locations-per-ia-party-a-go-go\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"it_IT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Rivelate altre locations per &quot;IA PARTY A GO-GO&quot;! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Il treno delle proiezioni del concerto &#8220;IA PARTY A GO-GO&#8221; \u00e8 partito il giorno del quarto anniversario di IA, il 27 gennaio, con l&#8217;evento tenutosi a Tokyo. Dopo questo, la proiezione ha viaggiato ed \u00e8 arrivata in Francia, Spagna, Canada, Messico, e la sua prossima meta \u00e8 al Fan Expo Dallas, che si terr\u00e0 al &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelate-altre-locations-per-ia-party-a-go-go\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-06-03T04:36:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-06-08T18:36:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/PAGGLocationFeature.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Scritto da\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo di lettura stimato\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minuti\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"it-IT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelate-altre-locations-per-ia-party-a-go-go\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/PAGGLocationFeature.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/PAGGLocationFeature.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelate-altre-locations-per-ia-party-a-go-go\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelate-altre-locations-per-ia-party-a-go-go\/\",\"name\":\"Rivelate altre locations per \\\"IA PARTY A GO-GO\\\"! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelate-altre-locations-per-ia-party-a-go-go\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-06-03T04:36:23+00:00\",\"dateModified\":\"2016-06-08T18:36:56+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelate-altre-locations-per-ia-party-a-go-go\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"it-IT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelate-altre-locations-per-ia-party-a-go-go\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelate-altre-locations-per-ia-party-a-go-go\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Rivelate altre locations per &#8220;IA PARTY A GO-GO&#8221;!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Rivelate altre locations per \"IA PARTY A GO-GO\"! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelate-altre-locations-per-ia-party-a-go-go\/","og_locale":"it_IT","og_type":"article","og_title":"Rivelate altre locations per \"IA PARTY A GO-GO\"! - VNN","og_description":"Il treno delle proiezioni del concerto &#8220;IA PARTY A GO-GO&#8221; \u00e8 partito il giorno del quarto anniversario di IA, il 27 gennaio, con l&#8217;evento tenutosi a Tokyo. Dopo questo, la proiezione ha viaggiato ed \u00e8 arrivata in Francia, Spagna, Canada, Messico, e la sua prossima meta \u00e8 al Fan Expo Dallas, che si terr\u00e0 al &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelate-altre-locations-per-ia-party-a-go-go\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-06-03T04:36:23+00:00","article_modified_time":"2016-06-08T18:36:56+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/PAGGLocationFeature.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Scritto da":"Spookie","Tempo di lettura stimato":"4 minuti"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"it-IT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelate-altre-locations-per-ia-party-a-go-go\/#primaryimage","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/PAGGLocationFeature.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/PAGGLocationFeature.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelate-altre-locations-per-ia-party-a-go-go\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelate-altre-locations-per-ia-party-a-go-go\/","name":"Rivelate altre locations per \"IA PARTY A GO-GO\"! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelate-altre-locations-per-ia-party-a-go-go\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-06-03T04:36:23+00:00","dateModified":"2016-06-08T18:36:56+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelate-altre-locations-per-ia-party-a-go-go\/#breadcrumb"},"inLanguage":"it-IT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelate-altre-locations-per-ia-party-a-go-go\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelate-altre-locations-per-ia-party-a-go-go\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Rivelate altre locations per &#8220;IA PARTY A GO-GO&#8221;!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8682"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8682"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8682\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8645"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8682"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8682"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8682"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}