{"id":113164,"date":"2017-07-02T10:56:03","date_gmt":"2017-07-02T14:56:03","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=113164\/"},"modified":"2017-07-02T11:21:18","modified_gmt":"2017-07-02T15:21:18","slug":"otomachi-una-1-jubilaeum-song-illustrationswettbewerb-angekuendigt","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/otomachi-una-1-jubilaeum-song-illustrationswettbewerb-angekuendigt\/","title":{"rendered":"Otomachi Una 1. Jubil\u00e4um: Song- &#038; Illustrationswettbewerb angek\u00fcndigt!"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: left;\">Am 30. Juli findet<span style=\"line-height: inherit;\">\u00a0<\/span><a style=\"line-height: inherit;\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/49701\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Otomachi Unas<\/a>\u00a0erstes Jubil\u00e4um statt. Um den Geburtstag ihres 11 j\u00e4hrigen Aal-M\u00e4dchens zu feiern, hat sich\u00a0<a style=\"line-height: inherit;\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/29\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Internet Co. Ltd <\/a><span style=\"line-height: inherit;\">entschieden nicht nur einen, \u00a0sondern zwei Wettbewerbe f\u00fcr sie zu halten! Einer von Beiden ist ein Songwettbewerb, w\u00e4hrend der Andere sich als Illustrationswettbewerb gestaltet. Und um das Ganze noch abzurunden, werden die beiden Gewinnerbeitr\u00e4ge die Chance darauf haben, dass ihre Beitr\u00e4ge in einer baldigen Otomachi Una TV-Werbung, welche diesen Herbst ausgestrahlt werden soll, erscheinen werden!<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><span style=\"line-height: inherit;\">\u00a0\u00a0<\/span><\/p>\n<h2>Songwettbewerb<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/vocalotracks.ssw.co.jp\/contest\/v4una_2017\/\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-108005\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/\uff13\uff57\uff44.jpg\" alt=\"\" width=\"740\" height=\"226\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/\uff13\uff57\uff44.jpg 1000w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/\uff13\uff57\uff44-300x92.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 740px) 100vw, 740px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Der\u00a0<a href=\"http:\/\/vocalotracks.ssw.co.jp\/contest\/v4una_2017\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Otomachi Una Werbungs Songwettbewerb\u00a0<\/a>\u00a0wird von Unas Entwicklermarke<span style=\"line-height: inherit;\">, <\/span><a style=\"line-height: inherit;\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/49705\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">MTK<\/a><span style=\"line-height: inherit;\">, und dem VOCALOID Musikvertriebsmarke \u00a0<\/span><a style=\"line-height: inherit;\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/18463\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">VOCALOTRACKS<\/a><span style=\"line-height: inherit;\">\u00a0gehalten. Bei diesem Wettbewerb werden nur originale, also eigens erstellte, Una Songs angenommen und die Top drei der Gewinnerbeitr\u00e4ge werden in einem besonderen Werbebeitrag, diesen Herbst, ausgestrahlt. Geh\u00f6rt werden kann diese in ganz<\/span><span style=\"line-height: inherit;\">\u00a0<\/span><a style=\"line-height: inherit;\" href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Tokyo\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Tokyo<\/a><span style=\"line-height: inherit;\">, <\/span><a style=\"line-height: inherit;\" href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Shizuoka_Prefecture\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Shizuoka<\/a><span style=\"line-height: inherit;\">, und <\/span><a style=\"line-height: inherit;\" href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Osaka_Prefecture\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Osaka<\/a><span style=\"line-height: inherit;\">.<\/span><\/p>\n<h3>Wettbewerbskonditionen:<\/h3>\n<p><strong>Teilnahmezeitraum:\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>29.06.2017 (Donnerstag),<\/p>\n<p><span style=\"line-height: inherit;\">Bis\u00a0<\/span><\/p>\n<p>01.08.2017 (Dienstag)<\/p>\n<p><strong>Bedingungen f\u00fcr Songs:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Alle Beitr\u00e4ge m\u00fcssen originale, eigens erstellte, noch unver\u00f6ffentlichte Songs sein, welche mit einer von Otomachi Unas Voicebanks erstellt wurden.<\/li>\n<li>Songs aus allen Genres werden angenommen.<\/li>\n<li>\u00a0Die Song-Beitr\u00e4ge d\u00fcrfen nicht rechtlich gesch\u00fctzt oder auf irgendeine andere Art vertraglich einer anderen Firma unterliegen.<\/li>\n<li>Der Song muss in folgenden Format hochgeladen werden: <span style=\"line-height: 1.5;\">.wav \u00a0(16bit, 44.1kHz, STEREO)<\/span><\/li>\n<li>Die Dateigr\u00f6\u00dfe darf 65MB (ca. 6min. L\u00e4nge) nicht \u00fcberschreiten.<\/li>\n<li>Lyrics m\u00fcssen im .txt Format hochgeladen werden.<\/li>\n<li>Das Thumbnail-Bild muss .jpg Format (2500\u00d72500 pixels, aspect ratio 1:1) hochgeladen werden.<\/li>\n<li>K\u00fcnstler-Foto (.jpg format, 2500\u00d72500 pixels, aspect ratio 1:1) und Name\/Spitzname muss auf der Song-ver\u00f6ffentlichungs-website hochgeladen werden.<\/li>\n<li>Wenn mehrere Personen(-Gruppen) an dem Song beteiligt sind, m\u00fcssen alle Beteiligten den Teilnahmebedingungen und der Teilnahme zustimmen.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Preise (Limitiert auf 3):<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Song wird in in der geplanten Werbung zu Otomachi Una im Fernsehen gespielt.<\/li>\n<li>\u00a520.000 Yen Amazongeschenkkarte<\/li>\n<li>Autogramm von Unas Stimmgeberin,\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/49787\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Aimi Tanaka<\/a><\/li>\n<li>Limited Edition &#8222;Otomachi Una Ex Talk Replica Model&#8220; Smartphoneh\u00fclle<br \/>\nGold-platiert, aus Leder gemacht, nach Wahl f\u00fcr iPhone6, iPhone7, oder Multi-H\u00fcllen Model (1 pro Person)<\/li>\n<\/ul>\n<p>Wer an der Teilnahme Interesse hat kann die offizielle Wettbewerbsseite\u00a0<a style=\"line-height: inherit;\" href=\"http:\/\/vocalotracks.ssw.co.jp\/contest\/v4una_2017\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">hier <\/a>besuchen um<span style=\"line-height: inherit;\">\u00a0sich anzumelden. Au\u00dferdem findet ihr hier einige anerkannte Musikseiten auf denen ihr euren Beitrag hochladen k\u00f6nnt.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>Illustrationswettbewerb<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.tinami.com\/contest\/otomachiuna\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-107966 \" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/title.jpg\" alt=\"\" width=\"538\" height=\"302\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/title.jpg 900w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/title-300x169.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 538px) 100vw, 538px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Der\u00a0<a href=\"http:\/\/www.tinami.com\/contest\/otomachiuna\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Otomachi Una Illustrationswettbewerb<\/a>\u00a0wird von der Bild-ver\u00f6ffentlichungs-seite<span style=\"line-height: inherit;\">\u00a0<\/span><a style=\"line-height: inherit;\" href=\"http:\/\/www.tinami.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">TINAMI\u00a0<\/a>veranstaltet. Die Jury wird um die 50 Illustration zu Gewinnern k\u00fcren, welche daraufhin in der bereits genannten Fernsehwerbung erscheinen werden. Die K\u00fcnstler k\u00f6nnen Illustrationen von Otomachi Una in ihrem\u00a0<a style=\"line-height: inherit;\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/49486\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Sugar<\/a><span style=\"line-height: inherit;\">, <\/span><a style=\"line-height: inherit;\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/49487\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Spicy<\/a><span style=\"line-height: inherit;\">, or <\/span><a style=\"line-height: inherit;\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/57337\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Talk Ex<\/a><span style=\"line-height: inherit;\">\u00a0Outfits, ODER einem original Outfit aus der eigenen Feder, hochladen. \u00a0<\/span><\/p>\n<p><b>Wettbewerbskondtionen:<\/b><\/p>\n<p><strong>Teilnahmezeitraum:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>16.06.2017 (Freitag)<span style=\"line-height: 1.5;\">\u00a0bis 01.08.2017 (Dienstag)\u00a0<\/span><\/li>\n<li>Die Gewinner werden am 23.08.2017 (Mittwoch) bekannt gegeben.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Bedingungen f\u00fcr Illustrationen:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Mindestens \u00a01000 x 1000 pixels gro\u00df<\/li>\n<li>Hochgeladen auf\u00a0TINAMI\u00a0mit dem tag &#8222;ct101una&#8220;<\/li>\n<li>Beitrag muss G-rated sein<\/li>\n<li>Alle Illustrationen m\u00fcssen dem Geistigen Eigentum des K\u00fcnstlers entsprechen und d\u00fcrfen nicht mit Rechten Dritter korrelieren.<\/li>\n<\/ul>\n<h4><strong>Preise:<\/strong><\/h4>\n<p><strong>Hauptpreis (Nur einmal)<\/strong>:<\/p>\n<ul>\n<li>\u00a520.000 Yen\u00a0Amazongeschenkkarte<\/li>\n<li>Autogramm mit Widmung von Unas offizieller Illustratorin<span style=\"line-height: 1.5;\">\u00a0<\/span><a style=\"line-height: 1.5;\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/57338\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Naoki Saito<\/a><\/li>\n<li>Das bereits beim Songwettbewerb \u00a0erw\u00e4hnte limitierte \u00a0Smartphonecase<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Trostpreise (Limitiert auf 3)<\/strong>:<\/p>\n<ul>\n<li>\u00a55.000 Yen\u00a0Amazongeschenkkarte<\/li>\n<li><span style=\"line-height: 1.5;\">Autogramm mit Widmung von\u00a0<\/span>Naoki<span style=\"line-height: 1.5;\"> Saito<\/span><\/li>\n<li>Oben genannte \u00a0limitierte \u00a0Smartphoneh\u00fclle<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Jury Lieblinge (Limitiert auf 3)<\/strong>:<\/p>\n<ul>\n<li>\u00a53.000 Yen\u00a0Amazongeschenkkarte<\/li>\n<li>Autogramm mit Widmung von\u00a0Aimi Tanaka<\/li>\n<li>Limitiertes Smartphonecase<\/li>\n<\/ul>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/DChZ4U1V0AA_o6S.jpg-large.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-108887 size-large\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/DChZ4U1V0AA_o6S.jpg-large-1024x862.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"520\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/DChZ4U1V0AA_o6S.jpg-large-1024x862.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/DChZ4U1V0AA_o6S.jpg-large-300x253.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/DChZ4U1V0AA_o6S.jpg-large.jpg 1350w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Au\u00dferdem ist auf der Wetterbsseite die M\u00f6glichkeit des Hinzuf\u00fcgens weiterer Preise in der Zukunft erw\u00e4hnt.<\/p>\n<p>Falls ihr Interesse an dem Wettbewerb habt, m\u00fcsst ihr euch erst auf TINAMI registrieren: Klickt\u00a0<a style=\"line-height: inherit;\" href=\"http:\/\/www.tinami.com\/upload?genrekey=ct101una&amp;lang=en\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">hier<\/a>.<\/p>\n<p>Dannach m\u00fcsst ihr auf der offiziellen Wettbewerbsseite\u00a0<a style=\"line-height: inherit;\" href=\"http:\/\/www.tinami.com\/contest\/otomachiuna\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">hier<\/a><span style=\"line-height: inherit;\">\u00a0teilehmen. Dort k\u00f6nnt ihr auch alle bereits hochgeladene Beitr\u00e4ge bestaunen.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2>Offizielle Links<\/h2>\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/otomachiuna\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Otomachi Unas Twitter<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.ssw.co.jp\/otomachiuna_2017\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Internet Co. Ltd&#8217;s Contest Page<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/vocalotracks.ssw.co.jp\/contest\/v4una_2017\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Commercial Song Contest Page on <\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/vocalotracks.ssw.co.jp\/contest\/v4una_2017\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">VOCALOTRACKS<\/a><\/p>\n<p><a style=\"line-height: inherit; text-align: right;\" href=\"http:\/\/www.tinami.com\/contest\/otomachiuna\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Illustration Contest Page on TINAMI<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Am 30. Juli findet\u00a0Otomachi Unas\u00a0erstes Jubil\u00e4um statt. Um den Geburtstag ihres 11 j\u00e4hrigen Aal-M\u00e4dchens zu feiern, hat sich\u00a0Internet Co. Ltd entschieden nicht nur einen, \u00a0sondern zwei Wettbewerbe f\u00fcr sie zu halten! Einer von Beiden ist ein Songwettbewerb, w\u00e4hrend der Andere sich als Illustrationswettbewerb gestaltet. Und um das Ganze noch abzurunden, werden die beiden Gewinnerbeitr\u00e4ge die &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":142,"featured_media":108022,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2550,2549],"tags":[3210,2561],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Otomachi Una 1. Jubil\u00e4um: Song- &amp; Illustrationswettbewerb angek\u00fcndigt! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/otomachi-una-1-jubilaeum-song-illustrationswettbewerb-angekuendigt\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Otomachi Una 1. Jubil\u00e4um: Song- &amp; Illustrationswettbewerb angek\u00fcndigt! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Am 30. Juli findet\u00a0Otomachi Unas\u00a0erstes Jubil\u00e4um statt. Um den Geburtstag ihres 11 j\u00e4hrigen Aal-M\u00e4dchens zu feiern, hat sich\u00a0Internet Co. Ltd entschieden nicht nur einen, \u00a0sondern zwei Wettbewerbe f\u00fcr sie zu halten! Einer von Beiden ist ein Songwettbewerb, w\u00e4hrend der Andere sich als Illustrationswettbewerb gestaltet. Und um das Ganze noch abzurunden, werden die beiden Gewinnerbeitr\u00e4ge die &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/otomachi-una-1-jubilaeum-song-illustrationswettbewerb-angekuendigt\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-02T14:56:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-07-02T15:21:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/wef.gif\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1301\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"536\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/gif\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Miss\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/otomachi-una-1-jubilaeum-song-illustrationswettbewerb-angekuendigt\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/wef.gif\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/wef.gif\",\"width\":1301,\"height\":536},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/otomachi-una-1-jubilaeum-song-illustrationswettbewerb-angekuendigt\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/otomachi-una-1-jubilaeum-song-illustrationswettbewerb-angekuendigt\/\",\"name\":\"Otomachi Una 1. Jubil\u00e4um: Song- & Illustrationswettbewerb angek\u00fcndigt! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/otomachi-una-1-jubilaeum-song-illustrationswettbewerb-angekuendigt\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-07-02T14:56:03+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-02T15:21:18+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/3712cd797be731b53ec8c58b59b5d58c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/otomachi-una-1-jubilaeum-song-illustrationswettbewerb-angekuendigt\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/otomachi-una-1-jubilaeum-song-illustrationswettbewerb-angekuendigt\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/otomachi-una-1-jubilaeum-song-illustrationswettbewerb-angekuendigt\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Otomachi Una 1. Jubil\u00e4um: Song- &#038; Illustrationswettbewerb angek\u00fcndigt!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/3712cd797be731b53ec8c58b59b5d58c\",\"name\":\"Miss\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/661cb7a9c72f309e94cc554f9b84d8e9?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/661cb7a9c72f309e94cc554f9b84d8e9?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Miss\"},\"description\":\"Hi! Miss ist bei VNN seit 2017, sie ist VOCALOID Fan, Zeichnerin (AtelierMiss), und Hobbys\u00e4ngerin. Au\u00dferdem bezeichnete sie sich als selbsternannten Gourmet~\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/miss\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Otomachi Una 1. Jubil\u00e4um: Song- & Illustrationswettbewerb angek\u00fcndigt! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/otomachi-una-1-jubilaeum-song-illustrationswettbewerb-angekuendigt\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Otomachi Una 1. Jubil\u00e4um: Song- & Illustrationswettbewerb angek\u00fcndigt! - VNN","og_description":"Am 30. Juli findet\u00a0Otomachi Unas\u00a0erstes Jubil\u00e4um statt. Um den Geburtstag ihres 11 j\u00e4hrigen Aal-M\u00e4dchens zu feiern, hat sich\u00a0Internet Co. Ltd entschieden nicht nur einen, \u00a0sondern zwei Wettbewerbe f\u00fcr sie zu halten! Einer von Beiden ist ein Songwettbewerb, w\u00e4hrend der Andere sich als Illustrationswettbewerb gestaltet. Und um das Ganze noch abzurunden, werden die beiden Gewinnerbeitr\u00e4ge die &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/otomachi-una-1-jubilaeum-song-illustrationswettbewerb-angekuendigt\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-07-02T14:56:03+00:00","article_modified_time":"2017-07-02T15:21:18+00:00","og_image":[{"width":1301,"height":536,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/wef.gif","type":"image\/gif"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Miss","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/otomachi-una-1-jubilaeum-song-illustrationswettbewerb-angekuendigt\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/wef.gif","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/wef.gif","width":1301,"height":536},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/otomachi-una-1-jubilaeum-song-illustrationswettbewerb-angekuendigt\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/otomachi-una-1-jubilaeum-song-illustrationswettbewerb-angekuendigt\/","name":"Otomachi Una 1. Jubil\u00e4um: Song- & Illustrationswettbewerb angek\u00fcndigt! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/otomachi-una-1-jubilaeum-song-illustrationswettbewerb-angekuendigt\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-07-02T14:56:03+00:00","dateModified":"2017-07-02T15:21:18+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/3712cd797be731b53ec8c58b59b5d58c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/otomachi-una-1-jubilaeum-song-illustrationswettbewerb-angekuendigt\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/otomachi-una-1-jubilaeum-song-illustrationswettbewerb-angekuendigt\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/otomachi-una-1-jubilaeum-song-illustrationswettbewerb-angekuendigt\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Otomachi Una 1. Jubil\u00e4um: Song- &#038; Illustrationswettbewerb angek\u00fcndigt!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/3712cd797be731b53ec8c58b59b5d58c","name":"Miss","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/661cb7a9c72f309e94cc554f9b84d8e9?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/661cb7a9c72f309e94cc554f9b84d8e9?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Miss"},"description":"Hi! Miss ist bei VNN seit 2017, sie ist VOCALOID Fan, Zeichnerin (AtelierMiss), und Hobbys\u00e4ngerin. Au\u00dferdem bezeichnete sie sich als selbsternannten Gourmet~","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/miss\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/113164"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/142"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=113164"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/113164\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/108022"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=113164"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=113164"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=113164"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}