{"id":61127,"date":"2016-09-19T13:39:30","date_gmt":"2016-09-19T17:39:30","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/?p=61127"},"modified":"2016-09-19T13:43:00","modified_gmt":"2016-09-19T17:43:00","slug":"bekanntgabe-von-snow-miku-2017-und-eroeffnung-der-offiziellen-seite","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/bekanntgabe-von-snow-miku-2017-und-eroeffnung-der-offiziellen-seite\/","title":{"rendered":"Bekanntgabe von Snow Miku 2017 und Er\u00f6ffnung der offiziellen Seite"},"content":{"rendered":"<p>Zusammen mit der Enth\u00fcllung der n\u00e4chsten\u00a0Snow Miku auf Magical Mirai 2016&#8217;s Sponsoren Ausstellung, er\u00f6ffnete Crypton auch die offizielle Snow Miku 2017 Webseite.<\/p>\n<p>Das Snow Miku Festival n\u00e4chstes Jahr bekommt ein umwerfend sch\u00f6nes Logo mit Schneeflocken und Stern Motiven. Das Festival ist f\u00fcr den Zeitraum von Montag den 6. Februar bis Sonntag den 12. Februar 2017 angesetzt. Das Thema wird sein: &#8222;Sternenklar, Konstellations gef\u00fcllter Winterhimmel \u00fcber Hokkaido.&#8220; Und wie auf der Magical Mirai 2016 bereits angek\u00fcndigt, wurde Snow Miku 2017 von piapro K\u00fcnstler\u00a0<a href=\"http:\/\/piapro.jp\/Nishina0509\">Nishina \/ \u897f\u54c1\uff3f\u306b\u3057\u306a<\/a>, und Hase\u00a0Yukine von\u00a0<a href=\"http:\/\/piapro.jp\/LFxx\">LF<\/a>, designt.<\/p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http:\/\/snowmiku.com\/2017\/images\/2017miku.jpg\" \/><\/p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http:\/\/snowmiku.com\/2017\/images\/2017yukine.jpg\" \/><\/p>\n<p>Lasst uns au\u00dferdem nicht den Nendoroid und die Figma Figuren von Snow Miku 2017 und\u00a0Yukine vergessen, sie werden wie immer von Good Smile Company und\u00a0Max Factory hergestellt werden! Hier mal ein Line-up der offiziellen Seite von den bisher releasten Snow Mikus. Ich kann es kaum erwarten wie der 8. Nendoroid aussehen wird!<\/p>\n<p><img src=\"http:\/\/snowmiku.com\/2017\/images\/nendoroid.png\" \/><\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/snowmiku.com\/2017\/\">SNOW MIKU 2017 offizielle Seite<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>Original geschrieben von\u00a0Kowhey des\u00a0VNN Japan.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Zusammen mit der Enth\u00fcllung der n\u00e4chsten\u00a0Snow Miku auf Magical Mirai 2016&#8217;s Sponsoren Ausstellung, er\u00f6ffnete Crypton auch die offizielle Snow Miku 2017 Webseite. Das Snow Miku Festival n\u00e4chstes Jahr bekommt ein umwerfend sch\u00f6nes Logo mit Schneeflocken und Stern Motiven. Das Festival ist f\u00fcr den Zeitraum von Montag den 6. Februar bis Sonntag den 12. Februar 2017 &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":76,"featured_media":60707,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2550,2549],"tags":[128,11,106,17],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Bekanntgabe von Snow Miku 2017 und Er\u00f6ffnung der offiziellen Seite - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/bekanntgabe-von-snow-miku-2017-und-eroeffnung-der-offiziellen-seite\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Bekanntgabe von Snow Miku 2017 und Er\u00f6ffnung der offiziellen Seite - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Zusammen mit der Enth\u00fcllung der n\u00e4chsten\u00a0Snow Miku auf Magical Mirai 2016&#8217;s Sponsoren Ausstellung, er\u00f6ffnete Crypton auch die offizielle Snow Miku 2017 Webseite. Das Snow Miku Festival n\u00e4chstes Jahr bekommt ein umwerfend sch\u00f6nes Logo mit Schneeflocken und Stern Motiven. Das Festival ist f\u00fcr den Zeitraum von Montag den 6. Februar bis Sonntag den 12. Februar 2017 &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/bekanntgabe-von-snow-miku-2017-und-eroeffnung-der-offiziellen-seite\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-19T17:39:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-09-19T17:43:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/\u7121\u984c-2.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1185\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"645\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mimiruh\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/bekanntgabe-von-snow-miku-2017-und-eroeffnung-der-offiziellen-seite\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/\u7121\u984c-2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/\u7121\u984c-2.png\",\"width\":1185,\"height\":645},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/bekanntgabe-von-snow-miku-2017-und-eroeffnung-der-offiziellen-seite\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/bekanntgabe-von-snow-miku-2017-und-eroeffnung-der-offiziellen-seite\/\",\"name\":\"Bekanntgabe von Snow Miku 2017 und Er\u00f6ffnung der offiziellen Seite - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/bekanntgabe-von-snow-miku-2017-und-eroeffnung-der-offiziellen-seite\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-19T17:39:30+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-19T17:43:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/0b83d945cc964840d66f3805b70840b1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/bekanntgabe-von-snow-miku-2017-und-eroeffnung-der-offiziellen-seite\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/bekanntgabe-von-snow-miku-2017-und-eroeffnung-der-offiziellen-seite\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/bekanntgabe-von-snow-miku-2017-und-eroeffnung-der-offiziellen-seite\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Bekanntgabe von Snow Miku 2017 und Er\u00f6ffnung der offiziellen Seite\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/0b83d945cc964840d66f3805b70840b1\",\"name\":\"Mimiruh\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/12c40862cc3c3033e9eaab5e5ae47a66?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/12c40862cc3c3033e9eaab5e5ae47a66?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mimiruh\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/mimiruh\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Bekanntgabe von Snow Miku 2017 und Er\u00f6ffnung der offiziellen Seite - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/bekanntgabe-von-snow-miku-2017-und-eroeffnung-der-offiziellen-seite\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Bekanntgabe von Snow Miku 2017 und Er\u00f6ffnung der offiziellen Seite - VNN","og_description":"Zusammen mit der Enth\u00fcllung der n\u00e4chsten\u00a0Snow Miku auf Magical Mirai 2016&#8217;s Sponsoren Ausstellung, er\u00f6ffnete Crypton auch die offizielle Snow Miku 2017 Webseite. Das Snow Miku Festival n\u00e4chstes Jahr bekommt ein umwerfend sch\u00f6nes Logo mit Schneeflocken und Stern Motiven. Das Festival ist f\u00fcr den Zeitraum von Montag den 6. Februar bis Sonntag den 12. Februar 2017 &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/bekanntgabe-von-snow-miku-2017-und-eroeffnung-der-offiziellen-seite\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-09-19T17:39:30+00:00","article_modified_time":"2016-09-19T17:43:00+00:00","og_image":[{"width":1185,"height":645,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/\u7121\u984c-2.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Mimiruh","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/bekanntgabe-von-snow-miku-2017-und-eroeffnung-der-offiziellen-seite\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/\u7121\u984c-2.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/\u7121\u984c-2.png","width":1185,"height":645},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/bekanntgabe-von-snow-miku-2017-und-eroeffnung-der-offiziellen-seite\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/bekanntgabe-von-snow-miku-2017-und-eroeffnung-der-offiziellen-seite\/","name":"Bekanntgabe von Snow Miku 2017 und Er\u00f6ffnung der offiziellen Seite - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/bekanntgabe-von-snow-miku-2017-und-eroeffnung-der-offiziellen-seite\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-09-19T17:39:30+00:00","dateModified":"2016-09-19T17:43:00+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/0b83d945cc964840d66f3805b70840b1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/bekanntgabe-von-snow-miku-2017-und-eroeffnung-der-offiziellen-seite\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/bekanntgabe-von-snow-miku-2017-und-eroeffnung-der-offiziellen-seite\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/bekanntgabe-von-snow-miku-2017-und-eroeffnung-der-offiziellen-seite\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Bekanntgabe von Snow Miku 2017 und Er\u00f6ffnung der offiziellen Seite"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/0b83d945cc964840d66f3805b70840b1","name":"Mimiruh","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/12c40862cc3c3033e9eaab5e5ae47a66?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/12c40862cc3c3033e9eaab5e5ae47a66?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mimiruh"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/mimiruh\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/61127"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/76"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=61127"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/61127\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/60707"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=61127"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=61127"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=61127"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}