{"id":99792,"date":"2017-04-28T14:07:55","date_gmt":"2017-04-28T18:07:55","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=99792\/"},"modified":"2017-04-28T14:07:55","modified_gmt":"2017-04-28T18:07:55","slug":"hatsune-miku-magical-mirai-2017-anmeldung-fuer-unterkunftsplan-nun-moeglich","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-anmeldung-fuer-unterkunftsplan-nun-moeglich\/","title":{"rendered":"Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 Anmeldung f\u00fcr Unterkunftsplan nun m\u00f6glich!"},"content":{"rendered":"<div id=\"stcpDiv\">\n<p>Falls du nur auf die Unterkunftspl\u00e4ne f\u00fcr die Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 gewartet hast, so sind diese nun f\u00fcr Besucher aus \u00dcbersee zur Anmeldung freigegeben! Diese Pl\u00e4ne sind perfekt f\u00fcr einen kurzen Aufenthalt, und geben dir ein Hotel in der N\u00e4he der Eventhalle, sowie ein Ticket f\u00fcrs Event und Geschenke!<\/p>\n<p>Seite f\u00fcr die Anmeldung: <a href=\"http:\/\/entame.knt.co.jp\/2017\/jimagicalmirai\/en\/\">http:\/\/entame.knt.co.jp\/2017\/jimagicalmirai\/en\/<\/a><\/p>\n<p>Unter den Pl\u00e4nen finden sich mehrere Optionen, einmal zu \u00fcbernachten, sowie die M\u00f6glichkeit direkt ein Ticket im SS-Rang zu erwerben (mit zus\u00e4tzlichen Kosten). Das Geschenk ist das oben abgebildete s\u00fc\u00dfe Gep\u00e4cketikett.<\/p>\n<p>Anmeldungen werden bis zum 15. Mai, 12 Uhr mittags JST, (5 Uhr morgens CET), oder so lange bis alle Unterk\u00fcnfte vergeben sind offen bleiben, also handelt schnell!<\/p>\n<p>Quelle: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-accommodation-plan-applications-open\/\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Falls du nur auf die Unterkunftspl\u00e4ne f\u00fcr die Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 gewartet hast, so sind diese nun f\u00fcr Besucher aus \u00dcbersee zur Anmeldung freigegeben! Diese Pl\u00e4ne sind perfekt f\u00fcr einen kurzen Aufenthalt, und geben dir ein Hotel in der N\u00e4he der Eventhalle, sowie ein Ticket f\u00fcrs Event und Geschenke! Seite f\u00fcr die Anmeldung: &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":129,"featured_media":98336,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2550,2549],"tags":[3207,2558],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 Anmeldung f\u00fcr Unterkunftsplan nun m\u00f6glich! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-anmeldung-fuer-unterkunftsplan-nun-moeglich\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 Anmeldung f\u00fcr Unterkunftsplan nun m\u00f6glich! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Falls du nur auf die Unterkunftspl\u00e4ne f\u00fcr die Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 gewartet hast, so sind diese nun f\u00fcr Besucher aus \u00dcbersee zur Anmeldung freigegeben! Diese Pl\u00e4ne sind perfekt f\u00fcr einen kurzen Aufenthalt, und geben dir ein Hotel in der N\u00e4he der Eventhalle, sowie ein Ticket f\u00fcrs Event und Geschenke! Seite f\u00fcr die Anmeldung: &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-anmeldung-fuer-unterkunftsplan-nun-moeglich\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-04-28T18:07:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Magical-Mirai-2017-Overseas-Ticket-Accomodation.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"620\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"313\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@emwevoca\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"~mw~\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-anmeldung-fuer-unterkunftsplan-nun-moeglich\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Magical-Mirai-2017-Overseas-Ticket-Accomodation.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Magical-Mirai-2017-Overseas-Ticket-Accomodation.jpg\",\"width\":620,\"height\":313},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-anmeldung-fuer-unterkunftsplan-nun-moeglich\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-anmeldung-fuer-unterkunftsplan-nun-moeglich\/\",\"name\":\"Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 Anmeldung f\u00fcr Unterkunftsplan nun m\u00f6glich! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-anmeldung-fuer-unterkunftsplan-nun-moeglich\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-04-28T18:07:55+00:00\",\"dateModified\":\"2017-04-28T18:07:55+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/e37dbbb300177a0e4eccb79f1bd2fa57\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-anmeldung-fuer-unterkunftsplan-nun-moeglich\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-anmeldung-fuer-unterkunftsplan-nun-moeglich\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-anmeldung-fuer-unterkunftsplan-nun-moeglich\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 Anmeldung f\u00fcr Unterkunftsplan nun m\u00f6glich!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/e37dbbb300177a0e4eccb79f1bd2fa57\",\"name\":\"~mw~\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f2e5703179476ec0ae8793e5a0d43438?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f2e5703179476ec0ae8793e5a0d43438?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"~mw~\"},\"description\":\"\uff4d\uff57\u3067\u3059\u3002\u3069\u3046\u3082\u3002 \u30a6\u30a4\u30fc\u30f3\u5927\u5b66\u3067\u65e5\u672c\u5b66\u3092\u52c9\u5f37\u3059\u308b\u30aa\u30fc\u30b9\u30c8\u30ea\u30a2\u306e\u552f\u4e00\u30dc\u30ab\u30edP\u3067\u3059\u3002\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/emwevoca\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/xExmwxEx\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/mw\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 Anmeldung f\u00fcr Unterkunftsplan nun m\u00f6glich! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-anmeldung-fuer-unterkunftsplan-nun-moeglich\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 Anmeldung f\u00fcr Unterkunftsplan nun m\u00f6glich! - VNN","og_description":"Falls du nur auf die Unterkunftspl\u00e4ne f\u00fcr die Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 gewartet hast, so sind diese nun f\u00fcr Besucher aus \u00dcbersee zur Anmeldung freigegeben! Diese Pl\u00e4ne sind perfekt f\u00fcr einen kurzen Aufenthalt, und geben dir ein Hotel in der N\u00e4he der Eventhalle, sowie ein Ticket f\u00fcrs Event und Geschenke! Seite f\u00fcr die Anmeldung: &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-anmeldung-fuer-unterkunftsplan-nun-moeglich\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-04-28T18:07:55+00:00","og_image":[{"width":620,"height":313,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Magical-Mirai-2017-Overseas-Ticket-Accomodation.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@emwevoca","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"~mw~","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-anmeldung-fuer-unterkunftsplan-nun-moeglich\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Magical-Mirai-2017-Overseas-Ticket-Accomodation.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Magical-Mirai-2017-Overseas-Ticket-Accomodation.jpg","width":620,"height":313},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-anmeldung-fuer-unterkunftsplan-nun-moeglich\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-anmeldung-fuer-unterkunftsplan-nun-moeglich\/","name":"Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 Anmeldung f\u00fcr Unterkunftsplan nun m\u00f6glich! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-anmeldung-fuer-unterkunftsplan-nun-moeglich\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-04-28T18:07:55+00:00","dateModified":"2017-04-28T18:07:55+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/e37dbbb300177a0e4eccb79f1bd2fa57"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-anmeldung-fuer-unterkunftsplan-nun-moeglich\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-anmeldung-fuer-unterkunftsplan-nun-moeglich\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-anmeldung-fuer-unterkunftsplan-nun-moeglich\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 Anmeldung f\u00fcr Unterkunftsplan nun m\u00f6glich!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/e37dbbb300177a0e4eccb79f1bd2fa57","name":"~mw~","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f2e5703179476ec0ae8793e5a0d43438?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f2e5703179476ec0ae8793e5a0d43438?s=96&d=mm&r=pg","caption":"~mw~"},"description":"\uff4d\uff57\u3067\u3059\u3002\u3069\u3046\u3082\u3002 \u30a6\u30a4\u30fc\u30f3\u5927\u5b66\u3067\u65e5\u672c\u5b66\u3092\u52c9\u5f37\u3059\u308b\u30aa\u30fc\u30b9\u30c8\u30ea\u30a2\u306e\u552f\u4e00\u30dc\u30ab\u30edP\u3067\u3059\u3002","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/emwevoca","https:\/\/www.youtube.com\/user\/xExmwxEx"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/mw\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/99792"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/129"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=99792"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/99792\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/98336"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=99792"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=99792"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=99792"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}