{"id":71723,"date":"2016-12-09T09:00:40","date_gmt":"2016-12-09T14:00:40","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=71723\/"},"modified":"2016-12-09T09:00:40","modified_gmt":"2016-12-09T14:00:40","slug":"vnn-sera-la-miku-expo-en-chine","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-sera-la-miku-expo-en-chine\/","title":{"rendered":"VNN sera \u00e0 la Miku Expo en Chine!"},"content":{"rendered":"<p>Une nouvelle fois, notre \u00e9quipe chinoise sera pr\u00e9sente sur un \u00e9v\u00e9nement en Chine: cette fois-ci, pour le Miku Expo China Tour! Beaucoup de nos membres participeront \u00e0 ces \u00e9v\u00e9nements et VNN assistera \u00e0 plusieurs d&rsquo;entre eux \u00e9galement! Nous serons \u00e0 Beijing et Shanghai pour vous en ramener du contenu. Nous avons \u00e9galement une surprise sp\u00e9ciale sous la forme d&rsquo;une interview. De qui, nous demanderez-vous? Et bien pour le savoir, il vous faudra \u00eatre patient.<\/p>\n<p>Restez connect\u00e9s pour ne rien rater de ces \u00e9v\u00e9nements!<\/p>\n<p>Pour plus d&rsquo;informations, vous pouvez retrouver l&rsquo;article sur Mikufan <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-expo-2016-china-tour-announced-for-december-in-beijing-and-shanghai\/#sthash.ftS6qAqo.dQ0nRRgE.dpbs\">ici<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Une nouvelle fois, notre \u00e9quipe chinoise sera pr\u00e9sente sur un \u00e9v\u00e9nement en Chine: cette fois-ci, pour le Miku Expo China Tour! Beaucoup de nos membres participeront \u00e0 ces \u00e9v\u00e9nements et VNN assistera \u00e0 plusieurs d&rsquo;entre eux \u00e9galement! Nous serons \u00e0 Beijing et Shanghai pour vous en ramener du contenu. Nous avons \u00e9galement une surprise sp\u00e9ciale &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":102,"featured_media":65250,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2442],"tags":[1974],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>VNN sera \u00e0 la Miku Expo en Chine! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-sera-la-miku-expo-en-chine\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"VNN sera \u00e0 la Miku Expo en Chine! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Une nouvelle fois, notre \u00e9quipe chinoise sera pr\u00e9sente sur un \u00e9v\u00e9nement en Chine: cette fois-ci, pour le Miku Expo China Tour! Beaucoup de nos membres participeront \u00e0 ces \u00e9v\u00e9nements et VNN assistera \u00e0 plusieurs d&rsquo;entre eux \u00e9galement! Nous serons \u00e0 Beijing et Shanghai pour vous en ramener du contenu. Nous avons \u00e9galement une surprise sp\u00e9ciale &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-sera-la-miku-expo-en-chine\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-12-09T14:00:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/mikuexpocnbanner.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"693\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"360\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Yukidan\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-sera-la-miku-expo-en-chine\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/mikuexpocnbanner.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/mikuexpocnbanner.jpg\",\"width\":693,\"height\":360},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-sera-la-miku-expo-en-chine\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-sera-la-miku-expo-en-chine\/\",\"name\":\"VNN sera \u00e0 la Miku Expo en Chine! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-sera-la-miku-expo-en-chine\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-12-09T14:00:40+00:00\",\"dateModified\":\"2016-12-09T14:00:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/17c5a1e9fb22dbccb3a1fd9e4de93236\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-sera-la-miku-expo-en-chine\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-sera-la-miku-expo-en-chine\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-sera-la-miku-expo-en-chine\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"VNN sera \u00e0 la Miku Expo en Chine!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/17c5a1e9fb22dbccb3a1fd9e4de93236\",\"name\":\"Yukidan\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ef36d4ddefce67efde9364bdcf6fad2?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ef36d4ddefce67efde9364bdcf6fad2?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Yukidan\"},\"description\":\"\u00c9tudiant passionn\u00e9 par le Japon, Yukidan a d\u00e9couvert l'univers des Vocaloids en 2013. Il souhaite depuis partager sa passion pour cet univers, et \u00e9tendre la notori\u00e9t\u00e9 des chanteurs virtuels!\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/yukidan\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"VNN sera \u00e0 la Miku Expo en Chine! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-sera-la-miku-expo-en-chine\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"VNN sera \u00e0 la Miku Expo en Chine! - VNN","og_description":"Une nouvelle fois, notre \u00e9quipe chinoise sera pr\u00e9sente sur un \u00e9v\u00e9nement en Chine: cette fois-ci, pour le Miku Expo China Tour! Beaucoup de nos membres participeront \u00e0 ces \u00e9v\u00e9nements et VNN assistera \u00e0 plusieurs d&rsquo;entre eux \u00e9galement! Nous serons \u00e0 Beijing et Shanghai pour vous en ramener du contenu. Nous avons \u00e9galement une surprise sp\u00e9ciale &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-sera-la-miku-expo-en-chine\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-12-09T14:00:40+00:00","og_image":[{"width":693,"height":360,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/mikuexpocnbanner.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Yukidan"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-sera-la-miku-expo-en-chine\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/mikuexpocnbanner.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/mikuexpocnbanner.jpg","width":693,"height":360},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-sera-la-miku-expo-en-chine\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-sera-la-miku-expo-en-chine\/","name":"VNN sera \u00e0 la Miku Expo en Chine! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-sera-la-miku-expo-en-chine\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-12-09T14:00:40+00:00","dateModified":"2016-12-09T14:00:40+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/17c5a1e9fb22dbccb3a1fd9e4de93236"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-sera-la-miku-expo-en-chine\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-sera-la-miku-expo-en-chine\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-sera-la-miku-expo-en-chine\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"VNN sera \u00e0 la Miku Expo en Chine!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/17c5a1e9fb22dbccb3a1fd9e4de93236","name":"Yukidan","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ef36d4ddefce67efde9364bdcf6fad2?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ef36d4ddefce67efde9364bdcf6fad2?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Yukidan"},"description":"\u00c9tudiant passionn\u00e9 par le Japon, Yukidan a d\u00e9couvert l'univers des Vocaloids en 2013. Il souhaite depuis partager sa passion pour cet univers, et \u00e9tendre la notori\u00e9t\u00e9 des chanteurs virtuels!","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/yukidan\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/71723"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/102"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=71723"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/71723\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/65250"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=71723"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=71723"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=71723"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}