{"id":94774,"date":"2017-04-10T13:31:20","date_gmt":"2017-04-10T17:31:20","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=94774\/"},"modified":"2017-04-11T18:38:32","modified_gmt":"2017-04-11T22:38:32","slug":"la-fete-de-sortie-de-yumemi-nemu-annoncee","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-de-sortie-de-yumemi-nemu-annoncee\/","title":{"rendered":"La f\u00eate de sortie de yumemi nemu Annonc\u00e9e !"},"content":{"rendered":"<p>Chers fans de la toute nouvelle VOCALOID de DEARSTAGE, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/56153\">yumemi nemu<\/a>, r\u00e9jouissez-vous ! La compagnie organise plusieurs \u00e9v\u00e9nements pour c\u00e9l\u00e9brer sa sortie. Cet \u00e9v\u00e9nement inclut des cours pour apprendre \u00e0 utiliser nemu ainsi qu\u2019une performance de la doubleuse de nemu, qui s\u2019appelle aussi Yumemi Nemu. Assurez-vous de tenter votre chance pour faire partie de cette f\u00eate de sortie de yumemi nemu!<\/p>\n<p><strong>A propos<\/strong><\/p>\n<p>Comme mentionn\u00e9 plus t\u00f4t, l\u2019\u00e9v\u00e9nement aura lieu pour c\u00e9l\u00e9brer la sortie de nemu. Yumemi Nemu (la femme) chantera, et <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/843\">Kuroda Asin<\/a> sera present comme conf\u00e9rencier d\u2019honneur.<\/p>\n<p><strong>Dates et Horaires<\/strong><\/p>\n<p><strong>Date :<\/strong> Samedi 22 avril<br \/>\n<strong>Emplacement :<\/strong> Centre de Conf\u00e9rence TKP en face de la gare Nagoya, salle de conf\u00e9rence 5A<br \/>\n<strong>Site Web :<\/strong> http:\/\/www.kashikaigishitsu.net\/facilitys\/cc-nagoya-ekimae\/access\/<br \/>\nPortes ouvertes \u00e0 12:30, d\u00e9but de l\u2019\u00e9v\u00e9nement \u00e0 13:00 heure locale<\/p>\n<p><strong>Date:<\/strong> Dimanche 23 avril<br \/>\n<strong>Emplacement:<\/strong> TKP Garden City Osaka-Umeda, salle de conf\u00e9rence 9B<br \/>\n<strong>Site Web:<\/strong> http:\/\/www.kashikaigishitsu.net\/facilitys\/gc-osaka-umeda\/access\/<br \/>\nPortes ouvertes \u00e0 12:30, d\u00e9but de l\u2019\u00e9v\u00e9nement \u00e0 1:00<\/p>\n<p><strong>Date:<\/strong> Dimanche 7 mai<br \/>\n<strong>Emplacement:<\/strong> Yamaha Electone City Shibuya<br \/>\n<strong>Site Web:<\/strong> http:\/\/jp.yamaha.com\/products\/musical-instruments\/keyboards\/el-organs\/electone_city_shibuya\/<br \/>\n<strong>1er Ev\u00e9nement:<\/strong> Portes ouvertes \u00e0 11:30, d\u00e9but de l\u2019\u00e9v\u00e9nement \u00e0 12:00<br \/>\n<strong>2\u00e8me Ev\u00e9nement:<\/strong> Portes ouvertes \u00e0 14:30, d\u00e9but de l\u2019\u00e9v\u00e9nement \u00e0 15:00<\/p>\n<p><strong>Tickets<\/strong><\/p>\n<p>Ils co\u00fbtent 2,500 yen (taxes incluses) pour r\u00e9server une place. Cependant, les inscrpitions ne sont pas ouvertes \u00e0 n\u2019importe qui.<\/p>\n<p><strong>Comment avoir des tickets<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li>Les personnes ayant pr\u00e9command\u00e9 le logiciel de nemu sur le <a href=\"http:\/\/store.dearstage.com\/\">magasin en ligne de DEARSTAGE<\/a>peuvent s\u2019inscrire entre le 6 Avril \u00e0 18h et le 9 avril \u00e0 11h59 heure japonaise pour avoir une chance d\u2019\u00eatre s\u00e9lectionn\u00e9 lors d\u2019une loterie afin de recevoir un ticket. Limit\u00e9 \u00e0 1 ticket par num\u00e9ro de s\u00e9rie. Chaque ticket peut \u00eatre utilis\u00e9 pour un \u00e9v\u00e9nement seulement.<\/li>\n<li>Les personnes qui ont achet\u00e9 le logiciel de nemu (en bo\u00eete ou digital) peuvent s\u2019inscrire <a href=\"http:\/\/emtg.jp\/feature\/nemu_vocaloidlesson_pa\/\">ici<\/a>\u00e0 partir du 14 avril \u00e0 18h jusqu\u2019au 16 avril \u00e0 11h59 heure japonaise pour avoir une chance d\u2019\u00eatre s\u00e9lectionn\u00e9 lors d\u2019une loterie afin de recevoir un ticket. Limit\u00e9 \u00e0 1 ticket par num\u00e9ro de s\u00e9rie. Chaque ticket peut \u00eatre utilis\u00e9 pour un \u00e9v\u00e9nement seulement.<\/li>\n<\/ol>\n<p><strong>Plus d\u2019informations<\/strong><\/p>\n<p>Pour plus d\u2019informations, sentez-vous libres de consulter le <a href=\"http:\/\/nemurion.com\/event\/\">site officiel<\/a> (en japonais).<\/p>\n<p>Vous pouvez envoyer vos question \u00e0 LYNK via info@inlynk.jp<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Chers fans de la toute nouvelle VOCALOID de DEARSTAGE, yumemi nemu, r\u00e9jouissez-vous ! La compagnie organise plusieurs \u00e9v\u00e9nements pour c\u00e9l\u00e9brer sa sortie. Cet \u00e9v\u00e9nement inclut des cours pour apprendre \u00e0 utiliser nemu ainsi qu\u2019une performance de la doubleuse de nemu, qui s\u2019appelle aussi Yumemi Nemu. Assurez-vous de tenter votre chance pour faire partie de cette &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":94237,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[3389],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La f\u00eate de sortie de yumemi nemu Annonc\u00e9e ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-de-sortie-de-yumemi-nemu-annoncee\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La f\u00eate de sortie de yumemi nemu Annonc\u00e9e ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Chers fans de la toute nouvelle VOCALOID de DEARSTAGE, yumemi nemu, r\u00e9jouissez-vous ! La compagnie organise plusieurs \u00e9v\u00e9nements pour c\u00e9l\u00e9brer sa sortie. Cet \u00e9v\u00e9nement inclut des cours pour apprendre \u00e0 utiliser nemu ainsi qu\u2019une performance de la doubleuse de nemu, qui s\u2019appelle aussi Yumemi Nemu. Assurez-vous de tenter votre chance pour faire partie de cette &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-de-sortie-de-yumemi-nemu-annoncee\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-04-10T17:31:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-04-11T22:38:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NemuEventFeature.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-de-sortie-de-yumemi-nemu-annoncee\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NemuEventFeature.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NemuEventFeature.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-de-sortie-de-yumemi-nemu-annoncee\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-de-sortie-de-yumemi-nemu-annoncee\/\",\"name\":\"La f\u00eate de sortie de yumemi nemu Annonc\u00e9e ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-de-sortie-de-yumemi-nemu-annoncee\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-04-10T17:31:20+00:00\",\"dateModified\":\"2017-04-11T22:38:32+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-de-sortie-de-yumemi-nemu-annoncee\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-de-sortie-de-yumemi-nemu-annoncee\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-de-sortie-de-yumemi-nemu-annoncee\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La f\u00eate de sortie de yumemi nemu Annonc\u00e9e !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La f\u00eate de sortie de yumemi nemu Annonc\u00e9e ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-de-sortie-de-yumemi-nemu-annoncee\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La f\u00eate de sortie de yumemi nemu Annonc\u00e9e ! - VNN","og_description":"Chers fans de la toute nouvelle VOCALOID de DEARSTAGE, yumemi nemu, r\u00e9jouissez-vous ! La compagnie organise plusieurs \u00e9v\u00e9nements pour c\u00e9l\u00e9brer sa sortie. Cet \u00e9v\u00e9nement inclut des cours pour apprendre \u00e0 utiliser nemu ainsi qu\u2019une performance de la doubleuse de nemu, qui s\u2019appelle aussi Yumemi Nemu. Assurez-vous de tenter votre chance pour faire partie de cette &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-de-sortie-de-yumemi-nemu-annoncee\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-04-10T17:31:20+00:00","article_modified_time":"2017-04-11T22:38:32+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NemuEventFeature.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-de-sortie-de-yumemi-nemu-annoncee\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NemuEventFeature.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NemuEventFeature.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-de-sortie-de-yumemi-nemu-annoncee\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-de-sortie-de-yumemi-nemu-annoncee\/","name":"La f\u00eate de sortie de yumemi nemu Annonc\u00e9e ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-de-sortie-de-yumemi-nemu-annoncee\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-04-10T17:31:20+00:00","dateModified":"2017-04-11T22:38:32+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-de-sortie-de-yumemi-nemu-annoncee\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-de-sortie-de-yumemi-nemu-annoncee\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-de-sortie-de-yumemi-nemu-annoncee\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La f\u00eate de sortie de yumemi nemu Annonc\u00e9e !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/94774"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=94774"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/94774\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/94237"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=94774"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=94774"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=94774"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}