{"id":55735,"date":"2016-08-31T14:20:25","date_gmt":"2016-08-31T18:20:25","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=55735"},"modified":"2016-08-31T14:28:15","modified_gmt":"2016-08-31T18:28:15","slug":"concierto-full-orquesta-hatsune-miku-symphony-llega-fin-cd-anunciado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-full-orquesta-hatsune-miku-symphony-llega-fin-cd-anunciado\/","title":{"rendered":"Concierto Full-Orquesta \u00abHatsune Miku Symphony\u00bb Llega a su Fin, CD Anunciado"},"content":{"rendered":"<p>-*El 26 de Agosto, en el Tokyo International Forum A en el distrito de Chiyoda, Tokyo, el primer concierto full-orquesta de Hatsune Miku en la historia <i>Lux Straight &amp; Beauty Presents Hatsune Miku Symphony<\/i> fue mostrado y concluido con un resonante \u00e9xito.<\/p>\n<p>La m\u00fasica para el concierto fue presentado con la <em>Orquesta Filarm\u00f3nica de Tokio<\/em> y conducido por Hirofumi Kurita Hirofumi Kurita, quien es tambi\u00e9n conocido como el conductor del <i>Granblue Fantasy Orchestra Concert<\/i>. La proveedora de voz de Kagamine Rin y Len, Asami Shimoda, y el productor VOCALOID 40mP tambien hizo aparici\u00f3n. El lugar de concierto abri\u00f3 a las 3:00 PM e incluy\u00f3 cabinas para los patrocinadores del concierto, <em>Lux<\/em> as\u00ed como tambien para los de <i>SEGA feat. Hatsune Miku Project<\/i>, completados con demos jugables de Playstation VR. La conclusi\u00f3n fue de mas o menos dos horas de duraci\u00f3n. La orquesta completa fue recibida con aplausos.\u00a0<span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"es\"><span class=\"\">Posteriormente<\/span><span class=\"\">, el personal del<\/span> concierto expres\u00f3 en Twitter que <span class=\"\">les gustar\u00eda<\/span> <span class=\"\">otro concierto el<\/span> <span class=\"\">a\u00f1o que viene<\/span>.<\/span><\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"ja\"><p>\u2014 \u3059\u304e (@sugipack) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/sugipack\/status\/769166006866542595\">2016\u5e748\u670826\u65e5<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><br \/>\n\u00abAntes del concierto, algunos chicos que parec\u00edan ser autoridades en la cabina de Lux dec\u00edan \u00ab\u00bfEh? \u00bfEs ese cabello generado por computadora en un comercial de shampoo? Bien, esta bien. Fue un riesgo, sin embargo creemos que resulto bien\u00bb y es ah\u00ed cuando me di cuenta que el cabello de la chica rubia es sin duda generado por computadora (\uff1b\u00b4\u2200\uff40)\u00bb <a href=\"https:\/\/t.co\/Jm3hJyCX45\">pic.twitter.com\/Jm3hJyCX45<\/a>\u00a0(\u203bTodas las im\u00e1genes son de la cuenta oficial del Hatsune Miku Symphonia en Twitter.)<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"ja\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"ja\">\u30df\u30af\u30b7\u30f3\u30d5\u30a9\u30cb\u30fc\u6700\u5f8c\u306b\u796d\u58c7\uff01(\u3061\u3083\u3093\u3068\u8a31\u53ef\u3082\u3089\u3044\u307e\u3057\u305f\uff01) <a href=\"https:\/\/t.co\/8s9NpSwyTf\">pic.twitter.com\/8s9NpSwyTf<\/a><\/p>\n<p>\u2014 \u307f\u304f\u305a\u304d\u3093\u5de5\u5834\u9577\u266f (@mikuhime07) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/mikuhime07\/status\/769166483616178177\">2016\u5e748\u670826\u65e5<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\u00ab\u00a1<span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"es\"><span class=\"\">Altere<\/span> el final de la sinfon\u00eda! <span class=\"\">(\u00a1No se preocupen<\/span>, me dieron <span class=\"\">permiso!<\/span><span class=\"\">)<\/span><\/span><\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"ja\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"ja\">\u30df\u30af\u30b7\u30f3\u30d5\u30a9\u30cb\u30fc\u898b\u3066\u304d\u307e\u3059\u306d?( \u2267\u2200\u2266)\u30ce<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%9F%E3%82%AF%E3%82%B7%E3%83%B3%E3%83%95%E3%82%A9%E3%83%8B%E3%83%BC?src=hash\">#\u30df\u30af\u30b7\u30f3\u30d5\u30a9\u30cb\u30fc<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/deRwP5s429\">pic.twitter.com\/deRwP5s429<\/a><\/p>\n<p>\u2014 \u862d\u3005 (@ranran1996no5) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ranran1996no5\/status\/769090968545030144\">2016\u5e748\u670826\u65e5<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\u00ab\u00a1Estoy regresando de ver la sinfon\u00eda!\u00bb<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"ja\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"ja\">\u30c7\u30a3\u30e1\u30f3\u30b7\u30e7\u30f3\u30ba <a href=\"https:\/\/t.co\/GJIhjwFran\">pic.twitter.com\/GJIhjwFran<\/a><\/p>\n<p>\u2014 \u3068\u3082\u3082@\u30de\u30b8\u30ab\u30eb\u30df\u30e9\u30a42016 (@tomono39) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/tomono39\/status\/769077894727557120\">2016\u5e748\u670826\u65e5<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\u00abDimensiones\u00bb<\/p>\n<p>Despu\u00e9s que las puertas se abrieron, un anuncio para el proyecto de colaboraci\u00f3n Miku-Lux apareci\u00f3 en la pantalla instalada del escenario.<br \/>\n(El permiso para tomar fotograf\u00edas fue dada solo para esta parte del escenario.)<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"ja\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"ja\">LUX\u4f7f\u3046\u3068\u30df\u30af\u3055\u3093\u306e\u5302\u3044\u3092\u7e8f\u3048\u308b\u306e\u304b<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%9F%E3%82%AF%E3%82%B7%E3%83%B3%E3%83%95%E3%82%A9%E3%83%8B%E3%83%BC?src=hash\">#\u30df\u30af\u30b7\u30f3\u30d5\u30a9\u30cb\u30fc<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/IOoPzAcm13\">pic.twitter.com\/IOoPzAcm13<\/a><\/p>\n<p>\u2014 \u30f4\u30a1\u30ec\u30ea\u30a6\u30b9@11\u6708\u304b\u3089\u7121\u8077\\(^^)\/ (@_valerius_) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/_valerius_\/status\/769129371042918401\">2016\u5e748\u670826\u65e5<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\u00abMe pregunto si voy a oler a Miku si comienzo a usar Lux.\u00bb<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"ja\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"ja\">\u3010\u901f\u5831\u3011 lux straight &amp; beauty \u306eTVCM\u306b\u3001\u521d\u97f3\u30df\u30af\u304c\u767b\u5834\u3060\u3068\uff01\uff01 <a href=\"https:\/\/t.co\/yO91CgmjMs\">pic.twitter.com\/yO91CgmjMs<\/a><\/p>\n<p>\u2014 \u306f\u3041\u3082\u3063\u3074\uff20\u30de\u30b8\u30df\u30e92016\u5168\u901a\u266a (@harmo_p) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/harmo_p\/status\/769129161537363968\">2016\u5e748\u670826\u65e5<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\u00ab\u00a1Flash: Hatsune Miku aparecer\u00e1 en un comercial de Lux Straight &amp; Beauty en TV!\u00bb<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"ja\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"ja\">\u30aa\u30cf\u30e8\u30a6\u30b4\u30b6\u30a4\u30de\u30b9\u3001\u521d\u97f3\u30df\u30af\u30b7\u30f3\u30d5\u30a9\u30cb\u30fc\u3000LUX\u3068\u306e\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u30b3\u30e9\u30dc\u30ec\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\uff01 <a href=\"https:\/\/t.co\/8gSPKvOGuN\">pic.twitter.com\/8gSPKvOGuN<\/a><\/p>\n<p>\u2014 \u3044\u306a\u2606\u307f\u304f\u305a\u304d\u3093\u266a\u521d\u97f3\u30df\u30af\u30de\u30b8\u30ab\u30eb\u30df\u30e9\u30a4 (@kig39) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kig39\/status\/769128927017127937\">2016\u5e748\u670826\u65e5<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\u00ab\u00a1Buenos dias! \u00a1Hay una colaboraci\u00f3n especial con Lux en el the Hatsune Miku Symphony!\u00bb<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"ja\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"ja\">\u521d\u97f3\u30df\u30af\u30b7\u30f3\u30d5\u30a9\u30cb\u30fc\u3088\u308aLUX\u306eCM\u3067\u3059\u3002<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%88%9D%E9%9F%B3%E3%83%9F%E3%82%AF%E3%82%B7%E3%83%B3%E3%83%95%E3%82%A9%E3%83%8B%E3%83%BC?src=hash\">#\u521d\u97f3\u30df\u30af\u30b7\u30f3\u30d5\u30a9\u30cb\u30fc<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/CrkCVXOHHs\">pic.twitter.com\/CrkCVXOHHs<\/a><\/p>\n<p>\u2014 \u307e\u308d\u3086\u304d (@maroyuki39) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/maroyuki39\/status\/769129703777067009\">2016\u5e748\u670826\u65e5<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\u00abAqu\u00ed esta el comercial de Lux en el Hatsune Miku Symphony\u00bb<\/p>\n<p>Incontables tweets han aparecido en Twitter hablando de la conclusi\u00f3n del concierto. Incluso la proveedora de voz de Yuzuki Yukari, Chihiro Ishiguro, y algunas estrellas de lucha sumo se unieron, los cuales llamaron mucho la atenci\u00f3n.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"ja\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"ja\">\u9727\u5d50\u3055\u3093\u3068\u521d\u97f3\u30df\u30af\u30b7\u30f3\u30d5\u30a9\u30cb\u30fc\u3092\u898b\u306b\u884c\u304d\u307e\u3057\u305f\uff01<br \/>\n\u30d5\u30eb\u30aa\u30fc\u30b1\u30b9\u30c8\u30e9\u306e\u30dc\u30ab\u30ed\u66f2\u306f\u3068\u3066\u3082\u8feb\u529b\u304c\u3042\u308a\u307e\u3057\u305f(\u2022&#8217;-&#8216;\u2022)<br \/>\n\u500b\u4eba\u7684\u306b\u30ed\u30b9\u30c8\u30ef\u30f3\u306e\u53f7\u54ed\u304c\u4e00\u756a\u826f\u304b\u3063\u305f?<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%88%9D%E9%9F%B3%E3%83%9F%E3%82%AF?src=hash\">#\u521d\u97f3\u30df\u30af<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%88%9D%E9%9F%B3%E3%83%9F%E3%82%AF%E3%82%B7%E3%83%B3%E3%83%95%E3%82%A9%E3%83%8B%E3%83%BC?src=hash\">#\u521d\u97f3\u30df\u30af\u30b7\u30f3\u30d5\u30a9\u30cb\u30fc<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/y0hXZGy43z\">pic.twitter.com\/y0hXZGy43z<\/a><\/p>\n<p>\u2014 \u9f4b\u85e4 (@KYPR1225) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/KYPR1225\/status\/769172810790940672\">2016\u5e748\u670826\u65e5<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\u00ab\u00a1Quiero ver el Hatsune Miku Symphony, Y a Kiriarashi-san!<br \/>\nEscuchando las canciones VOCALOID presentadas en la full-orquesta fue asombroso. (\u2022&#8217;-&#8216;\u2022)*<br \/>\nPersonalmente la mejor que encontr\u00e9 fue \u00abLost One&#8217;s Weeping\u00bb ?\u00bb<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"ja\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"ja\">?\u4eca\u65e5\u306f\u521d\u306e\u30aa\u30fc\u30b1\u30b9\u30c8\u30e9\u30b3\u30f3\u30b5\u30fc\u30c8<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%88%9D%E9%9F%B3%E3%83%9F%E3%82%AF%E3%82%B7%E3%83%B3%E3%83%95%E3%82%A9%E3%83%8B%E3%83%BC?src=hash\">#\u521d\u97f3\u30df\u30af\u30b7\u30f3\u30d5\u30a9\u30cb\u30fc<\/a><br \/>\n\u306b\u884c\u3063\u3066\u304d\u307e\u3057\u305f\u2728\u6307\u63ee\u8005\u3055\u3093\u306f\u306a\u3093\u3068\u3001\u6700\u8fd1\u30b0\u30e9\u30d6\u30eb\u30aa\u30fc\u30b1\u30b9\u30c8\u30e9\u3067\u3082\u6307\u63ee\u3092\u3068\u3089\u308c\u3066\u3044\u305f\u6817\u7530\u535a\u6587\u3055\u3093\u3002<br \/>\n\u6817\u7530\u3055\u3093\u306e\u3074\u3087\u3093\u3068\u697d\u3057\u304f\u8df3\u306d\u306a\u304c\u3089\u3068\u308b\u6307\u63ee\u304c\u597d\u304d\u3060\u3063\u305f\u308a\u3057\u307e\u3059(\u7b11) <a href=\"https:\/\/t.co\/QkdL2CXVpH\">pic.twitter.com\/QkdL2CXVpH<\/a><\/p>\n<p>\u2014 \u77f3\u9ed2\u5343\u5c0b@8\/28\u30c7\u30b8\u30bf\u30eb\u3067\u63cf\u304f\u3092\u5b66\u307c\u3046 (@chihiro_ishi) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/chihiro_ishi\/status\/769163248373370882\">2016\u5e748\u670826\u65e5<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\u00ab?\u00a1Hoy, quise ver mi primera orquesta en concierto, the Hatsune Miku Symphony!\u2728 \u00a1Reconoc\u00ed al conductor como el mismo del Granblue Orchestra, Hirofumi Kurita! <span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"es\"><span class=\"\">En especial me encant\u00f3<\/span> <span class=\"\">la forma en como lo<\/span> <span class=\"\">llevo a cabo,<\/span> <span class=\"\">de una manera que<\/span> <span class=\"\">parece que est\u00e1<\/span> <span class=\"\">saltando<\/span> <span class=\"\">por todo el lugar<\/span>! (<span class=\"\">LOL<\/span>) \u00ab<\/span><\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"ja\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"ja\">\u4eca\u56de\u306e\u30b7\u30f3\u30d5\u30a9\u30cb\u30fc\u3001\u4eca\u30ef\u30fc\u30ca\u30fc\u3060\u3051\u3069\u521d\u671f\u306e\u9803EXIT TUNES\u3067\u30dc\u30ab\u30ed\u95a2\u4fc2\u306e\u30de\u30cd\u30fc\u30b8\u30e1\u30f3\u30c8\u3057\u3066\u305f\u6c60\u7530\u6c0f<br \/>\nDIVA\u3067\u3082\u521d\u4ee3\u306e\u9803\u304b\u3089\u624b\u63a2\u308a\u3067\u4e00\u7dd2\u306b\u624b\u4f1d\u3063\u3066\u304f\u308c\u305f\u4eba\u3060\u304b\u3089\u305d\u308a\u3083\u611b\u3082\u71b1\u610f\u3082\u3042\u308b\u3088\u306d<br \/>\n\u30db\u30f3\u30c8\u3044\u3044\u4ed5\u4e8b\u3067\u3057\u305f<br \/>\n\u3068\u308a\u3042\u3048\u305a\u6765\u5e74\u3082\u3084\u3063\u3066\u3063\u3066\u8a00\u3063\u3066\u304a\u3044\u305f\u30aa\u30ecGJ<\/p>\n<p>\u2014 Hiroshi 1go Utsumi (@nakanohito_1go) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/nakanohito_1go\/status\/769189513000136705\">2016\u5e748\u670826\u65e5<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\u00abCreo que este concierto fue organizado por Warner. Quiero extender mis agradecimientos al Sr. Ikeda quien no solo administr\u00f3 Exit Tunes durante sus primeras etapas, sino tambi\u00e9n me apoyo durante las torpes fases iniciales del Project Diva. El es un hombre realmente lleno de pasi\u00f3n y fervor. Gran trabajo, y digo ahora que estar\u00e9 esperando el pr\u00f3ximo a\u00f1o. \u00bb<\/p>\n<h3>Confirmaci\u00f3n del CD Oficial.<\/h3>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" src=\"http:\/\/sp.wmg.jp\/mikusymphony\/images\/img_op-detail.png\" width=\"452\" height=\"346\" \/><\/p>\n<p>Finalmente, el lanzamiento del CD de la Orquesta en Vivo fue anunciado para el 9 de Noviembre, seleccionando y compilando cuidadosamente las mejores piezas que han sido presentadas en el concierto. Por otra parte, quienes han pre-ordenado el CD en el lugar del concierto recibir\u00e1n gratis un p\u00f3ster tama\u00f1o B2 del <em>Hatsune Miku Symphony<\/em>, mostrando la ilustraci\u00f3n principal promocional de la sinf\u00f3nica. Esta compilaci\u00f3n de 2 CDs tendr\u00e1 un costo de \uffe53,000 JPY ($29 USD), impuesto incluido, y sera mostrada la misma ilustraci\u00f3n dise\u00f1ada por KEI de Miku vistiendo un traje de cola como el dise\u00f1o de la cubierta,\u00a0 permitiendo a quienes compren la oportunidad de re-experimentar la sensaci\u00f3n de la full-orquesta en casa.<\/p>\n<h3>Tema Musical del Hatsune Miku Symphony<\/h3>\n<p><iframe loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/5DPFnZkPyRo\" width=\"560\" height=\"315\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" data-mce-fragment=\"1\"><\/iframe><\/p>\n<ul>\n<li><i> <\/i><a href=\"http:\/\/sp.wmg.jp\/mikusymphony\/\"><i>Sitio Web Oficial del Hatsune Miku Symphony<\/i> (Japones)<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>Originalmente escrito por Kowhey de VNN Jap\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>-*El 26 de Agosto, en el Tokyo International Forum A en el distrito de Chiyoda, Tokyo, el primer concierto full-orquesta de Hatsune Miku en la historia Lux Straight &amp; Beauty Presents Hatsune Miku Symphony fue mostrado y concluido con un resonante \u00e9xito. La m\u00fasica para el concierto fue presentado con la Orquesta Filarm\u00f3nica de Tokio &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":59,"featured_media":54894,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1618,1610],"tags":[2033],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Concierto Full-Orquesta &quot;Hatsune Miku Symphony&quot; Llega a su Fin, CD Anunciado - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-full-orquesta-hatsune-miku-symphony-llega-fin-cd-anunciado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Concierto Full-Orquesta &quot;Hatsune Miku Symphony&quot; Llega a su Fin, CD Anunciado - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"-*El 26 de Agosto, en el Tokyo International Forum A en el distrito de Chiyoda, Tokyo, el primer concierto full-orquesta de Hatsune Miku en la historia Lux Straight &amp; Beauty Presents Hatsune Miku Symphony fue mostrado y concluido con un resonante \u00e9xito. La m\u00fasica para el concierto fue presentado con la Orquesta Filarm\u00f3nica de Tokio &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-full-orquesta-hatsune-miku-symphony-llega-fin-cd-anunciado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-08-31T18:20:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-08-31T18:28:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Cq0nIHFUAAAAGcf.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Kurono1984\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Kurono\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-full-orquesta-hatsune-miku-symphony-llega-fin-cd-anunciado\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Cq0nIHFUAAAAGcf.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Cq0nIHFUAAAAGcf.jpg\",\"width\":1200,\"height\":800},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-full-orquesta-hatsune-miku-symphony-llega-fin-cd-anunciado\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-full-orquesta-hatsune-miku-symphony-llega-fin-cd-anunciado\/\",\"name\":\"Concierto Full-Orquesta \\\"Hatsune Miku Symphony\\\" Llega a su Fin, CD Anunciado - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-full-orquesta-hatsune-miku-symphony-llega-fin-cd-anunciado\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-08-31T18:20:25+00:00\",\"dateModified\":\"2016-08-31T18:28:15+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-full-orquesta-hatsune-miku-symphony-llega-fin-cd-anunciado\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-full-orquesta-hatsune-miku-symphony-llega-fin-cd-anunciado\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-full-orquesta-hatsune-miku-symphony-llega-fin-cd-anunciado\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Concierto Full-Orquesta \u00abHatsune Miku Symphony\u00bb Llega a su Fin, CD Anunciado\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\",\"name\":\"Kurono\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Kurono\"},\"description\":\"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid\",\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\",\"https:\/\/twitter.com\/Kurono1984\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Concierto Full-Orquesta \"Hatsune Miku Symphony\" Llega a su Fin, CD Anunciado - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-full-orquesta-hatsune-miku-symphony-llega-fin-cd-anunciado\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Concierto Full-Orquesta \"Hatsune Miku Symphony\" Llega a su Fin, CD Anunciado - VNN","og_description":"-*El 26 de Agosto, en el Tokyo International Forum A en el distrito de Chiyoda, Tokyo, el primer concierto full-orquesta de Hatsune Miku en la historia Lux Straight &amp; Beauty Presents Hatsune Miku Symphony fue mostrado y concluido con un resonante \u00e9xito. La m\u00fasica para el concierto fue presentado con la Orquesta Filarm\u00f3nica de Tokio &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-full-orquesta-hatsune-miku-symphony-llega-fin-cd-anunciado\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","article_published_time":"2016-08-31T18:20:25+00:00","article_modified_time":"2016-08-31T18:28:15+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":800,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Cq0nIHFUAAAAGcf.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Kurono1984","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Kurono","Tiempo de lectura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-full-orquesta-hatsune-miku-symphony-llega-fin-cd-anunciado\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Cq0nIHFUAAAAGcf.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Cq0nIHFUAAAAGcf.jpg","width":1200,"height":800},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-full-orquesta-hatsune-miku-symphony-llega-fin-cd-anunciado\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-full-orquesta-hatsune-miku-symphony-llega-fin-cd-anunciado\/","name":"Concierto Full-Orquesta \"Hatsune Miku Symphony\" Llega a su Fin, CD Anunciado - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-full-orquesta-hatsune-miku-symphony-llega-fin-cd-anunciado\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-08-31T18:20:25+00:00","dateModified":"2016-08-31T18:28:15+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-full-orquesta-hatsune-miku-symphony-llega-fin-cd-anunciado\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-full-orquesta-hatsune-miku-symphony-llega-fin-cd-anunciado\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-full-orquesta-hatsune-miku-symphony-llega-fin-cd-anunciado\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Concierto Full-Orquesta \u00abHatsune Miku Symphony\u00bb Llega a su Fin, CD Anunciado"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f","name":"Kurono","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Kurono"},"description":"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid","https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","https:\/\/twitter.com\/Kurono1984"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/55735"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/59"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=55735"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/55735\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/54894"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=55735"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=55735"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=55735"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}