{"id":93111,"date":"2017-03-28T16:34:45","date_gmt":"2017-03-28T20:34:45","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=93111\/"},"modified":"2017-03-28T16:34:45","modified_gmt":"2017-03-28T20:34:45","slug":"carro-corrida-da-yuzuki-yukari-revelado-na-itasha-heaven-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/carro-corrida-da-yuzuki-yukari-revelado-na-itasha-heaven-2017\/","title":{"rendered":"Carro de Corrida da Yuzuki Yukari Revelado na Itasha Heaven 2017!"},"content":{"rendered":"<p>O carro de corrida da Yuzuki Yukari\u00a0<a href=\"\/?p=91932\" target=\"_blank\">que apareceu a semana passada<\/a>\u00a0foi finalmente completamente revelado!<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-93111 gallery-columns-3 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7ut_1tV4AAAOXC.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7ut_1tV4AAAOXC-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7ut_1tV4AAAOXC-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7ut_1tV4AAAOXC-1024x684.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7ut_1tV4AAAOXC.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7uuAXCVAAAgG8Z.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7uuAXCVAAAgG8Z-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7uuAXCVAAAgG8Z-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7uuAXCVAAAgG8Z-1024x684.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7uuAXCVAAAgG8Z.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7uuMK_VwAAyTxs.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7uuMK_VwAAyTxs-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7uuMK_VwAAyTxs-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7uuMK_VwAAyTxs-1024x684.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7uuMK_VwAAyTxs.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7ut_SfUwAAfib2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-92661 size-medium\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7ut_SfUwAAfib2-200x300.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7ut_SfUwAAfib2-200x300.jpg 200w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7ut_SfUwAAfib2-684x1024.jpg 684w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7ut_SfUwAAfib2.jpg 801w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/a>O novo carro de corrida da Yuzuki Yukari \u00e9 um\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Honda_Integra_DC5\" target=\"_blank\">Honda Integra DC5<\/a>\u00a0preto com grandes autocolantes com o design da Racing Yukari feito por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/17204\" target=\"_blank\">Juu Ayakura<\/a>. A sua cria\u00e7\u00e3o foi poss\u00edvel gra\u00e7as \u00e0 generosidade de doa\u00e7\u00f5es de f\u00e3s atrav\u00e9s de\u00a0<a href=\"https:\/\/readyfor.jp\/projects\/yukari_racing\" target=\"_blank\">crowdfunding<\/a>. Para al\u00e9m disso, gra\u00e7as ao Twitter e outras redes sociais,podemos ver boas imagens do carro e a sua jornada desde a garagem\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/J.i.ocreate\" target=\"_blank\">J.I.O. Create<\/a>\u00a0at\u00e9 ao local da\u00a0<a href=\"http:\/\/itasha-tengoku.yaesu-net.co.jp\/event\/2017_odaiba\/\" target=\"_blank\">Itasha Heaven 2017<\/a>\u00a0em\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Odaiba\" target=\"_blank\">Odaiba<\/a>. Vamos dar uma olhada na estreia do novo carro Racing Yukari.<\/p>\n<p>Todas as imagens, tweets, e informa\u00e7\u00e3o s\u00e3o cortesia da\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/JIO_CREATE\" target=\"_blank\">J.I.O. Create<\/a>, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/tak_racing\" target=\"_blank\">Takahiro Watanabe<\/a>, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/alienaizeryou\" target=\"_blank\">Yuu<\/a>, e\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/yukari_racing\" target=\"_blank\">Yuzuki Yukari Racing<\/a>\u00a0no Twitter.<\/p>\n<h3><strong>24 de Mar\u00e7o, Tarde de Sexta-Feira<\/strong><\/h3>\n<p>O carro da Yuzuki Yukari est\u00e1 completo e est\u00e1 fora da garagem J.I.O. Create em\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Tokorozawa,_Saitama\" target=\"_blank\">Tokorozawa, Prefeitura de Saitama<\/a>, pronto para mostrar os seus autocolantes decorativos da Racing Yukari em todos os \u00e2ngulos poss\u00edveis.<\/p>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-93111 gallery-columns-3 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7uuKgqV4AAz-Gz.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7uuKgqV4AAz-Gz-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7uuKgqV4AAz-Gz-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7uuKgqV4AAz-Gz-1024x684.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7uuKgqV4AAz-Gz.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7uuah8VMAU44_D.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7uuah8VMAU44_D-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7uuah8VMAU44_D-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7uuah8VMAU44_D-1024x684.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7uuah8VMAU44_D.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7uuZ4OV4AAeyIB.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7uuZ4OV4AAeyIB-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7uuZ4OV4AAeyIB-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7uuZ4OV4AAeyIB-1024x684.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7uuZ4OV4AAeyIB.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7vpY6AVAAQXT1q.jpg'><img width=\"225\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7vpY6AVAAQXT1q-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7vpY6AVAAQXT1q-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7vpY6AVAAQXT1q-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7vpY6AVAAQXT1q.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7vpY5wUwAEfYXw.jpg'><img width=\"225\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7vpY5wUwAEfYXw-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7vpY5wUwAEfYXw-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7vpY5wUwAEfYXw-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7vpY5wUwAEfYXw.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Provavelmente um pouco menos confort\u00e1vel, est\u00e1 Takahiro Watanabe. Com o seu entusiasmo por ver o seu carro finalmente completo, ele expressou a sua apreens\u00e3o por saber que ia passar os pr\u00f3ximos dois dias a viajar com este\u00a0novo carro. Que boa maneira de criar uma conex\u00e3o! Ent\u00e3o\u00a0Watanabe procurou o\u00a0melhor caminho\u00a0poss\u00edvel para o\u00a0<a href=\"http:\/\/www.funenokagakukan.or.jp\/\" target=\"_blank\">Museum of Maritime Science<\/a> (onde o Itasha Heaven ia ter lugar), e deu o seu melhor para chegar cedo a casa do trabalho em ordem de maximizar o tempo de sono antes da viagem at\u00e9 Odaiba.<\/p>\n<h3><strong>25 de Mar\u00e7o, Tarde de S\u00e1bado<\/strong><\/h3>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u7d50\u6708\u3086\u304b\u308a\u30ec\u30fc\u30b7\u30f3\u30b0\u8eca\u4e21\u3002<br \/>\u30db\u30f3\u30c0 \u30a4\u30f3\u30c6\u30b0\u30e9 \u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u8010\u4e45\u9078\u624b\u6a29\u4ed5\u69d8\u306e\u30a8\u30f3\u30b8\u30f3\u30b5\u30a6\u30f3\u30c9\u3067\u3059\u3063\u300226\u65e5\u958b\u50ac\u306e\u75db\u8eca\u5929\u56fd \u4f01\u696d\u30d6\u30fc\u30b9\u300eJ.I.O Create with \u7d50\u6708\u3086\u304b\u308a\u30ec\u30fc\u30b7\u30f3\u30b0\u300f\u306b\u51fa\u5c55\u3057\u307e\u3059\u3063\u3002\u904a\u3073\u306b\u6765\u3066\u306d\uff01<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E7%B5%90%E6%9C%88%E3%82%86%E3%81%8B%E3%82%8A?src=hash\">#\u7d50\u6708\u3086\u304b\u308a<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/RgmGmVxM8m\">pic.twitter.com\/RgmGmVxM8m<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u4f86\u5922@\u3058\u304a\u304f\u308a\u3048\u3044\u3068\u5e83\u5831 (@JIO_CREATE) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/JIO_CREATE\/status\/845568022702018561\">March 25, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p>O carro de corrida Yuzuki Yukari.<br \/>\nEste \u00e9 o som do motor da Honda Integra Super Taikyu Championship Class. Ela vai estar para exposi\u00e7\u00e3o na banca &#8220;J.I.O. Create with Yuzuki Yukari Racing&#8221; na\u00a0<em>Itasha Heaven<\/em>\u00a0no dia 26. Vem V\u00ea-la!<\/p><\/blockquote>\n<p>Watanabe aquece o motor do carro de corrida Yuzuki Yukari, que ronrona como um gatinho. O cami\u00e3o de transporte\u00a0chega depois, e \u00e9 hora de come\u00e7ar a viagem!<\/p>\n<div id='gallery-6' class='gallery galleryid-93111 gallery-columns-3 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7vpY5wVUAAezdX.jpg'><img width=\"225\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7vpY5wVUAAezdX-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7vpY5wVUAAezdX-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7vpY5wVUAAezdX-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7vpY5wVUAAezdX.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7vqDHXUwAImcZF.jpg'><img width=\"225\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7vqDHXUwAImcZF-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7vqDHXUwAImcZF-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7vqDHXUwAImcZF-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7vqDHXUwAImcZF.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7wBW02V4AA88th.jpg'><img width=\"225\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7wBW02V4AA88th-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7wBW02V4AA88th-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7wBW02V4AA88th-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7wBW02V4AA88th.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3><strong>26 de Mar\u00e7o, Noite\/Manh\u00e3 de Domingo<\/strong><\/h3>\n<p>Watanabe e a sua equipa viajaram por v\u00e1rias horas at\u00e9 ao local do evento. Eram\u00a04h23 da manh\u00e3 do dia 26 de Mar\u00e7o quando Watanabe disse que estava muito.\u00a0Isto n\u00e3o \u00e9 um bom press\u00e1gio para o dia do evento.<\/p>\n<h3><\/h3>\n<p>Eles chegaram ao estacionamento do\u00a0Museum of Maritime Science em seguran\u00e7a e mais cedo que o esperado. Mas n\u00e3o havia tempo para descansar, pois a\u00a0Itasha Heaven estava planeada para as 9h30 dessa manh\u00e3. Mas felizmente, a grande cosplayer\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/alienaizeryou\" target=\"_blank\">Yuu<\/a>\u00a0estava l\u00e1 para os receber! Mas ela n\u00e3o deixa o tempo chuvoso acabar com o seu esp\u00edrito, e\u00a0j\u00e1 estava pronta no seu magn\u00edfico cosplay de Racing Yukari da\u00a0<a href=\"\/?p=87738\" target=\"_blank\">WonFest<\/a>, e visto que ela tinha uma apresenta\u00e7\u00e3o numa\u00a0entrega de pr\u00e9mios nessa noite atrav\u00e9s da banca da\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/xxcross001\" target=\"_blank\">xxcross<\/a>.<\/p>\n<div id='gallery-8' class='gallery galleryid-93111 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C70IDjmVsAAro-v.jpg'><img width=\"225\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C70IDjmVsAAro-v-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C70IDjmVsAAro-v-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C70IDjmVsAAro-v-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C70IDjmVsAAro-v.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7moDFgVwAAb-bG.jpg'><img width=\"300\" height=\"214\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7moDFgVwAAb-bG-300x214.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7moDFgVwAAb-bG-300x214.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7moDFgVwAAb-bG.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3><strong>26 de Mar\u00e7o, Manh\u00e3 e Tarde de Domingo: Itasha Heaven<\/strong><\/h3>\n<p>Chegou a hora de preparar tudo para o grande dia. Itasha Heaven come\u00e7ou \u00e0s\u00a09h30 mesmo com o tempo chuvoso, e eles precisavam de fazer a viagem valer a pena! O merchandise da Racing Yukari n\u00e3o se vende sozinho!<\/p>\n<div id='gallery-10' class='gallery galleryid-93111 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7z0ySVVAAERLFW.jpg'><img width=\"225\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7z0ySVVAAERLFW-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7z0ySVVAAERLFW-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7z0ySVVAAERLFW-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7z0ySVVAAERLFW.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7z0ySSVQAAruTS.jpg'><img width=\"225\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7z0ySSVQAAruTS-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7z0ySSVQAAruTS-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7z0ySSVQAAruTS-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7z0ySSVQAAruTS.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7z0ySWVAAA1iGd.jpg'><img width=\"225\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7z0ySWVAAA1iGd-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7z0ySWVAAA1iGd-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7z0ySWVAAA1iGd-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7z0ySWVAAA1iGd.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7z0ySTVYAIWp58.jpg'><img width=\"225\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7z0ySTVYAIWp58-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7z0ySTVYAIWp58-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7z0ySTVYAIWp58-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7z0ySTVYAIWp58.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>O tempo pode ter estado frio e chuvoso, mas o entusiasmo pela banca da Racing Yukari foi ardente! Yuu at\u00e9 teve uns momentos do seu hor\u00e1rio complicado para fazer umas poses perto do novo ve\u00edculo!<\/p>\n<div id='gallery-12' class='gallery galleryid-93111 gallery-columns-3 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C70sBisVUAIg9g9.jpg'><img width=\"169\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C70sBisVUAIg9g9-169x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C70sBisVUAIg9g9-169x300.jpg 169w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C70sBisVUAIg9g9-576x1024.jpg 576w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C70sBisVUAIg9g9.jpg 675w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C70sCPtVUAAtfMN.jpg'><img width=\"169\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C70sCPtVUAAtfMN-169x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C70sCPtVUAAtfMN-169x300.jpg 169w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C70sCPtVUAAtfMN-576x1024.jpg 576w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C70sCPtVUAAtfMN.jpg 675w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C70sDaEU8AAGQ2X.jpg'><img width=\"169\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C70sDaEU8AAGQ2X-169x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C70sDaEU8AAGQ2X-169x300.jpg 169w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C70sDaEU8AAGQ2X-576x1024.jpg 576w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C70sDaEU8AAGQ2X.jpg 675w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Era por volta do meio-dia, quando\u00a0Watanabe teve de desaparecer por algum tempo para fazer uma sesta (ele esteve acordado por 40 horas). Mas tudo correu extremamente bem! O carro de corrida Yukari at\u00e9 pode conhecer e conviver com outros itasha da Yukari! Talvez seja mesmo poss\u00edvel encontrar o amor neste evento, como os organizadores disseram!<\/p>\n<div id='gallery-14' class='gallery galleryid-93111 gallery-columns-3 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C71PfesVMAAZGao.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C71PfesVMAAZGao-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C71PfesVMAAZGao-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C71PfesVMAAZGao-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C71PfesVMAAZGao.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C71QBeMVsAEiHlI.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C71QBeMVsAEiHlI-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C71QBeMVsAEiHlI-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C71QBeMVsAEiHlI-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C71QBeMVsAEiHlI.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C71QBePU8AAriQP.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C71QBePU8AAriQP-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C71QBePU8AAriQP-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C71QBePU8AAriQP-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C71QBePU8AAriQP.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C71PfesVUAA6JR4.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C71PfesVUAA6JR4-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C71PfesVUAA6JR4-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C71PfesVUAA6JR4-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C71PfesVUAA6JR4.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C71PferV4AAf-CH.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C71PferV4AAf-CH-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C71PferV4AAf-CH-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C71PferV4AAf-CH-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C71PferV4AAf-CH.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C71PfeqU8AEdgiI.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C71PfeqU8AEdgiI-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C71PfeqU8AEdgiI-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C71PfeqU8AEdgiI-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C71PfeqU8AEdgiI.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>E enquanto escrevia este artigo, Itasha Heaven chegou ao fim. Depois de tudo acabar, o carro Yuzuki Yukari e as decora\u00e7\u00f5es da banca foram guardados no cami\u00e3o, e todos estavam prontos para voltar para casa. Muito bem, equipa Yuzuki Yukari Racing! Merecem um bom descanso, e v\u00e3o poder voltar a v\u00ea-los no\u00a0<a href=\"http:\/\/ch.nicovideo.jp\/HAYATO_K\/blomaga\/ar1182348\" target=\"_blank\">Niconico Cho Kaigi 2017<\/a>!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u7d50\u6708\u3086\u304b\u308a\u30ec\u30fc\u30b7\u30f3\u30b0\u30ab\u30fc\u306e\u304a\u5e30\u308a\u306e\u30b5\u30a6\u30f3\u30c9\u3082\u3069\u3046\u305e\uff01<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E7%B5%90%E6%9C%88%E3%82%86%E3%81%8B%E3%82%8A?src=hash\">#\u7d50\u6708\u3086\u304b\u308a<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/seawhMmNMR\">pic.twitter.com\/seawhMmNMR<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u4f86\u5922@\u3058\u304a\u304f\u308a\u3048\u3044\u3068\u5e83\u5831 (@JIO_CREATE) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/JIO_CREATE\/status\/845921184294191104\">March 26, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p>E este \u00e9 o barulho do carro da Yuzuki Yukari ao voltar para casa!<\/p><\/blockquote>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/readyfor.jp\/projects\/yukari_racing\" target=\"_blank\">P\u00e1gina Readyfor Crowdfunding Yuzuki Yukari Racing Project<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/yukariracing.official\" target=\"_blank\">Facebook Oficial Yuzuki Yukari Racing Project <\/a>\u00a0e\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/yukari_racing\" target=\"_blank\">Twitter<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/J.i.ocreate\" target=\"_blank\">Facebook Oficial J.I.O. Create<\/a>\u00a0e\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/JIO_CREATE\" target=\"_blank\">Twitter<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/alienaizeryou\" target=\"_blank\">Twitter Oficial da Yuu<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/tak_racing\" target=\"_blank\">Twitter Oficial Takahiro Watanabe<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.nicovideo.jp\/user\/5407322\" target=\"_blank\">Canal Niconico<\/a>, e\u00a0<a href=\"http:\/\/www.nicovideo.jp\/user\/5407322\/mylist\" target=\"_blank\">Mylist<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O carro de corrida da Yuzuki Yukari\u00a0que apareceu a semana passada\u00a0foi finalmente completamente revelado! O novo carro de corrida da Yuzuki Yukari \u00e9 um\u00a0Honda Integra DC5\u00a0preto com grandes autocolantes com o design da Racing Yukari feito por\u00a0Juu Ayakura. A sua cria\u00e7\u00e3o foi poss\u00edvel gra\u00e7as \u00e0 generosidade de doa\u00e7\u00f5es de f\u00e3s atrav\u00e9s de\u00a0crowdfunding. Para al\u00e9m disso, &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":92646,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080,3081,3079],"tags":[3334],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Carro de Corrida da Yuzuki Yukari Revelado na Itasha Heaven 2017! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/carro-corrida-da-yuzuki-yukari-revelado-na-itasha-heaven-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Carro de Corrida da Yuzuki Yukari Revelado na Itasha Heaven 2017! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O carro de corrida da Yuzuki Yukari\u00a0que apareceu a semana passada\u00a0foi finalmente completamente revelado! O novo carro de corrida da Yuzuki Yukari \u00e9 um\u00a0Honda Integra DC5\u00a0preto com grandes autocolantes com o design da Racing Yukari feito por\u00a0Juu Ayakura. A sua cria\u00e7\u00e3o foi poss\u00edvel gra\u00e7as \u00e0 generosidade de doa\u00e7\u00f5es de f\u00e3s atrav\u00e9s de\u00a0crowdfunding. Para al\u00e9m disso, &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/carro-corrida-da-yuzuki-yukari-revelado-na-itasha-heaven-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-03-28T20:34:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7zO43hVYAA62Zc.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/carro-corrida-da-yuzuki-yukari-revelado-na-itasha-heaven-2017\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7zO43hVYAA62Zc.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7zO43hVYAA62Zc.jpg\",\"width\":1200,\"height\":900},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/carro-corrida-da-yuzuki-yukari-revelado-na-itasha-heaven-2017\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/carro-corrida-da-yuzuki-yukari-revelado-na-itasha-heaven-2017\/\",\"name\":\"Carro de Corrida da Yuzuki Yukari Revelado na Itasha Heaven 2017! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/carro-corrida-da-yuzuki-yukari-revelado-na-itasha-heaven-2017\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-03-28T20:34:45+00:00\",\"dateModified\":\"2017-03-28T20:34:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/carro-corrida-da-yuzuki-yukari-revelado-na-itasha-heaven-2017\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/carro-corrida-da-yuzuki-yukari-revelado-na-itasha-heaven-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/carro-corrida-da-yuzuki-yukari-revelado-na-itasha-heaven-2017\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Carro de Corrida da Yuzuki Yukari Revelado na Itasha Heaven 2017!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Carro de Corrida da Yuzuki Yukari Revelado na Itasha Heaven 2017! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/carro-corrida-da-yuzuki-yukari-revelado-na-itasha-heaven-2017\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Carro de Corrida da Yuzuki Yukari Revelado na Itasha Heaven 2017! - VNN","og_description":"O carro de corrida da Yuzuki Yukari\u00a0que apareceu a semana passada\u00a0foi finalmente completamente revelado! O novo carro de corrida da Yuzuki Yukari \u00e9 um\u00a0Honda Integra DC5\u00a0preto com grandes autocolantes com o design da Racing Yukari feito por\u00a0Juu Ayakura. A sua cria\u00e7\u00e3o foi poss\u00edvel gra\u00e7as \u00e0 generosidade de doa\u00e7\u00f5es de f\u00e3s atrav\u00e9s de\u00a0crowdfunding. Para al\u00e9m disso, &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/carro-corrida-da-yuzuki-yukari-revelado-na-itasha-heaven-2017\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-03-28T20:34:45+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":900,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7zO43hVYAA62Zc.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/carro-corrida-da-yuzuki-yukari-revelado-na-itasha-heaven-2017\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7zO43hVYAA62Zc.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7zO43hVYAA62Zc.jpg","width":1200,"height":900},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/carro-corrida-da-yuzuki-yukari-revelado-na-itasha-heaven-2017\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/carro-corrida-da-yuzuki-yukari-revelado-na-itasha-heaven-2017\/","name":"Carro de Corrida da Yuzuki Yukari Revelado na Itasha Heaven 2017! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/carro-corrida-da-yuzuki-yukari-revelado-na-itasha-heaven-2017\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-03-28T20:34:45+00:00","dateModified":"2017-03-28T20:34:45+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/carro-corrida-da-yuzuki-yukari-revelado-na-itasha-heaven-2017\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/carro-corrida-da-yuzuki-yukari-revelado-na-itasha-heaven-2017\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/carro-corrida-da-yuzuki-yukari-revelado-na-itasha-heaven-2017\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Carro de Corrida da Yuzuki Yukari Revelado na Itasha Heaven 2017!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/93111"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=93111"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/93111\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/92646"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=93111"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=93111"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=93111"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}