{"id":112567,"date":"2017-06-30T17:58:46","date_gmt":"2017-06-30T21:58:46","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=112567\/"},"modified":"2017-06-30T18:00:27","modified_gmt":"2017-06-30T22:00:27","slug":"varas-luz-album-do-concerto-quadimension-live-tour","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/varas-luz-album-do-concerto-quadimension-live-tour\/","title":{"rendered":"Varas de Luz e \u00c1lbum do Concerto Quadimension Live Tour"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"\/?p=98291\">Foi mencionado anteriormente<\/a>\u00a0que a\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/35966\">Stardust<\/a>\u00a0vai ter o seu pr\u00f3prio concerto ao vivo possivelmente este ano e at\u00e9 tivemos um poster oficial.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/0066XWZWly1fewt0ihmvhj30jn0rswti-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-98257\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/0066XWZWly1fewt0ihmvhj30jn0rswti-1.jpg\" alt=\"\" width=\"551\" height=\"779\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/0066XWZWly1fewt0ihmvhj30jn0rswti-1.jpg 707w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/0066XWZWly1fewt0ihmvhj30jn0rswti-1-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 551px) 100vw, 551px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Mas n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso, Stardust tamb\u00e9m vai<a href=\"\/?p=107198\">\u00a0fazer uma performance na &#8220;Bilibili Macro Link 2017&#8221;<\/a>\u00a0no fim de semana de 21 a 23 de Julho.<\/p>\n<p>Embora ainda n\u00e3o se saiba a data ao certo, temos algumas informa\u00e7\u00f5es sobre merchandise!<\/p>\n<h3><strong>Varas de Luz<\/strong><\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105051.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-112424\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105051.jpg\" alt=\"\" width=\"700\" height=\"700\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105051.jpg 700w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105051-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105051-300x300.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Estas varas de luz podem ser pr\u00e9-encomendadas no Taobao por \u00a5 150.00 ($22 USD) cada. Eles podem mudar entre 15 cores diferentes! Podes encontra-los\u00a0<a href=\"https:\/\/world.taobao.com\/item\/554545277714.htm?fromSite=main&amp;spm=a1z10.3-c-s.w4002-15324549434.11.132c9936m4wJnx&amp;qq-pf-to=pcqq.c2c\">aqui<\/a>.<\/p>\n<h3><strong>\u00c1lbum<\/strong><\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-112411\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039.jpg\" alt=\"\" width=\"543\" height=\"543\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039.jpg 700w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039-300x300.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 543px) 100vw, 543px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Eles tamb\u00e9m planeiam lan\u00e7ar um \u00e1lbum chamado \u300e\u5e73\u884c\u56db\u754c Live Tour OFFICIAL ALBUM\u300f, embora ainda n\u00e3o esteja dispon\u00edvel para encomenda, ou exista informa\u00e7\u00f5es sobre a lista de m\u00fasicas, vamos continuar a actualizar \u00e0 medida que as informa\u00e7\u00f5es forem lan\u00e7adas. (Nota que o pre\u00e7o\u00a0<em class=\"tb-rmb\">\u00a5<\/em>\u00a0999.00 n\u00e3o \u00e9 o pre\u00e7o verdadeiro, \u00e9 apenas um substituto at\u00e9 o pre\u00e7o verdadeiro ser marcado). O link pode ser encontrado\u00a0<a href=\"https:\/\/world.taobao.com\/item\/554536798231.htm?fromSite=main&amp;spm=a1z10.3-c-s.w4002-15324549434.14.132c9936m4wJnx&amp;qq-pf-to=pcqq.c2c\">aqui<\/a>.<\/p>\n<h3><strong>Links<\/strong><\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/shop109464960.world.taobao.com\/?spm=a312a.7728556.2015080705.4.5e0edec8PAsWl8\">Loja Oficial Quadimension<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/weibo.com\/quadimension?refer_flag=1005055013_\">Weibo Quadimension<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Foi mencionado anteriormente\u00a0que a\u00a0Stardust\u00a0vai ter o seu pr\u00f3prio concerto ao vivo possivelmente este ano e at\u00e9 tivemos um poster oficial. Mas n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso, Stardust tamb\u00e9m vai\u00a0fazer uma performance na &#8220;Bilibili Macro Link 2017&#8221;\u00a0no fim de semana de 21 a 23 de Julho. Embora ainda n\u00e3o se saiba a data ao certo, temos algumas &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":98280,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080,3081,3079],"tags":[3086],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Varas de Luz e \u00c1lbum do Concerto Quadimension Live Tour - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/varas-luz-album-do-concerto-quadimension-live-tour\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Varas de Luz e \u00c1lbum do Concerto Quadimension Live Tour - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Foi mencionado anteriormente\u00a0que a\u00a0Stardust\u00a0vai ter o seu pr\u00f3prio concerto ao vivo possivelmente este ano e at\u00e9 tivemos um poster oficial. Mas n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso, Stardust tamb\u00e9m vai\u00a0fazer uma performance na &#8220;Bilibili Macro Link 2017&#8221;\u00a0no fim de semana de 21 a 23 de Julho. Embora ainda n\u00e3o se saiba a data ao certo, temos algumas &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/varas-luz-album-do-concerto-quadimension-live-tour\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-30T21:58:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-06-30T22:00:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Stardustlivefeature.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"449\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/varas-luz-album-do-concerto-quadimension-live-tour\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Stardustlivefeature.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Stardustlivefeature.png\",\"width\":707,\"height\":449},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/varas-luz-album-do-concerto-quadimension-live-tour\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/varas-luz-album-do-concerto-quadimension-live-tour\/\",\"name\":\"Varas de Luz e \u00c1lbum do Concerto Quadimension Live Tour - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/varas-luz-album-do-concerto-quadimension-live-tour\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-06-30T21:58:46+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-30T22:00:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/varas-luz-album-do-concerto-quadimension-live-tour\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/varas-luz-album-do-concerto-quadimension-live-tour\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/varas-luz-album-do-concerto-quadimension-live-tour\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Varas de Luz e \u00c1lbum do Concerto Quadimension Live Tour\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Varas de Luz e \u00c1lbum do Concerto Quadimension Live Tour - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/varas-luz-album-do-concerto-quadimension-live-tour\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Varas de Luz e \u00c1lbum do Concerto Quadimension Live Tour - VNN","og_description":"Foi mencionado anteriormente\u00a0que a\u00a0Stardust\u00a0vai ter o seu pr\u00f3prio concerto ao vivo possivelmente este ano e at\u00e9 tivemos um poster oficial. Mas n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso, Stardust tamb\u00e9m vai\u00a0fazer uma performance na &#8220;Bilibili Macro Link 2017&#8221;\u00a0no fim de semana de 21 a 23 de Julho. Embora ainda n\u00e3o se saiba a data ao certo, temos algumas &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/varas-luz-album-do-concerto-quadimension-live-tour\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-06-30T21:58:46+00:00","article_modified_time":"2017-06-30T22:00:27+00:00","og_image":[{"width":707,"height":449,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Stardustlivefeature.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/varas-luz-album-do-concerto-quadimension-live-tour\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Stardustlivefeature.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Stardustlivefeature.png","width":707,"height":449},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/varas-luz-album-do-concerto-quadimension-live-tour\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/varas-luz-album-do-concerto-quadimension-live-tour\/","name":"Varas de Luz e \u00c1lbum do Concerto Quadimension Live Tour - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/varas-luz-album-do-concerto-quadimension-live-tour\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-06-30T21:58:46+00:00","dateModified":"2017-06-30T22:00:27+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/varas-luz-album-do-concerto-quadimension-live-tour\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/varas-luz-album-do-concerto-quadimension-live-tour\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/varas-luz-album-do-concerto-quadimension-live-tour\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Varas de Luz e \u00c1lbum do Concerto Quadimension Live Tour"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/112567"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=112567"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/112567\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/98280"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=112567"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=112567"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=112567"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}