{"id":151226,"date":"2017-11-30T12:54:05","date_gmt":"2017-11-30T17:54:05","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=151226"},"modified":"2017-11-30T12:54:05","modified_gmt":"2017-11-30T17:54:05","slug":"erstes-offizielles-uni-album-wird-bald-veroeffentlicht","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstes-offizielles-uni-album-wird-bald-veroeffentlicht\/","title":{"rendered":"Erstes Offizielles UNI Album wird bald Ver\u00f6ffentlicht !"},"content":{"rendered":"<p>Das erste offizielle\u00a0\u00a0UNI Album wird bald zum kaufen erh\u00e4ltlich sein\u00a0 wenn ihr ein Fan von ihr seid und schon\u00a0 immer UNI Produkte besitzen wolltet ist jetzt die Zeit gekommen. Das Album mit dem Namen\u00a0I Love Moonlight\u00a0wird Planm\u00e4\u00dfig am 1 Dezember Diesen Jahres ver\u00f6ffentlicht und kommt mit zwei verschiedenen bestell Optionen. Ihr k\u00f6nnt euch die normale Version<a href=\"http:\/\/characterplanet.net\/shop\/uni-ori-official-demo-alb\/\">\u00a0hier<\/a>\u00a0f\u00fcr 15.000 \u20a9 ( ungef\u00e4hr\u00a0 12\u20ac) oder die limitierte Edition die einen LED Aufsteller beinhaltet<a href=\"http:\/\/characterplanet.net\/shop\/uni-ori-offical-demo-alb-lim\/\">\u00a0hier\u00a0<\/a>\u00a0 \u00a0f\u00fcr\u00a0 63,000\u20a9 (ungef\u00e4hr 50\u20ac) kaufen.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-151226 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/KakaoTalk_20171123_025820507.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/KakaoTalk_20171123_025820507-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/KakaoTalk_20171123_025826753.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/KakaoTalk_20171123_025826753-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/KakaoTalk_20171123_025831212.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/KakaoTalk_20171123_025831212-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/UNI_LED_size.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/UNI_LED_size-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/album_detail_cd.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/album_detail_cd-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/album_detail_back.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/album_detail_back-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/album_detail_front.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/album_detail_front-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/album_detail_all.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/album_detail_all-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h2>Track Liste<\/h2>\n<ul>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackTitle\"><a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/140050?albumId=23759\" data-bind=\"songToolTip: 140050\" data-hasqtip=\"0\">Boundary<\/a><br \/>\n<small class=\"muted\"><\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\u00a0<a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/146931?albumId=23759\" data-bind=\"songToolTip: 146931\" data-hasqtip=\"1\">\uc5b4\uc81c, \uc624\ub298, \ub0b4\uc77c<\/a><\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackTitle\"><a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/148820?albumId=23759\" data-bind=\"songToolTip: 148820\" data-hasqtip=\"2\">Installation<\/a><br \/>\n<small class=\"muted\"><\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackTitle\"><a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/148982?albumId=23759\" data-bind=\"songToolTip: 148982\" data-hasqtip=\"3\">\uc791\ubcc4 \uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4<\/a><br \/>\n<small class=\"muted\"><\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackTitle\"><a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/149543?albumId=23759\" data-bind=\"songToolTip: 149543\" data-hasqtip=\"4\">Elixir<\/a><br \/>\n<small class=\"muted\"><\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackTitle\"><a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/150599?albumId=23759\" data-bind=\"songToolTip: 150599\" data-hasqtip=\"5\">\u611b\u60c5\u8ca9\u58f2\u6a5f<\/a><br \/>\n<small class=\"muted\"><\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackTitle\"><a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/152359?albumId=23759\" data-bind=\"songToolTip: 152359\" data-hasqtip=\"6\">CONNECTED<\/a><br \/>\n<small class=\"muted\"><\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackTitle\"><a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/175852?albumId=23759\" data-bind=\"songToolTip: 175852\" data-hasqtip=\"7\">\uc544\ube0c\ub77c\uce74\ub2e4\ube0c\ub77c<\/a><br \/>\n<small class=\"muted\"><\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackTitle\"><a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/175853?albumId=23759\" data-bind=\"songToolTip: 175853\" data-hasqtip=\"8\">U.N.I<\/a><br \/>\n<small class=\"muted\"><\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackTitle\"><a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/153845?albumId=23759\" data-bind=\"songToolTip: 153845\" data-hasqtip=\"9\">\ubc9a\uaf43\ube44<\/a><br \/>\n<small class=\"muted\"><\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackTitle\"><a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/175854?albumId=23759\" data-bind=\"songToolTip: 175854\" data-hasqtip=\"10\">\uc0b0\ucc45<\/a><br \/>\n<small class=\"muted\"><\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackTitle\"><a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/175855?albumId=23759\" data-bind=\"songToolTip: 175855\" data-hasqtip=\"11\">\uc6b0\uc8fc\uc5d0 \ub2e8 \ud558\ub098\ubfd0\uc778 \ub108\uc5d0\uac8c \ubd80\ub974\ub294 \ub178\ub798<\/a><\/div>\n<\/li>\n<\/ul>\n<h2>Cross Fade<\/h2>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/1f9NU-zRu4U?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Wenn ihr die Limitierte Edition kaufen wollt m\u00fcsst ihr schnell sein denn es gibt weltweit nur 100 Exemplare. Eine Lieferung ist auch f\u00fcr Leute die au\u00dferhalb von Korea wohnen m\u00f6glich.\u00a0 \u00a0Man wird den LED Aufsteller nicht Einzelt kaufen k\u00f6nnen<\/p>\n<p>Folgt VNN weiter f\u00fcr mehr Informationen<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/characterplanet.net\/\">ST MEDiA&#8217;s offizielle webseite<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Das erste offizielle\u00a0\u00a0UNI Album wird bald zum kaufen erh\u00e4ltlich sein\u00a0 wenn ihr ein Fan von ihr seid und schon\u00a0 immer UNI Produkte besitzen wolltet ist jetzt die Zeit gekommen. Das Album mit dem Namen\u00a0I Love Moonlight\u00a0wird Planm\u00e4\u00dfig am 1 Dezember Diesen Jahres ver\u00f6ffentlicht und kommt mit zwei verschiedenen bestell Optionen. Ihr k\u00f6nnt euch die normale &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":152,"featured_media":150900,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2549],"tags":[3192,3464],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Erstes Offizielles UNI Album wird bald Ver\u00f6ffentlicht ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstes-offizielles-uni-album-wird-bald-veroeffentlicht\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Erstes Offizielles UNI Album wird bald Ver\u00f6ffentlicht ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Das erste offizielle\u00a0\u00a0UNI Album wird bald zum kaufen erh\u00e4ltlich sein\u00a0 wenn ihr ein Fan von ihr seid und schon\u00a0 immer UNI Produkte besitzen wolltet ist jetzt die Zeit gekommen. Das Album mit dem Namen\u00a0I Love Moonlight\u00a0wird Planm\u00e4\u00dfig am 1 Dezember Diesen Jahres ver\u00f6ffentlicht und kommt mit zwei verschiedenen bestell Optionen. Ihr k\u00f6nnt euch die normale &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstes-offizielles-uni-album-wird-bald-veroeffentlicht\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-11-30T17:54:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/uni-featured.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"632\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"333\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Reborn Phoenix\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstes-offizielles-uni-album-wird-bald-veroeffentlicht\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/uni-featured.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/uni-featured.png\",\"width\":632,\"height\":333},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstes-offizielles-uni-album-wird-bald-veroeffentlicht\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstes-offizielles-uni-album-wird-bald-veroeffentlicht\/\",\"name\":\"Erstes Offizielles UNI Album wird bald Ver\u00f6ffentlicht ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstes-offizielles-uni-album-wird-bald-veroeffentlicht\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-11-30T17:54:05+00:00\",\"dateModified\":\"2017-11-30T17:54:05+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/3f6f3d6b0e491c6668ac9e9266868d90\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstes-offizielles-uni-album-wird-bald-veroeffentlicht\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstes-offizielles-uni-album-wird-bald-veroeffentlicht\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstes-offizielles-uni-album-wird-bald-veroeffentlicht\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Erstes Offizielles UNI Album wird bald Ver\u00f6ffentlicht !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/3f6f3d6b0e491c6668ac9e9266868d90\",\"name\":\"Reborn Phoenix\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/59142bf8638086697d63a0dcb2294d22?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/59142bf8638086697d63a0dcb2294d22?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Reborn Phoenix\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/reborn-phoenix\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Erstes Offizielles UNI Album wird bald Ver\u00f6ffentlicht ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstes-offizielles-uni-album-wird-bald-veroeffentlicht\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Erstes Offizielles UNI Album wird bald Ver\u00f6ffentlicht ! - VNN","og_description":"Das erste offizielle\u00a0\u00a0UNI Album wird bald zum kaufen erh\u00e4ltlich sein\u00a0 wenn ihr ein Fan von ihr seid und schon\u00a0 immer UNI Produkte besitzen wolltet ist jetzt die Zeit gekommen. Das Album mit dem Namen\u00a0I Love Moonlight\u00a0wird Planm\u00e4\u00dfig am 1 Dezember Diesen Jahres ver\u00f6ffentlicht und kommt mit zwei verschiedenen bestell Optionen. Ihr k\u00f6nnt euch die normale &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstes-offizielles-uni-album-wird-bald-veroeffentlicht\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-11-30T17:54:05+00:00","og_image":[{"width":632,"height":333,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/uni-featured.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Reborn Phoenix","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstes-offizielles-uni-album-wird-bald-veroeffentlicht\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/uni-featured.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/uni-featured.png","width":632,"height":333},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstes-offizielles-uni-album-wird-bald-veroeffentlicht\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstes-offizielles-uni-album-wird-bald-veroeffentlicht\/","name":"Erstes Offizielles UNI Album wird bald Ver\u00f6ffentlicht ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstes-offizielles-uni-album-wird-bald-veroeffentlicht\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-11-30T17:54:05+00:00","dateModified":"2017-11-30T17:54:05+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/3f6f3d6b0e491c6668ac9e9266868d90"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstes-offizielles-uni-album-wird-bald-veroeffentlicht\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstes-offizielles-uni-album-wird-bald-veroeffentlicht\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstes-offizielles-uni-album-wird-bald-veroeffentlicht\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Erstes Offizielles UNI Album wird bald Ver\u00f6ffentlicht !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/3f6f3d6b0e491c6668ac9e9266868d90","name":"Reborn Phoenix","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/59142bf8638086697d63a0dcb2294d22?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/59142bf8638086697d63a0dcb2294d22?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Reborn Phoenix"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/reborn-phoenix\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/151226"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/152"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=151226"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/151226\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/150900"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=151226"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=151226"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=151226"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}