{"id":104477,"date":"2017-05-27T19:24:24","date_gmt":"2017-05-27T23:24:24","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=104477\/"},"modified":"2017-05-28T10:50:09","modified_gmt":"2017-05-28T14:50:09","slug":"primer-album-de-yumemi-nemu-ya-disponible-para-pre-orden","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/primer-album-de-yumemi-nemu-ya-disponible-para-pre-orden\/","title":{"rendered":"\u00a1Primer \u00e1lbum de Yumemi Nemu ya disponible para pre-orden!"},"content":{"rendered":"<p>Como se <a href=\"\/?p=98328\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">mencion\u00f3 previamente en VNN<\/a>, el primer \u00e1lbum compilatorio de <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/56153\">Nemu<\/a>,\u00a0llamado\u00a0\u00ab<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Al\/22781\">VOCALOID Yumemi Nemu<\/a>\u00bb est\u00e1 anunciado para lanzarse en las primeras semanas de Julio!!<\/p>\n<p>Despu\u00e9s de una larga\u00a0espera, el \u00e1lbum por fin esta disponible para pre-ordenarse y les mostramos la lista de canciones que contiene!<\/p>\n<h3>Acerca del \u00c1lbum<\/h3>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-104332 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/news_xlarge_yumeminemu_jkt201707-300x267.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"267\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/news_xlarge_yumeminemu_jkt201707-300x267.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/news_xlarge_yumeminemu_jkt201707.jpg 640w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>El \u00e1lbum tiene un costo de\u00a02,500 JPY (aproximadamente $23 USD) y esta previsto su lanzamiento para el 5 de Julio.<\/p>\n<h4>Lista de Canciones<\/h4>\n<p>01. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157871?albumId=22781\">Cosmic Melon Soda Magic Love<\/a> (por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1550\">PandaBoY<\/a>) feat.\u00a0Yumemi Nemu (Human)<br \/>\n02. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157872?albumId=22781\">Silica Gel Demo Sui Kirenai Natsu ga Aru<\/a> (por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/58607\">Tom-H@ck<\/a>) feat.Yumemi Nemu (Human)<br \/>\n03. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157873?albumId=22781\">Sweet\u2606Planet<\/a> (por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/4675\">tilt-six<\/a> \u00d7 <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1550\">PandaBoY<\/a>)<br \/>\n04. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157874?albumId=22781\">Kanaria no Ippai<\/a> (por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/66\">Yuuyu<\/a>)<br \/>\n05. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157875?albumId=22781\">Hitomi ni Tojite Ai ni Ikou<\/a> (por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157875?albumId=22781\">Yuyoyuppe \u3086\u3088 \u3086\u3063\u307a<\/a>)<br \/>\n06. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157876?albumId=22781\">first love<\/a> (por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/26969\">Jun\u2019ai no Kyojin-P<\/a>)<br \/>\n07. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157877?albumId=22781\">Ebiba! Dreamin<\/a> (por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/179\">emon<\/a>)<br \/>\n08. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157878?albumId=22781\">Anzen Unten\u2764Muji Musume-chan<\/a> (por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/38\">\u516b\u738b\u5b50P Hachioji P<\/a>)<br \/>\n09. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157879?albumId=22781\">Woopie Island<\/a> (por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/58608\">Tamaya 2060%<\/a>)<br \/>\n10. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157880?albumId=22781\">Dream Dream Yume Dream<\/a> (por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/36280\">Nayutan Alien<\/a>)<br \/>\n11. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157881?albumId=22781\">Anywhere<\/a> (por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/89\">livetune.kz<\/a>)<br \/>\n12. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157882?albumId=22781\">Aruiwa Yumemi Nemu to iu Gainen e no Sakushiido<\/a> (por<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1452\">\u00a0MOSAIC.WAV<\/a>) feat.\u00a0Yumemi Nemu (Human)<\/p>\n<h3>\u00bfD\u00f3nde Ordenar?<\/h3>\n<p>El \u00e1lbum estar\u00e1 disponible en los siguientes sitios web:<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.cdjapan.co.jp\/aff\/click.cgi\/PytJTGW7Lok\/5636\/A800688\/product%2FTFCC-86589\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">CDJapan<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.animate.shop\/products\/30029825\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Animate International<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.amazon.co.jp\/dp\/B07252B4LT\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Amazon Japan<\/a><\/p>\n<hr \/>\n<p>Fuentes:<br \/>\n<a href=\"http:\/\/dempagumi.dearstage.com\/post\/161087325299\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Dear Stage Blog<\/a>, <a href=\"http:\/\/natalie.mu\/music\/news\/234260\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Natalie.mu<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Como se mencion\u00f3 previamente en VNN, el primer \u00e1lbum compilatorio de Nemu,\u00a0llamado\u00a0\u00abVOCALOID Yumemi Nemu\u00bb est\u00e1 anunciado para lanzarse en las primeras semanas de Julio!! Despu\u00e9s de una larga\u00a0espera, el \u00e1lbum por fin esta disponible para pre-ordenarse y les mostramos la lista de canciones que contiene! Acerca del \u00c1lbum El \u00e1lbum tiene un costo de\u00a02,500 JPY &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":140,"featured_media":104401,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1610],"tags":[1263,3396,2172,3470],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Primer \u00e1lbum de Yumemi Nemu ya disponible para pre-orden! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/primer-album-de-yumemi-nemu-ya-disponible-para-pre-orden\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Primer \u00e1lbum de Yumemi Nemu ya disponible para pre-orden! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Como se mencion\u00f3 previamente en VNN, el primer \u00e1lbum compilatorio de Nemu,\u00a0llamado\u00a0\u00abVOCALOID Yumemi Nemu\u00bb est\u00e1 anunciado para lanzarse en las primeras semanas de Julio!! Despu\u00e9s de una larga\u00a0espera, el \u00e1lbum por fin esta disponible para pre-ordenarse y les mostramos la lista de canciones que contiene! Acerca del \u00c1lbum El \u00e1lbum tiene un costo de\u00a02,500 JPY &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/primer-album-de-yumemi-nemu-ya-disponible-para-pre-orden\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/iNahual\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-05-27T23:24:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-05-28T14:50:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Nemu_Album_Release_Feature.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@iNahual\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"iNahual\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/primer-album-de-yumemi-nemu-ya-disponible-para-pre-orden\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Nemu_Album_Release_Feature.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Nemu_Album_Release_Feature.jpg\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/primer-album-de-yumemi-nemu-ya-disponible-para-pre-orden\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/primer-album-de-yumemi-nemu-ya-disponible-para-pre-orden\/\",\"name\":\"\u00a1Primer \u00e1lbum de Yumemi Nemu ya disponible para pre-orden! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/primer-album-de-yumemi-nemu-ya-disponible-para-pre-orden\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-05-27T23:24:24+00:00\",\"dateModified\":\"2017-05-28T14:50:09+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a25a794657d23adaecd4cc7888c7f509\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/primer-album-de-yumemi-nemu-ya-disponible-para-pre-orden\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/primer-album-de-yumemi-nemu-ya-disponible-para-pre-orden\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/primer-album-de-yumemi-nemu-ya-disponible-para-pre-orden\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Primer \u00e1lbum de Yumemi Nemu ya disponible para pre-orden!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a25a794657d23adaecd4cc7888c7f509\",\"name\":\"iNahual\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/131f0c1d00fc751071d8d09914be480b?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/131f0c1d00fc751071d8d09914be480b?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"iNahual\"},\"description\":\"Mikulover, Composer, Bass player, Procrastination Specialist\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/iNahual\/\",\"https:\/\/twitter.com\/iNahual\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCAgnuKOziG9Z1DdPXgRtnfg\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/inahual\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Primer \u00e1lbum de Yumemi Nemu ya disponible para pre-orden! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/primer-album-de-yumemi-nemu-ya-disponible-para-pre-orden\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Primer \u00e1lbum de Yumemi Nemu ya disponible para pre-orden! - VNN","og_description":"Como se mencion\u00f3 previamente en VNN, el primer \u00e1lbum compilatorio de Nemu,\u00a0llamado\u00a0\u00abVOCALOID Yumemi Nemu\u00bb est\u00e1 anunciado para lanzarse en las primeras semanas de Julio!! Despu\u00e9s de una larga\u00a0espera, el \u00e1lbum por fin esta disponible para pre-ordenarse y les mostramos la lista de canciones que contiene! Acerca del \u00c1lbum El \u00e1lbum tiene un costo de\u00a02,500 JPY &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/primer-album-de-yumemi-nemu-ya-disponible-para-pre-orden\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/iNahual\/","article_published_time":"2017-05-27T23:24:24+00:00","article_modified_time":"2017-05-28T14:50:09+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Nemu_Album_Release_Feature.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@iNahual","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"iNahual","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/primer-album-de-yumemi-nemu-ya-disponible-para-pre-orden\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Nemu_Album_Release_Feature.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Nemu_Album_Release_Feature.jpg","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/primer-album-de-yumemi-nemu-ya-disponible-para-pre-orden\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/primer-album-de-yumemi-nemu-ya-disponible-para-pre-orden\/","name":"\u00a1Primer \u00e1lbum de Yumemi Nemu ya disponible para pre-orden! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/primer-album-de-yumemi-nemu-ya-disponible-para-pre-orden\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-05-27T23:24:24+00:00","dateModified":"2017-05-28T14:50:09+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a25a794657d23adaecd4cc7888c7f509"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/primer-album-de-yumemi-nemu-ya-disponible-para-pre-orden\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/primer-album-de-yumemi-nemu-ya-disponible-para-pre-orden\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/primer-album-de-yumemi-nemu-ya-disponible-para-pre-orden\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Primer \u00e1lbum de Yumemi Nemu ya disponible para pre-orden!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a25a794657d23adaecd4cc7888c7f509","name":"iNahual","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/131f0c1d00fc751071d8d09914be480b?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/131f0c1d00fc751071d8d09914be480b?s=96&d=mm&r=pg","caption":"iNahual"},"description":"Mikulover, Composer, Bass player, Procrastination Specialist","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/iNahual\/","https:\/\/twitter.com\/iNahual","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCAgnuKOziG9Z1DdPXgRtnfg"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/inahual\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/104477"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/140"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=104477"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/104477\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/104401"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=104477"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=104477"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=104477"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}