{"id":102213,"date":"2017-05-12T22:42:21","date_gmt":"2017-05-13T02:42:21","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=102213\/"},"modified":"2017-05-13T07:59:01","modified_gmt":"2017-05-13T11:59:01","slug":"onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-il-primo-anniversario-con-un-sintetizzatore-che-canta","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-il-primo-anniversario-con-un-sintetizzatore-che-canta\/","title":{"rendered":"Onseogosei no Seiyujimusha celebra il primo anniversario con un sintetizzatore che canta!"},"content":{"rendered":"<p>Certo, Onseogosei no Seiyujimusha, tradotto in Inglese come &#8220;Voice Synth Voice Actors&#8217; Office&#8221;, non \u00e8 poi una vera novit\u00e0 in realt\u00e0, ma hanno da poco aggiunto un nuovo personaggio che porter\u00e0 i propri sintetizzatori a un livello ben pi\u00f9 alto! Oltre alle varie voicebank parlanti, infatti, ora ne hanno perfino una che canta.<\/p>\n<h3>Riguardo a Onseogosei no Seiyujimusha<\/h3>\n<p>Come gi\u00e0 menzionato poco sopra, Onseogosei no Seiyujimusha significa &#8220;Voice Synth Voice Actors&#8217; Office.&#8221; ed \u00e8 una serie di voicebank con un po&#8217; di backstory ad accompagnarle. Tutti questi personaggi sono membri di un ufficio e sono qui per aiutare chiunque li assuma.<\/p>\n<p>Perfino la loro introduzione suona tanto come quella di un segretario!<\/p>\n<blockquote><p>&#8220;&#8216;Onseogosei no Seiyujimusha&#8217; \u00e8 un progetto di sintetizzazione vocale iniziato nel 2017 e che festeggier\u00e0 il suo primo anniversario in primavera. Il nostro software di sintesi vocale, capace di esprimere emozioni, lavorer\u00e0 sodo per soddisfare ogni vostra richiesta!&#8221;<\/p><\/blockquote>\n<h3>Riguardo il Software<\/h3>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-102213 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/cover_logo-1.png'><img width=\"300\" height=\"137\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/cover_logo-1-300x137.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/cover_logo-1-300x137.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/cover_logo-1.png 522w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Onseogosei no Seiyujimusha utilizza l&#8217;engine &#8220;VoiceText&#8221; della HOYA CORPORATION. Sfortunatamente per\u00f2 stavolta \u00e8 disponibile solo per uso commerciale. C&#8217;\u00e8 tuttavia sempre un barlume di speranza che decidano di cambiare idea sulla distribuzione!<\/p>\n<p>La pagina ufficiale promuove quattro caratteristiche specifiche: Emozioni, Creazione di voci originali, Cambiare il loro modo di parlare e Sintetizzatore vocale cantante. Abbiamo tradotto ciascuno dei punti sopracitati per voi. Vi preghiamo di notare che le traduzioni non sono letterali e che alcune frasi sono state cambiate per avere un po&#8217; pi\u00f9 di senso nella nostra lingua.<\/p>\n<h5>Punto 1: Emozioni<\/h5>\n<p>Con VoiceText sono disponibili &#8220;felice&#8221;, &#8220;triste&#8221; e &#8220;arrabbiato&#8221;. Potete controllare la forza o della voce tramite le impostazioni per l&#8217;espressivit\u00e0. Sempre da questo stesso pannello potete controllarne l&#8217;intensit\u00e0. Ci\u00f2 vi permetter\u00e0 di far suonare le frasi proprio come desiderate, \u00e8 l&#8217;ideale per creare conversazioni divertenti con voci pi\u00f9 umane e che non sembrino dei robot.<\/p>\n<h5>Punto 2: Creazione di voci originali<\/h5>\n<p>Potete perfino creare il vostro sintetizzatore personale registrandone voi stessi la voicebank con la vostra voce o con quella di un doppiatore. Potete perfino dar vita a voci di persone ormai decedute da tempo. Oltre questo e la possibilit\u00e0 di registrare anche delle emozioni, potete perfino registrare una mini frase da dire ogni volta che finiscono di parlare (per esempio potete fargli dire &#8220;Nya!&#8221; alla fine di ogni frase. Potete trovare un tutorial ben approfondito (in Giapponese) cliccando\u00a0<a href=\"http:\/\/voicetext.jp\/products\/vt-original\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">qui<\/a>.<\/p>\n<h5>Punto 3: Cambiare il loro modo di parlare<\/h5>\n<p>Potete combinare le voci di due personaggi diversi per farne un&#8217;altra parlata, magari con uno stile diverso di pronuncia. Potete infatti combinare personaggi diversi e i loro accenti per creare altre tonalit\u00e0 parlate, oppure semplicemente per farle sembrare pi\u00f9 carine. Di certo \u00e8 un&#8217;ottima soluzione per chi volesse delle voci diverse da quelle proposte.<\/p>\n<h5>Sintetizzatore vocale che canta<\/h5>\n<p>Inserite una melodia e delle parole per creare una canzone. Diversamente dai molti altri sintetizzatori vocali, non aggiunge i suoni uno alla volta, ma utilizza un modello statistico per creare un cantato chiaro e fluido. Si pu\u00f2 quasi sentire il calore di una voce umana.<\/p>\n<p>Stanno utilizzando un nuovo stile di sintesi vocale di canto sviluppata principalmente dal Professor Keiichi Tokuda dell&#8217;istituto sulla tecnologia di Nagoya, e un sistema di sintesi ed elaborazione del parlato <a href=\"https:\/\/www.jstEt\u00e0.jst.go.jp\/article\/transinf\/E99.D\/7\/E99.D_2015EDP7457\/_article\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">WORLD<\/a>\u00a0sviluppato dal\u00a0Professor Masanori Morise dell&#8217;universit\u00e0 Yamanashi.<\/p>\n<h3>Personaggi<\/h3>\n<p>Al momento sono disponibili 11 personaggi capaci di parlare, tutti diversi tra loro \u2014 una delle quali \u00e8 una idol in erba. Se non vi \u00e8 specificato il contrario, dovrebbero avere tutte le emozioni &#8220;Felice&#8221;, &#8220;Triste&#8221; e &#8220;Arrabbiato&#8221;.<\/p>\n<h4>L&#8217;idol novellina<\/h4>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-102213 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_hikari.png'><img width=\"146\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_hikari-146x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_hikari-146x300.png 146w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_hikari.png 410w\" sizes=\"(max-width: 146px) 100vw, 146px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_hikari_idol.png'><img width=\"155\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_hikari_idol-155x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_hikari_idol-155x300.png 155w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_hikari_idol-528x1024.png 528w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_hikari_idol.png 797w\" sizes=\"(max-width: 155px) 100vw, 155px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><strong>Cameriera:<\/strong> <em>&#8220;Sveglia, \u00e8 mattina\u266a&#8221;<\/em><br \/>\n<strong>Idol:<\/strong> <em>&#8220;Finalmente avr\u00f2 il mio debutto sul palco!<\/em><em>&#8220;<\/em><\/p>\n<p><strong>Nome:<\/strong> Hikari<br \/>\n<strong>Genere:<\/strong> Femmina<br \/>\n<strong>Et\u00e0:<\/strong> 21<\/p>\n<p>Una chiarissima voce di una cameriera, perfetta per dei report sulle notizie. Si tratta della prima voce creata per esprimere emozioni.<\/p>\n<p><strong>Sample della voce parlata normale<\/strong><br \/>\n<!--[if lt IE 9]><script>document.createElement('audio');<\/script><![endif]-->\n<audio class=\"wp-audio-shortcode\" id=\"audio-102213-1\" preload=\"none\" style=\"width: 100%;\" controls=\"controls\"><source type=\"audio\/mpeg\" src=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/hikari_n.mp3?_=1\" \/><a href=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/hikari_n.mp3\">http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/hikari_n.mp3<\/a><\/audio>\n<p><strong>Sample della voce cantata<\/strong><br \/>\n<iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"450\" scrolling=\"no\" frameborder=\"no\" src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?visual=true&#038;url=https%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Fplaylists%2F284830339&#038;show_artwork=true&#038;maxwidth=618&#038;maxheight=927\"><\/iframe><\/p>\n<h4>Il maggiordomo affidabile<\/h4>\n<div id='gallery-6' class='gallery galleryid-102213 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_takeru.png'><img width=\"106\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_takeru-106x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_takeru-106x300.png 106w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_takeru.png 333w\" sizes=\"(max-width: 106px) 100vw, 106px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><em>&#8220;Mi ha chiamato, padrone?<\/em><em>&#8221;<br \/>\n<\/em><br \/>\n<strong>Nome:<\/strong> Takeru<br \/>\n<strong>Genere:<\/strong> Maschio<br \/>\n<strong>Et\u00e0:<\/strong> 21<\/p>\n<p>La voce di un maggiordomo la cui esistenza \u00e8 dedita al lavorare con Hikari. Ha un carattere gentile e una voce calma ed eloquente, perfetta per report sulle notizie.<\/p>\n<p><strong>Sample della voce parlata normale<\/strong><br \/>\n<audio class=\"wp-audio-shortcode\" id=\"audio-102213-2\" preload=\"none\" style=\"width: 100%;\" controls=\"controls\"><source type=\"audio\/mpeg\" src=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/takeru_n.mp3?_=2\" \/><a href=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/takeru_n.mp3\">http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/takeru_n.mp3<\/a><\/audio>\n<h4>Il nuovo DJ<\/h4>\n<div id='gallery-8' class='gallery galleryid-102213 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_shogo.png'><img width=\"130\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_shogo-130x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_shogo-130x300.png 130w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_shogo.png 409w\" sizes=\"(max-width: 130px) 100vw, 130px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><em>&#8220;Voglio rallegrare la tua noiosissima quotidianit\u00e0 con la mia voce.<\/em><em>&#8220;<\/em><\/p>\n<p><strong>Nome:<\/strong> Shougo<br \/>\n<strong>Genere:<\/strong> Maschio<br \/>\n<strong>Et\u00e0:<\/strong> 25<\/p>\n<p>Questo personaggio non ha emozioni aggiuntive.<\/p>\n<p>La voce di un DJ appassionato e dedito al lavoro. L&#8217;ideale per l&#8217;intrattenimento.<\/p>\n<p><strong>Sample della voce parlata normale<\/strong><br \/>\n<audio class=\"wp-audio-shortcode\" id=\"audio-102213-3\" preload=\"none\" style=\"width: 100%;\" controls=\"controls\"><source type=\"audio\/mpeg\" src=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/radio_n.mp3?_=3\" \/><a href=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/radio_n.mp3\">http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/radio_n.mp3<\/a><\/audio>\n<h4>La ragazza energica<\/h4>\n<div id='gallery-10' class='gallery galleryid-102213 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_hina.png'><img width=\"238\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_hina-238x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_hina-238x300.png 238w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_hina.png 570w\" sizes=\"(max-width: 238px) 100vw, 238px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><em>&#8220;Lavorer\u00f2 sodo per mantenermi!<\/em><em>&#8220;<\/em><\/p>\n<p><strong>Nome:<\/strong> Hina<br \/>\n<strong>Genere:<\/strong> Femmina<br \/>\n<strong>Et\u00e0:<\/strong> 8<\/p>\n<p>La voce di una innocente ragazza di 8 anni. Distingue molto bene quando si sta lavorando e quando invece no ed \u00e8 una persona molto calcolativa, che lavora sodo per non mischiare lavoro e piacere personale.<\/p>\n<p>La sua voce \u00e8 perfetta per parlare di app e robot.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Sample della voce parlata normale<\/strong><br \/>\n<audio class=\"wp-audio-shortcode\" id=\"audio-102213-4\" preload=\"none\" style=\"width: 100%;\" controls=\"controls\"><source type=\"audio\/mpeg\" src=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/hina_n.mp3?_=4\" \/><a href=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/hina_n.mp3\">http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/hina_n.mp3<\/a><\/audio>\n<h4>Il ragazzo gentile<\/h4>\n<div id='gallery-12' class='gallery galleryid-102213 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_kouta-1.png'><img width=\"109\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_kouta-1-109x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_kouta-1-109x300.png 109w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_kouta-1.png 242w\" sizes=\"(max-width: 109px) 100vw, 109px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><em>&#8220;Ho quasi finito di fare i compiti, puoi aspettare un attimo?<\/em><em>&#8220;<\/em><\/p>\n<p><strong>Nome:<\/strong> Kouta<br \/>\n<strong>Genere:<\/strong> Maschio<br \/>\n<strong>Et\u00e0:<\/strong> 8<\/p>\n<p>La voce di un ragazzo di 8 anni molto energico che prende molto sul serio il salutare le persone adeguatamente. La sua voce \u00e8 perfetta per parlare di app e robot.<\/p>\n<p><strong>Sample della voce parlata normale<\/strong><br \/>\n<audio class=\"wp-audio-shortcode\" id=\"audio-102213-5\" preload=\"none\" style=\"width: 100%;\" controls=\"controls\"><source type=\"audio\/mpeg\" src=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/kota_n.mp3?_=5\" \/><a href=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/kota_n.mp3\">http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/kota_n.mp3<\/a><\/audio>\n<h4>La bilingue<\/h4>\n<div id='gallery-14' class='gallery galleryid-102213 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_ema.png'><img width=\"180\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_ema-180x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_ema-180x300.png 180w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_ema.png 430w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>&#8220;Come si dice &#8216;Vieni a prendermi&#8217; in Giapponese?&#8221;<\/em><\/p>\n<p><strong>Nome:<\/strong> Emma<br \/>\n<strong>Genere:<\/strong> Femmina<br \/>\n<strong>Et\u00e0:<\/strong> 12<\/p>\n<p>Pu\u00f2 parlare sia in Giapponese che in Inglese.<\/p>\n<p>Una voce femminile che pu\u00f2 parlare in Inglese. Ha una personalit\u00e0 raggiante e allegra, ma anche insolente e biricchina. In ogni caso certe volte non capisce proprio le situazioni. Al momento vive in America ed \u00e8 met\u00e0 Giapponese e met\u00e0 Inglese. La sua voce \u00e8 perfetta in caso serva un supporto bilingue.<\/p>\n<p><strong>Sample della voce parlata normale<\/strong><br \/>\n<audio class=\"wp-audio-shortcode\" id=\"audio-102213-6\" preload=\"none\" style=\"width: 100%;\" controls=\"controls\"><source type=\"audio\/mpeg\" src=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/ema_n.mp3?_=6\" \/><a href=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/ema_n.mp3\">http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/ema_n.mp3<\/a><\/audio>\n<h4>Il gatto geniale<\/h4>\n<div id='gallery-16' class='gallery galleryid-102213 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_tsuna.png'><img width=\"230\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_tsuna-230x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_tsuna-230x300.png 230w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_tsuna.png 293w\" sizes=\"(max-width: 230px) 100vw, 230px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><em>&#8220;Non esiste la parola &#8216;impossibile&#8217; nel MIO dizionario, nyan!&#8221;<\/em><em>&#8220;<\/em><\/p>\n<p><strong>Nome:<\/strong> Tuna (Tsuna)<br \/>\n<strong>Genere:<\/strong> Maschio<br \/>\n<strong>Et\u00e0:<\/strong>\u00a0Sconosciuta<\/p>\n<p>Una voce stile gatto che termine ogni frase con &#8220;Nyan&#8221;. Tuna \u00e8 molto solare e diventa euforico facilmente. Pur sembrando solo un carinissimo, \u00e8 molto intelligente: l&#8217;ideale per parlare di app.<\/p>\n<p><strong>Sample della voce parlata normale<\/strong><br \/>\n<audio class=\"wp-audio-shortcode\" id=\"audio-102213-7\" preload=\"none\" style=\"width: 100%;\" controls=\"controls\"><source type=\"audio\/mpeg\" src=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/tsuna_n.mp3?_=7\" \/><a href=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/tsuna_n.mp3\">http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/tsuna_n.mp3<\/a><\/audio>\n<h4>La star del nostro ufficio<\/h4>\n<div id='gallery-18' class='gallery galleryid-102213 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_show.png'><img width=\"198\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_show-198x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_show-198x300.png 198w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_show.png 340w\" sizes=\"(max-width: 198px) 100vw, 198px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><em>&#8220;Avete visto il mio show la settimana scorsa?<\/em><em>&#8220;<\/em><\/p>\n<p><strong>Nome:<\/strong> Show<br \/>\n<strong>Genere:<\/strong> Maschio<br \/>\n<strong>Et\u00e0:<\/strong> 40<\/p>\n<p>Questo personaggio non ha emozioni aggiuntive disponibili.<\/p>\n<p>Una voicebank maschile dal modo di parlare leggero e unico. Sembra un gran lavoratore ma, in realt\u00e0, \u00e8 molto bravo a picchiettare e a ribattere. \u00c8 il senpai di tutti visto che lavora al ufficio da pi\u00f9 tempo di loro. La sua voicebank \u00e8 mirata per parlare di intrattenimento e per annunci televisivi.<\/p>\n<p><strong>Sample della voce parlata normale<\/strong><br \/>\n<audio class=\"wp-audio-shortcode\" id=\"audio-102213-8\" preload=\"none\" style=\"width: 100%;\" controls=\"controls\"><source type=\"audio\/mpeg\" src=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/show_n.mp3?_=8\" \/><a href=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/show_n.mp3\">http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/show_n.mp3<\/a><\/audio>\n<h4>La studentessa delle superiori di Hakata<\/h4>\n<div id='gallery-20' class='gallery galleryid-102213 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_kanna-1.png'><img width=\"98\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_kanna-1-98x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_kanna-1-98x300.png 98w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_kanna-1.png 278w\" sizes=\"(max-width: 98px) 100vw, 98px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><em>&#8220;Quando sto sto con te, qualsiasi cosa \u00e8 divertente!<\/em><em>&#8220;<\/em><\/p>\n<p><strong>Nome:<\/strong> Kanna<br \/>\n<strong>Genere:<\/strong> Femmina<br \/>\n<strong>Et\u00e0:<\/strong> 17<\/p>\n<p>Una voce calma e serena. Kanna \u00e8 seria e una gran lavoratrice, solare, amichevole, ma abbastanza testarda e ostinata. Il personaggio nel suo telefonino si chiama &#8220;Ikementai-kun.&#8221;, il cui nome deriva dalla combinazione tra\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Ikemen\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">&#8220;ikemen&#8221; (fusto)<\/a>\u00a0e\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Pollock_roe\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">&#8220;mentaiko&#8221; (uova di merluzzo)<\/a>. La sua voce \u00e8 l&#8217;ideale per qualsiasi tipo di guida e per utilizzo con accento di Hakata.<\/p>\n<p><strong>Sample della voce parlata normale<\/strong><br \/>\n<audio class=\"wp-audio-shortcode\" id=\"audio-102213-9\" preload=\"none\" style=\"width: 100%;\" controls=\"controls\"><source type=\"audio\/mpeg\" src=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/kanna_n.mp3?_=9\" \/><a href=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/kanna_n.mp3\">http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/kanna_n.mp3<\/a><\/audio>\n<h4>La studentessa delle superiori di Osaka<\/h4>\n<div id='gallery-22' class='gallery galleryid-102213 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_nao.png'><img width=\"147\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_nao-147x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_nao-147x300.png 147w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_nao.png 395w\" sizes=\"(max-width: 147px) 100vw, 147px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><em>&#8220;\u00c8 passato un po&#8217; di tempo, non \u00e8 vero? Come sei stato?<\/em><em>&#8220;<\/em><\/p>\n<p><strong>Nome:<\/strong> Nao<br \/>\n<strong>Genere:<\/strong> Femmina<br \/>\n<strong>Et\u00e0:<\/strong> 17<\/p>\n<p>Questo personaggio non ha emozioni aggiuntive disponibili.<\/p>\n<p>Una voicebank dal vivace ed energico accento di Osaka. Nao ha un carattere estroverso ed amante del divertimento con tanti amici come lei, sia maschi che femmine. Ogni tanto \u00e8 un po&#8217; sbadata. Le piace tifare per la sua squadra di baseball preferita con un megafono, avente come personaggio &#8220;Takoyan&#8221;. Proprio come Kanna, Nao \u00e8 l&#8217;ideale per ogni tipo di guida che richiede l&#8217;accento di Osaka.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Sample della voce parlata normale<\/strong><br \/>\n<audio class=\"wp-audio-shortcode\" id=\"audio-102213-10\" preload=\"none\" style=\"width: 100%;\" controls=\"controls\"><source type=\"audio\/mpeg\" src=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/nao_n.mp3?_=10\" \/><a href=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/nao_n.mp3\">http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/nao_n.mp3<\/a><\/audio>\n<h4>Il carinissimo robot<\/h4>\n<div id='gallery-24' class='gallery galleryid-102213 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_robota-1.png'><img width=\"154\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_robota-1-154x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_robota-1-154x300.png 154w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_robota-1.png 291w\" sizes=\"(max-width: 154px) 100vw, 154px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><em>&#8220;Sono stato programmato con un AI a state-of-the-art!<\/em><em>&#8220;<\/em><\/p>\n<p><strong>Nome:<\/strong> Robota<br \/>\n<strong>Genere:<\/strong> ?<br \/>\n<strong>Et\u00e0:<\/strong> ?<\/p>\n<p>Una voce tanto pacata, carina e intelligente, perfetta per tranquillizzare le persone. Robota possiede un intelligenza artificiale ma, come chiunque si aspetterebbe, la sua vera abilit\u00e0 \u00e8&#8230;? \u00c8 perfetta per ogni tipo di voce robotica.<\/p>\n<p><strong>Sample della voce parlata normale<\/strong><br \/>\n<audio class=\"wp-audio-shortcode\" id=\"audio-102213-11\" preload=\"none\" style=\"width: 100%;\" controls=\"controls\"><source type=\"audio\/mpeg\" src=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/robota_n.mp3?_=11\" \/><a href=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/robota_n.mp3\">http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/robota_n.mp3<\/a><\/audio>\n<h3>Altre informazioni<\/h3>\n<p>Per avere ulteriori informazioni a riguardo restate sintonizzati su VNN! Tuttavia per\u00f2 potete pure dare uno sguardo al loro sito web, che ha i sample di tutte le emozioni di tutti i personaggi!<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Sito ufficiale di Onseogosei no Seiyujimusha<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/voicetextjp\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Account Twitter ufficiale di VoiceText<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/voicetext.jp\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Pagina Facebook di Voice Text<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Certo, Onseogosei no Seiyujimusha, tradotto in Inglese come &#8220;Voice Synth Voice Actors&#8217; Office&#8221;, non \u00e8 poi una vera novit\u00e0 in realt\u00e0, ma hanno da poco aggiunto un nuovo personaggio che porter\u00e0 i propri sintetizzatori a un livello ben pi\u00f9 alto! Oltre alle varie voicebank parlanti, infatti, ora ne hanno perfino una che canta. Riguardo a &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":102183,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1728],"tags":[1803,1831,1797,1821],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Onseogosei no Seiyujimusha celebra il primo anniversario con un sintetizzatore che canta! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-il-primo-anniversario-con-un-sintetizzatore-che-canta\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"it_IT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Onseogosei no Seiyujimusha celebra il primo anniversario con un sintetizzatore che canta! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Certo, Onseogosei no Seiyujimusha, tradotto in Inglese come &#8220;Voice Synth Voice Actors&#8217; Office&#8221;, non \u00e8 poi una vera novit\u00e0 in realt\u00e0, ma hanno da poco aggiunto un nuovo personaggio che porter\u00e0 i propri sintetizzatori a un livello ben pi\u00f9 alto! Oltre alle varie voicebank parlanti, infatti, ora ne hanno perfino una che canta. Riguardo a &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-il-primo-anniversario-con-un-sintetizzatore-che-canta\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-05-13T02:42:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-05-13T11:59:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Voice_Text_Feature.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Scritto da\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo di lettura stimato\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"8 minuti\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"it-IT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-il-primo-anniversario-con-un-sintetizzatore-che-canta\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Voice_Text_Feature.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Voice_Text_Feature.jpg\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-il-primo-anniversario-con-un-sintetizzatore-che-canta\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-il-primo-anniversario-con-un-sintetizzatore-che-canta\/\",\"name\":\"Onseogosei no Seiyujimusha celebra il primo anniversario con un sintetizzatore che canta! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-il-primo-anniversario-con-un-sintetizzatore-che-canta\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-05-13T02:42:21+00:00\",\"dateModified\":\"2017-05-13T11:59:01+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-il-primo-anniversario-con-un-sintetizzatore-che-canta\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"it-IT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-il-primo-anniversario-con-un-sintetizzatore-che-canta\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-il-primo-anniversario-con-un-sintetizzatore-che-canta\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Onseogosei no Seiyujimusha celebra il primo anniversario con un sintetizzatore che canta!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Onseogosei no Seiyujimusha celebra il primo anniversario con un sintetizzatore che canta! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-il-primo-anniversario-con-un-sintetizzatore-che-canta\/","og_locale":"it_IT","og_type":"article","og_title":"Onseogosei no Seiyujimusha celebra il primo anniversario con un sintetizzatore che canta! - VNN","og_description":"Certo, Onseogosei no Seiyujimusha, tradotto in Inglese come &#8220;Voice Synth Voice Actors&#8217; Office&#8221;, non \u00e8 poi una vera novit\u00e0 in realt\u00e0, ma hanno da poco aggiunto un nuovo personaggio che porter\u00e0 i propri sintetizzatori a un livello ben pi\u00f9 alto! Oltre alle varie voicebank parlanti, infatti, ora ne hanno perfino una che canta. Riguardo a &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-il-primo-anniversario-con-un-sintetizzatore-che-canta\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-05-13T02:42:21+00:00","article_modified_time":"2017-05-13T11:59:01+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Voice_Text_Feature.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Scritto da":"Spookie","Tempo di lettura stimato":"8 minuti"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"it-IT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-il-primo-anniversario-con-un-sintetizzatore-che-canta\/#primaryimage","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Voice_Text_Feature.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Voice_Text_Feature.jpg","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-il-primo-anniversario-con-un-sintetizzatore-che-canta\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-il-primo-anniversario-con-un-sintetizzatore-che-canta\/","name":"Onseogosei no Seiyujimusha celebra il primo anniversario con un sintetizzatore che canta! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-il-primo-anniversario-con-un-sintetizzatore-che-canta\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-05-13T02:42:21+00:00","dateModified":"2017-05-13T11:59:01+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-il-primo-anniversario-con-un-sintetizzatore-che-canta\/#breadcrumb"},"inLanguage":"it-IT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-il-primo-anniversario-con-un-sintetizzatore-che-canta\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-il-primo-anniversario-con-un-sintetizzatore-che-canta\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Onseogosei no Seiyujimusha celebra il primo anniversario con un sintetizzatore che canta!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/102213"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=102213"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/102213\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media\/102183"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=102213"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=102213"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=102213"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}