{"id":170789,"date":"2018-03-21T10:40:45","date_gmt":"2018-03-21T14:40:45","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=170789"},"modified":"2018-03-21T10:40:45","modified_gmt":"2018-03-21T14:40:45","slug":"theme-musical-pour-hatsune-miku-magical-mirai-2018-devoilee-dates-des-evenements-des-tickets-annoncees","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/theme-musical-pour-hatsune-miku-magical-mirai-2018-devoilee-dates-des-evenements-des-tickets-annoncees\/","title":{"rendered":"Th\u00e8me Musical Pour Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 D\u00e9voil\u00e9e, Dates des Ev\u00e9nements &#038; des Tickets Annonc\u00e9es"},"content":{"rendered":"<p>On dirait que les choses pour Hatsune Miku : Magical Mirai sont sur le point de devenir un peu plus excitantes ! La premi\u00e8re bande-d\u2019annonce pour l\u2019\u00e9v\u00e9nement a \u00e9t\u00e9 mise en ligne, nous donnant un apercu du th\u00e8me musical de l\u2019\u00e9v\u00e9nement \u00ab\u00a0Greenlights Serenade\u00a0\u00bb compos\u00e9e par <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/10137\"><strong>Omoi<\/strong><\/a>. De plus, le site official de Magical Mirai 2018 a \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 jour pour annoncer les dates de l\u2019\u00e9v\u00e9nement pour Osaka et Tokyo !<\/p>\n<p><strong>Dates de l\u2019Ev\u00e9nement<\/strong><br \/>\nExposition \u00e0 Osaka : 25 \u2013 26 Ao\u00fbt \u00e0 l\u2019INTEX d\u2019Osaka<br \/>\nConcerts \u00e0 Osaka : 25 \u2013 26 Ao\u00fbt \u00e0 l\u2019INTEX d\u2019Osaka<br \/>\nExposition \u00e0 Tokyo : 31 Ao\u00fbt \u2013 2 Septembre au Makuhari Messe<br \/>\nExposition \u00e0 Tokyo : 1 \u2013 2 Septembre au Makuhari Messe<\/p>\n<p><strong>Heure de d\u00e9but des concerts d\u2019Osaka<\/strong><br \/>\n25 ao\u00fbt (Journ\u00e9e) \u2013 Open 11:00, Start 12:00<br \/>\n25 ao\u00fbt (Soir) \u2013 Open 16:00, Start 17:00<br \/>\n26 ao\u00fbt (Journ\u00e9e) \u2013 Open 11:00, Start 12:00<br \/>\n26 ao\u00fbt (Soir) \u2013 Open 16:00, Start 17:00<\/p>\n<p><strong>Heure de d\u00e9but des concerts de Tokyo<\/strong><br \/>\n1er Septembre (Journ\u00e9e) \u2013 Open 11:00, Start 12:00<br \/>\n1er Septembre (Soir) \u2013 Open 16:00, Start 17:00<br \/>\n2 Septembre (Journ\u00e9e) \u2013 Open 11:00, Start 12:00<br \/>\n2 Septembre (Soir) \u2013 Open 16:00, Start 17:00<\/p>\n<p><strong>Prix des Tickets<\/strong><br \/>\nSS \u2013 9000 Yen<br \/>\nS \u2013 8000 Yen<br \/>\nA \u2013 7000 Yen<br \/>\nU-18 \u2013 3900 Yen<\/p>\n<p>Les inscriptions nationales pour les tickets commenceront le 24 mars. Les inscriptions internationales pour les tickets seront ouvertes du 21 avril au 28 mai, alors que les inscriptions pour les forfaits avec h\u00e9bergement seront ouvertes du 23 avril au 15 mai. Des informations suppl\u00e9mentaires seront annonc\u00e9es plus tard.<\/p>\n<p>Site officiel de Magical Mirai 2018 : <a href=\"http:\/\/magicalmirai.com\/2018\/\">http:\/\/magicalmirai.com\/2018\/<\/a><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/dETlYLaxpTY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"autoplay; encrypted-media\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Source : <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-magical-mirai-2018-theme-song-teased-event-dates-announced\/\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>On dirait que les choses pour Hatsune Miku : Magical Mirai sont sur le point de devenir un peu plus excitantes ! La premi\u00e8re bande-d\u2019annonce pour l\u2019\u00e9v\u00e9nement a \u00e9t\u00e9 mise en ligne, nous donnant un apercu du th\u00e8me musical de l\u2019\u00e9v\u00e9nement \u00ab\u00a0Greenlights Serenade\u00a0\u00bb compos\u00e9e par Omoi. De plus, le site official de Magical Mirai 2018 &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":170350,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[2929,2452,2931],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Th\u00e8me Musical Pour Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 D\u00e9voil\u00e9e, Dates des Ev\u00e9nements &amp; des Tickets Annonc\u00e9es - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/theme-musical-pour-hatsune-miku-magical-mirai-2018-devoilee-dates-des-evenements-des-tickets-annoncees\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Th\u00e8me Musical Pour Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 D\u00e9voil\u00e9e, Dates des Ev\u00e9nements &amp; des Tickets Annonc\u00e9es - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"On dirait que les choses pour Hatsune Miku : Magical Mirai sont sur le point de devenir un peu plus excitantes ! La premi\u00e8re bande-d\u2019annonce pour l\u2019\u00e9v\u00e9nement a \u00e9t\u00e9 mise en ligne, nous donnant un apercu du th\u00e8me musical de l\u2019\u00e9v\u00e9nement \u00ab\u00a0Greenlights Serenade\u00a0\u00bb compos\u00e9e par Omoi. De plus, le site official de Magical Mirai 2018 &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/theme-musical-pour-hatsune-miku-magical-mirai-2018-devoilee-dates-des-evenements-des-tickets-annoncees\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-03-21T14:40:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Magical-Mirai-2018-Header-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"702\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/theme-musical-pour-hatsune-miku-magical-mirai-2018-devoilee-dates-des-evenements-des-tickets-annoncees\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Magical-Mirai-2018-Header-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Magical-Mirai-2018-Header-1.png\",\"width\":1280,\"height\":702},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/theme-musical-pour-hatsune-miku-magical-mirai-2018-devoilee-dates-des-evenements-des-tickets-annoncees\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/theme-musical-pour-hatsune-miku-magical-mirai-2018-devoilee-dates-des-evenements-des-tickets-annoncees\/\",\"name\":\"Th\u00e8me Musical Pour Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 D\u00e9voil\u00e9e, Dates des Ev\u00e9nements & des Tickets Annonc\u00e9es - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/theme-musical-pour-hatsune-miku-magical-mirai-2018-devoilee-dates-des-evenements-des-tickets-annoncees\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-03-21T14:40:45+00:00\",\"dateModified\":\"2018-03-21T14:40:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/theme-musical-pour-hatsune-miku-magical-mirai-2018-devoilee-dates-des-evenements-des-tickets-annoncees\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/theme-musical-pour-hatsune-miku-magical-mirai-2018-devoilee-dates-des-evenements-des-tickets-annoncees\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/theme-musical-pour-hatsune-miku-magical-mirai-2018-devoilee-dates-des-evenements-des-tickets-annoncees\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Th\u00e8me Musical Pour Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 D\u00e9voil\u00e9e, Dates des Ev\u00e9nements &#038; des Tickets Annonc\u00e9es\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Th\u00e8me Musical Pour Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 D\u00e9voil\u00e9e, Dates des Ev\u00e9nements & des Tickets Annonc\u00e9es - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/theme-musical-pour-hatsune-miku-magical-mirai-2018-devoilee-dates-des-evenements-des-tickets-annoncees\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Th\u00e8me Musical Pour Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 D\u00e9voil\u00e9e, Dates des Ev\u00e9nements & des Tickets Annonc\u00e9es - VNN","og_description":"On dirait que les choses pour Hatsune Miku : Magical Mirai sont sur le point de devenir un peu plus excitantes ! La premi\u00e8re bande-d\u2019annonce pour l\u2019\u00e9v\u00e9nement a \u00e9t\u00e9 mise en ligne, nous donnant un apercu du th\u00e8me musical de l\u2019\u00e9v\u00e9nement \u00ab\u00a0Greenlights Serenade\u00a0\u00bb compos\u00e9e par Omoi. De plus, le site official de Magical Mirai 2018 &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/theme-musical-pour-hatsune-miku-magical-mirai-2018-devoilee-dates-des-evenements-des-tickets-annoncees\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-03-21T14:40:45+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":702,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Magical-Mirai-2018-Header-1.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/theme-musical-pour-hatsune-miku-magical-mirai-2018-devoilee-dates-des-evenements-des-tickets-annoncees\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Magical-Mirai-2018-Header-1.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Magical-Mirai-2018-Header-1.png","width":1280,"height":702},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/theme-musical-pour-hatsune-miku-magical-mirai-2018-devoilee-dates-des-evenements-des-tickets-annoncees\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/theme-musical-pour-hatsune-miku-magical-mirai-2018-devoilee-dates-des-evenements-des-tickets-annoncees\/","name":"Th\u00e8me Musical Pour Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 D\u00e9voil\u00e9e, Dates des Ev\u00e9nements & des Tickets Annonc\u00e9es - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/theme-musical-pour-hatsune-miku-magical-mirai-2018-devoilee-dates-des-evenements-des-tickets-annoncees\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-03-21T14:40:45+00:00","dateModified":"2018-03-21T14:40:45+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/theme-musical-pour-hatsune-miku-magical-mirai-2018-devoilee-dates-des-evenements-des-tickets-annoncees\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/theme-musical-pour-hatsune-miku-magical-mirai-2018-devoilee-dates-des-evenements-des-tickets-annoncees\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/theme-musical-pour-hatsune-miku-magical-mirai-2018-devoilee-dates-des-evenements-des-tickets-annoncees\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Th\u00e8me Musical Pour Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 D\u00e9voil\u00e9e, Dates des Ev\u00e9nements &#038; des Tickets Annonc\u00e9es"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/170789"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=170789"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/170789\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/170350"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=170789"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=170789"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=170789"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}