{"id":8698,"date":"2016-06-01T18:25:44","date_gmt":"2016-06-01T22:25:44","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=8698"},"modified":"2016-06-17T01:28:17","modified_gmt":"2016-06-17T01:28:17","slug":"detalles-revelados-ia-fan-expo-dallas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/detalles-revelados-ia-fan-expo-dallas\/","title":{"rendered":"\u00a1Detalles Revelados de IA en el Fan Expo Dallas!"},"content":{"rendered":"<p>Los fans podran ver los articulos anteriores que cubren el anuncio de\u00a0<a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/ia-y-exit-tunes-en-el-fan-expo-dallas\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">IA en el Fan Expo Dallas<\/a>. Sin embargo, \u00a1ahora tenemos todos los detalles relacionados al evento!<\/p>\n<p>Informe Oficial de Prensa:<\/p>\n<blockquote><p>Los fans de la artista virtual IA, podr\u00e1n disfrutar de su m\u00fasica este S\u00e1bado en el Fan Expo Dallas en la secci\u00f3n de atracciones de anime. La filmaci\u00f3n del primer concierto de IA en Jap\u00f3n -PARTY A GO GO- ser\u00e1 proyectada a las 7 pm en el Salon C149.<br \/>\n\u00a1Tambi\u00e9n habr\u00e1 mercader\u00eda oficial durante toda la duraci\u00f3n del festival (booth#164) y la posibilidad de enviar mensajes a IA!<br \/>\n<span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><br \/>\n&#8211;Acerca de IA-<br \/>\n\u201cIA\u201d es una artista virtual tra\u00edda a la vida como parte de la librer\u00eda de voz de VOCALOID\u21223 \u201cIA -ARIA ON THE PLANETES-\u201d y \u201cIA ROCKS -ARIA ON THE PLANETES\u201d, quienes ambos est\u00e1n en el puesto #1 de la tabla Amazon Japan Music Software(Software Musical de Amazon en Jap\u00f3n). Los videos relacionados a IA han ganado del colectivo m\u00e1s de 100 millones de visitas.<br \/>\n<span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><br \/>\nEn el 2013 y 2014, IA cant\u00f3 el tema oficial del evento y se convirti\u00f3 en la voz del Super GT, la mas vista carrera de autos en Japon. IA tambi\u00e9n es la cantante de \u201cKAGEROU PROJECT\u201d, un proyecto multi contenido creado por el multitalentoso \u201cJIN\u201d. Y fue quien dio la voz para una canci\u00f3n titulada \u201cOtsukimi Recital\u201d, que aparece en el anime internacionalmente distribuido \u00abMEKAKUCITY ACTORS\u00bb basado en \u201cKAGEROU PROJECT\u201d. En adici\u00f3n, IA recibi\u00f3 la atenci\u00f3n para ser seleccionada para dar la voz para el CD incluido con el volumen final del manga \u201cNeon Genesis EVANGELION\u201d. En Julio del 2015, \u201cIA\/VT -COLORFUL-\u201d para PlayStation\u00ae Vita fue lanzada alcanzando el puesto 2 en la tabla de juegos.<br \/>\n<span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><br \/>\nIA hizo su debut en Norteam\u00e9rica en vivo con m\u00e1s de 2000 fans gritando en Julio del 2015 como parte del Cool Japan Festival presentado por el ANIME EXPO 2015 en vivo en el Club Nokia, Los Angeles. En Setiembre del 2015, IA complet\u00f3 su primer solo de concierto en Jap\u00f3n titulado \u00abIA First Live Concert en JAPAN [PARTY A GO-GO]\u00bb(Primer Concierto de IA en JAPON [PARTY A GO-GO]) en el AKASAKA BLITZ. En Octubre del 2015, IA hizo su primera presentaci\u00f3n solitaria en vivo en New York, siendo este un gran \u00e9xito. En Noviembre 2015, IA tuvo dos exhibiciones en el HYPER JAPAN en Londres, en frente de 1500 personas en dos d\u00edas.<br \/>\n<span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><br \/>\nIA celebr\u00f3 su 3er Aniversario el 27 de Enero junto al 1er Aniversario de ONE,\u00a0en el\u00a0\u201cIA &amp; ONE ANNIVERSARY PARTY!! -SPECIAL TALK &amp; LIVE-\u201c transmitido en vivo para Japon.<br \/>\n<span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><br \/>\nDesde Febrero del 2016, \u201cIA 1st Live Concert in Japan -PARTY A GO-GO-\u201c est\u00e1 siendo proyectada en convenciones de anime y cinemas alrededor del mundo, como el JAPAN EXPO SUD (Marsella), el JAPAN EXPO en Tailandia (Bangkok) , Madrid Otaku (Madrid), Hanadoki Con (San Diego), J\u2019Fest (M\u00e9xico), Japan Expo Paris (Francia), Hyper Japan (Inglaterra), Anime Central (Winnipeg, Canada) , Nadeshicon (Qu\u00e9bec). Mas otros que est\u00e1n por llegar en los pr\u00f3ximos meses.<br \/>\n<span style=\"color: #ffffff;\">&#8211;<\/span><br \/>\n\u00a1Todos los ojos est\u00e1n puestos en IA para lo que llegar\u00e1 despu\u00e9s!<br \/>\nPAGINA OFICIAL: <a href=\"https:\/\/1stplace.co.jp\/ia\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/1stplace.co.jp\/ia<\/a><br \/>\n\u30fbFacebook:\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/<\/a><br \/>\n\u30fbTumblr:\u00a0<a href=\"https:\/\/tumblr.1stplace.co.jp\/post\/143532683422\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/tumblr.1stplace.co.jp\/post\/143532683422<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p>Como los fans pueden haber adivinado, esto es s\u00f3lo una de las muchas paradas para la proyecci\u00f3n de conciertos IA. M\u00e1s se dar\u00e1n a conocer en el futuro, \u00a1as\u00ed que est\u00e9n atentos!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los fans podran ver los articulos anteriores que cubren el anuncio de\u00a0IA en el Fan Expo Dallas. Sin embargo, \u00a1ahora tenemos todos los detalles relacionados al evento! Informe Oficial de Prensa: Los fans de la artista virtual IA, podr\u00e1n disfrutar de su m\u00fasica este S\u00e1bado en el Fan Expo Dallas en la secci\u00f3n de atracciones &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":59,"featured_media":8360,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1618,1610],"tags":[2402,2105,2103],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Detalles Revelados de IA en el Fan Expo Dallas! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/detalles-revelados-ia-fan-expo-dallas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Detalles Revelados de IA en el Fan Expo Dallas! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los fans podran ver los articulos anteriores que cubren el anuncio de\u00a0IA en el Fan Expo Dallas. Sin embargo, \u00a1ahora tenemos todos los detalles relacionados al evento! Informe Oficial de Prensa: Los fans de la artista virtual IA, podr\u00e1n disfrutar de su m\u00fasica este S\u00e1bado en el Fan Expo Dallas en la secci\u00f3n de atracciones &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/detalles-revelados-ia-fan-expo-dallas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-06-01T22:25:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-06-17T01:28:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IADallas.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Kurono1984\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Kurono\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/detalles-revelados-ia-fan-expo-dallas\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IADallas.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IADallas.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/detalles-revelados-ia-fan-expo-dallas\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/detalles-revelados-ia-fan-expo-dallas\/\",\"name\":\"\u00a1Detalles Revelados de IA en el Fan Expo Dallas! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/detalles-revelados-ia-fan-expo-dallas\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-06-01T22:25:44+00:00\",\"dateModified\":\"2016-06-17T01:28:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/detalles-revelados-ia-fan-expo-dallas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/detalles-revelados-ia-fan-expo-dallas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/detalles-revelados-ia-fan-expo-dallas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Detalles Revelados de IA en el Fan Expo Dallas!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\",\"name\":\"Kurono\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Kurono\"},\"description\":\"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid\",\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\",\"https:\/\/twitter.com\/Kurono1984\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Detalles Revelados de IA en el Fan Expo Dallas! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/detalles-revelados-ia-fan-expo-dallas\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Detalles Revelados de IA en el Fan Expo Dallas! - VNN","og_description":"Los fans podran ver los articulos anteriores que cubren el anuncio de\u00a0IA en el Fan Expo Dallas. Sin embargo, \u00a1ahora tenemos todos los detalles relacionados al evento! Informe Oficial de Prensa: Los fans de la artista virtual IA, podr\u00e1n disfrutar de su m\u00fasica este S\u00e1bado en el Fan Expo Dallas en la secci\u00f3n de atracciones &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/detalles-revelados-ia-fan-expo-dallas\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","article_published_time":"2016-06-01T22:25:44+00:00","article_modified_time":"2016-06-17T01:28:17+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IADallas.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Kurono1984","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Kurono","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/detalles-revelados-ia-fan-expo-dallas\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IADallas.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IADallas.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/detalles-revelados-ia-fan-expo-dallas\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/detalles-revelados-ia-fan-expo-dallas\/","name":"\u00a1Detalles Revelados de IA en el Fan Expo Dallas! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/detalles-revelados-ia-fan-expo-dallas\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-06-01T22:25:44+00:00","dateModified":"2016-06-17T01:28:17+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/detalles-revelados-ia-fan-expo-dallas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/detalles-revelados-ia-fan-expo-dallas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/detalles-revelados-ia-fan-expo-dallas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Detalles Revelados de IA en el Fan Expo Dallas!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f","name":"Kurono","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Kurono"},"description":"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid","https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","https:\/\/twitter.com\/Kurono1984"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8698"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/59"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8698"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8698\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8698"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8698"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8698"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}