{"id":108278,"date":"2017-06-18T16:58:15","date_gmt":"2017-06-18T20:58:15","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=108278\/"},"modified":"2017-06-18T16:59:22","modified_gmt":"2017-06-18T20:59:22","slug":"miku-regresa-a-just-dance-2018-con-cancion-oster-project","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/miku-regresa-a-just-dance-2018-con-cancion-oster-project\/","title":{"rendered":"\u00a1Miku regresa a Just Dance 2018 con una canci\u00f3n de OSTER Project!"},"content":{"rendered":"<div class=\"entry-container fix\">\n<div class=\"entry fix\">\n<p>Durante una de las conferencias del evento occidental m\u00e1s grande de videojuegos, E3, la compa\u00f1\u00eda Ubisoft anunci\u00f3 la siguiente entrega de su juego de baile Just Dance y, \u00a1\u00a1sorpresa, sorpresa!! Hatsune Miku apareci\u00f3 en el trailer de presentaci\u00f3n con una canci\u00f3n popular de la productora Oster Project titulada \u00ab<strong><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/3015\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-hasqtip=\"0\">Love-colored Ward<\/a><\/strong>\u00ab, aunque dentro del juego solo llevar\u00e1 por nombre \u00abLove Ward\u00bb (Guardia de amor)<\/p>\n<p>Esta es la tercera ocasi\u00f3n en que Miku aparece en la serie de juegos luego de que el a\u00f1o pasado se incluyera \u00ab<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2Y1iPavaOTE\">PoPiPo<\/a>\u00bb y el antepasado \u00ab<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=H8SkCkJCAaw\">Ievan Polka<\/a>\u00ab. Sin duda esta canci\u00f3n es un gran progreso alej\u00e1ndose un poco de lo que aparentan las otras dos. \u00a0Con este anuncio, \u00bfcu\u00e1ntos de ustedes querr\u00e1n obtener el juego con esta canci\u00f3n?<\/p>\n<p>El juego saldr\u00e1 a la venta el pr\u00f3ximo 24 de Octubre para Switch, Wii U, Wii, Xbox One,\u00a0Xbox 360, PS3, y PS4.<\/p>\n<p>\u00a1Puedes ver la presentaci\u00f3n de la canci\u00f3n en el juego aqu\u00ed abajo!<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/4xTOU8jwAg4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<div id=\"video-4xTOU8jwAg4\" class=\"arve-wrapper\" data-mode=\"normal\" data-provider=\"youtube\">Fuente: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/oster-projects-love-ward-feat-hatsune-miku-announced-for-just-dance-2018\/#sthash.obXQ8NSG.dpuf\">Mikufan.com<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Durante una de las conferencias del evento occidental m\u00e1s grande de videojuegos, E3, la compa\u00f1\u00eda Ubisoft anunci\u00f3 la siguiente entrega de su juego de baile Just Dance y, \u00a1\u00a1sorpresa, sorpresa!! Hatsune Miku apareci\u00f3 en el trailer de presentaci\u00f3n con una canci\u00f3n popular de la productora Oster Project titulada \u00abLove-colored Ward\u00ab, aunque dentro del juego solo &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":116,"featured_media":107287,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1618,1610],"tags":[2033,2035],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Miku regresa a Just Dance 2018 con una canci\u00f3n de OSTER Project! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/miku-regresa-a-just-dance-2018-con-cancion-oster-project\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Miku regresa a Just Dance 2018 con una canci\u00f3n de OSTER Project! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Durante una de las conferencias del evento occidental m\u00e1s grande de videojuegos, E3, la compa\u00f1\u00eda Ubisoft anunci\u00f3 la siguiente entrega de su juego de baile Just Dance y, \u00a1\u00a1sorpresa, sorpresa!! Hatsune Miku apareci\u00f3 en el trailer de presentaci\u00f3n con una canci\u00f3n popular de la productora Oster Project titulada \u00abLove-colored Ward\u00ab, aunque dentro del juego solo &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/miku-regresa-a-just-dance-2018-con-cancion-oster-project\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-18T20:58:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-06-18T20:59:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/loveyard.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@rpg_cv01\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"rpg.cv01\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/miku-regresa-a-just-dance-2018-con-cancion-oster-project\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/loveyard.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/loveyard.jpg\",\"width\":1280,\"height\":720},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/miku-regresa-a-just-dance-2018-con-cancion-oster-project\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/miku-regresa-a-just-dance-2018-con-cancion-oster-project\/\",\"name\":\"\u00a1Miku regresa a Just Dance 2018 con una canci\u00f3n de OSTER Project! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/miku-regresa-a-just-dance-2018-con-cancion-oster-project\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-06-18T20:58:15+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-18T20:59:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/miku-regresa-a-just-dance-2018-con-cancion-oster-project\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/miku-regresa-a-just-dance-2018-con-cancion-oster-project\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/miku-regresa-a-just-dance-2018-con-cancion-oster-project\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Miku regresa a Just Dance 2018 con una canci\u00f3n de OSTER Project!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\",\"name\":\"rpg.cv01\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"rpg.cv01\"},\"description\":\"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Miku regresa a Just Dance 2018 con una canci\u00f3n de OSTER Project! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/miku-regresa-a-just-dance-2018-con-cancion-oster-project\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Miku regresa a Just Dance 2018 con una canci\u00f3n de OSTER Project! - VNN","og_description":"Durante una de las conferencias del evento occidental m\u00e1s grande de videojuegos, E3, la compa\u00f1\u00eda Ubisoft anunci\u00f3 la siguiente entrega de su juego de baile Just Dance y, \u00a1\u00a1sorpresa, sorpresa!! Hatsune Miku apareci\u00f3 en el trailer de presentaci\u00f3n con una canci\u00f3n popular de la productora Oster Project titulada \u00abLove-colored Ward\u00ab, aunque dentro del juego solo &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/miku-regresa-a-just-dance-2018-con-cancion-oster-project\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-06-18T20:58:15+00:00","article_modified_time":"2017-06-18T20:59:22+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":720,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/loveyard.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@rpg_cv01","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"rpg.cv01","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/miku-regresa-a-just-dance-2018-con-cancion-oster-project\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/loveyard.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/loveyard.jpg","width":1280,"height":720},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/miku-regresa-a-just-dance-2018-con-cancion-oster-project\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/miku-regresa-a-just-dance-2018-con-cancion-oster-project\/","name":"\u00a1Miku regresa a Just Dance 2018 con una canci\u00f3n de OSTER Project! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/miku-regresa-a-just-dance-2018-con-cancion-oster-project\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-06-18T20:58:15+00:00","dateModified":"2017-06-18T20:59:22+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/miku-regresa-a-just-dance-2018-con-cancion-oster-project\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/miku-regresa-a-just-dance-2018-con-cancion-oster-project\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/miku-regresa-a-just-dance-2018-con-cancion-oster-project\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Miku regresa a Just Dance 2018 con una canci\u00f3n de OSTER Project!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de","name":"rpg.cv01","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"rpg.cv01"},"description":"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/108278"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/116"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=108278"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/108278\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/107287"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=108278"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=108278"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=108278"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}