{"id":81228,"date":"2017-01-24T11:57:34","date_gmt":"2017-01-24T16:57:34","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=81228\/"},"modified":"2017-01-24T11:57:34","modified_gmt":"2017-01-24T16:57:34","slug":"abriu-pre-venda-da-figura-da-ia-rocks","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-da-ia-rocks\/","title":{"rendered":"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura da IA ROCKS!"},"content":{"rendered":"<p>Em Dezembro abriu a\u00a0<a href=\"http:\/\/vocaloid.news\/2hPB4fj\">pr\u00e9-venda da figura da ONE<\/a>\u00a0e eles mencionaram que tamb\u00e9m tinham uma figura da\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/17035\">IA Rocks<\/a>\u00a0para Janeiro. Se est\u00e1s \u00e0 procura de uma figura 1\/8th scale da IA, esta \u00e9 a altura certa! Ela vai ser lan\u00e7ada em Julho de 2017,aproximadamente um m\u00eas depois da\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/31062\">ONE<\/a>.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-81228 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/IA-figure-1.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/IA-figure-1-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/IA-figure-2.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/IA-figure-2-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/IA-figure-3.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/IA-figure-3-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/IA-figure-4.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/IA-figure-4-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/IA-figure-5.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/IA-figure-5-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/IA-figure-6.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/IA-figure-6-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Como sempre ela vai estar dispon\u00edvel em v\u00e1rias lojas online para pr\u00e9 venda!<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.cdjapan.co.jp\/aff\/click.cgi\/PytJTGW7Lok\/5636\/A800688\/product%2FNEOGDS-222398\">CDJapan: 11,520 JPY ($102 USD)<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.amiami.com\/top\/detail\/detail?scode=FIGURE-026937\">AmiAmi: 10,690 JPY ($94 USD)<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.goodsmile.info\/en\/product\/6197\/IA+ROCKS+ARIA+ON+THE+PLANETES.html\">Good Smile Company: 12,800 JPY ($113 USD)<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.1999.co.jp\/eng\/10444658\">Hobby Search: 11,520 JPY ($102 USD)<\/a><\/p>\n<p>AmiAmi tamb\u00e9m vai ter uma\u00a0<a href=\"http:\/\/www.amiami.com\/top\/detail\/detail?gcode=FIGURE-026938\">edi\u00e7\u00e3o exclusiva com b\u00f3nus por \u00a513,330 JPY ($117 USD)<\/a>\u00a0que inclui uma \u201ccapa para smartphone em book-style (compat\u00edvel at\u00e9 aproximadamente 12cm).\u201d<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/IA-figure-bonus.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-81064\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/IA-figure-bonus.jpg\" alt=\"\" width=\"460\" height=\"460\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/IA-figure-bonus.jpg 600w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/IA-figure-bonus-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/IA-figure-bonus-300x300.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 460px) 100vw, 460px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Se perdeste as informa\u00e7\u00f5es sobre a figura da ONE podes ver o\u00a0<a href=\"\/?p=75241\">artigo anterior<\/a>\u00a0para mais informa\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<p>Site Oficial da IA:\u00a0<a href=\"http:\/\/1stplace.co.jp\/ia\/\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">http:\/\/1stplace.co.jp\/ia\/<br \/>\n<\/a>Facebook Oficial da IA: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\">https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Em Dezembro abriu a\u00a0pr\u00e9-venda da figura da ONE\u00a0e eles mencionaram que tamb\u00e9m tinham uma figura da\u00a0IA Rocks\u00a0para Janeiro. Se est\u00e1s \u00e0 procura de uma figura 1\/8th scale da IA, esta \u00e9 a altura certa! Ela vai ser lan\u00e7ada em Julho de 2017,aproximadamente um m\u00eas depois da\u00a0ONE. Como sempre ela vai estar dispon\u00edvel em v\u00e1rias lojas &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":81040,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3081,3079],"tags":[2091,3093],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura da IA ROCKS! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-da-ia-rocks\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura da IA ROCKS! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Em Dezembro abriu a\u00a0pr\u00e9-venda da figura da ONE\u00a0e eles mencionaram que tamb\u00e9m tinham uma figura da\u00a0IA Rocks\u00a0para Janeiro. Se est\u00e1s \u00e0 procura de uma figura 1\/8th scale da IA, esta \u00e9 a altura certa! Ela vai ser lan\u00e7ada em Julho de 2017,aproximadamente um m\u00eas depois da\u00a0ONE. Como sempre ela vai estar dispon\u00edvel em v\u00e1rias lojas &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-da-ia-rocks\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-01-24T16:57:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/IA-figure-4-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"798\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"398\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-da-ia-rocks\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/IA-figure-4-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/IA-figure-4-1.jpg\",\"width\":798,\"height\":398},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-da-ia-rocks\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-da-ia-rocks\/\",\"name\":\"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura da IA ROCKS! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-da-ia-rocks\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-01-24T16:57:34+00:00\",\"dateModified\":\"2017-01-24T16:57:34+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-da-ia-rocks\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-da-ia-rocks\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-da-ia-rocks\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura da IA ROCKS!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura da IA ROCKS! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-da-ia-rocks\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura da IA ROCKS! - VNN","og_description":"Em Dezembro abriu a\u00a0pr\u00e9-venda da figura da ONE\u00a0e eles mencionaram que tamb\u00e9m tinham uma figura da\u00a0IA Rocks\u00a0para Janeiro. Se est\u00e1s \u00e0 procura de uma figura 1\/8th scale da IA, esta \u00e9 a altura certa! Ela vai ser lan\u00e7ada em Julho de 2017,aproximadamente um m\u00eas depois da\u00a0ONE. Como sempre ela vai estar dispon\u00edvel em v\u00e1rias lojas &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-da-ia-rocks\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-01-24T16:57:34+00:00","og_image":[{"width":798,"height":398,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/IA-figure-4-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-da-ia-rocks\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/IA-figure-4-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/IA-figure-4-1.jpg","width":798,"height":398},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-da-ia-rocks\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-da-ia-rocks\/","name":"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura da IA ROCKS! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-da-ia-rocks\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-01-24T16:57:34+00:00","dateModified":"2017-01-24T16:57:34+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-da-ia-rocks\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-da-ia-rocks\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-da-ia-rocks\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura da IA ROCKS!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/81228"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=81228"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/81228\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/81040"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=81228"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=81228"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=81228"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}