{"id":104519,"date":"2017-05-28T10:44:59","date_gmt":"2017-05-28T14:44:59","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=104519\/"},"modified":"2017-05-28T10:52:16","modified_gmt":"2017-05-28T14:52:16","slug":"lumi-interview-1-enthuellt-lumis-design","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/lumi-interview-1-enthuellt-lumis-design\/","title":{"rendered":"LUMi Interview #1 enth\u00fcllt LUMis Design!"},"content":{"rendered":"<p>Wie wir bereits in unserem Artikel \u00fcber <a href=\"\/de\/?p=102903\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">LUMis Enth\u00fcllung<\/a> erw\u00e4hnt haben, wird es eine f\u00fcnfteilige Interviewreihe geben. Wir wussten, dass das erste Interview mit dem Illustrator, Fugin Miyama, sein wird, jedoch nicht, wann es ver\u00f6ffentlicht wird, aber nun es ist endlich da! Das Interview enth\u00fcllt LUMis Design sowie vorherige Skizzen.<\/p>\n<h3>Das Konzept<\/h3>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-104195 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Interview_1.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"320\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Interview_1.jpg 640w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Interview_1-300x150.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><br \/>\nDas Interview behandelt die Entwicklung ihres Designs, genauso wie die grundlegenden Z\u00fcge ihres Charakters. Es werden der Charakterillustrator Fugin Miyama, als auch AVA Yoshizawa Kaoru einbezogen, der f\u00fcr die Planung und Entwicklung von LUMi verantwortlich war.<\/p>\n<h5>Das &#8222;Feeling&#8220; von LUMi<\/h5>\n<p>Laut dem ersten Interview sind LUMis repr\u00e4sentative Schl\u00fcsselw\u00f6rter: &#8222;Buddhismus&#8220;, &#8222;Qualle&#8220;, &#8222;Schreinm\u00e4dchen&#8220; und &#8222;Kamakura&#8220;.<\/p>\n<p>LUMis Sicht auf die Welt ist auf dem Buddhismus basiert, was dabei geholfen hat, ihr Design zu erstellen.<\/p>\n<p>Sie ist ein sehr ausgearbeiteter Charakter mit einer Geschichte und sehr interessanten Details. Wenn sie sich stark verletzt, stirbt sie und verwandelt sich in eine Quallengestalt. Jedoch regeneriert sie sich mit der Zeit in ihre Menschenform zur\u00fcck.<\/p>\n<p>Urspr\u00fcnglich sollte das Bild vom Tod ihr Design stark pr\u00e4gen. Jedoch hat sie jetzt eine viel hellere Erscheinung. Nun beruht sie darauf, Licht denjenigen zu geben, die Schmerz und Leid ertragen m\u00fcssen und ihnen Erl\u00f6sung zu bringen. Nach Miyama ist LUMi nun &#8222;Leben&#8220;.<\/p>\n<p>Jedoch ist das Thema von LUMi und dem Tod immer noch pr\u00e4sent, weswegen er der Meinung ist, dass LUMi &#8222;Tod f\u00fcr Leben&#8220; repr\u00e4sentiert.<\/p>\n<h5>Die Schl\u00fcsselw\u00f6rter &#8222;Buddhismus&#8220; und &#8222;Qualle&#8220;<\/h5>\n<p>Yoshizawa Kaoru von AVA, der LUMi entwickelte, war derjenige, der entschieden hat, dass LUMi mit dem Buddhismus verbunden wird. Er stellte sich LUMi urspr\u00fcnglich als eine\u00a0Bodhisattva vor, eine Person, die in der Lage ist ins Nirwana zu gelangen, aber stattdessen aus Barmherzigkeit andere leidende Wesen hilft.<\/p>\n<p>W\u00e4hrend er nach Kreaturen suchte, die als visuelles Vorbild dienen k\u00f6nnen, fand er die perfekte Inspiration: die <em>Turritopsis nutricula<\/em> oder Benikurage, wie sie in Japan genannt wird. <em>Turritopsis nutricula<\/em> werden auch als &#8222;unsterbliche Quallen&#8220; bezeichnet. Wann immer die Qualle verletzt, krank oder in sterben lag, f\u00e4llt es in eine j\u00fcngere Form zur\u00fcck. Das erlaubt es der Qualle ewig zu leben! Selbstverst\u00e4ndlich, nur solange sie nicht gefressen wird.<\/p>\n<h3>Ver\u00e4nderung des Konzepts<\/h3>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-104208 size-full aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Original_Concept.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"320\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Original_Concept.jpg 640w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Original_Concept-300x150.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Originales Concept Art<\/em><\/p>\n<p>LUMis urspr\u00fcngliches Design unterscheidet sich von ihrem aktuellem. Das vorherige Design basierte auf eine Qualle, die einen Menschen imitiert. Sie hatte weder Augen noch eine Nase.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-104221 \" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Full.jpg\" alt=\"\" width=\"331\" height=\"442\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Full.jpg 580w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Full-225x300.jpg 225w\" sizes=\"(max-width: 331px) 100vw, 331px\" \/><\/p>\n<p>Jedoch realisierte Miyama, dass es sich als schwierig erweisen w\u00fcrde, solch einen Charakter aufzubauen. Stattdessen entschied er, der Sache etwas anders heranzugehen. Er f\u00fcgte ein paar Schulm\u00e4dchen Themata an. He added a bit of a high school girl theme. Er versuchte aber trotzdem das Gleichgewicht zwischen dem Quallendesign und ihren menschlichen Merkmalen aufrecht zu erhalten. Nach Miyamas Aussage, spiegelt sich das in ihrem ganzen Design wider.<\/p>\n<h3>W\u00fcnsche f\u00fcr LUMis Zukunft<\/h3>\n<p>Miyama hofft f\u00fcr LUMi in Zukunft erfolgreich zu werden. Er freut sich darauf zu sehen, was sie erreichen wird. Au\u00dferdem hoffen sie f\u00fcr LUMi Erfahrungen zu sammeln und dass sie in der Lage sein wird viele Menschen zu retten.<\/p>\n<h3>Mehr Informationen<\/h3>\n<p>Folgt uns auf VNN f\u00fcr mehr Informationen! LUMis Testversion ist geplant ab dem 3. Juni online zu gehen. Hoffentlich kriegen wir bis dahin mehr LUMi-News!<\/p>\n<p>Du kannst dir <a href=\"\/?p=102903\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">unseren originalen LUMi-Artikel<\/a> f\u00fcr mehr Informationen anschauen.<\/p>\n<p>Au\u00dfderdem kannst du dir das vollst\u00e4ndige Interview (auf Japanisch) <a href=\"https:\/\/ava01.com\/interview\/lumi01\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">hier<\/a> nachlesen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Wie wir bereits in unserem Artikel \u00fcber LUMis Enth\u00fcllung erw\u00e4hnt haben, wird es eine f\u00fcnfteilige Interviewreihe geben. Wir wussten, dass das erste Interview mit dem Illustrator, Fugin Miyama, sein wird, jedoch nicht, wann es ver\u00f6ffentlicht wird, aber nun es ist endlich da! Das Interview enth\u00fcllt LUMis Design sowie vorherige Skizzen. Das Konzept Das Interview behandelt &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":104,"featured_media":104186,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2549],"tags":[3282,2563],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>LUMi Interview #1 enth\u00fcllt LUMis Design! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/lumi-interview-1-enthuellt-lumis-design\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"LUMi Interview #1 enth\u00fcllt LUMis Design! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Wie wir bereits in unserem Artikel \u00fcber LUMis Enth\u00fcllung erw\u00e4hnt haben, wird es eine f\u00fcnfteilige Interviewreihe geben. Wir wussten, dass das erste Interview mit dem Illustrator, Fugin Miyama, sein wird, jedoch nicht, wann es ver\u00f6ffentlicht wird, aber nun es ist endlich da! Das Interview enth\u00fcllt LUMis Design sowie vorherige Skizzen. Das Konzept Das Interview behandelt &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/lumi-interview-1-enthuellt-lumis-design\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-05-28T14:44:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-05-28T14:52:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Feature.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@cinzzya\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Cinzya\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/lumi-interview-1-enthuellt-lumis-design\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Feature.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Feature.jpg\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/lumi-interview-1-enthuellt-lumis-design\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/lumi-interview-1-enthuellt-lumis-design\/\",\"name\":\"LUMi Interview #1 enth\u00fcllt LUMis Design! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/lumi-interview-1-enthuellt-lumis-design\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-05-28T14:44:59+00:00\",\"dateModified\":\"2017-05-28T14:52:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/lumi-interview-1-enthuellt-lumis-design\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/lumi-interview-1-enthuellt-lumis-design\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/lumi-interview-1-enthuellt-lumis-design\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"LUMi Interview #1 enth\u00fcllt LUMis Design!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\",\"name\":\"Cinzya\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Cinzya\"},\"description\":\"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/cinzzya\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"LUMi Interview #1 enth\u00fcllt LUMis Design! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/lumi-interview-1-enthuellt-lumis-design\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"LUMi Interview #1 enth\u00fcllt LUMis Design! - VNN","og_description":"Wie wir bereits in unserem Artikel \u00fcber LUMis Enth\u00fcllung erw\u00e4hnt haben, wird es eine f\u00fcnfteilige Interviewreihe geben. Wir wussten, dass das erste Interview mit dem Illustrator, Fugin Miyama, sein wird, jedoch nicht, wann es ver\u00f6ffentlicht wird, aber nun es ist endlich da! Das Interview enth\u00fcllt LUMis Design sowie vorherige Skizzen. Das Konzept Das Interview behandelt &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/lumi-interview-1-enthuellt-lumis-design\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-05-28T14:44:59+00:00","article_modified_time":"2017-05-28T14:52:16+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Feature.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@cinzzya","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Cinzya","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/lumi-interview-1-enthuellt-lumis-design\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Feature.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Feature.jpg","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/lumi-interview-1-enthuellt-lumis-design\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/lumi-interview-1-enthuellt-lumis-design\/","name":"LUMi Interview #1 enth\u00fcllt LUMis Design! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/lumi-interview-1-enthuellt-lumis-design\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-05-28T14:44:59+00:00","dateModified":"2017-05-28T14:52:16+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/lumi-interview-1-enthuellt-lumis-design\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/lumi-interview-1-enthuellt-lumis-design\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/lumi-interview-1-enthuellt-lumis-design\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"LUMi Interview #1 enth\u00fcllt LUMis Design!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4","name":"Cinzya","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Cinzya"},"description":"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/cinzzya","https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/104519"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/104"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=104519"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/104519\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/104186"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=104519"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=104519"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=104519"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}