{"id":114278,"date":"2017-07-04T20:17:01","date_gmt":"2017-07-05T00:17:01","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=114278\/"},"modified":"2017-07-06T11:27:59","modified_gmt":"2017-07-06T15:27:59","slug":"intervista-di-vnn-tbk-al-dokomi-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-tbk-al-dokomi-2017\/","title":{"rendered":"Intervista di VNN a TBK al DoKomi 2017!"},"content":{"rendered":"<p>Quest&#8217;anno, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/16810\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">VoxWave<\/a>\u00a0ha partecipato all&#8217;anime expo di\u00a0DoKomi in Germania! E ovviamente, non poteva mancare a tale evento la youtaite\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/16693\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">The Baka Kitsune (TBK)<\/a>,\u00a0\u00a0niente di meno che co-fondatrice di VoxWave e doppiatrice di <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/51585\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">LEORA<\/a>. Il reparto tedesco di VNN ha avuto l&#8217;onore e la fortuna di poterle fare qualche domanda sul suo percorso e sui suoi progetti. Ed ecco quindi l&#8217;intervista di VNN a TBK!<\/p>\n<h3>L&#8217;intervista<\/h3>\n<p><strong>VNN:<\/strong><em> Com&#8217;\u00e8 stata la tua esperienza in Germania e qui alla fiera di DoKomi, fino ad ora? <\/em><\/p>\n<p><strong>TBK:<\/strong> \u00c8 stata davvero fantastica! L&#8217;ultima volta che sono stata in Germania \u00e8 stato ben cinque anni fa, quindi ero davvero felice all&#8217;idea di poter tornare di nuovo qui. Ed \u00e8 stata, inoltre,\u00a0un&#8217;ottima\u00a0occasione per fare pratica con la lingua tedesca.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>VNN:<\/strong><em> C&#8217;\u00e8 qualcosa di particolare che vuoi personalmente comunicare ai tuoi ammiratori?<\/em><\/p>\n<p><strong>TBK:<\/strong> Continuate ad amare i cantanti virtuali!\u00a0Questo team \u00e8 fantastico, okay? E continuate a fare ci\u00f2 che vi piace\u00a0nella vita. Tutto va bene, tutto\u00a0\u00e8 meraviglioso!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>VNN: <\/strong><em>Riguardo\u00a0il recente progetto di LEORA, com&#8217;\u00e8 stato registrarla, per te?<\/em><\/p>\n<p><strong>TBK:<\/strong> Avevo gi\u00e0 doppiato un UTAU in precedenza, ossia\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/16694\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Guren Nataku<\/a>, quindi non ero estranea al procedimento. Per\u00f2,\u00a0con LEORA \u00e8 stato differente in quanto l&#8217;obiettivo era che fosse davvero perfetta, infatti <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/16843\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Drak-pa<\/a> ha continuato a chiedermi di registrare pi\u00f9 volte i sample perch\u00e9 necessitavamo che i fonemi fossero molto\u00a0accurati e specifici. Quindi, \u00e8 stato un po&#8217; pi\u00f9 lungo.\u00a0Per\u00a0registrare\u00a0il francese ci \u00e8 voluto un\u00a0weekend intero, e devo ancora registrare l&#8217;inglese, la parte pi\u00f9 difficile, per\u00f2 mi\u00a0sono davvero divertita!<\/p>\n<p>Sono davvero sorpresa perch\u00e9 LEORA ha al momento una bellissima voce alta e lirica e pu\u00f2 cantare\u00a0in modo meraviglioso le note alte, eppure\u00a0io ho registrato ad un range vocale medio.\u00a0Questo mi\u00a0ha un po&#8217; confusa.\u00a0Non saprei dire da dove sono venute per\u00f2 \u00e8 bellissimo, perch\u00e9 \u00e8, tipo, gratificante? Non riesco a cantare bene le note acute e lei pu\u00f2\u00a0farlo per me, e ci\u00f2 \u00e8 fantastico.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-114278 gallery-columns-1 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/leora.png'><img width=\"712\" height=\"475\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/leora.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/leora.png 712w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/leora-300x200.png 300w\" sizes=\"(max-width: 712px) 100vw, 712px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><strong>VNN: <\/strong><em>Quale \u00e8 stata la tua prima reazione nel momento in cui hai ascoltato la voce di LEORA per la prima volta?<br \/>\n<\/em><br \/>\n<strong>TBK:<\/strong> Joffrey mi ha detto &#8220;Oh, posso sentire la tua voce in LEORA&#8221; e io ero tipo &#8220;Oh, davvero?&#8221; perch\u00e9 sono cos\u00ec abituata alla mia voce naturale durante le registrazioni, e\u00a0la sento completamente diversa attraverso un sintetizzatore vocale. Non vedo assolutamente\u00a0LEORA come una copia della mia voce, davvero! Penso sia una nuova creatura, una nuova entit\u00e0, e ci\u00f2 \u00e8 molto interessante.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>VNN: <\/strong><em>Come descriveresti la relazione fra LEORA e ALYS?<br \/>\n<\/em><br \/>\n<strong>TBK:<\/strong> LEORA \u00e8 stata creata come un &#8220;alter ego&#8221;, se posso esprimerlo cos\u00ec, di <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/16811\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">ALYS<\/a>, cos\u00ec che lei possa essere tutto ci\u00f2 che tu possa desiderare sia. Alcuni possono immaginarle come se fossero\u00a0amanti, altri come migliori amiche, oppure\u00a0persino nemiche. Personalmente, le vedo come se\u00a0provenissero dallo stesso mondo, quindi sono semplicemente qui insieme.\u00a0Potrei dire che mi piacciono tutte le cose che possono fare insieme?<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>VNN: <\/strong><em>Come descriveresti la tua personale relazione con LEORA?<\/em><\/p>\n<p><strong>TBK:<\/strong> Uhm, questa \u00e8 una domanda difficile. La vedo come se fosse una parte di me. Lei \u00e8 tutto ci\u00f2 che io non posso fare in pubblico. Mi piace immaginarla come una combattente,\u00a0una berserker, una donna forte! Qualche volta, sono\u00a0furiosa e non posso andare pubblicamente a dire &#8220;Voglio distruggerlo!&#8221;. Ma sento che LEORA ha questa personalit\u00e0 per\u00a0la quale lo direbbe. Mi piace, lei \u00e8 la mia piccola, la mia piccola combattente.\u00a0\u00a0E&#8217;\u00a0la piccola di Voxwave e la piccola di tutti.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>VNN: <\/strong><em>Se potessi dire qualcosa a LEORA in persona, cosa le diresti?<br \/>\n<\/em><br \/>\n<strong>TBK:<\/strong> Non mollare mai.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>VNN: <\/strong><em>Ti piacerebbe, un giorno, esibirti con lei?<br \/>\n<\/em><br \/>\n<strong>TBK:<\/strong> S\u00ec, senza dubbio! Ad essere onesta, ho gi\u00e0 chiesto a Joffrey di preparare un duetto con LEORA perch\u00e9 penso che sarebbe meraviglioso, inoltre come ho detto sa cantare perfettamente le note alte. Potrei fare le parti pi\u00f9 gravi mentre lei le parti pi\u00f9 acute. Voglio davvero provarci!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>VNN: <\/strong><em>Cosa desideri per il futuro di LEORA?<br \/>\n<\/em><br \/>\n<strong>TBK:<\/strong> Spero che le persone la accolgano esattamente come \u00e8 accaduto con ALYS. Non \u00e8 qui per sostituirla, ma per aiutarla! Lei \u00e8 qui per portare avanti una nuova parte del loro stesso universo. Quindi spero davvero che alle persone piaccia LEORA e che facciano canzoni con lei. Vorrei soltanto che portasse qualcosa alla gente.<\/p>\n<h3>Segui TBK<\/h3>\n<p>Puoi seguire TBK sui seguenti link:<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/tbkitsune.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Official Website<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/user\/TheBakaKitsune\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">YouTube<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/TheBakaKitsune\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Facebook<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/TBKitsune\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Twitter<\/a><\/p>\n<h3>Segui VoxWave<\/h3>\n<p>In aggiunta, puoi seguire VoxWave su questi link:<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.voxwave.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Official Website<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/VoxWave\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Facebook<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/voxwave_studio\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Twitter<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCnVc0nQfKwppjvjGFKLpEqA?feature=watch\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">YouTube<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.nicovideo.jp\/user\/66310452\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">NND<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Quest&#8217;anno, VoxWave\u00a0ha partecipato all&#8217;anime expo di\u00a0DoKomi in Germania! E ovviamente, non poteva mancare a tale evento la youtaite\u00a0The Baka Kitsune (TBK),\u00a0\u00a0niente di meno che co-fondatrice di VoxWave e doppiatrice di LEORA. Il reparto tedesco di VNN ha avuto l&#8217;onore e la fortuna di poterle fare qualche domanda sul suo percorso e sui suoi progetti. Ed &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":145,"featured_media":113967,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1726],"tags":[3361,1817,3413],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Intervista di VNN a TBK al DoKomi 2017! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-tbk-al-dokomi-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"it_IT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Intervista di VNN a TBK al DoKomi 2017! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Quest&#8217;anno, VoxWave\u00a0ha partecipato all&#8217;anime expo di\u00a0DoKomi in Germania! E ovviamente, non poteva mancare a tale evento la youtaite\u00a0The Baka Kitsune (TBK),\u00a0\u00a0niente di meno che co-fondatrice di VoxWave e doppiatrice di LEORA. Il reparto tedesco di VNN ha avuto l&#8217;onore e la fortuna di poterle fare qualche domanda sul suo percorso e sui suoi progetti. Ed &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-tbk-al-dokomi-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-05T00:17:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-07-06T15:27:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/TBK_Interview_Feature.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Scritto da\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"shadow\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo di lettura stimato\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minuti\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"it-IT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-tbk-al-dokomi-2017\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/TBK_Interview_Feature.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/TBK_Interview_Feature.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-tbk-al-dokomi-2017\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-tbk-al-dokomi-2017\/\",\"name\":\"Intervista di VNN a TBK al DoKomi 2017! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-tbk-al-dokomi-2017\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-07-05T00:17:01+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-06T15:27:59+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/64ea624c1ed11a05b539d2ab7a9a8e92\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-tbk-al-dokomi-2017\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"it-IT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-tbk-al-dokomi-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-tbk-al-dokomi-2017\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Intervista di VNN a TBK al DoKomi 2017!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/64ea624c1ed11a05b539d2ab7a9a8e92\",\"name\":\"shadow\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/10c1a592d177ab730bdc10c8de0f486f?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/10c1a592d177ab730bdc10c8de0f486f?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"shadow\"},\"description\":\"A little shadow (or ghost) ready to help. Can be found around Vocaloid stuff at expos.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/shadow\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Intervista di VNN a TBK al DoKomi 2017! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-tbk-al-dokomi-2017\/","og_locale":"it_IT","og_type":"article","og_title":"Intervista di VNN a TBK al DoKomi 2017! - VNN","og_description":"Quest&#8217;anno, VoxWave\u00a0ha partecipato all&#8217;anime expo di\u00a0DoKomi in Germania! E ovviamente, non poteva mancare a tale evento la youtaite\u00a0The Baka Kitsune (TBK),\u00a0\u00a0niente di meno che co-fondatrice di VoxWave e doppiatrice di LEORA. Il reparto tedesco di VNN ha avuto l&#8217;onore e la fortuna di poterle fare qualche domanda sul suo percorso e sui suoi progetti. Ed &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-tbk-al-dokomi-2017\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-07-05T00:17:01+00:00","article_modified_time":"2017-07-06T15:27:59+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/TBK_Interview_Feature.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Scritto da":"shadow","Tempo di lettura stimato":"4 minuti"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"it-IT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-tbk-al-dokomi-2017\/#primaryimage","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/TBK_Interview_Feature.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/TBK_Interview_Feature.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-tbk-al-dokomi-2017\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-tbk-al-dokomi-2017\/","name":"Intervista di VNN a TBK al DoKomi 2017! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-tbk-al-dokomi-2017\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-07-05T00:17:01+00:00","dateModified":"2017-07-06T15:27:59+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/64ea624c1ed11a05b539d2ab7a9a8e92"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-tbk-al-dokomi-2017\/#breadcrumb"},"inLanguage":"it-IT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-tbk-al-dokomi-2017\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-tbk-al-dokomi-2017\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Intervista di VNN a TBK al DoKomi 2017!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/64ea624c1ed11a05b539d2ab7a9a8e92","name":"shadow","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/10c1a592d177ab730bdc10c8de0f486f?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/10c1a592d177ab730bdc10c8de0f486f?s=96&d=mm&r=pg","caption":"shadow"},"description":"A little shadow (or ghost) ready to help. Can be found around Vocaloid stuff at expos.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/shadow\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/114278"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/145"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=114278"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/114278\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media\/113967"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=114278"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=114278"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=114278"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}