{"id":74227,"date":"2016-12-15T15:39:02","date_gmt":"2016-12-15T20:39:02","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=74227\/"},"modified":"2016-12-15T16:02:49","modified_gmt":"2016-12-15T21:02:49","slug":"interview-de-joffrey-voxwave-se-cache-t-derriere-alys-reve-de-machine","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-joffrey-voxwave-se-cache-t-derriere-alys-reve-de-machine\/","title":{"rendered":"Interview de Joffrey, VoxWave : Que se cache-t-il derri\u00e8re ALYS et R\u00eave de Machine ?"},"content":{"rendered":"<p>VoxWave, notre partenaire, nous a accord\u00e9 une petite visite dans leurs locaux \u00e0 Enghien-les-Bains, en France. Nous en avons profit\u00e9 pour aller \u00e0 la rencontre de son pr\u00e9sident, Joffrey Collignon. Derri\u00e8re ce titre s\u00e9rieux se cache une personnalit\u00e9 tr\u00e8s proche et \u00e0 l&rsquo;\u00e9coute du public.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/1.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-74255 size-large\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/1-1024x878.png\" alt=\"Locaux VoxWave\" width=\"618\" height=\"530\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/1-1024x878.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/1-300x257.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/1.png 1260w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/2.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-74267 size-medium alignnone\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/2-300x200.png\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/2-300x200.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/2-1024x684.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/2.png 1616w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\u00a0\u00a0\u00a0 <a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/3.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-74279 size-medium alignnone\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/3-300x200.png\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/3-300x200.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/3-1024x684.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/3.png 1616w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Dans le petit local qu&rsquo;il partage avec le reste de son \u00e9quipe, Joffrey nous livre des \u00e9l\u00e9ments de son quotidien, puis les valeurs qu&rsquo;il souhaite transmettre \u00e0 travers VoxWave et ALYS. Il nous r\u00e9pond \u00e9galement aux questions port\u00e9es sur les pr\u00e9parations de R\u00eave de Machine, le concert avec ALYS qui aura lieu le samedi 17 d\u00e9cembre 2016 \u00e0 Paris.<\/p>\n<p>La vid\u00e9o de l&rsquo;interview se trouve ci-dessous :<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/wJ1vkCC6BD8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Si vous acc\u00e9dez \u00e0 la description de la vid\u00e9o, vous pourrez naviguer \u00e0 travers les questions et \u00e9couter ce qui vous int\u00e9resse davantage ! Les liens sur les diff\u00e9rents artistes et \u00e9v\u00e9nements dont Joffrey a parl\u00e9 s&rsquo;y trouvent \u00e9galement.<\/p>\n<p>Vous ne connaissez pas ALYS ou souhaitez en savoir plus sur R\u00eave de Machine ? <a href=\"\/?p=59625\">C&rsquo;est par ici !<\/a><\/p>\n<p><em>Remerciements sp\u00e9ciaux \u00e0 <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/EromenaCosplay\">Ame &#8211;\u00a0<\/a><\/em><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/EromenaCosplay\">\u96e8<\/a><em><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/EromenaCosplay\"> &#8211;<\/a> pour avoir particip\u00e9 \u00e0 la cr\u00e9ation et au montage de l&rsquo;interview. <\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>VoxWave, notre partenaire, nous a accord\u00e9 une petite visite dans leurs locaux \u00e0 Enghien-les-Bains, en France. Nous en avons profit\u00e9 pour aller \u00e0 la rencontre de son pr\u00e9sident, Joffrey Collignon. Derri\u00e8re ce titre s\u00e9rieux se cache une personnalit\u00e9 tr\u00e8s proche et \u00e0 l&rsquo;\u00e9coute du public. \u00a0\u00a0\u00a0 Dans le petit local qu&rsquo;il partage avec le reste &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":98,"featured_media":74308,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2440],"tags":[2803,1007,2929],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Interview de Joffrey, VoxWave : Que se cache-t-il derri\u00e8re ALYS et R\u00eave de Machine ? - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-joffrey-voxwave-se-cache-t-derriere-alys-reve-de-machine\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Interview de Joffrey, VoxWave : Que se cache-t-il derri\u00e8re ALYS et R\u00eave de Machine ? - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"VoxWave, notre partenaire, nous a accord\u00e9 une petite visite dans leurs locaux \u00e0 Enghien-les-Bains, en France. Nous en avons profit\u00e9 pour aller \u00e0 la rencontre de son pr\u00e9sident, Joffrey Collignon. Derri\u00e8re ce titre s\u00e9rieux se cache une personnalit\u00e9 tr\u00e8s proche et \u00e0 l&rsquo;\u00e9coute du public. \u00a0\u00a0\u00a0 Dans le petit local qu&rsquo;il partage avec le reste &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-joffrey-voxwave-se-cache-t-derriere-alys-reve-de-machine\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-12-15T20:39:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-12-15T21:02:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/15536888_733609130128819_847430292_o.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"578\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Chiboud\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Chiby\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-joffrey-voxwave-se-cache-t-derriere-alys-reve-de-machine\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/15536888_733609130128819_847430292_o.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/15536888_733609130128819_847430292_o.png\",\"width\":1200,\"height\":578,\"caption\":\"interview voxwave\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-joffrey-voxwave-se-cache-t-derriere-alys-reve-de-machine\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-joffrey-voxwave-se-cache-t-derriere-alys-reve-de-machine\/\",\"name\":\"Interview de Joffrey, VoxWave : Que se cache-t-il derri\u00e8re ALYS et R\u00eave de Machine ? - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-joffrey-voxwave-se-cache-t-derriere-alys-reve-de-machine\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-12-15T20:39:02+00:00\",\"dateModified\":\"2016-12-15T21:02:49+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-joffrey-voxwave-se-cache-t-derriere-alys-reve-de-machine\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-joffrey-voxwave-se-cache-t-derriere-alys-reve-de-machine\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-joffrey-voxwave-se-cache-t-derriere-alys-reve-de-machine\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Interview de Joffrey, VoxWave : Que se cache-t-il derri\u00e8re ALYS et R\u00eave de Machine ?\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b\",\"name\":\"Chiby\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Chiby\"},\"description\":\"Chiby est passionn\u00e9 de culture japonaise moderne. Plong\u00e9 dans l'univers Vocaloidien depuis 2013, il lui tient \u00e0 c\u0153ur de promouvoir les artistes qui enrichissent et valorisent le monde des chanteurs virtuels.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Chiboud\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/chiby\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Interview de Joffrey, VoxWave : Que se cache-t-il derri\u00e8re ALYS et R\u00eave de Machine ? - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-joffrey-voxwave-se-cache-t-derriere-alys-reve-de-machine\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Interview de Joffrey, VoxWave : Que se cache-t-il derri\u00e8re ALYS et R\u00eave de Machine ? - VNN","og_description":"VoxWave, notre partenaire, nous a accord\u00e9 une petite visite dans leurs locaux \u00e0 Enghien-les-Bains, en France. Nous en avons profit\u00e9 pour aller \u00e0 la rencontre de son pr\u00e9sident, Joffrey Collignon. Derri\u00e8re ce titre s\u00e9rieux se cache une personnalit\u00e9 tr\u00e8s proche et \u00e0 l&rsquo;\u00e9coute du public. \u00a0\u00a0\u00a0 Dans le petit local qu&rsquo;il partage avec le reste &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-joffrey-voxwave-se-cache-t-derriere-alys-reve-de-machine\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-12-15T20:39:02+00:00","article_modified_time":"2016-12-15T21:02:49+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":578,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/15536888_733609130128819_847430292_o.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Chiboud","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Chiby","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-joffrey-voxwave-se-cache-t-derriere-alys-reve-de-machine\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/15536888_733609130128819_847430292_o.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/15536888_733609130128819_847430292_o.png","width":1200,"height":578,"caption":"interview voxwave"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-joffrey-voxwave-se-cache-t-derriere-alys-reve-de-machine\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-joffrey-voxwave-se-cache-t-derriere-alys-reve-de-machine\/","name":"Interview de Joffrey, VoxWave : Que se cache-t-il derri\u00e8re ALYS et R\u00eave de Machine ? - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-joffrey-voxwave-se-cache-t-derriere-alys-reve-de-machine\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-12-15T20:39:02+00:00","dateModified":"2016-12-15T21:02:49+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-joffrey-voxwave-se-cache-t-derriere-alys-reve-de-machine\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-joffrey-voxwave-se-cache-t-derriere-alys-reve-de-machine\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-joffrey-voxwave-se-cache-t-derriere-alys-reve-de-machine\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Interview de Joffrey, VoxWave : Que se cache-t-il derri\u00e8re ALYS et R\u00eave de Machine ?"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b","name":"Chiby","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Chiby"},"description":"Chiby est passionn\u00e9 de culture japonaise moderne. Plong\u00e9 dans l'univers Vocaloidien depuis 2013, il lui tient \u00e0 c\u0153ur de promouvoir les artistes qui enrichissent et valorisent le monde des chanteurs virtuels.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/Chiboud"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/chiby\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/74227"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/98"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=74227"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/74227\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/74308"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=74227"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=74227"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=74227"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}