{"id":237184,"date":"2019-08-11T12:25:50","date_gmt":"2019-08-11T16:25:50","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=237184"},"modified":"2019-08-12T21:05:33","modified_gmt":"2019-08-13T01:05:33","slug":"ia-party-a-gogo-2017-video-fan-auffuehrung-in-der-schweiz","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-party-a-gogo-2017-video-fan-auffuehrung-in-der-schweiz\/","title":{"rendered":"&#8222;IA PARTY A GOGO 2017&#8220; Fan-Video-Auff\u00fchrung in der Schweiz!"},"content":{"rendered":"<p>Wer <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/71949\">VocalNexus<\/a> oder die Aki No Matsuri auf Facebook oder Discord folgt, wird schon erfahren haben: <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/504\">IA<\/a> wird nun endlich Halt in der Schweiz machen! Die schweizer Convention Aki No Matsuri, die bereits <a href=\"\/?p=84596\">vor zwei Jahren VOCAMERICA bei sich hatten<\/a>, begr\u00fc\u00dfen dieses Jahr am Wochenende vom<strong> 31. August bis 1. September<\/strong> in Zusammenarbeit mit VocalNexus IA (Aria on the Planets).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><script async=\"1\" defer=\"1\" crossorigin=\"anonymous\" src=\"https:\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&amp;version=v4.0\"><\/script><\/p>\n<div class=\"fb-post\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/183655965091402\/posts\/1215362248587430\/\" data-width=\"618\">\n<blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/akinomatsuri.schweiz\/posts\/1215362248587430\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\">\n<p>IA (Aria on the Planets), der digitale Superstar aus Japan, begeistert auf der ganzen Welt Millionen von Fans mit ihren&#8230;<\/p>\n<p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/akinomatsuri.schweiz\/\">Aki no Matsuri<\/a> on&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/akinomatsuri.schweiz\/posts\/1215362248587430\">Sunday, August 11, 2019<\/a><\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Mit Genehmigung von <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/2347\">1st Place<\/a>, wird VocalNexus am <strong>Stamstag und Sonntag<\/strong> im Kinosaal der\u00a0<strong>Mehrzweckanlage Teuchelweiher in Winterthur<\/strong> im Rahmen einer Fan-Auff\u00fchrung (Concert Screening) <strong><a href=\"https:\/\/youtu.be\/vcm9sMfV4BM\">\u201eIA-PARTY A GOGO!\u201c 2017<\/a><\/strong> auf die Leinwand bringen. Au\u00dferdem hat jeder die Chance, der an der IA-Umfrage am VocalNexus-Stand teilnimmt ein kleines Geschenk zu erhalten. IA-Merch, welcher schon in der Vergangenheit bei anderen Convention verkauft wurde, wird es hier jedoch <em>nicht<\/em> geben. Genauere Details zur Auff\u00fchrung werden vor Ort von der Aki No Matsuri bekannt gegeben.<\/p>\n<p>Tickets zur Convention k\u00f6nnt ihr auf <strong><a href=\"https:\/\/www.ticketino.com\/de\/Event\/Aki-no-Matsuri-2019\/78480\">Ticketino<\/a><\/strong> erwerben, die Preise liegen zwischen umgerechnet <strong>ca. 30 bis 144 Euro<\/strong>, genaueres k\u00f6nnt ihr der Tabelle unten entnehmen oder auf der <a href=\"https:\/\/www.akinomatsuri.ch\/\">offiziellen Seite der Aki No Matsuri<\/a>. Diejenigen, die von au\u00dferhalb anreisen werden, haben sogar die M\u00f6glichkeit zus\u00e4tzlich zu seinem Ticket eine \u00dcbernachtungsm\u00f6gchleitkeit zuzubuchen!<\/p>\n<h3><strong>Con-Tickets<\/strong><\/h3>\n<p>Goldenes-Wochenend-Con-Paket: 157,95 SFr. (ca. 144 Euro)<br \/>\nWochenend-Con-Paket: 79,80 SFr. (ca. 73 Euro)<br \/>\nWochenend-Ticket: 53,75 SFr. (ca. 50 Euro)<br \/>\nSamstag-Ticket: 32,55 SFr.\u00a0 (ca. 30 Euro)<br \/>\nSonntag-Ticket: 32,55 SFr. (ca. 30 Euro)<\/p>\n<h3><strong>\u00dcbernachtungsm\u00f6glichkeiten<\/strong><\/h3>\n<p>Sa\/So 1er Zimmer: 43,00 SFr. (ca. 40 Euro)<br \/>\nSa\/So 2er Zimmer (Preis\/Person): 43,00 SFr. (ca. 40 Euro)<br \/>\nSa\/So 4er Zimmer (Preis\/Person): 32,55 SFr. (ca. 30 Euro)<br \/>\nSa\/So 8er Zimmer (Preis\/Person): 27,15 SFr. (ca. 25 Euro)<br \/>\nSa\/So 12er Zimmer (Preis\/Person): 27,15 SFr. (ca. 25 Euro)<\/p>\n<p>Fr\u00fchst\u00fcck f\u00fcr \u00dcbernachtende (Preis\/Person): 14,10 SFr. (ca. 13 Euro)<\/p>\n<div id=\"c234\" class=\"frame frame-default frame-type-shortcut frame-layout-0\">\n<div id=\"c220\" class=\"frame frame-default frame-type-text frame-layout-0\">\n<header>\n<h3><strong>\u00d6ffnungszeiten<\/strong><\/h3>\n<p><strong>Samstag<\/strong><strong>:\u00a0<\/strong>10:00 &#8211; 18:00 Uhr<br \/>\n<strong>Sonntag:\u00a0<\/strong>09:00 &#8211; 17:00 Uhr<\/p>\n<p>Folgt VocalNexus und Aki No Matsuri auf ihren Social-Media-Plattformen um auf dem Laufenden zu bleiben. Wir von VNN werden euch auch berichten, sobald es neues gibt!<\/p>\n<h1>Quellen<\/h1>\n<p><a href=\"https:\/\/www.akinomatsuri.ch\/\">Aki No Matsuri &#8211; Webseite<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/akinomatsuri.schweiz\/\">Aki No Matsuri &#8211; Facebook<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\">VocalNexus &#8211; Webseite<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vocalnexusGER\/\">VocalNexus &#8211; Facebook<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/NexusVocal\">VocalNexus &#8211; Twitter<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/\">IA World Page<\/a><\/p>\n<\/header>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Wer VocalNexus oder die Aki No Matsuri auf Facebook oder Discord folgt, wird schon erfahren haben: IA wird nun endlich Halt in der Schweiz machen! Die schweizer Convention Aki No Matsuri, die bereits vor zwei Jahren VOCAMERICA bei sich hatten, begr\u00fc\u00dfen dieses Jahr am Wochenende vom 31. August bis 1. September in Zusammenarbeit mit VocalNexus &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":104,"featured_media":237185,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2550,2549],"tags":[3195,3252,2559,2556],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>&quot;IA PARTY A GOGO 2017&quot; Fan-Video-Auff\u00fchrung in der Schweiz! - VNN<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Mit Genehmigung von 1st Place wird VocalNexus vom 31. August bis 1. September \u201eIA-PARTY A GOGO!\u201c 2017 auf die Leinwand bringen.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-party-a-gogo-2017-video-fan-auffuehrung-in-der-schweiz\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"&quot;IA PARTY A GOGO 2017&quot; Fan-Video-Auff\u00fchrung in der Schweiz! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Mit Genehmigung von 1st Place wird VocalNexus vom 31. August bis 1. September \u201eIA-PARTY A GOGO!\u201c 2017 auf die Leinwand bringen.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-party-a-gogo-2017-video-fan-auffuehrung-in-der-schweiz\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-08-11T16:25:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-08-13T01:05:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/IAPARTYAGOGOTest.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1624\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"921\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@cinzzya\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Cinzya\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-party-a-gogo-2017-video-fan-auffuehrung-in-der-schweiz\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/IAPARTYAGOGOTest.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/IAPARTYAGOGOTest.jpg\",\"width\":1624,\"height\":921},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-party-a-gogo-2017-video-fan-auffuehrung-in-der-schweiz\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-party-a-gogo-2017-video-fan-auffuehrung-in-der-schweiz\/\",\"name\":\"\\\"IA PARTY A GOGO 2017\\\" Fan-Video-Auff\u00fchrung in der Schweiz! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-party-a-gogo-2017-video-fan-auffuehrung-in-der-schweiz\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-08-11T16:25:50+00:00\",\"dateModified\":\"2019-08-13T01:05:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\"},\"description\":\"Mit Genehmigung von 1st Place wird VocalNexus vom 31. August bis 1. September \u201eIA-PARTY A GOGO!\u201c 2017 auf die Leinwand bringen.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-party-a-gogo-2017-video-fan-auffuehrung-in-der-schweiz\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-party-a-gogo-2017-video-fan-auffuehrung-in-der-schweiz\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-party-a-gogo-2017-video-fan-auffuehrung-in-der-schweiz\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"&#8222;IA PARTY A GOGO 2017&#8220; Fan-Video-Auff\u00fchrung in der Schweiz!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\",\"name\":\"Cinzya\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Cinzya\"},\"description\":\"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/cinzzya\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\"IA PARTY A GOGO 2017\" Fan-Video-Auff\u00fchrung in der Schweiz! - VNN","description":"Mit Genehmigung von 1st Place wird VocalNexus vom 31. August bis 1. September \u201eIA-PARTY A GOGO!\u201c 2017 auf die Leinwand bringen.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-party-a-gogo-2017-video-fan-auffuehrung-in-der-schweiz\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"\"IA PARTY A GOGO 2017\" Fan-Video-Auff\u00fchrung in der Schweiz! - VNN","og_description":"Mit Genehmigung von 1st Place wird VocalNexus vom 31. August bis 1. September \u201eIA-PARTY A GOGO!\u201c 2017 auf die Leinwand bringen.","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-party-a-gogo-2017-video-fan-auffuehrung-in-der-schweiz\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-08-11T16:25:50+00:00","article_modified_time":"2019-08-13T01:05:33+00:00","og_image":[{"width":1624,"height":921,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/IAPARTYAGOGOTest.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@cinzzya","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Cinzya","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-party-a-gogo-2017-video-fan-auffuehrung-in-der-schweiz\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/IAPARTYAGOGOTest.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/IAPARTYAGOGOTest.jpg","width":1624,"height":921},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-party-a-gogo-2017-video-fan-auffuehrung-in-der-schweiz\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-party-a-gogo-2017-video-fan-auffuehrung-in-der-schweiz\/","name":"\"IA PARTY A GOGO 2017\" Fan-Video-Auff\u00fchrung in der Schweiz! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-party-a-gogo-2017-video-fan-auffuehrung-in-der-schweiz\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-08-11T16:25:50+00:00","dateModified":"2019-08-13T01:05:33+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4"},"description":"Mit Genehmigung von 1st Place wird VocalNexus vom 31. August bis 1. September \u201eIA-PARTY A GOGO!\u201c 2017 auf die Leinwand bringen.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-party-a-gogo-2017-video-fan-auffuehrung-in-der-schweiz\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-party-a-gogo-2017-video-fan-auffuehrung-in-der-schweiz\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-party-a-gogo-2017-video-fan-auffuehrung-in-der-schweiz\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"&#8222;IA PARTY A GOGO 2017&#8220; Fan-Video-Auff\u00fchrung in der Schweiz!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4","name":"Cinzya","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Cinzya"},"description":"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/cinzzya","https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/237184"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/104"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=237184"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/237184\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":239987,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/237184\/revisions\/239987"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/237185"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=237184"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=237184"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=237184"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}