{"id":7930,"date":"2016-05-24T02:47:29","date_gmt":"2016-05-24T06:47:29","guid":{"rendered":"https:\/\/\/?p=7930"},"modified":"2016-06-08T18:31:54","modified_gmt":"2016-06-08T18:31:54","slug":"ia-y-exit-tunes-en-el-fan-expo-dallas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-y-exit-tunes-en-el-fan-expo-dallas\/","title":{"rendered":"IA y Exit Tunes en el Fan Expo Dallas"},"content":{"rendered":"<p>Los fans de VOCALOID que van al Fan Expo Dallas (o cualquier otro fan de VOCALOID que espera algo mas que el reciente Miku Expo) \u00a1pueden estar a la expectativa de apariciones especiales durante la convenci\u00f3n! Una proyecci\u00f3n del primer concierto de IA en Jap\u00f3n sera presentado, y Exit Tunes organizara una fiesta de baile con DJ <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/540\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ryu\u2606<\/a> y DJ <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/606\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Kors K<\/a> feat. <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/5486\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">kradness<\/a>. Exit Tunes incluso organizara un panel con los dos DJs donde ellos hablaran acerca de su trabajo as\u00ed como de la escena musical en Tokio. (No garantizamos que los temas VOCALOID sean interpretados o abordados durante los eventos de Exit Tunes, sin embargo \u00a1tampoco podemos decir\u00a0no lo har\u00e1n!)<\/p>\n<h3>Party a Go Go<\/h3>\n<p>La proyecci\u00f3n del concierto de IA esta abri\u00e9ndose paso hacia la convenci\u00f3n en Dallas, Texas. Recientemente hemos hablado de <a href=\"https:\/\/\/el-avance-de-la-filmacion-del-1er-concierto-de-ia-en-japon-party-go-go-sido-lanzado\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">un corto avance<\/a> del concierto, siendo esta \u00a1la tercera proyecci\u00f3n anunciada esta semana! IA definitivamente se esta moviendo.<\/p>\n<p>Recuerden que a donde se dirija la proyecci\u00f3n del concierto, los art\u00edculos a menudo lo seguir\u00e1n. As\u00ed que tengan sus billeteras listas tambi\u00e9n. El concierto sera gratuito para todos los asistentes del Fan Expo Dallas y se llevara a cabo el S\u00e1bado 4 de Junio de 7 PM a 8 PM. La localizaci\u00f3n aun no se ha anunciado.<\/p>\n<h3>Exit Tunes Dance Party con DJ Ryu\u2606 y DJ KorsK ft. kradness<\/h3>\n<blockquote><p>\u00ab\u00danetenos el S\u00e1bado @ 8pm para el Exit Tunes Dance Party en el Sal\u00f3n de Baile\u00a0D de el\u00a0DCC(Siglas en ingles del Centro de Convenciones de Dallas). Organizado\u00a0por DJ Ryu*, DJ KorsK ft Kradness! \u00a1La EDM mas caliente directo de Jap\u00f3n! \u00a1a solo $10 por adelantado!\u00bb &#8211; Descripci\u00f3n del Evento<\/p><\/blockquote>\n<p>Los Asistentes a la convenci\u00f3n\u00a0pueden comprar sus tickets <a href=\"https:\/\/secure.e-registernow.com\/cgi-bin\/mkpayment.cgi?state=2784\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">aqu\u00ed<\/a>, y el evento es para todas las edades.<\/p>\n<h3>\u00a1Exit Tunes EDM de Jap\u00f3n!<\/h3>\n<blockquote><p>\u00ab\u00a1Conoce a los deejays internacionales DJ Kors K(Kosuke Saito) y DJ Ryu\u2606 (Ryutaro Nakahara) en el panel acerca de su trabajo en las series Beatmania y la escena musical en Tokio!\u00bb &#8211; Event Descripci\u00f3n<\/p><\/blockquote>\n<p>Los Fans interesados en asistir puede comprar uno de los pases diarios o los pases semanales en el <a href=\"https:\/\/fanexpodallas.com\/guests\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Sitio Web del Fan Expo<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los fans de VOCALOID que van al Fan Expo Dallas (o cualquier otro fan de VOCALOID que espera algo mas que el reciente Miku Expo) \u00a1pueden estar a la expectativa de apariciones especiales durante la convenci\u00f3n! Una proyecci\u00f3n del primer concierto de IA en Jap\u00f3n sera presentado, y Exit Tunes organizara una fiesta de baile<\/p>\n","protected":false},"author":59,"featured_media":7902,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1610],"tags":[2402,4183],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>IA y Exit Tunes en el Fan Expo Dallas - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-y-exit-tunes-en-el-fan-expo-dallas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"IA y Exit Tunes en el Fan Expo Dallas - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los fans de VOCALOID que van al Fan Expo Dallas (o cualquier otro fan de VOCALOID que espera algo mas que el reciente Miku Expo) \u00a1pueden estar a la expectativa de apariciones especiales durante la convenci\u00f3n! Una proyecci\u00f3n del primer concierto de IA en Jap\u00f3n sera presentado, y Exit Tunes organizara una fiesta de baile\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-y-exit-tunes-en-el-fan-expo-dallas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-05-24T06:47:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-06-08T18:31:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/FanExpoDallas.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Kurono1984\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Kurono\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-y-exit-tunes-en-el-fan-expo-dallas\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/FanExpoDallas.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/FanExpoDallas.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-y-exit-tunes-en-el-fan-expo-dallas\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-y-exit-tunes-en-el-fan-expo-dallas\/\",\"name\":\"IA y Exit Tunes en el Fan Expo Dallas - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-y-exit-tunes-en-el-fan-expo-dallas\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-05-24T06:47:29+00:00\",\"dateModified\":\"2016-06-08T18:31:54+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-y-exit-tunes-en-el-fan-expo-dallas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-y-exit-tunes-en-el-fan-expo-dallas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-y-exit-tunes-en-el-fan-expo-dallas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"IA y Exit Tunes en el Fan Expo Dallas\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\",\"name\":\"Kurono\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Kurono\"},\"description\":\"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid\",\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\",\"https:\/\/twitter.com\/Kurono1984\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"IA y Exit Tunes en el Fan Expo Dallas - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-y-exit-tunes-en-el-fan-expo-dallas\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"IA y Exit Tunes en el Fan Expo Dallas - VNN","og_description":"Los fans de VOCALOID que van al Fan Expo Dallas (o cualquier otro fan de VOCALOID que espera algo mas que el reciente Miku Expo) \u00a1pueden estar a la expectativa de apariciones especiales durante la convenci\u00f3n! Una proyecci\u00f3n del primer concierto de IA en Jap\u00f3n sera presentado, y Exit Tunes organizara una fiesta de baile","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-y-exit-tunes-en-el-fan-expo-dallas\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","article_published_time":"2016-05-24T06:47:29+00:00","article_modified_time":"2016-06-08T18:31:54+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/FanExpoDallas.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Kurono1984","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Kurono","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-y-exit-tunes-en-el-fan-expo-dallas\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/FanExpoDallas.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/FanExpoDallas.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-y-exit-tunes-en-el-fan-expo-dallas\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-y-exit-tunes-en-el-fan-expo-dallas\/","name":"IA y Exit Tunes en el Fan Expo Dallas - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-y-exit-tunes-en-el-fan-expo-dallas\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-05-24T06:47:29+00:00","dateModified":"2016-06-08T18:31:54+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-y-exit-tunes-en-el-fan-expo-dallas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-y-exit-tunes-en-el-fan-expo-dallas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-y-exit-tunes-en-el-fan-expo-dallas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"IA y Exit Tunes en el Fan Expo Dallas"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f","name":"Kurono","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Kurono"},"description":"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid","https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","https:\/\/twitter.com\/Kurono1984"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7930"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/59"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7930"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7930\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7902"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7930"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7930"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7930"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}