{"id":120007,"date":"2017-07-15T13:58:45","date_gmt":"2017-07-15T17:58:45","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=120007\/"},"modified":"2017-07-15T14:10:29","modified_gmt":"2017-07-15T18:10:29","slug":"quadimension-leuchtstaebe-und-album-fuer-konzerttour","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/quadimension-leuchtstaebe-und-album-fuer-konzerttour\/","title":{"rendered":"Quadimension Leuchtst\u00e4be und Album f\u00fcr Konzerttour"},"content":{"rendered":"<p>Wir haben <a href=\"\/?p=99801\">bereits erw\u00e4hnt<\/a>, dass <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/35966\">Stardust<\/a>\u00a0ihr eignes Live-Konzert bekommen k\u00f6nnte, m\u00f6glicherweise bereits in diesem Jahr und haben euch ein offizielles Poster gezeigt.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/0066XWZWly1fewt0ihmvhj30jn0rswti-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-98257\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/0066XWZWly1fewt0ihmvhj30jn0rswti-1.jpg\" alt=\"\" width=\"551\" height=\"779\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/0066XWZWly1fewt0ihmvhj30jn0rswti-1.jpg 707w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/0066XWZWly1fewt0ihmvhj30jn0rswti-1-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 551px) 100vw, 551px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Doch nicht nur Das! Stardust wird auf der\u00a0<a href=\"\/?p=107139\">\u00a0&#8222;Bilibili Macro Link 2017&#8220;<\/a>\u00a0 am Wochende von 21. bis 23 Juli auftreten!<\/p>\n<p>Auch wenn uns noch kein offizielles Datum vorliegt, so haben wir bereits Informationen bez\u00fcglich dem Merchandise.<\/p>\n<h3>Leuchtst\u00e4be<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105051.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-112424\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105051.jpg\" alt=\"\" width=\"700\" height=\"700\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105051.jpg 700w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105051-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105051-300x300.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Diese Leuchtst\u00e4be k\u00f6nnt ihr auf \u00a0Taobao vorbestellen f\u00fcr \u00a0\u00a5150,00 CNY (\u20ac20 Euro) pro St\u00fcck. Sie k\u00f6nnen in 15 verschiedenen Farben leuchten! Ihr k\u00f6nnt sie <a href=\"https:\/\/world.taobao.com\/item\/554545277714.htm?fromSite=main&amp;spm=a1z10.3-c-s.w4002-15324549434.11.132c9936m4wJnx&amp;qq-pf-to=pcqq.c2c\">hier vorbestellen<\/a>.<\/p>\n<h3>Album<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-112411\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039.jpg\" alt=\"\" width=\"543\" height=\"543\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039.jpg 700w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039-300x300.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 543px) 100vw, 543px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Au\u00dferdem ist geplant, ein Album mit dem Titel \u300e\u5e73\u884c\u56db\u754c Live Tour OFFICIAL ALBUM\u300f herauszubringen. Allerdings kann man es bis jetzt noch nicht offiziell bestellen, und es gibt noch keine Information bez\u00fcglich der Songauswahl auf dem Album. Seid euch jedoch sicher, dass wir euch dar\u00fcber auf dem Laufenden halten, sobald wir mehr dar\u00fcber wissen.<br \/>\n(Eine kleine Notitz: Der Preis von\u00a0\u00a5999,00 CNY ist nicht der eigentlicher Preis und dient nur als Platzhalter,\u00a0<a href=\"https:\/\/world.taobao.com\/item\/554536798231.htm?fromSite=main&amp;spm=a1z10.3-c-s.w4002-15324549434.14.132c9936m4wJnx&amp;qq-pf-to=pcqq.c2c\">hier<\/a> findet ihr den Link dazu.)<\/p>\n<h3>Links<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/shop109464960.world.taobao.com\/?spm=a312a.7728556.2015080705.4.5e0edec8PAsWl8\">Quadimension&#8217;s offizieller Shop<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/weibo.com\/quadimension?refer_flag=1005055013_\">Quadimension&#8217;s Weibo<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Wir haben bereits erw\u00e4hnt, dass Stardust\u00a0ihr eignes Live-Konzert bekommen k\u00f6nnte, m\u00f6glicherweise bereits in diesem Jahr und haben euch ein offizielles Poster gezeigt. &nbsp; Doch nicht nur Das! Stardust wird auf der\u00a0\u00a0&#8222;Bilibili Macro Link 2017&#8220;\u00a0 am Wochende von 21. bis 23 Juli auftreten! Auch wenn uns noch kein offizielles Datum vorliegt, so haben wir bereits Informationen &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":142,"featured_media":98274,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2550,2551,2549],"tags":[2558,3463],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Quadimension Leuchtst\u00e4be und Album f\u00fcr Konzerttour - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/quadimension-leuchtstaebe-und-album-fuer-konzerttour\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Quadimension Leuchtst\u00e4be und Album f\u00fcr Konzerttour - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Wir haben bereits erw\u00e4hnt, dass Stardust\u00a0ihr eignes Live-Konzert bekommen k\u00f6nnte, m\u00f6glicherweise bereits in diesem Jahr und haben euch ein offizielles Poster gezeigt. &nbsp; Doch nicht nur Das! Stardust wird auf der\u00a0\u00a0&#8222;Bilibili Macro Link 2017&#8220;\u00a0 am Wochende von 21. bis 23 Juli auftreten! Auch wenn uns noch kein offizielles Datum vorliegt, so haben wir bereits Informationen &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/quadimension-leuchtstaebe-und-album-fuer-konzerttour\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-15T17:58:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-07-15T18:10:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Stardustlivefeature.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"449\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Miss\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/quadimension-leuchtstaebe-und-album-fuer-konzerttour\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Stardustlivefeature.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Stardustlivefeature.png\",\"width\":707,\"height\":449},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/quadimension-leuchtstaebe-und-album-fuer-konzerttour\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/quadimension-leuchtstaebe-und-album-fuer-konzerttour\/\",\"name\":\"Quadimension Leuchtst\u00e4be und Album f\u00fcr Konzerttour - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/quadimension-leuchtstaebe-und-album-fuer-konzerttour\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-07-15T17:58:45+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-15T18:10:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/3712cd797be731b53ec8c58b59b5d58c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/quadimension-leuchtstaebe-und-album-fuer-konzerttour\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/quadimension-leuchtstaebe-und-album-fuer-konzerttour\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/quadimension-leuchtstaebe-und-album-fuer-konzerttour\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Quadimension Leuchtst\u00e4be und Album f\u00fcr Konzerttour\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/3712cd797be731b53ec8c58b59b5d58c\",\"name\":\"Miss\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/661cb7a9c72f309e94cc554f9b84d8e9?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/661cb7a9c72f309e94cc554f9b84d8e9?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Miss\"},\"description\":\"Hi! Miss ist bei VNN seit 2017, sie ist VOCALOID Fan, Zeichnerin (AtelierMiss), und Hobbys\u00e4ngerin. Au\u00dferdem bezeichnete sie sich als selbsternannten Gourmet~\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/miss\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Quadimension Leuchtst\u00e4be und Album f\u00fcr Konzerttour - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/quadimension-leuchtstaebe-und-album-fuer-konzerttour\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Quadimension Leuchtst\u00e4be und Album f\u00fcr Konzerttour - VNN","og_description":"Wir haben bereits erw\u00e4hnt, dass Stardust\u00a0ihr eignes Live-Konzert bekommen k\u00f6nnte, m\u00f6glicherweise bereits in diesem Jahr und haben euch ein offizielles Poster gezeigt. &nbsp; Doch nicht nur Das! Stardust wird auf der\u00a0\u00a0&#8222;Bilibili Macro Link 2017&#8220;\u00a0 am Wochende von 21. bis 23 Juli auftreten! Auch wenn uns noch kein offizielles Datum vorliegt, so haben wir bereits Informationen &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/quadimension-leuchtstaebe-und-album-fuer-konzerttour\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-07-15T17:58:45+00:00","article_modified_time":"2017-07-15T18:10:29+00:00","og_image":[{"width":707,"height":449,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Stardustlivefeature.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Miss","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/quadimension-leuchtstaebe-und-album-fuer-konzerttour\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Stardustlivefeature.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Stardustlivefeature.png","width":707,"height":449},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/quadimension-leuchtstaebe-und-album-fuer-konzerttour\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/quadimension-leuchtstaebe-und-album-fuer-konzerttour\/","name":"Quadimension Leuchtst\u00e4be und Album f\u00fcr Konzerttour - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/quadimension-leuchtstaebe-und-album-fuer-konzerttour\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-07-15T17:58:45+00:00","dateModified":"2017-07-15T18:10:29+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/3712cd797be731b53ec8c58b59b5d58c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/quadimension-leuchtstaebe-und-album-fuer-konzerttour\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/quadimension-leuchtstaebe-und-album-fuer-konzerttour\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/quadimension-leuchtstaebe-und-album-fuer-konzerttour\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Quadimension Leuchtst\u00e4be und Album f\u00fcr Konzerttour"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/3712cd797be731b53ec8c58b59b5d58c","name":"Miss","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/661cb7a9c72f309e94cc554f9b84d8e9?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/661cb7a9c72f309e94cc554f9b84d8e9?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Miss"},"description":"Hi! Miss ist bei VNN seit 2017, sie ist VOCALOID Fan, Zeichnerin (AtelierMiss), und Hobbys\u00e4ngerin. Au\u00dferdem bezeichnete sie sich als selbsternannten Gourmet~","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/miss\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/120007"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/142"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=120007"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/120007\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/98274"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=120007"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=120007"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=120007"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}