{"id":7434,"date":"2016-05-15T16:40:19","date_gmt":"2016-05-15T16:40:19","guid":{"rendered":"https:\/\/\/?p=7434"},"modified":"2016-06-08T18:32:44","modified_gmt":"2016-06-08T18:32:44","slug":"el-avance-de-la-filmacion-del-1er-concierto-de-ia-en-japon-party-go-go-sido-lanzado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-avance-de-la-filmacion-del-1er-concierto-de-ia-en-japon-party-go-go-sido-lanzado\/","title":{"rendered":"\u00a1El Avance de la Filmaci\u00f3n del \u00ab1er Concierto de IA en Jap\u00f3n -PARTY A GO-GO-\u00bb ha sido lanzado!"},"content":{"rendered":"<p>Si bien no se ha dicho mucho acerca del lanzamiento del trailer, el nombre podr\u00eda implicar un muy esperado lanzamiento en Blu-Ray del concierto. De lo que si estamos seguros, es que el primer concierto en vivo de IA en Jap\u00f3n sera transmitido v\u00eda los \u00abfestivales alrededor del mundo\u00bb de acuerdo a la pagina <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/\" target=\"_blank\">IA World Page<\/a>. La lista no oficial ya ha sido lanzada pero los fans realmente est\u00e1n pidiendo \u00a1que se lleve la proyecci\u00f3n del concierto a sus respectivas ciudades y pa\u00edses! La filmaci\u00f3n del \u00ab1er Concierto en Vivo de IA en Jap\u00f3n -PARTY A GO GO-\u00bb con seguridad sera un \u00e9xito sin importar lo que sea.<\/p>\n<p>A\u00f1adiendo, el IA World Page promete cantidades de productos y actividades para seguir la proyecci\u00f3n hacia donde valla.<\/p>\n<p>Sea un lanzamiento en Blu-Ray o simplemente una proyecci\u00f3n del concierto alrededor del mundo, los fans est\u00e1n super excitados por ver a IA abri\u00e9ndose paso alrededor del globo.<\/p>\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = \"\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v2.3\";  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));<\/script><\/p>\n<div class=\"fb-post\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/posts\/1899387890287745\" data-width=\"618\">\n<blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/posts\/1899387890287745\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\">\n<p>What are you up this summer?Stay tuned because IA&#039;s 1st live concert &#8211; Party a Go Go &#8211; will be screened in festivals&#8230;<\/p>\n<p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/\">IA\u3000World Page<\/a> on&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/posts\/1899387890287745\">Friday, May 13, 2016<\/a><\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<p>El concierto ya ha sido proyectado en Quebec (Canada), Ciudad de M\u00e9xico (M\u00e9xico), Winnipeg (Canada), San Diego (California, EE.UU), Madrid (Espa\u00f1a), Marsella (Francia) y Tailandia. \u00a1Y esto incluso sin contar con las mini proyecciones en varias librer\u00edas de Kinokuniya del concierto en Los Angeles! Ella tambi\u00e9n participo en eventos especiales de Londres y Ciudad de Nueva York donde se tambi\u00e9n se hizo la proyecci\u00f3n del concierto \u00ab-PARTY A GO GO-\u00ab.<\/p>\n<p>Los fans alrededor del mundo deber\u00edan visitar\u00a0la pagina\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/\" target=\"_blank\">IA World Page<\/a> as\u00ed como VNN para recibir cualquier noticia sobre los anuncios de nuevas proyecciones del concierto. \u00a1Y tambi\u00e9n aseg\u00farate de mostrar inter\u00e9s en las proyecciones! Cuanto mayor sea el inter\u00e9s mostrado, IA podr\u00e1 viajar mas por el mundo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Si bien no se ha dicho mucho acerca del lanzamiento del trailer, el nombre podr\u00eda implicar un muy esperado lanzamiento en Blu-Ray del concierto. De lo que si estamos seguros, es que el primer concierto en vivo de IA en Jap\u00f3n sera transmitido v\u00eda los \u00abfestivales alrededor del mundo\u00bb de acuerdo a la pagina IA<\/p>\n","protected":false},"author":59,"featured_media":7410,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1618,1610],"tags":[2402],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1El Avance de la Filmaci\u00f3n del &quot;1er Concierto de IA en Jap\u00f3n -PARTY A GO-GO-&quot; ha sido lanzado! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-avance-de-la-filmacion-del-1er-concierto-de-ia-en-japon-party-go-go-sido-lanzado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1El Avance de la Filmaci\u00f3n del &quot;1er Concierto de IA en Jap\u00f3n -PARTY A GO-GO-&quot; ha sido lanzado! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Si bien no se ha dicho mucho acerca del lanzamiento del trailer, el nombre podr\u00eda implicar un muy esperado lanzamiento en Blu-Ray del concierto. De lo que si estamos seguros, es que el primer concierto en vivo de IA en Jap\u00f3n sera transmitido v\u00eda los &quot;festivales alrededor del mundo&quot; de acuerdo a la pagina IA\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-avance-de-la-filmacion-del-1er-concierto-de-ia-en-japon-party-go-go-sido-lanzado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-05-15T16:40:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-06-08T18:32:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/PAGGTeaserFeature.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Kurono1984\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Kurono\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-avance-de-la-filmacion-del-1er-concierto-de-ia-en-japon-party-go-go-sido-lanzado\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/PAGGTeaserFeature.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/PAGGTeaserFeature.png\",\"width\":1430,\"height\":796,\"caption\":\"\\\"IA 1st Live Concert in Japan -PARTY A GO-GO-\\\" The Movie Feature Image\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-avance-de-la-filmacion-del-1er-concierto-de-ia-en-japon-party-go-go-sido-lanzado\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-avance-de-la-filmacion-del-1er-concierto-de-ia-en-japon-party-go-go-sido-lanzado\/\",\"name\":\"\u00a1El Avance de la Filmaci\u00f3n del \\\"1er Concierto de IA en Jap\u00f3n -PARTY A GO-GO-\\\" ha sido lanzado! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-avance-de-la-filmacion-del-1er-concierto-de-ia-en-japon-party-go-go-sido-lanzado\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-05-15T16:40:19+00:00\",\"dateModified\":\"2016-06-08T18:32:44+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-avance-de-la-filmacion-del-1er-concierto-de-ia-en-japon-party-go-go-sido-lanzado\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-avance-de-la-filmacion-del-1er-concierto-de-ia-en-japon-party-go-go-sido-lanzado\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-avance-de-la-filmacion-del-1er-concierto-de-ia-en-japon-party-go-go-sido-lanzado\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1El Avance de la Filmaci\u00f3n del \u00ab1er Concierto de IA en Jap\u00f3n -PARTY A GO-GO-\u00bb ha sido lanzado!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\",\"name\":\"Kurono\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Kurono\"},\"description\":\"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid\",\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\",\"https:\/\/twitter.com\/Kurono1984\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1El Avance de la Filmaci\u00f3n del \"1er Concierto de IA en Jap\u00f3n -PARTY A GO-GO-\" ha sido lanzado! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-avance-de-la-filmacion-del-1er-concierto-de-ia-en-japon-party-go-go-sido-lanzado\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1El Avance de la Filmaci\u00f3n del \"1er Concierto de IA en Jap\u00f3n -PARTY A GO-GO-\" ha sido lanzado! - VNN","og_description":"Si bien no se ha dicho mucho acerca del lanzamiento del trailer, el nombre podr\u00eda implicar un muy esperado lanzamiento en Blu-Ray del concierto. De lo que si estamos seguros, es que el primer concierto en vivo de IA en Jap\u00f3n sera transmitido v\u00eda los \"festivales alrededor del mundo\" de acuerdo a la pagina IA","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-avance-de-la-filmacion-del-1er-concierto-de-ia-en-japon-party-go-go-sido-lanzado\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","article_published_time":"2016-05-15T16:40:19+00:00","article_modified_time":"2016-06-08T18:32:44+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/PAGGTeaserFeature.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Kurono1984","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Kurono","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-avance-de-la-filmacion-del-1er-concierto-de-ia-en-japon-party-go-go-sido-lanzado\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/PAGGTeaserFeature.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/PAGGTeaserFeature.png","width":1430,"height":796,"caption":"\"IA 1st Live Concert in Japan -PARTY A GO-GO-\" The Movie Feature Image"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-avance-de-la-filmacion-del-1er-concierto-de-ia-en-japon-party-go-go-sido-lanzado\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-avance-de-la-filmacion-del-1er-concierto-de-ia-en-japon-party-go-go-sido-lanzado\/","name":"\u00a1El Avance de la Filmaci\u00f3n del \"1er Concierto de IA en Jap\u00f3n -PARTY A GO-GO-\" ha sido lanzado! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-avance-de-la-filmacion-del-1er-concierto-de-ia-en-japon-party-go-go-sido-lanzado\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-05-15T16:40:19+00:00","dateModified":"2016-06-08T18:32:44+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-avance-de-la-filmacion-del-1er-concierto-de-ia-en-japon-party-go-go-sido-lanzado\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-avance-de-la-filmacion-del-1er-concierto-de-ia-en-japon-party-go-go-sido-lanzado\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-avance-de-la-filmacion-del-1er-concierto-de-ia-en-japon-party-go-go-sido-lanzado\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1El Avance de la Filmaci\u00f3n del \u00ab1er Concierto de IA en Jap\u00f3n -PARTY A GO-GO-\u00bb ha sido lanzado!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f","name":"Kurono","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Kurono"},"description":"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid","https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","https:\/\/twitter.com\/Kurono1984"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7434"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/59"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7434"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7434\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7410"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7434"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7434"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7434"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}