{"id":97715,"date":"2017-04-20T19:28:10","date_gmt":"2017-04-20T23:28:10","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=97715\/"},"modified":"2017-04-21T12:45:53","modified_gmt":"2017-04-21T16:45:53","slug":"aggiornamenti-vocamerica-tora-con","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aggiornamenti-vocamerica-tora-con\/","title":{"rendered":"Aggiornamenti sul VOCAMERICA al Tora-Con!"},"content":{"rendered":"<p>Si va al Tora-Con ed i sostenitori di VOCAMERICA gioiscono! Abbiamo alcuni aggiornamenti su VOCAMERICA al Tora-Con che sicuramente apprezzerete!<\/p>\n<h3>Il concerto al Tora-Con<\/h3>\n<p>Oltre alla convention Tora-Con (22 aprile &#8211; 23 aprile) ci sar\u00e0 anche un concerto, sabato 22 aprile, insieme ad un CD esclusivo della fiera come sorpresa speciale per i sostenitori di VOCAMERICA. Se sostieni VOCAMERICA su Kicksarter\u00a0o\u00a0<a href=\"https:\/\/www.patreon.com\/EmpathP\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Patreon<\/a>, assicurati di controllare le tue e-mail o la pagina stessa per un aggiornamento speciale! <strong>AGGIORNAMENTO:<\/strong> E&#8217; stato reso pubblico! Entrambi i concerti al Tora-Con potranno essere seguiti anche grazie ad una live!\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yKX8zEQctfM\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Andate qui per seguirla.<br \/>\n<\/a><\/p>\n<p>Ci saranno due concerti, il primo dalle 19:30 alle 20:30 ed il secondo dalle 21:00 alle 22:00. Entrambi saranno al SAU: Davis Room.<\/p>\n<h5>CD esclusivo<\/h5>\n<p>A stupire non sar\u00e0 solo il concerto, ma anche il potersi portare a casa una parte di questo: l&#8217;album esclusivo del Tora-Con!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\">Here is the final track list (and back of the insert) for the upcoming <a href=\"https:\/\/twitter.com\/toracon\">@toracon<\/a> exclusive <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/VOCAMERICA?src=hash\">#VOCAMERICA<\/a> album! <a href=\"https:\/\/t.co\/5WrCVTxw1V\">pic.twitter.com\/5WrCVTxw1V<\/a><\/p>\n<p>&mdash; EmpathP@VOCAMERICA (@AkiGlancy) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/AkiGlancy\/status\/851990469169033219\">April 12, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Ci saranno alcune nuove canzoni insieme a quelle gi\u00e0 disponibili\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Al\/19907\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">nell&#8217;album precedente<\/a>. Quindi se hai perso l&#8217;opportunit\u00e0 di ricevere l&#8217;album con il Kickstarter, ora hai la possibilit\u00e0 di prenderlo insieme ad altre fantastiche canzoni. E anche se lo hai gi\u00e0, vale la pena prendersi anche questo con nuove versioni o remixaggi.<\/p>\n<h5>Aggiornamenti sullo stand<\/h5>\n<p>Novit\u00e0 da EmpathP, anche lo stand di VOCAMERICA avr\u00e0 un nuovo banner!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\">The new <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/VOCAMERICA?src=hash\">#VOCAMERICA<\/a> banner arrived! <a href=\"https:\/\/t.co\/Sy9ITiCoFp\">pic.twitter.com\/Sy9ITiCoFp<\/a><\/p>\n<p>&mdash; EmpathP@VOCAMERICA (@AkiGlancy) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/AkiGlancy\/status\/853490032862265346\">April 16, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Assicurati di darci un&#8217;occhiata se vuoi sapere dove trovare i gadget di VOCAMERICA.<\/p>\n<h5>Il debutto di Viki Hopper<\/h5>\n<p>Ultima ma non ultima, l&#8217;UTAU <a href=\"http:\/\/seiun.co\/voicebanks\/viki-hopper\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Viki Hopper<\/a> far\u00e0 il suo debutto al Tora-Con!<\/p>\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = \"\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v2.3\";  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));<\/script><\/p>\n<div class=\"fb-post\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vocamerica\/posts\/1790456531271213\" data-width=\"618\">\n<blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/vocamerica\/posts\/1790456531271213\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\">\n<p>VIKI HOPPER WILL DEBUT AT TORA-CON!!<\/p>\n<p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vocamerica\/\">Vocamerica<\/a> on&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vocamerica\/posts\/1790456531271213\">Wednesday, April 19, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<h3>VOCALOID al Tora-Con<\/h3>\n<p>Ovviamente non se ne parler\u00e0 solo ai concerti; eccovi i piani con VOCALOID!<\/p>\n<h5>The World of VOCALOID<\/h5>\n<p>Condotto da: EmpathP<br \/>\nGOS: 1250<br \/>\nSabato dalle 12:30 alle 13:30<\/p>\n<p><em>VOCALOID \u00e8 un sintetizzatore vocale creato dalla Yamaha e che \u00e8 riuscito a buttare gi\u00f9 le barriere della produzione musicale giapponese.<br \/>\nOra \u00e8 un fenomeno globale grazie alle sensazioni date da uno di questi, Hatsune Miku, l&#8217;idol virtuale con cui sono riusciti a portare i loro concerti dal Giappone a Taiwan o Los Angeles.<br \/>\nMa questa ne \u00e8 solo una parte.<br \/>\nTracceremo il percorso che VOCALOID ha seguito dall&#8217;inizio per conoscerne il futuro nel mondo della musica.<\/em><\/p>\n<h5>VOCALOID Psychology 101 (18+)<\/h5>\n<p>Condotto da: EmpathP<br \/>\nLBR: A205<br \/>\nSabato dalle 21:30 alle 22:30<\/p>\n<p><em>Quando la maggior parte delle persone pensa a VOCALOID, si immagina delle canzoni pop carine e sdolcinate.<br \/>\nC&#8217;\u00e8 un&#8217;altra parte, una che molti non conoscono.<br \/>\nProva i segreti pi\u00f9 nascosti della grintosit\u00e0 VOCALOID ed impara il perch\u00e9 sia cos\u00ec importante tanto da far scegliere ai produttori tematiche che molti trovano taboo.<\/em><\/p>\n<h5>VOCAMERICA Q&amp;A<\/h5>\n<p>Condotto da: EmpathP<br \/>\nRoom 1300<br \/>\nDomenica dalle 11:00 alle 12:00<\/p>\n<p><em>Ci\u00f2 che \u00e8 nata come una semplice idea, e cio\u00e8 quella di condividere con gli Stati Uniti i VOCALOID occidentali, \u00e8 cresciuta diventando VOCAMERICA: Il concerto dei VOCALOID occidentali.<br \/>\nAssieme ad EmpathP in un&#8217;ora di Q&amp;A, scopri com&#8217;\u00e8 nato il progetto, come funziona e quale sar\u00e0 il suo futuro.<\/em><\/p>\n<h5>The End: A VOCALOID Opera Analysis<\/h5>\n<p>Condotto da: EmpathP<br \/>\nRoom 3015<br \/>\nDomenica dalle 13:30 alle 14:30<\/p>\n<p><em>&#8220;The End&#8221; \u00e8 un&#8217;opera originale elettronica scritta da Keiichiro Shibuya la cui star \u00e8 la VOCALOID giapponese Hatsune Miku.<br \/>\nAll&#8217;inizio, l&#8217;opera pu\u00f2 sembrare un surreale paese delle meraviglie pieno di vaghe forme ed immagini confuse.<br \/>\nScopri, insieme ad EmpathP, le profonde e possibili interpretazioni dell&#8217;opera.<\/em><\/p>\n<h5>The World of VOCALOID<\/h5>\n<p>Condotto da: EmpathP<br \/>\nRoom 1420<br \/>\nSabato dalle 15:30 alle 16:30<\/p>\n<p><em>VOCALOID \u00e8 un sintetizzatore vocale creato dalla Yamaha e che \u00e8 riuscito a buttare gi\u00f9 le barriere della produzione musicale giapponese.<br \/>\nOra \u00e8 un fenomeno globale grazie alle sensazioni date da uno di questi, Hatsune Miku, l&#8217;idol virtuale con cui sono riusciti a portare i loro concerti dal Giappone a Taiwan o Los Angeles.<br \/>\nMa questa ne \u00e8 solo una parte.<br \/>\nTracceremo il percorso che VOCALOID ha seguito dall&#8217;inizio per conoscerne il futuro nel mondo della musica.<\/em><\/p>\n<h3>Altre novit\u00e0 riguardanti VOCAMERICA<\/h3>\n<p>Se vivi in Europa e vuoi che VOCAMERICA arrivi anche l\u00ec, o vuoi vedere il concerto che verr\u00e0 fatto in Svizzera, dai un&#8217;occhiata alla loro\u00a0<a href=\"https:\/\/www.startnext.com\/vocalnexus2017\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">raccolta fondi StartNext<\/a>. Quando arriveranno a \u20ac 6400, il concerto potr\u00e0 essere visto in live su YouTube! In pi\u00f9, sono usciti altri dettagli che potete trovare\u00a0<a href=\"\/?p=97718\">qui<\/a>!<\/p>\n<h3>Link ufficiali<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/toracon.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Sito di Tora-Con<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/app.toracon.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Guidebook online del T<\/a><a href=\"http:\/\/app.toracon.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ora-Con\u00a0<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.patreon.com\/EmpathP\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Patreon di V<\/a><a href=\"https:\/\/www.patreon.com\/EmpathP\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">OCAMERICA<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.startnext.com\/vocalnexus2017\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Raccolta fondi di VOCAMERICA per l&#8217;Europa<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Si va al Tora-Con ed i sostenitori di VOCAMERICA gioiscono! Abbiamo alcuni aggiornamenti su VOCAMERICA al Tora-Con che sicuramente apprezzerete! Il concerto al Tora-Con Oltre alla convention Tora-Con (22 aprile &#8211; 23 aprile) ci sar\u00e0 anche un concerto, sabato 22 aprile, insieme ad un CD esclusivo della fiera come sorpresa speciale per i sostenitori di &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":110,"featured_media":97462,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1730,1728],"tags":[1753,1791,1847],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Aggiornamenti sul VOCAMERICA al Tora-Con! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aggiornamenti-vocamerica-tora-con\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"it_IT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Aggiornamenti sul VOCAMERICA al Tora-Con! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Si va al Tora-Con ed i sostenitori di VOCAMERICA gioiscono! Abbiamo alcuni aggiornamenti su VOCAMERICA al Tora-Con che sicuramente apprezzerete! Il concerto al Tora-Con Oltre alla convention Tora-Con (22 aprile &#8211; 23 aprile) ci sar\u00e0 anche un concerto, sabato 22 aprile, insieme ad un CD esclusivo della fiera come sorpresa speciale per i sostenitori di &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aggiornamenti-vocamerica-tora-con\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-04-20T23:28:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-04-21T16:45:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Vocamerica_Tora_Con_Feature-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Scritto da\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Vanny\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo di lettura stimato\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minuti\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"it-IT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aggiornamenti-vocamerica-tora-con\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Vocamerica_Tora_Con_Feature-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Vocamerica_Tora_Con_Feature-1.jpg\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aggiornamenti-vocamerica-tora-con\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aggiornamenti-vocamerica-tora-con\/\",\"name\":\"Aggiornamenti sul VOCAMERICA al Tora-Con! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aggiornamenti-vocamerica-tora-con\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-04-20T23:28:10+00:00\",\"dateModified\":\"2017-04-21T16:45:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/1657671a499fe035a433305892b1948f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aggiornamenti-vocamerica-tora-con\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"it-IT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aggiornamenti-vocamerica-tora-con\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aggiornamenti-vocamerica-tora-con\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Aggiornamenti sul VOCAMERICA al Tora-Con!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/1657671a499fe035a433305892b1948f\",\"name\":\"Vanny\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e4dbc33f5edf76d6725e6bd250f98570?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e4dbc33f5edf76d6725e6bd250f98570?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Vanny\"},\"description\":\"Just a VOCALOID fan whose love talking about song and producers, especially SCL Project! Wish to bring all news to you!\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/vanny\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Aggiornamenti sul VOCAMERICA al Tora-Con! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aggiornamenti-vocamerica-tora-con\/","og_locale":"it_IT","og_type":"article","og_title":"Aggiornamenti sul VOCAMERICA al Tora-Con! - VNN","og_description":"Si va al Tora-Con ed i sostenitori di VOCAMERICA gioiscono! Abbiamo alcuni aggiornamenti su VOCAMERICA al Tora-Con che sicuramente apprezzerete! Il concerto al Tora-Con Oltre alla convention Tora-Con (22 aprile &#8211; 23 aprile) ci sar\u00e0 anche un concerto, sabato 22 aprile, insieme ad un CD esclusivo della fiera come sorpresa speciale per i sostenitori di &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aggiornamenti-vocamerica-tora-con\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-04-20T23:28:10+00:00","article_modified_time":"2017-04-21T16:45:53+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Vocamerica_Tora_Con_Feature-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Scritto da":"Vanny","Tempo di lettura stimato":"3 minuti"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"it-IT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aggiornamenti-vocamerica-tora-con\/#primaryimage","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Vocamerica_Tora_Con_Feature-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Vocamerica_Tora_Con_Feature-1.jpg","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aggiornamenti-vocamerica-tora-con\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aggiornamenti-vocamerica-tora-con\/","name":"Aggiornamenti sul VOCAMERICA al Tora-Con! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aggiornamenti-vocamerica-tora-con\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-04-20T23:28:10+00:00","dateModified":"2017-04-21T16:45:53+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/1657671a499fe035a433305892b1948f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aggiornamenti-vocamerica-tora-con\/#breadcrumb"},"inLanguage":"it-IT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aggiornamenti-vocamerica-tora-con\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aggiornamenti-vocamerica-tora-con\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Aggiornamenti sul VOCAMERICA al Tora-Con!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/1657671a499fe035a433305892b1948f","name":"Vanny","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e4dbc33f5edf76d6725e6bd250f98570?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e4dbc33f5edf76d6725e6bd250f98570?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Vanny"},"description":"Just a VOCALOID fan whose love talking about song and producers, especially SCL Project! Wish to bring all news to you!","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/vanny\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/97715"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/110"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=97715"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/97715\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media\/97462"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=97715"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=97715"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=97715"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}