{"id":179527,"date":"2018-09-03T15:39:04","date_gmt":"2018-09-03T19:39:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=179527"},"modified":"2018-09-03T15:39:04","modified_gmt":"2018-09-03T19:39:04","slug":"precommande-mondiale-pour-la-figurine-1-7-hatsune-miku-magical-mirai-2018","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommande-mondiale-pour-la-figurine-1-7-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/","title":{"rendered":"Pr\u00e9commande mondiale pour la figurine 1\/7 Hatsune Miku: Magical Mirai 2018"},"content":{"rendered":"<p>Auparavant r\u00e9serv\u00e9e au Japon, la figurine \u00e9chelle 1\/7 Hatsune Miku : Magical Mirai est d\u00e9sormais en pr\u00e9commande \u00e0 l\u2019international ! S\u2019inspirant de l\u2019illustration principale de  <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/32604\">Mika Pikazo<\/a>, cette derni\u00e8re r\u00e9alis\u00e9e par F :NEX  repr\u00e9sente la chatoyante  Magical Mirai Miku \u00e0 l\u2019\u00e9chelle 1\/7. Elle est vendue au prix de 17064 yens (132\u20ac) sur AmiAmi et sera lanc\u00e9e en juillet 2019.   <\/p>\n<p>Visitez int\u00e9gralement la galerie d\u2019images sur la page produit officielle de F :NEX !   <\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/fnex.jp\/products\/detail.php?product_id=17\">&gt; Figurine Hatsune Miku: Magical Mirai 2018 (\u00e9chelle 1\/7 sur F:NEX<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amiami.com\/eng\/detail\/?gcode=FIGURE-041992\">&gt; Figurine Hatsune Miku: Magical Mirai 2018 (\u00e9chelle 1\/7) sur AmiAmi<\/a><\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-179527 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Hatsune-Miku-MM2018-Figure-01.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Hatsune-Miku-MM2018-Figure-01-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Hatsune-Miku-MM2018-Figure-01-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Hatsune-Miku-MM2018-Figure-01-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Hatsune-Miku-MM2018-Figure-01-100x100.jpg 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Hatsune-Miku-MM2018-Figure-01.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Hatsune-Miku-MM2018-Figure-02.jpg'><img width=\"200\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Hatsune-Miku-MM2018-Figure-02-200x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Hatsune-Miku-MM2018-Figure-02-200x300.jpg 200w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Hatsune-Miku-MM2018-Figure-02.jpg 333w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/MM2018-01.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/MM2018-01-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/MM2018-01-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/MM2018-01-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/MM2018-01-800x800.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/MM2018-01-100x100.jpg 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/MM2018-01.jpg 996w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Hatsune-Miku-MM2018-Figure-04.jpg'><img width=\"200\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Hatsune-Miku-MM2018-Figure-04-200x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Hatsune-Miku-MM2018-Figure-04-200x300.jpg 200w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Hatsune-Miku-MM2018-Figure-04.jpg 333w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Source: <a href=\"https:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-magical-mirai-2018-1-7-scale-figure-international-preorders-open\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Auparavant r\u00e9serv\u00e9e au Japon, la figurine \u00e9chelle 1\/7 Hatsune Miku : Magical Mirai est d\u00e9sormais en pr\u00e9commande \u00e0 l\u2019international ! S\u2019inspirant de l\u2019illustration principale de Mika Pikazo, cette derni\u00e8re r\u00e9alis\u00e9e par F :NEX repr\u00e9sente la chatoyante Magical Mirai Miku \u00e0 l\u2019\u00e9chelle 1\/7. Elle est vendue au prix de 17064 yens (132\u20ac) sur AmiAmi et sera &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":159,"featured_media":179381,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2439,2443],"tags":[2457,2931,2932],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pr\u00e9commande mondiale pour la figurine 1\/7 Hatsune Miku: Magical Mirai 2018 - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommande-mondiale-pour-la-figurine-1-7-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pr\u00e9commande mondiale pour la figurine 1\/7 Hatsune Miku: Magical Mirai 2018 - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Auparavant r\u00e9serv\u00e9e au Japon, la figurine \u00e9chelle 1\/7 Hatsune Miku : Magical Mirai est d\u00e9sormais en pr\u00e9commande \u00e0 l\u2019international ! S\u2019inspirant de l\u2019illustration principale de Mika Pikazo, cette derni\u00e8re r\u00e9alis\u00e9e par F :NEX repr\u00e9sente la chatoyante Magical Mirai Miku \u00e0 l\u2019\u00e9chelle 1\/7. Elle est vendue au prix de 17064 yens (132\u20ac) sur AmiAmi et sera &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommande-mondiale-pour-la-figurine-1-7-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-09-03T19:39:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Hatsune-Miku-MM2018-Figure-Header.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"403\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MillyAqualine\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommande-mondiale-pour-la-figurine-1-7-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Hatsune-Miku-MM2018-Figure-Header.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Hatsune-Miku-MM2018-Figure-Header.jpg\",\"width\":768,\"height\":403},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommande-mondiale-pour-la-figurine-1-7-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommande-mondiale-pour-la-figurine-1-7-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/\",\"name\":\"Pr\u00e9commande mondiale pour la figurine 1\/7 Hatsune Miku: Magical Mirai 2018 - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommande-mondiale-pour-la-figurine-1-7-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-09-03T19:39:04+00:00\",\"dateModified\":\"2018-09-03T19:39:04+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommande-mondiale-pour-la-figurine-1-7-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommande-mondiale-pour-la-figurine-1-7-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommande-mondiale-pour-la-figurine-1-7-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pr\u00e9commande mondiale pour la figurine 1\/7 Hatsune Miku: Magical Mirai 2018\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\",\"name\":\"MillyAqualine\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"MillyAqualine\"},\"description\":\"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pr\u00e9commande mondiale pour la figurine 1\/7 Hatsune Miku: Magical Mirai 2018 - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommande-mondiale-pour-la-figurine-1-7-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Pr\u00e9commande mondiale pour la figurine 1\/7 Hatsune Miku: Magical Mirai 2018 - VNN","og_description":"Auparavant r\u00e9serv\u00e9e au Japon, la figurine \u00e9chelle 1\/7 Hatsune Miku : Magical Mirai est d\u00e9sormais en pr\u00e9commande \u00e0 l\u2019international ! S\u2019inspirant de l\u2019illustration principale de Mika Pikazo, cette derni\u00e8re r\u00e9alis\u00e9e par F :NEX repr\u00e9sente la chatoyante Magical Mirai Miku \u00e0 l\u2019\u00e9chelle 1\/7. Elle est vendue au prix de 17064 yens (132\u20ac) sur AmiAmi et sera &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommande-mondiale-pour-la-figurine-1-7-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-09-03T19:39:04+00:00","og_image":[{"width":768,"height":403,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Hatsune-Miku-MM2018-Figure-Header.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"MillyAqualine","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommande-mondiale-pour-la-figurine-1-7-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Hatsune-Miku-MM2018-Figure-Header.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Hatsune-Miku-MM2018-Figure-Header.jpg","width":768,"height":403},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommande-mondiale-pour-la-figurine-1-7-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommande-mondiale-pour-la-figurine-1-7-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/","name":"Pr\u00e9commande mondiale pour la figurine 1\/7 Hatsune Miku: Magical Mirai 2018 - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommande-mondiale-pour-la-figurine-1-7-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-09-03T19:39:04+00:00","dateModified":"2018-09-03T19:39:04+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommande-mondiale-pour-la-figurine-1-7-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommande-mondiale-pour-la-figurine-1-7-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommande-mondiale-pour-la-figurine-1-7-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pr\u00e9commande mondiale pour la figurine 1\/7 Hatsune Miku: Magical Mirai 2018"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272","name":"MillyAqualine","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","caption":"MillyAqualine"},"description":"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/179527"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/159"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=179527"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/179527\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/179381"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=179527"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=179527"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=179527"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}