{"id":170805,"date":"2018-03-21T20:48:22","date_gmt":"2018-03-22T00:48:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=170805"},"modified":"2018-03-21T20:48:22","modified_gmt":"2018-03-22T00:48:22","slug":"snow-miku-va-soutenir-le-projet-du-150eme-anniversaire-dhokkaido","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/snow-miku-va-soutenir-le-projet-du-150eme-anniversaire-dhokkaido\/","title":{"rendered":"Snow Miku Va Soutenir le Projet du 150\u00e8me Anniversaire d\u2019Hokkaido"},"content":{"rendered":"<p>Joyeux 150\u00e8me anniversaire, Hokkaido ! \u00c7a fait 150 ans que l\u2019\u00eele au nord du Japon, Hokkaido, a re\u00e7u son nom. La r\u00e9gion d\u2019Hokkaido est aussi le foyer de la ville de Sapporo, qui est la ville natale d\u2019Hatsune Miku !<\/p>\n<p>Pour c\u00e9l\u00e9brer le 150\u00e8me anniversaire, le \u201cProjet 150\u00e8me Ann\u00e9e d\u2019Hokkaido\u201d a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9 par plusieurs compagnies, groups, municipalit\u00e9s, etc, pour aider \u00e0 plannifier le d\u00e9veloppement d\u2019Hokkaido pour les 50 prochaines ann\u00e9es. L\u2019une des compagnies partenaire est, ien s\u00fbr, Crypton Future Media!<\/p>\n<p>M\u00eame si que les d\u00e9tails de l\u2019implication de CFM ne sont pas connus, ils ont sorti deux nouveaux artworks de Snow Miku, qui \u201cappara\u00eetra dans des sc\u00e8nes vari\u00e9es dans le futur\u201d. Snow Miku est la mascotte de Crypton Future Media qu\u2019ils choisissent quand il s\u2019agit de partenariats et de collaborations dans la r\u00e9gion d\u2019Hokkaido.<\/p>\n<p>La premi\u00e8re image fait figurer une Snow Miku adorable et Rabbit Yukine illustr\u00e9es par <a href=\"https:\/\/twitter.com\/yunkel9996\"><strong>Yuzuki Kihiro<\/strong><\/a>\u00a0! La seconde image est dessin\u00e9e dans un style plus simpliste par Nekosumi ! Nous esp\u00e9rons que plus de d\u00e9tails sur ce partenariat seront annonc\u00e9s plus tard.<\/p>\n<p>Site de Snow Miku x 150\u00e8me d\u2019Hokkaido : <a href=\"http:\/\/snowmiku.com\/hokkaido150th\/\">http:\/\/snowmiku.com\/hokkaido150th\/<\/a><br \/>\nSite du 150\u00e8me d\u2019Hokkaido : <a href=\"https:\/\/hokkaido150.jp\/\">https:\/\/hokkaido150.jp\/<\/a><\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-170805 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/150-Years-Hokkaido-x-Snow-Miku-01-Yuuki-Kihiro-FULL.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/150-Years-Hokkaido-x-Snow-Miku-01-Yuuki-Kihiro-FULL-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/150-Years-Hokkaido-x-Snow-Miku-01-Yuuki-Kihiro-FULL-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/150-Years-Hokkaido-x-Snow-Miku-01-Yuuki-Kihiro-FULL-724x1024.jpg 724w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/150-Years-Hokkaido-x-Snow-Miku-01-Yuuki-Kihiro-FULL.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/150-Years-Hokkaido-x-Snow-Miku-02-Nekosumi.png'><img width=\"293\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/150-Years-Hokkaido-x-Snow-Miku-02-Nekosumi-293x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/150-Years-Hokkaido-x-Snow-Miku-02-Nekosumi-293x300.png 293w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/150-Years-Hokkaido-x-Snow-Miku-02-Nekosumi.png 489w\" sizes=\"(max-width: 293px) 100vw, 293px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Source : Mikufan.com<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Joyeux 150\u00e8me anniversaire, Hokkaido ! \u00c7a fait 150 ans que l\u2019\u00eele au nord du Japon, Hokkaido, a re\u00e7u son nom. La r\u00e9gion d\u2019Hokkaido est aussi le foyer de la ville de Sapporo, qui est la ville natale d\u2019Hatsune Miku ! Pour c\u00e9l\u00e9brer le 150\u00e8me anniversaire, le \u201cProjet 150\u00e8me Ann\u00e9e d\u2019Hokkaido\u201d a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9 par plusieurs &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":169967,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[2448,2931],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Snow Miku Va Soutenir le Projet du 150\u00e8me Anniversaire d\u2019Hokkaido - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/snow-miku-va-soutenir-le-projet-du-150eme-anniversaire-dhokkaido\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Snow Miku Va Soutenir le Projet du 150\u00e8me Anniversaire d\u2019Hokkaido - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Joyeux 150\u00e8me anniversaire, Hokkaido ! \u00c7a fait 150 ans que l\u2019\u00eele au nord du Japon, Hokkaido, a re\u00e7u son nom. La r\u00e9gion d\u2019Hokkaido est aussi le foyer de la ville de Sapporo, qui est la ville natale d\u2019Hatsune Miku ! Pour c\u00e9l\u00e9brer le 150\u00e8me anniversaire, le \u201cProjet 150\u00e8me Ann\u00e9e d\u2019Hokkaido\u201d a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9 par plusieurs &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/snow-miku-va-soutenir-le-projet-du-150eme-anniversaire-dhokkaido\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-03-22T00:48:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/150th-Anniversary-Hokkaido-x-Snow-Miku-Header.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"630\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/snow-miku-va-soutenir-le-projet-du-150eme-anniversaire-dhokkaido\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/150th-Anniversary-Hokkaido-x-Snow-Miku-Header.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/150th-Anniversary-Hokkaido-x-Snow-Miku-Header.jpg\",\"width\":1200,\"height\":630},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/snow-miku-va-soutenir-le-projet-du-150eme-anniversaire-dhokkaido\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/snow-miku-va-soutenir-le-projet-du-150eme-anniversaire-dhokkaido\/\",\"name\":\"Snow Miku Va Soutenir le Projet du 150\u00e8me Anniversaire d\u2019Hokkaido - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/snow-miku-va-soutenir-le-projet-du-150eme-anniversaire-dhokkaido\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-03-22T00:48:22+00:00\",\"dateModified\":\"2018-03-22T00:48:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/snow-miku-va-soutenir-le-projet-du-150eme-anniversaire-dhokkaido\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/snow-miku-va-soutenir-le-projet-du-150eme-anniversaire-dhokkaido\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/snow-miku-va-soutenir-le-projet-du-150eme-anniversaire-dhokkaido\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Snow Miku Va Soutenir le Projet du 150\u00e8me Anniversaire d\u2019Hokkaido\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Snow Miku Va Soutenir le Projet du 150\u00e8me Anniversaire d\u2019Hokkaido - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/snow-miku-va-soutenir-le-projet-du-150eme-anniversaire-dhokkaido\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Snow Miku Va Soutenir le Projet du 150\u00e8me Anniversaire d\u2019Hokkaido - VNN","og_description":"Joyeux 150\u00e8me anniversaire, Hokkaido ! \u00c7a fait 150 ans que l\u2019\u00eele au nord du Japon, Hokkaido, a re\u00e7u son nom. La r\u00e9gion d\u2019Hokkaido est aussi le foyer de la ville de Sapporo, qui est la ville natale d\u2019Hatsune Miku ! Pour c\u00e9l\u00e9brer le 150\u00e8me anniversaire, le \u201cProjet 150\u00e8me Ann\u00e9e d\u2019Hokkaido\u201d a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9 par plusieurs &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/snow-miku-va-soutenir-le-projet-du-150eme-anniversaire-dhokkaido\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-03-22T00:48:22+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":630,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/150th-Anniversary-Hokkaido-x-Snow-Miku-Header.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/snow-miku-va-soutenir-le-projet-du-150eme-anniversaire-dhokkaido\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/150th-Anniversary-Hokkaido-x-Snow-Miku-Header.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/150th-Anniversary-Hokkaido-x-Snow-Miku-Header.jpg","width":1200,"height":630},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/snow-miku-va-soutenir-le-projet-du-150eme-anniversaire-dhokkaido\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/snow-miku-va-soutenir-le-projet-du-150eme-anniversaire-dhokkaido\/","name":"Snow Miku Va Soutenir le Projet du 150\u00e8me Anniversaire d\u2019Hokkaido - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/snow-miku-va-soutenir-le-projet-du-150eme-anniversaire-dhokkaido\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-03-22T00:48:22+00:00","dateModified":"2018-03-22T00:48:22+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/snow-miku-va-soutenir-le-projet-du-150eme-anniversaire-dhokkaido\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/snow-miku-va-soutenir-le-projet-du-150eme-anniversaire-dhokkaido\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/snow-miku-va-soutenir-le-projet-du-150eme-anniversaire-dhokkaido\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Snow Miku Va Soutenir le Projet du 150\u00e8me Anniversaire d\u2019Hokkaido"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/170805"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=170805"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/170805\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/169967"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=170805"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=170805"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=170805"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}