{"id":7705,"date":"2016-05-20T01:17:13","date_gmt":"2016-05-20T05:17:13","guid":{"rendered":"https:\/\/\/?p=7705"},"modified":"2016-06-08T18:32:17","modified_gmt":"2016-06-08T18:32:17","slug":"proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-animecon","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-animecon\/","title":{"rendered":"\u00a1Proyecci\u00f3n del concierto de IA en el Animecon!"},"content":{"rendered":"<p>\u00a1Habr\u00e1 una proyecci\u00f3n del concierto de IA en el Animecon! Como muchos fans han adivinado, esta sera la proyecci\u00f3n de la filmaci\u00f3n del \u00abPrimer Concierto en Vivo de IA en Jap\u00f3n -PARTY A GO-GO-\u00ab, de la cual hablab\u00e1mos en <a href=\"https:\/\/\/el-avance-de-la-filmacion-del-1er-concierto-de-ia-en-japon-party-go-go-sido-lanzado\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">un articulo anterior<\/a>.<\/p>\n<p>Segun la <a href=\"https:\/\/www.animecon.nl\/program\/events\/video-program\/the-video-program\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">gu\u00eda de programaci\u00f3n<\/a>\u00a0ser\u00e1 el Viernes 10 de Junio, de las 21:30 hasta las 22:30 seguido de un calentamiento. Llev\u00e1ndose a cabo en el Mississippi (Lo siento fans Norteamericanos, es un Mississippi distinto)<\/p>\n<p>Actualmente, ning\u00fan articulo a sido anunciado. Sin embargo, IA World Page ha mencionado antes que llegaran con el concierto. As\u00ed que es una apuesta segura que los fans tambi\u00e9n deban traer sus maletas y \u00a1estar listos para adquirir alguna cosa de IA o Kagerou Project! (Los fans podran encontrar ambas cosas donde el Concesionario o los bienes podr\u00edan comprarse tambi\u00e9n durante la proyecci\u00f3n. Por favor dirijase\u00a0a <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">IA World Page<\/a> para mas informaci\u00f3n)<\/p>\n<h5>Acerca del Animecon<\/h5>\n<blockquote><p>\u00abEl Anime 2016 es un festival internacional para los fans de anime, cosplay, juegos, manga y alguna otra cultura moderna popular.<\/p>\n<p>El Anime 2016 sera del 10 al 12 de Junio en el World Forum Tha hague. El tema sera \u00ab!Todos a bordo\u00a1\u00bb<\/p>\n<p>Puedes ordenar tus tickets y reservar tu hotel.<\/p>\n<p>El Anime 2016 es el festival mas grande y de mayor duraci\u00f3n en Los Pa\u00edses Bajos, para fans de las pel\u00edculas Asi\u00e1ticas y animaci\u00f3n, cosplay, juegos, c\u00f3mics, comida y mucho mas.<\/p>\n<p>Iniciar\u00e1\u00a0el Viernes 10 de Junio a las 14:00, el continuo programa de eventos lo mantendr\u00e1 entretenido hasta el Domingo a las 17:00.\u00bb &#8211;<a href=\"https:\/\/www.animecon.nl\/home\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Sitio Web Oficial<\/a><\/p><\/blockquote>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a1Habr\u00e1 una proyecci\u00f3n del concierto de IA en el Animecon! Como muchos fans han adivinado, esta sera la proyecci\u00f3n de la filmaci\u00f3n del \u00abPrimer Concierto en Vivo de IA en Jap\u00f3n -PARTY A GO-GO-\u00ab, de la cual hablab\u00e1mos en un articulo anterior.<\/p>\n<p>Segun la gu\u00eda de programaci\u00f3n\u00a0ser\u00e1 el Viernes 10 de Junio, de las<\/p>\n","protected":false},"author":59,"featured_media":7634,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1610],"tags":[2402,2103],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Proyecci\u00f3n del concierto de IA en el Animecon! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-animecon\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Proyecci\u00f3n del concierto de IA en el Animecon! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00a1Habr\u00e1 una proyecci\u00f3n del concierto de IA en el Animecon! Como muchos fans han adivinado, esta sera la proyecci\u00f3n de la filmaci\u00f3n del &quot;Primer Concierto en Vivo de IA en Jap\u00f3n -PARTY A GO-GO-&quot;, de la cual hablab\u00e1mos en un articulo anterior.  Segun la gu\u00eda de programaci\u00f3n\u00a0ser\u00e1 el Viernes 10 de Junio, de las\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-animecon\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-05-20T05:17:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-06-08T18:32:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/PAGGNL.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Kurono1984\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Kurono\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-animecon\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/PAGGNL.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/PAGGNL.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-animecon\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-animecon\/\",\"name\":\"\u00a1Proyecci\u00f3n del concierto de IA en el Animecon! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-animecon\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-05-20T05:17:13+00:00\",\"dateModified\":\"2016-06-08T18:32:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-animecon\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-animecon\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-animecon\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Proyecci\u00f3n del concierto de IA en el Animecon!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\",\"name\":\"Kurono\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Kurono\"},\"description\":\"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid\",\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\",\"https:\/\/twitter.com\/Kurono1984\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Proyecci\u00f3n del concierto de IA en el Animecon! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-animecon\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Proyecci\u00f3n del concierto de IA en el Animecon! - VNN","og_description":"\u00a1Habr\u00e1 una proyecci\u00f3n del concierto de IA en el Animecon! Como muchos fans han adivinado, esta sera la proyecci\u00f3n de la filmaci\u00f3n del \"Primer Concierto en Vivo de IA en Jap\u00f3n -PARTY A GO-GO-\", de la cual hablab\u00e1mos en un articulo anterior.  Segun la gu\u00eda de programaci\u00f3n\u00a0ser\u00e1 el Viernes 10 de Junio, de las","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-animecon\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","article_published_time":"2016-05-20T05:17:13+00:00","article_modified_time":"2016-06-08T18:32:17+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/PAGGNL.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Kurono1984","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Kurono","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-animecon\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/PAGGNL.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/PAGGNL.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-animecon\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-animecon\/","name":"\u00a1Proyecci\u00f3n del concierto de IA en el Animecon! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-animecon\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-05-20T05:17:13+00:00","dateModified":"2016-06-08T18:32:17+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-animecon\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-animecon\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-animecon\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Proyecci\u00f3n del concierto de IA en el Animecon!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f","name":"Kurono","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Kurono"},"description":"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid","https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","https:\/\/twitter.com\/Kurono1984"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7705"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/59"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7705"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7705\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7634"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7705"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7705"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7705"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}