{"id":67820,"date":"2016-11-08T07:07:34","date_gmt":"2016-11-08T12:07:34","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=67820"},"modified":"2016-11-08T07:13:44","modified_gmt":"2016-11-08T12:13:44","slug":"figma-de-meiko-entierement-peinte-revelee-anniversaire","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figma-de-meiko-entierement-peinte-revelee-anniversaire\/","title":{"rendered":"Figma de MEIKO enti\u00e8rement peinte r\u00e9v\u00e9l\u00e9e pour son anniversaire !"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Le 5 novembre est marqu\u00e9 par l&rsquo;anniversaire de MEIKO. Comme avec les autres VOCALOID, Crypton a pr\u00e9vu du contenu et des activit\u00e9s pour le c\u00e9l\u00e9brer. Les fans qui attendaient depuis plus d&rsquo;un an la version peinte de la figma peuvent enfin se r\u00e9jouir ! Elle \u00e9tait annonc\u00e9e en f\u00e9vrier 2016 au Wonfes d&rsquo;hiver et son prototype sans peinture \u00e9tait expos\u00e9 au Wonfes d&rsquo;\u00e9t\u00e9. Elle est maintenant toute color\u00e9e et pr\u00eate \u00e0 partir !<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/w161104_figma_meiko-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-67124\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/w161104_figma_meiko-1.jpg\" alt=\"w161104_figma_meiko-1\" width=\"166\" height=\"251\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/w161104_figma_meiko-1.jpg 339w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/w161104_figma_meiko-1-199x300.jpg 199w\" sizes=\"(max-width: 166px) 100vw, 166px\" \/><\/a>D&rsquo;apr\u00e8s le message du blog de Piapro, la figma sera disponible au printemps 2017 et les pr\u00e9-commandes seront bient\u00f4t ouvertes. Le prix n&rsquo;a pas encore \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pour le moment, une seule image de la figma MEIKO (ci-contre) est disponible. Une fois que les pr\u00e9-commandes seront ouvertes, il y en aura d&rsquo;autres. Le prix et le mois exact seront aussi r\u00e9v\u00e9l\u00e9s.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nous vous tiendrons inform\u00e9s d\u00e8s que Good Smile Company ouvre les pr\u00e9-commandes. D&rsquo;ici-l\u00e0, gardez un \u0153il sur le site pour plus d&rsquo;actualit\u00e9s !<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3 style=\"text-align: justify;\">Autres c\u00e9l\u00e9brations<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Quelques \u00e9v\u00e9nements se sont aussi organis\u00e9s pour son anniversaire. Savez-vous qu&rsquo;elle a maintenant 12 ans ? Cela fait un bon bout de temps qu&rsquo;elle est parmi nous !<\/p>\n<h5 style=\"text-align: justify;\">Giveaway MEIKO<\/h5>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/w161104_blogimg.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-67112\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/w161104_blogimg.png\" alt=\"w161104_blogimg\" width=\"487\" height=\"163\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/w161104_blogimg.png 487w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/w161104_blogimg-300x100.png 300w\" sizes=\"(max-width: 487px) 100vw, 487px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le blog de Piapro est orn\u00e9 d&rsquo;un th\u00e8me aux couleurs de MEIKO. Il propose un giveaway pour les fans de MEIKO : vous trouverez le message <a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2016\/11\/%EF%BD%97161104-2.html\">ici<\/a>. Les participants peuvent gagner une banque vocale MEIKO V3, une figurine de Project DIVA Arcade MEIKO d\u00e9dicac\u00e9e, un assortiment de goodies MEIKO, un Tshirt MEIKO d\u00e9dicac\u00e9, une Nendoroid Petit Set MEIKO, ainsi que d&rsquo;autres assortiments de goodies MEIKO.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le bulletin de participation est seulement en version japonaise, donc le giveaway n&rsquo;est malheureusement ouvert qu&rsquo;aux japonais. Le concours se terminera le 18 novembre.<\/p>\n<h5 style=\"text-align: justify;\">KARENT Special<\/h5>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/SbvMGrTUtqY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">KARENT pr\u00e9sente huit nouveaux singles de MEIKO et quatre nouveaux albums avec MEIKO. Ils sont disponibles \u00e0 l&rsquo;achat ! Vous pouvez les trouver <a href=\"http:\/\/karent.jp\/special\/meiko16\">ici<\/a>.<\/p>\n<h5 style=\"text-align: justify;\">V\u0153u d&rsquo;anniversaire de Haigou Meiko<\/h5>\n<p style=\"text-align: justify;\">Haigou Meiko, la <em>seiyuu <\/em>de MEIKO, a aussi souhait\u00e9 un joyeux anniversaire \u00e0 MEIKO ! Vous trouverez ci-dessous une traduction de son message post\u00e9 sur le blog de Piapro :<\/p>\n<blockquote><p>12 ans, c&rsquo;est long n&rsquo;est-ce pas, elles se sont pass\u00e9es vraiment vite. C&rsquo;est impressionnant.<br \/>\nNous faisons tellement de choses de nos jours et pourtant elle continue \u00e0 chanter comme toujours avec joie.<br \/>\nPour ceux qui donnent toujours plein d&rsquo;amour \u00e0 elle, merci beaucoup.<br \/>\nEt nous souhaitons qu&rsquo;elle puisse encore chanter avec plein d&rsquo;\u00e9motions pour tout le monde.<br \/>\nEt je veux rester aupr\u00e8s d&rsquo;elle et la regarder en train de le faire !<br \/>\n&#8211; Meiko Haig\u014d<\/p><\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">Joyeux anniversaire, MEIKO ! Esp\u00e9rons que ta voix continue \u00e0 \u00eatre entendue pour les ann\u00e9es qui suivent.<\/p>\n<hr \/>\n<p><strong>Source :<\/strong> <a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2016\/11\/%EF%BD%97161104-2.html\" target=\"_blank\">Blog officiel de Hatsune Miku<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le 5 novembre est marqu\u00e9 par l&rsquo;anniversaire de MEIKO. Comme avec les autres VOCALOID, Crypton a pr\u00e9vu du contenu et des activit\u00e9s pour le c\u00e9l\u00e9brer. Les fans qui attendaient depuis plus d&rsquo;un an la version peinte de la figma peuvent enfin se r\u00e9jouir ! Elle \u00e9tait annonc\u00e9e en f\u00e9vrier 2016 au Wonfes d&rsquo;hiver et son &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":98,"featured_media":67144,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442,2443],"tags":[2457],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Figma de MEIKO enti\u00e8rement peinte r\u00e9v\u00e9l\u00e9e pour son anniversaire ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figma-de-meiko-entierement-peinte-revelee-anniversaire\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Figma de MEIKO enti\u00e8rement peinte r\u00e9v\u00e9l\u00e9e pour son anniversaire ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le 5 novembre est marqu\u00e9 par l&rsquo;anniversaire de MEIKO. Comme avec les autres VOCALOID, Crypton a pr\u00e9vu du contenu et des activit\u00e9s pour le c\u00e9l\u00e9brer. Les fans qui attendaient depuis plus d&rsquo;un an la version peinte de la figma peuvent enfin se r\u00e9jouir ! Elle \u00e9tait annonc\u00e9e en f\u00e9vrier 2016 au Wonfes d&rsquo;hiver et son &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figma-de-meiko-entierement-peinte-revelee-anniversaire\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-08T12:07:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-11-08T12:13:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigma.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Chiboud\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Chiby\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figma-de-meiko-entierement-peinte-revelee-anniversaire\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigma.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigma.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figma-de-meiko-entierement-peinte-revelee-anniversaire\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figma-de-meiko-entierement-peinte-revelee-anniversaire\/\",\"name\":\"Figma de MEIKO enti\u00e8rement peinte r\u00e9v\u00e9l\u00e9e pour son anniversaire ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figma-de-meiko-entierement-peinte-revelee-anniversaire\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-11-08T12:07:34+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-08T12:13:44+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figma-de-meiko-entierement-peinte-revelee-anniversaire\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figma-de-meiko-entierement-peinte-revelee-anniversaire\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figma-de-meiko-entierement-peinte-revelee-anniversaire\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Figma de MEIKO enti\u00e8rement peinte r\u00e9v\u00e9l\u00e9e pour son anniversaire !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b\",\"name\":\"Chiby\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Chiby\"},\"description\":\"Chiby est passionn\u00e9 de culture japonaise moderne. Plong\u00e9 dans l'univers Vocaloidien depuis 2013, il lui tient \u00e0 c\u0153ur de promouvoir les artistes qui enrichissent et valorisent le monde des chanteurs virtuels.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Chiboud\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/chiby\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Figma de MEIKO enti\u00e8rement peinte r\u00e9v\u00e9l\u00e9e pour son anniversaire ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figma-de-meiko-entierement-peinte-revelee-anniversaire\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Figma de MEIKO enti\u00e8rement peinte r\u00e9v\u00e9l\u00e9e pour son anniversaire ! - VNN","og_description":"Le 5 novembre est marqu\u00e9 par l&rsquo;anniversaire de MEIKO. Comme avec les autres VOCALOID, Crypton a pr\u00e9vu du contenu et des activit\u00e9s pour le c\u00e9l\u00e9brer. Les fans qui attendaient depuis plus d&rsquo;un an la version peinte de la figma peuvent enfin se r\u00e9jouir ! Elle \u00e9tait annonc\u00e9e en f\u00e9vrier 2016 au Wonfes d&rsquo;hiver et son &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figma-de-meiko-entierement-peinte-revelee-anniversaire\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-11-08T12:07:34+00:00","article_modified_time":"2016-11-08T12:13:44+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigma.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Chiboud","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Chiby","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figma-de-meiko-entierement-peinte-revelee-anniversaire\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigma.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigma.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figma-de-meiko-entierement-peinte-revelee-anniversaire\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figma-de-meiko-entierement-peinte-revelee-anniversaire\/","name":"Figma de MEIKO enti\u00e8rement peinte r\u00e9v\u00e9l\u00e9e pour son anniversaire ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figma-de-meiko-entierement-peinte-revelee-anniversaire\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-11-08T12:07:34+00:00","dateModified":"2016-11-08T12:13:44+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figma-de-meiko-entierement-peinte-revelee-anniversaire\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figma-de-meiko-entierement-peinte-revelee-anniversaire\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figma-de-meiko-entierement-peinte-revelee-anniversaire\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Figma de MEIKO enti\u00e8rement peinte r\u00e9v\u00e9l\u00e9e pour son anniversaire !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b","name":"Chiby","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Chiby"},"description":"Chiby est passionn\u00e9 de culture japonaise moderne. Plong\u00e9 dans l'univers Vocaloidien depuis 2013, il lui tient \u00e0 c\u0153ur de promouvoir les artistes qui enrichissent et valorisent le monde des chanteurs virtuels.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/Chiboud"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/chiby\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/67820"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/98"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=67820"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/67820\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/67144"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=67820"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=67820"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=67820"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}