{"id":170978,"date":"2018-03-23T13:20:52","date_gmt":"2018-03-23T17:20:52","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=170978"},"modified":"2018-03-23T13:20:52","modified_gmt":"2018-03-23T17:20:52","slug":"anunciado-primeiro-concurso-de-fanart-da-ia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-primeiro-concurso-de-fanart-da-ia\/","title":{"rendered":"Anunciado Primeiro Concurso de Fanart da IA!"},"content":{"rendered":"<p>Para celebrar o primeiro concerto oficial da\u00a0<a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/504\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">IA<\/a>\u00a0em Espanha, a\u00a0<a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/2347\">1st PLACE<\/a>\u00a0e a Hachimaki anunciaram o primeiro concurso de fanart para a IA! L\u00ea mais para todos os detalhes de como entrar no concurso, as regras, os crit\u00e9rios do j\u00fari e v\u00ea os pr\u00e9mios que v\u00e3o ser oferecidos ao vencedor!<\/p>\n<p><em><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/hachimakishop\/photos\/a.354279104999173.1073741829.351363495290734\/409390219488061\/?type=3\">Clica aqui para Espanhol<\/a><\/em><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IA-Fanart-Contest-image.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-170898 size-full\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IA-Fanart-Contest-image.jpg\" alt=\"Promotional Image for IA Fanart Contest\" width=\"960\" height=\"960\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IA-Fanart-Contest-image.jpg 960w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IA-Fanart-Contest-image-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IA-Fanart-Contest-image-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IA-Fanart-Contest-image-800x800.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IA-Fanart-Contest-image-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><\/a><\/p>\n<h2>Como Entrar<\/h2>\n<p>Para entrar no concurso, tem de ter um bilhete para o concerto da IA em Madrid a 21 e 22 de Abril, e deves seguir a Hachimaki no\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/hachimakishop\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Facebook<\/a>\u00a0e\/ou no\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hachimakishop?lang=en\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Twitter<\/a>.<\/p>\n<p>As entradas devem ser enviadas via email para\u00a0<a href=\"mailto:info@hachimaki.eu\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">info@hachimaki.eu<\/a><\/p>\n<h2>Regras<\/h2>\n<ol>\n<li>Apenas uma entrada por pessoa.<\/li>\n<li>Os desenhos devem ser feitos em papel (escaneados ou fotografados, com a certeza que a imagem \u00e9 clara e que n\u00e3o existem rugas, etc.) ou digitalmente (JPEG ou PDF de Alta Qualidade).<\/li>\n<li>Conte\u00fado ofensivo n\u00e3o \u00e9 permitido.<\/li>\n<li>O desenho deve ser trabalho original, portanto conte\u00fado copiado n\u00e3o ser\u00e1 aceite.<\/li>\n<li>A entrada tem de ser nova e n\u00e3o ter sido publicada anteriormente em outros sites ou redes sociais. O desenho deve ser feito especialmente para este concurso.<\/li>\n<li>Submetendo a tua entrada est\u00e1s a aceitar os termos de uso do concurso.<\/li>\n<li>Submetendo a tua entrada est\u00e1 a aceitar que a organiza\u00e7\u00e3o (1st PLACE e Hachimaki) pode publicar e usar a tua entrada.<\/li>\n<li>O artista deve assinar o seu trabalho.<\/li>\n<li>O concurso acaba a 15 de Abril, 2018.<\/li>\n<\/ol>\n<h2>Crit\u00e9rio de Avalia\u00e7\u00e3o<\/h2>\n<p>Por favor esteja atento aos seguintes crit\u00e9rios de avalia\u00e7\u00e3o:<\/p>\n<ul>\n<li>O j\u00fari ser\u00e1 constitu\u00eddo por membros da 1st PLACE e Hachimaki.<\/li>\n<li>O j\u00fari ter\u00e1 em considera\u00e7\u00e3o a t\u00e9cnica e originalidade da entrada.<\/li>\n<li>Podes desenhar a IA com qualquer fato, quer sejam designs oficiais ou originais.<\/li>\n<\/ul>\n<h2>Pr\u00e9mios<\/h2>\n<p>OS pr\u00e9mios do concurso s\u00e3o os seguintes:<\/p>\n<ul>\n<li>100\u20ac (cerca de $123) em produtos oficiais da IA.<\/li>\n<li>Uma Meet &amp; Greet privada com o criador da IA e CEO da 1st PLACE, Kumiko Murayama, de maneira a introduzir a sua fanart para ela.<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Fontes<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/hachimakishop\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Hachimaki Instagram<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/hachimakishop.tumblr.com\/post\/172135157074\/concurso-fanarts-ia-con-motivo-del-primer\">Hachimaki tumblr<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/hachimakishop\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Hachimaki Facebook<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hachimakishop?lang=en\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Hachimaki Twitter<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Para celebrar o primeiro concerto oficial da\u00a0IA\u00a0em Espanha, a\u00a01st PLACE\u00a0e a Hachimaki anunciaram o primeiro concurso de fanart para a IA! L\u00ea mais para todos os detalhes de como entrar no concurso, as regras, os crit\u00e9rios do j\u00fari e v\u00ea os pr\u00e9mios que v\u00e3o ser oferecidos ao vencedor! Clica aqui para Espanhol Como Entrar Para &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":170895,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080,3079],"tags":[3354,3089],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Anunciado Primeiro Concurso de Fanart da IA! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-primeiro-concurso-de-fanart-da-ia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Anunciado Primeiro Concurso de Fanart da IA! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Para celebrar o primeiro concerto oficial da\u00a0IA\u00a0em Espanha, a\u00a01st PLACE\u00a0e a Hachimaki anunciaram o primeiro concurso de fanart para a IA! L\u00ea mais para todos os detalhes de como entrar no concurso, as regras, os crit\u00e9rios do j\u00fari e v\u00ea os pr\u00e9mios que v\u00e3o ser oferecidos ao vencedor! Clica aqui para Espanhol Como Entrar Para &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-primeiro-concurso-de-fanart-da-ia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-03-23T17:20:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IA-Fanart-Contest-Featured-Image.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-primeiro-concurso-de-fanart-da-ia\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IA-Fanart-Contest-Featured-Image.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IA-Fanart-Contest-Featured-Image.jpg\",\"width\":660,\"height\":330,\"caption\":\"IA Fanart Contest Featured Image\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-primeiro-concurso-de-fanart-da-ia\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-primeiro-concurso-de-fanart-da-ia\/\",\"name\":\"Anunciado Primeiro Concurso de Fanart da IA! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-primeiro-concurso-de-fanart-da-ia\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-03-23T17:20:52+00:00\",\"dateModified\":\"2018-03-23T17:20:52+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-primeiro-concurso-de-fanart-da-ia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-primeiro-concurso-de-fanart-da-ia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-primeiro-concurso-de-fanart-da-ia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Anunciado Primeiro Concurso de Fanart da IA!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Anunciado Primeiro Concurso de Fanart da IA! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-primeiro-concurso-de-fanart-da-ia\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Anunciado Primeiro Concurso de Fanart da IA! - VNN","og_description":"Para celebrar o primeiro concerto oficial da\u00a0IA\u00a0em Espanha, a\u00a01st PLACE\u00a0e a Hachimaki anunciaram o primeiro concurso de fanart para a IA! L\u00ea mais para todos os detalhes de como entrar no concurso, as regras, os crit\u00e9rios do j\u00fari e v\u00ea os pr\u00e9mios que v\u00e3o ser oferecidos ao vencedor! Clica aqui para Espanhol Como Entrar Para &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-primeiro-concurso-de-fanart-da-ia\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2018-03-23T17:20:52+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IA-Fanart-Contest-Featured-Image.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-primeiro-concurso-de-fanart-da-ia\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IA-Fanart-Contest-Featured-Image.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IA-Fanart-Contest-Featured-Image.jpg","width":660,"height":330,"caption":"IA Fanart Contest Featured Image"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-primeiro-concurso-de-fanart-da-ia\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-primeiro-concurso-de-fanart-da-ia\/","name":"Anunciado Primeiro Concurso de Fanart da IA! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-primeiro-concurso-de-fanart-da-ia\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-03-23T17:20:52+00:00","dateModified":"2018-03-23T17:20:52+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-primeiro-concurso-de-fanart-da-ia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-primeiro-concurso-de-fanart-da-ia\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-primeiro-concurso-de-fanart-da-ia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Anunciado Primeiro Concurso de Fanart da IA!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/170978"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=170978"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/170978\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/170895"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=170978"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=170978"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=170978"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}