{"id":61977,"date":"2016-09-22T12:04:45","date_gmt":"2016-09-22T16:04:45","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=61977"},"modified":"2016-10-02T01:25:18","modified_gmt":"2016-10-02T05:25:18","slug":"entrevista-de-vnn-con-la-ceo-de-1st-place-murayama-kumiko","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/entrevista-de-vnn-con-la-ceo-de-1st-place-murayama-kumiko\/","title":{"rendered":"\u00a1Entrevista de VNN con la CEO de 1st PLACE Murayama Kumiko!"},"content":{"rendered":"<p>El 27 de Agosto, 1st PLACE tuvo su primer concierto en vivo en Shanghai, China. Nuestro staff de VNN China, Para, Fran y Funai tuvieron la chance de ir a este evento. Ellos tuvieron el honor de tener la oportunida de entrevistar a la CEO de 1st PLACE, Murayama Kumiko.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cover_meitu_2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-56008 size-large\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cover_meitu_2-1024x551.jpg\" alt=\"cover_meitu_2\" width=\"618\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cover_meitu_2-1024x551.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cover_meitu_2-300x162.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Gracias especiales al staff internacional de 1st PLACE \u00ab\u5218\u9633\u00bb por la traducci\u00f3n. A continuaci\u00f3n est\u00e1 nuestra entrevista.<\/p>\n<p><strong>1. <span class=\"st\">\u00bf<\/span>Puedes decirnos m\u00e1s del nacimiento de IA? <span class=\"st\">\u00bf<\/span>C\u00f3mo comenz\u00f3?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Murayama Kumiko<\/strong>: Todos sabemos que Lia es la primer artista de 1st PLACE y que ha sido la \u00fanica por un largo tiempo. Alrededor de 5 o 6 a\u00f1os, Lia estaba embarazada en ese tiempo y necesitaba tiempo para recuperarse, lo que significa que no pod\u00eda trabajar. As\u00ed que comenc\u00e9 a pensar, <span class=\"st\">\u00bf<\/span>hay alguna manera de traer la voz de Lia a todos incluso si no puede trabajar? As\u00ed que le pregunt\u00e9 a varias personas y tambien pens\u00e9 otras maneras. Alrededor del 2011, me encontr\u00e9 con VOCALOID. En ese momento, no ten\u00eda idea lo que era, ya que nunca hab\u00eda visto tal software y no sabia lo que era. Quer\u00eda encontrar gente que entendiera lo que era. Entonces decid\u00ed crear IA debido a que Lia estaba embarazada y no pod\u00eda cantar, as\u00ed que pens\u00e9 que esta ser\u00eda una gran manera de traer la voz de LIA a la gente a trav\u00e9s de IA.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IA-Lia.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-55947 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IA-Lia.jpg\" alt=\"IA Lia\" width=\"959\" height=\"537\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IA-Lia.jpg 959w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IA-Lia-300x168.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 959px) 100vw, 959px\" \/><\/a><br \/>\n<strong>2. Fue mencionado que el IA CeVio estaba en producci\u00f3n este a\u00f1o durante el aniversario de IA.<\/strong><\/p>\n<p><strong>Murayama Kumiko<\/strong>: Primero, no hubo anuncio oficial de IA obteniendo un voice bank CeVIO o estar en producci\u00f3n alguna. (Nota: Parece que no entend\u00ed bien) Eso si, nosotros, tenemos un nuevo proyecto en progreso llamado \u00abIA TALK.\u00bb Como el nombre sugiere, esperamos agregar una caracter\u00edstica para que IA hable usando una nueva engine. Por el momento no podemos revelar m\u00e1s m\u00e1s detalles sobre \u00abIA TALK\u00bb. Sin embargo, la informaci\u00f3n ser\u00e1 revelada pronto. Todos sabemos que la grabaci\u00f3n de una library \u00abTalk\u00bb es m\u00e1s compleja y toma un largo tiempo, as\u00ed que sean pacientes. Tambien queremos asegurarnos de su calidad; si no estamos satisfechos con el resultado, no la lanzaremos para el p\u00fablico.<\/p>\n<p><strong>3. <span class=\"st\">\u00bf<\/span>1st PLACE planea tener otros eventos en China?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Murayama Kumiko:<\/strong> Cualquier artista que no vive en China necesita una licencia especial para actuar en China debido a restricciones, sin embargo, si alguien desea invitarnos para realizar una performance, definitivamente lo considerar\u00edamos de nuevo.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u65d7\u4e0b\u827a\u4eba-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-55968 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u65d7\u4e0b\u827a\u4eba-1.jpg\" alt=\"\u65d7\u4e0b\u827a\u4eba\" width=\"480\" height=\"120\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u65d7\u4e0b\u827a\u4eba-1.jpg 480w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u65d7\u4e0b\u827a\u4eba-1-300x75.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 480px) 100vw, 480px\" \/><\/a><\/p>\n<p><strong>4. <span class=\"st\">\u00bf<\/span>1st PLACE tiene algunos otros planes para IA en China? <span class=\"st\">\u00bf<\/span>Habr\u00e1 alguna chance de tener otros eventos en vivo en otras ciudades de China?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Murayama Kumiko<\/strong>: Por el momento, 1st PLACE no tiene los suficientes recursos en China. En Shanghai fue la primera vez que 1st PLACE tuvo un concierto en China. Esperamos que esta actuaci\u00f3n en vivo fuese un buen punto de inicio para encontrar recursos en el mercado chino y para conocer a nuestros fans. Como lo mencionamos antes, estamos considerando ir a otras ciudades de China si es que nos invitan.<\/p>\n<p><strong>5. Los fans chinos desean una forma m\u00e1s f\u00e1cil de comprar \u00e1lbumes y merchandise. <span class=\"st\">\u00bf<\/span>1st PLACE tiene alg\u00fan plan para eso<span class=\"st\">?<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong>Murayama Kumiko:<\/strong> Nos encantar\u00eda traer \u00e1lbumes de IA y merchandise de IA para nuestros fans de China, pero como lo mencionamos antes, el fan base chino es relativamente peque\u00f1o, por lo que estamos explorando las posibilidades. Esperamos que los shows en vivo nos ayude a entender a nuestros fans chinos mejor as\u00ed como tener una esperanza de encontrar otros partners en China para que nos ayuden en el futuro. Todav\u00eda tenemos otra manera por si no lo sab\u00edas, como CUP (China Union Pay).<\/p>\n<p><strong>Todos:<\/strong> CUP?<\/p>\n<p><strong>Murayama Kumiko: <\/strong>Hemos registrado nuestros productos all\u00ed, para que los fans chinos puedan comprarlos ah\u00ed. De hecho, desde que nos registramos, no ha habido una orden todav\u00eda. (Nota: Fuimos a revisar y de hecho hab\u00edan dos \u00f3rdenes para comprar ropa.) Tambien tenemos una compa\u00f1\u00eda en Jap\u00f3n. Estamos en actuales negociaciones con otras compa\u00f1\u00edas de China. Esperamos que para el fin de a\u00f1o o pronto en 2017, 1st PLACE tenga un lugar para que sus fans chinos puedan comprar nuestro merchandise.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u94f6\u8054\u5546\u57ce-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-55987 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u94f6\u8054\u5546\u57ce-1.jpg\" alt=\"\u94f6\u8054\u5546\u57ce\" width=\"980\" height=\"150\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u94f6\u8054\u5546\u57ce-1.jpg 980w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u94f6\u8054\u5546\u57ce-1-300x46.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 980px) 100vw, 980px\" \/><\/a><\/p>\n<p><strong>6. Presidenta Murayama, <span class=\"st\">\u00bf<\/span>C\u00f3mo se siente estar en Shanghai, China?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Murayama Kumiko<\/strong>: Hemos estado realmente ocupados con este evento y no hemos tenido mucho tiempo para explorar la ciudad, as\u00ed que no puedo decir exactamente como me siento. Espero poder todav\u00eda encontrarme con fans durante el concierto de hoy d\u00eda y ver su entusiasmo. De hecho, tuvimos dos comidas ayer en China en la tarde y la noche, las cuales fueron muy buenas. Ma\u00f1ana tomaremos el avi\u00f3n de vuelta a Jap\u00f3n, pero primero nos iremos de compras en Shanghai. <span class=\"st\">\u00bf<\/span>Qu\u00e9 comida, snacks o atracciones me recomiendas<span class=\"st\">?<\/span> (Nota: Nos pusimos a conversar.)<\/p>\n<p><strong>7. <span class=\"st\">\u00bf<\/span>Cu\u00e1les son tus pensamientos sobre los VOCALOIDs Chinos? <span class=\"st\">\u00bf<\/span>Alg\u00fan plan para el futuro?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Murayama Kumiko<\/strong>: No s\u00e9 mucho sobre los VOCALOIDs Chinos o la cultura China, por lo que no s\u00e9 que decir sobre esto. Espero que en el futuro pueda aprender m\u00e1s sobre la cultura VOCALOID en China. De hecho, IA ha estado en tantos lugares alrededor del mundo y nos encanta trabajar con artistas locales, sin importar si son humanos o alg\u00fan otro personaje VOCALOID. Estamos muy interesados en tener esa oportunidad en el futuro.<\/p>\n<p><strong>8. <span class=\"st\">\u00bf<\/span>Alguna cosa que desees decirles a nuestros fans de China?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Murayama Kumiko<\/strong>: Muchas gracias a cada uno de nuestros fans que vinieron desde todo el pa\u00eds para ver este concierto. Debido a que 1st PLACE le falta los recursos y nuestra promoci\u00f3n del evento no fue tan bueno, tuvimos algunas dificultades en darles informaci\u00f3n oficial a nuestros fans y por eso les pido disculpas. Hemos abierto cuentas Weibo y Bilibili que estaremos usando m\u00e1s amenudo en el futuro para poder traerles informaci\u00f3n oficial, as\u00ed que apoyenos ah\u00ed. Tambi\u00e9n hemos abierto un cuestionario en nuestro Weibo antes de que comenzara el evento, y espero que esta entrevista nos ayude a promocionar ese cuestionario. Por faovr env\u00edennos sus pensamientos y trataremos de hacerlo mejor despu\u00e9s de leer esos comentarios.<\/p>\n<hr \/>\n<p>Despu\u00e9s de que nuestra entrevista concluyera,\u00a0Murayama Kumiko tambien quiso hacernos preguntas. Ella quer\u00eda saber que opinaban los fans chinos sobre IA. Todos nosotros nos sentimos honrados de responder sus preguntas deebido a ser fans de IA por a\u00f1os.<\/p>\n<p><strong>Funai<\/strong>: Yo descubri a IA alrededor de 6 meses despu\u00e9s de su lanzamiento. Estaba familiarizado con otros sintetizadores en ese tiempo, as\u00ed que naturalmente entend\u00ed las cosas relacionadas a VOCALOID. Cuando not\u00e9 por primera vez a IA, estaba muy encari\u00f1ado con ella, y despu\u00e9s de escuchar su voz, realmente me gust\u00f3. Despu\u00e9s busqu\u00e9 informaci\u00f3n sobre ella y descubr\u00ed que Lia era su voz. Despu\u00e9s, 1st PLACE lanz\u00f3 algunos \u00e1lbumes (<em>IA\/01<\/em>, <em>02<\/em>, &amp; <em>03<\/em>) y pens\u00e9 que la calidad de las canciones eran realmente buenas. Personalmente, le pongo atenci\u00f3n a la calidad de la canci\u00f3n. Comparados con otras VOCALOIDs que ponen m\u00e1s \u00e9nfasis en ser \u00abidolos\u00bb a este punto, IA se concentra mucho m\u00e1s en ser \u00abcantante.\u00bb<\/p>\n<p><strong>Murayama Kumiko<\/strong>: Muchas gracias por darme su opini\u00f3n, chicos. De hecho, esta es mi estrategia.<\/p>\n<p><strong>Para<\/strong>: Me puse en contacto por primera vez con IA a trav\u00e9s del <em>Kagerou Project<\/em>, y pienso que la mayor\u00eda de los fans en China de IA la descubrieron por <em>Kagerou Project<\/em>. De hecho, en relaci\u00f3n a lo que (Funai) dijo, yo prefiero su voz cuando habla \u2014 si, el sonido cuando ella habla. Obviamente eso no significa que no me gusta cuando canta; Yo solo pienso que es tan adorable cuando habla.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u9633\u708e.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-55997 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u9633\u708e.png\" alt=\"\u9633\u708e\" width=\"2000\" height=\"786\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u9633\u708e.png 2000w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u9633\u708e-300x118.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u9633\u708e-1024x402.png 1024w\" sizes=\"(max-width: 2000px) 100vw, 2000px\" \/><\/a><\/p>\n<p><strong>Murayama Kumiko<\/strong>: <span class=\"st\">\u00bf<\/span>Piensas que su voz cuando habla es similar a cuando canta?<\/p>\n<p><strong>Para<\/strong>: En realidad, no. La he escuchado cantar antes, pero despu\u00e9s cuando la escuch\u00e9 hablar, me dije \u00abWow, esto es bueno.\u00bb<\/p>\n<p>A este punto, nuestra conversaci\u00f3n con la CEO hab\u00eda terminado. Esperamos que todos apoyen a 1st PLACE e IA en el futuro. Esperamos que ella traiga m\u00e1s alegr\u00eda a los fans en China.<\/p>\n<h4><strong>Links<\/strong><\/h4>\n<p><a href=\"http:\/\/weibo.com\/IA1stplace?from=myfollow_all&amp;is_all=1\">Weibo de 1st PLACE<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/space.bilibili.com\/38085892\/#!\/index\">Canal de Bilibili de 1st PLACE<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.wenjuan.com\/s\/INNFbeB\/\">Cuestionario de \u00abIA PARTY A GO GO\u00bb Primera Vez En Vivo en Shanghai<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/emall.chinapay.com\/store\/484886.html\">Emall Tienda Oficial Online Chinapay de 1st PLACE<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El 27 de Agosto, 1st PLACE tuvo su primer concierto en vivo en Shanghai, China. Nuestro staff de VNN China, Para, Fran y Funai tuvieron la chance de ir a este evento. Ellos tuvieron el honor de tener la oportunida de entrevistar a la CEO de 1st PLACE, Murayama Kumiko. Gracias especiales al staff internacional &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":56014,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1608,1612,1610],"tags":[2402,1654,2170],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Entrevista de VNN con la CEO de 1st PLACE Murayama Kumiko! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/entrevista-de-vnn-con-la-ceo-de-1st-place-murayama-kumiko\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Entrevista de VNN con la CEO de 1st PLACE Murayama Kumiko! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El 27 de Agosto, 1st PLACE tuvo su primer concierto en vivo en Shanghai, China. Nuestro staff de VNN China, Para, Fran y Funai tuvieron la chance de ir a este evento. Ellos tuvieron el honor de tener la oportunida de entrevistar a la CEO de 1st PLACE, Murayama Kumiko. Gracias especiales al staff internacional &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/entrevista-de-vnn-con-la-ceo-de-1st-place-murayama-kumiko\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-22T16:04:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-10-02T05:25:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cover_meitu_2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2448\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1318\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"7 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/entrevista-de-vnn-con-la-ceo-de-1st-place-murayama-kumiko\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cover_meitu_2.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cover_meitu_2.jpg\",\"width\":2448,\"height\":1318},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/entrevista-de-vnn-con-la-ceo-de-1st-place-murayama-kumiko\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/entrevista-de-vnn-con-la-ceo-de-1st-place-murayama-kumiko\/\",\"name\":\"\u00a1Entrevista de VNN con la CEO de 1st PLACE Murayama Kumiko! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/entrevista-de-vnn-con-la-ceo-de-1st-place-murayama-kumiko\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-22T16:04:45+00:00\",\"dateModified\":\"2016-10-02T05:25:18+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/entrevista-de-vnn-con-la-ceo-de-1st-place-murayama-kumiko\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/entrevista-de-vnn-con-la-ceo-de-1st-place-murayama-kumiko\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/entrevista-de-vnn-con-la-ceo-de-1st-place-murayama-kumiko\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Entrevista de VNN con la CEO de 1st PLACE Murayama Kumiko!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Entrevista de VNN con la CEO de 1st PLACE Murayama Kumiko! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/entrevista-de-vnn-con-la-ceo-de-1st-place-murayama-kumiko\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Entrevista de VNN con la CEO de 1st PLACE Murayama Kumiko! - VNN","og_description":"El 27 de Agosto, 1st PLACE tuvo su primer concierto en vivo en Shanghai, China. Nuestro staff de VNN China, Para, Fran y Funai tuvieron la chance de ir a este evento. Ellos tuvieron el honor de tener la oportunida de entrevistar a la CEO de 1st PLACE, Murayama Kumiko. Gracias especiales al staff internacional &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/entrevista-de-vnn-con-la-ceo-de-1st-place-murayama-kumiko\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-09-22T16:04:45+00:00","article_modified_time":"2016-10-02T05:25:18+00:00","og_image":[{"width":2448,"height":1318,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cover_meitu_2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Spookie","Tiempo de lectura":"7 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/entrevista-de-vnn-con-la-ceo-de-1st-place-murayama-kumiko\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cover_meitu_2.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cover_meitu_2.jpg","width":2448,"height":1318},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/entrevista-de-vnn-con-la-ceo-de-1st-place-murayama-kumiko\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/entrevista-de-vnn-con-la-ceo-de-1st-place-murayama-kumiko\/","name":"\u00a1Entrevista de VNN con la CEO de 1st PLACE Murayama Kumiko! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/entrevista-de-vnn-con-la-ceo-de-1st-place-murayama-kumiko\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-09-22T16:04:45+00:00","dateModified":"2016-10-02T05:25:18+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/entrevista-de-vnn-con-la-ceo-de-1st-place-murayama-kumiko\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/entrevista-de-vnn-con-la-ceo-de-1st-place-murayama-kumiko\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/entrevista-de-vnn-con-la-ceo-de-1st-place-murayama-kumiko\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Entrevista de VNN con la CEO de 1st PLACE Murayama Kumiko!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/61977"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=61977"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/61977\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/56014"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=61977"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=61977"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=61977"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}