{"id":88807,"date":"2017-03-01T12:43:19","date_gmt":"2017-03-01T17:43:19","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=88807\/"},"modified":"2017-03-01T12:43:19","modified_gmt":"2017-03-01T17:43:19","slug":"esta-completa-producao-zunda-horizon","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-completa-producao-zunda-horizon\/","title":{"rendered":"Est\u00e1 Completa a Produ\u00e7\u00e3o de &#8220;Zunda Horizon&#8221;!!"},"content":{"rendered":"<p>F\u00e3s da\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/16933\" target=\"_blank\">Tohoku Zunko<\/a>\u00a0v\u00e3o ficar felizes por saber que a produ\u00e7\u00e3o de\u00a0<em><a href=\"http:\/\/animetamago.jp\/title.php?id=4\" target=\"_blank\">Zunda Horizon<\/a><\/em>\u00a0est\u00e1 completa, como foi anunciado na\u00a0<a href=\"https:\/\/freshlive.tv\/ahs\/80709\" target=\"_blank\">livestream<\/a>\u00a0especial da AHS! Podes ver mais breves momentos aqui!<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/XMvROcC5-pI?start=59&#038;feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Para celebrar mais um ano de sucesso na cria\u00e7\u00e3o de animes, projec\u00e7\u00f5es especiais de\u00a0<em>Zunda Horizon<\/em>\u00a0e outras produ\u00e7\u00f5es da\u00a0<a href=\"http:\/\/animetamago.jp\/\" target=\"_blank\">Anime Tamago<\/a>\u00a0v\u00e3o ter lugar na\u00a0<a href=\"http:\/\/www.humax-cinema.co.jp\/cinema\/ikebukuro\/index.html\" target=\"_blank\">Ikebukuro HUMAX Cinema<\/a>\u00a0a 11 de Mar\u00e7o, 2017. O evento vai ser apresentado pelo famoso actor <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Takayuki_Kond%C5%8D\" target=\"_blank\">Takayuki Kondo<\/a>\u00a0e actriz\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Mie_Sonozaki\" target=\"_blank\">Mie Sonozaki<\/a>, que v\u00e3o falar com os jovens talentos por detr\u00e1s do &#8220;Anime Tamago Project&#8221;, e v\u00e3o tamb\u00e9m celebrar as suas conquistas at\u00e9 agora.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/swJSJ4soyWk?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>150 felizardos registados v\u00e3o ser seleccionados numa lotaria para uma entrada gr\u00e1tis! (Registos acabam no dia 24 de Fevereiro). At\u00e9 o Presidente e CEO da AHS, Tomohide Ogata, admitiu que ainda n\u00e3o viu o anime, portanto vai ser uma projec\u00e7\u00e3o que todos os participantes est\u00e3o ansiosos para ver!<\/p>\n<p>Aqueles que n\u00e3o podem ver a estreia a 11 de Mar\u00e7o (ou para aqueles que querem ver de novo) v\u00e3o ter outra oportunidade numa projec\u00e7\u00e3o especial no\u00a0<a href=\"http:\/\/www.ttcg.jp\/theatre_shinjuku\/comingsoon\" target=\"_blank\">Theater Shinjuku<\/a>\u00a0de 22 a 28 de Abril! Informa\u00e7\u00f5es sobre as projec\u00e7\u00f5es s\u00e3o as seguintes:<\/p>\n<p>Datas: 22 de Abril (S\u00e1bado) ~ 28 de Abril (Sexta)<br \/>\nTempo de Come\u00e7o: 20h50 todas as noites<br \/>\nPre\u00e7o normal dos bilhetes: \uffe51,100 JPY (cerca de $11 USD)<br \/>\nNa Quarta, 26 de Abril 1,000 JPY (cerca de $10 USD)<br \/>\nPara clientes repetidos: \uffe51,000 JPY (cerca de $10 USD) quando apresentas o bilhete anterior<\/p>\n<h3><strong>Sobre o Anime Tamago Project<\/strong><\/h3>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft size-medium wp-image-88692\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/animetamago_logo-300x93.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"93\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/animetamago_logo-300x93.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/animetamago_logo.png 518w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><br \/>\nO\u00a0Anime Tamago Project \u00e9 a alian\u00e7a de um multi-est\u00fadio que come\u00e7ou como &#8220;Young Animators&#8217; Training Project&#8221; depois de receberem a aprova\u00e7\u00e3o da\u00a0<a href=\"http:\/\/www.bunka.go.jp\/english\/index.html\" target=\"_blank\">Ag\u00eancia de Assuntos Culturias Japonesa<\/a>. Como o nome implica, o objectivo \u00e9 recrutar e educar jovens animadores, dando-lhes trabalho e experi\u00eancia na dif\u00edcil industria de animes no Jap\u00e3o. A palavra\u00a0&#8220;tamago&#8221; (significando &#8220;ovo&#8221; ) foi escolhida em 2015 para dar a impress\u00e3o que os seus recrutas est\u00e3o a ser &#8220;incubados&#8221; e tratados com cuidado debaixo da sua supervis\u00e3o, e que um dia v\u00e3o ser livres e &#8220;nascer&#8221; como animadores completos e maduros, prontos para come\u00e7ar as suas novas vidas.<\/p>\n<h3><strong>Sobre\u00a0<em>Zunda Horizon<\/em><\/strong><\/h3>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft size-medium wp-image-88704\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/s5-300x169.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"169\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/s5-300x169.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/s5-1024x576.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/s5.png 1920w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><br \/>\nAgora no seu s\u00e9timo ano de opera\u00e7\u00e3o, os participantes de Anime Tamago t\u00eam constantemente criado animes criativos e com sucesso que todos podem apreciar. O seu plano de quatro s\u00e9ries para 2017 inclui\u00a0<em>Zunda Horizon<\/em>, criado com o esfor\u00e7o conjunto da companhia de entretenimento\u00a0<a href=\"http:\/\/waoworld.com\/\" target=\"_blank\">Wao! World<\/a>, companhia de anima\u00e7\u00e3o\u00a0<a href=\"http:\/\/www.stlive.biz\/\" target=\"_blank\">Studio Live<\/a>, e a campanha de promo\u00e7\u00e3o da Zunko\u00a0<a href=\"http:\/\/zunko.jp\/\" target=\"_blank\">SSS LLC<\/a>. Este \u00e9 um anime que mergulhou directo no mundo VOCALOID e sintetizadores vocais a um n\u00edvel nunca antes tentado por um est\u00fadio de anime. A projec\u00e7\u00e3o especial a 11 de Mar\u00e7o vai ser uma introdu\u00e7\u00e3o ao trabalho deles, e uma celebra\u00e7\u00e3o do crescimento da equipa de jovens talentos que t\u00eam a oportunidade de criar algo especial, e que vai criar uma base para os projectos do pr\u00f3ximo ano.<\/p>\n<p>Podes visitar a\u00a0Anime Tamago\u00a0<a href=\"http:\/\/animetamago.jp\/\" target=\"_blank\">no site oficial<\/a>, e tamb\u00e9m os podes seguir no\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/animetamago\" target=\"_blank\">Facebook<\/a>\u00a0e\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/anime_tamago\" target=\"_blank\">Twitter<\/a>. Tamb\u00e9m podes ficar actualizado sobre o anime\u00a0<em>Zunda Horizon<\/em>\u00a0visitando o\u00a0<a href=\"http:\/\/animetamago.jp\/title.php?id=4\" target=\"_blank\">site oficial<\/a>, no\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/t_zunko\" target=\"_blank\">Twitter Oficial da Tohoku Zunko<\/a>, e ficando atento \u00e0 VNN!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>F\u00e3s da\u00a0Tohoku Zunko\u00a0v\u00e3o ficar felizes por saber que a produ\u00e7\u00e3o de\u00a0Zunda Horizon\u00a0est\u00e1 completa, como foi anunciado na\u00a0livestream\u00a0especial da AHS! Podes ver mais breves momentos aqui! Para celebrar mais um ano de sucesso na cria\u00e7\u00e3o de animes, projec\u00e7\u00f5es especiais de\u00a0Zunda Horizon\u00a0e outras produ\u00e7\u00f5es da\u00a0Anime Tamago\u00a0v\u00e3o ter lugar na\u00a0Ikebukuro HUMAX Cinema\u00a0a 11 de Mar\u00e7o, 2017. O evento &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":88686,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3079],"tags":[3334,3381],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Est\u00e1 Completa a Produ\u00e7\u00e3o de &quot;Zunda Horizon&quot;!! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-completa-producao-zunda-horizon\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Est\u00e1 Completa a Produ\u00e7\u00e3o de &quot;Zunda Horizon&quot;!! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"F\u00e3s da\u00a0Tohoku Zunko\u00a0v\u00e3o ficar felizes por saber que a produ\u00e7\u00e3o de\u00a0Zunda Horizon\u00a0est\u00e1 completa, como foi anunciado na\u00a0livestream\u00a0especial da AHS! Podes ver mais breves momentos aqui! Para celebrar mais um ano de sucesso na cria\u00e7\u00e3o de animes, projec\u00e7\u00f5es especiais de\u00a0Zunda Horizon\u00a0e outras produ\u00e7\u00f5es da\u00a0Anime Tamago\u00a0v\u00e3o ter lugar na\u00a0Ikebukuro HUMAX Cinema\u00a0a 11 de Mar\u00e7o, 2017. O evento &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-completa-producao-zunda-horizon\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-03-01T17:43:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/aertfx.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-completa-producao-zunda-horizon\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/aertfx.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/aertfx.png\",\"width\":1920,\"height\":1080},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-completa-producao-zunda-horizon\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-completa-producao-zunda-horizon\/\",\"name\":\"Est\u00e1 Completa a Produ\u00e7\u00e3o de \\\"Zunda Horizon\\\"!! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-completa-producao-zunda-horizon\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-03-01T17:43:19+00:00\",\"dateModified\":\"2017-03-01T17:43:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-completa-producao-zunda-horizon\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-completa-producao-zunda-horizon\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-completa-producao-zunda-horizon\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Est\u00e1 Completa a Produ\u00e7\u00e3o de &#8220;Zunda Horizon&#8221;!!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Est\u00e1 Completa a Produ\u00e7\u00e3o de \"Zunda Horizon\"!! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-completa-producao-zunda-horizon\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Est\u00e1 Completa a Produ\u00e7\u00e3o de \"Zunda Horizon\"!! - VNN","og_description":"F\u00e3s da\u00a0Tohoku Zunko\u00a0v\u00e3o ficar felizes por saber que a produ\u00e7\u00e3o de\u00a0Zunda Horizon\u00a0est\u00e1 completa, como foi anunciado na\u00a0livestream\u00a0especial da AHS! Podes ver mais breves momentos aqui! Para celebrar mais um ano de sucesso na cria\u00e7\u00e3o de animes, projec\u00e7\u00f5es especiais de\u00a0Zunda Horizon\u00a0e outras produ\u00e7\u00f5es da\u00a0Anime Tamago\u00a0v\u00e3o ter lugar na\u00a0Ikebukuro HUMAX Cinema\u00a0a 11 de Mar\u00e7o, 2017. O evento &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-completa-producao-zunda-horizon\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-03-01T17:43:19+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/aertfx.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-completa-producao-zunda-horizon\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/aertfx.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/aertfx.png","width":1920,"height":1080},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-completa-producao-zunda-horizon\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-completa-producao-zunda-horizon\/","name":"Est\u00e1 Completa a Produ\u00e7\u00e3o de \"Zunda Horizon\"!! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-completa-producao-zunda-horizon\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-03-01T17:43:19+00:00","dateModified":"2017-03-01T17:43:19+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-completa-producao-zunda-horizon\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-completa-producao-zunda-horizon\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-completa-producao-zunda-horizon\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Est\u00e1 Completa a Produ\u00e7\u00e3o de &#8220;Zunda Horizon&#8221;!!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/88807"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=88807"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/88807\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/88686"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=88807"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=88807"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=88807"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}