{"id":61228,"date":"2016-09-17T11:30:01","date_gmt":"2016-09-17T15:30:01","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/?p=61228"},"modified":"2016-09-20T06:36:19","modified_gmt":"2016-09-20T10:36:19","slug":"uno-sguardo-al-piu-magico-dei-mondi-questo-video-close-up-dei-cosplayer-del-magical-mirai-2016-vi-lascera-senza-fiato","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/uno-sguardo-al-piu-magico-dei-mondi-questo-video-close-up-dei-cosplayer-del-magical-mirai-2016-vi-lascera-senza-fiato\/","title":{"rendered":"Uno sguardo al pi\u00f9 magico dei mondi: Questo video close-up dei cosplayer del Magical Mirai 2016 vi lascer\u00e0 senza fiato"},"content":{"rendered":"<p>La settimana scorsa si \u00e8 tenuto al Makuhari Messe il grandissimo evento di Miku: il <em>Magical Mirai 2016<\/em>. Tra i presenti all&#8217;evento, qualcuno si \u00e8 preso la libert\u00e0 di filmare i vari cosplayer in giro per la location, creando cos\u00ec un video e caricandolo su Youtube, cos\u00ec che tutto il potesse vederli e rimanerne sbalorditi.<\/p>\n<p>Prima di iniziare per\u00f2, mettete da arte qualunque pregiudizio o considerazione anticipata che potreste avere su di loro, e godetevi il video qui sotto!<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/b0ol3RE5v4M\" width=\"560\" height=\"315\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" data-mce-fragment=\"1\"><\/iframe><\/p>\n<p>Beh, cosa ne pensate questo video \u00e8 stato fatto da\u00a0<a class=\"g-hovercard yt-uix-sessionlink spf-link \" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC8XXbzmH9uGcYxpX6KaP1Fg\" data-sessionlink=\"itct=CDAQ4TkiEwjLq4Lm0ZbPAhWPcVgKHUVID9Yo-B0\" data-ytid=\"UC8XXbzmH9uGcYxpX6KaP1Fg\">Mkdy Film Works<\/a>, che ha chiamato a s\u00e9 tutti i cosplayers al Magical Mirai, assicurandosi di avere il permesso per poterli filmare e fare un video su Youtube senza royalties e con sottofondo musicale approvato da Youtube. Il video inizialmente mostra una cosplayer di Miku con un sorriso cos\u00ec raggiante da illuminare un&#8217;intera stanza. Poi per\u00f2 passa ad un sottofondo musicale molto pi\u00f9 allegro e ritmato, in cui sfilano diversi cosplayer VOCALOID camminando in diversi scatti fotografici<\/p>\n<p>Ma oltre dare spessore all&#8217;immenso talento e l&#8217;altrettanta bellezza di questi cosplayers, il video ci mostra anche le svariate figures, bambole, itasha, oggetti da esposizione e molto altro dall&#8217;area della mostra, intrecciando tutto il loro splendore con qualche carinissimo display di Miku e creando cos\u00ec un walkthrough che vi lascer\u00e0 davvero di stucco dopo aver finito di vedere il video. Se conoscete qualcuno a cui volete impartire i vostri bellissimi ricordi sul Magical Mirai, mostrategli questo video e di sicuro apprezzeranno anche loro l&#8217;esperienza. Ed in ogni caso, condividete questo video con tutti coloro intorno a voi!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"ja\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"ja\">MAGICAL MIRAI 2016 EXHIBITION \/ COSPLAY SHOWCASE \/ \u30de\u30b8\u30ab\u30eb\u30df\u30e9\u30a4\u4f01\u753b\u5c55 <a href=\"https:\/\/t.co\/bQFUs7rYB2\">https:\/\/t.co\/bQFUs7rYB2<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%9E%E3%82%B8%E3%82%AB%E3%83%AB%E3%83%9F%E3%83%A9%E3%82%A4?src=hash\">#\u30de\u30b8\u30ab\u30eb\u30df\u30e9\u30a4<\/a><\/p>\n<p>\u2014 \u305f\u3051\u304f\u308b\uff20TGS\u65e5\u66dc\u3060\u3051 (@huskymoto) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/huskymoto\/status\/776085371822092289\">2016\u5e749\u670814\u65e5<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Ringraziamenti speciali:\u00a0<a class=\"g-hovercard yt-uix-sessionlink spf-link \" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC8XXbzmH9uGcYxpX6KaP1Fg\" data-sessionlink=\"itct=CDAQ4TkiEwjLq4Lm0ZbPAhWPcVgKHUVID9Yo-B0\" data-ytid=\"UC8XXbzmH9uGcYxpX6KaP1Fg\">Mkdy Film Works<\/a><\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/vimeo.com\/182841193?ref=tw-share\">Video in alta qualit\u00e0 (su Vimeo)<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=b0ol3RE5v4M\">Youtube Mkdy Film Works<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/huskymoto\">Acount Twitter di Mkdy Film Works<\/a><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La settimana scorsa si \u00e8 tenuto al Makuhari Messe il grandissimo evento di Miku: il Magical Mirai 2016. Tra i presenti all&#8217;evento, qualcuno si \u00e8 preso la libert\u00e0 di filmare i vari cosplayer in giro per la location, creando cos\u00ec un video e caricandolo su Youtube, cos\u00ec che tutto il potesse vederli e rimanerne sbalorditi. &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":60800,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1724,1730,1728],"tags":[1813],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Uno sguardo al pi\u00f9 magico dei mondi: Questo video close-up dei cosplayer del Magical Mirai 2016 vi lascer\u00e0 senza fiato - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/uno-sguardo-al-piu-magico-dei-mondi-questo-video-close-up-dei-cosplayer-del-magical-mirai-2016-vi-lascera-senza-fiato\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"it_IT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Uno sguardo al pi\u00f9 magico dei mondi: Questo video close-up dei cosplayer del Magical Mirai 2016 vi lascer\u00e0 senza fiato - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La settimana scorsa si \u00e8 tenuto al Makuhari Messe il grandissimo evento di Miku: il Magical Mirai 2016. Tra i presenti all&#8217;evento, qualcuno si \u00e8 preso la libert\u00e0 di filmare i vari cosplayer in giro per la location, creando cos\u00ec un video e caricandolo su Youtube, cos\u00ec che tutto il potesse vederli e rimanerne sbalorditi. &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/uno-sguardo-al-piu-magico-dei-mondi-questo-video-close-up-dei-cosplayer-del-magical-mirai-2016-vi-lascera-senza-fiato\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-17T15:30:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-09-20T10:36:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/\u7121\u984c-6.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"851\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"435\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Scritto da\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo di lettura stimato\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"it-IT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/uno-sguardo-al-piu-magico-dei-mondi-questo-video-close-up-dei-cosplayer-del-magical-mirai-2016-vi-lascera-senza-fiato\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/\u7121\u984c-6.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/\u7121\u984c-6.png\",\"width\":851,\"height\":435},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/uno-sguardo-al-piu-magico-dei-mondi-questo-video-close-up-dei-cosplayer-del-magical-mirai-2016-vi-lascera-senza-fiato\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/uno-sguardo-al-piu-magico-dei-mondi-questo-video-close-up-dei-cosplayer-del-magical-mirai-2016-vi-lascera-senza-fiato\/\",\"name\":\"Uno sguardo al pi\u00f9 magico dei mondi: Questo video close-up dei cosplayer del Magical Mirai 2016 vi lascer\u00e0 senza fiato - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/uno-sguardo-al-piu-magico-dei-mondi-questo-video-close-up-dei-cosplayer-del-magical-mirai-2016-vi-lascera-senza-fiato\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-17T15:30:01+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-20T10:36:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/uno-sguardo-al-piu-magico-dei-mondi-questo-video-close-up-dei-cosplayer-del-magical-mirai-2016-vi-lascera-senza-fiato\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"it-IT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/uno-sguardo-al-piu-magico-dei-mondi-questo-video-close-up-dei-cosplayer-del-magical-mirai-2016-vi-lascera-senza-fiato\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/uno-sguardo-al-piu-magico-dei-mondi-questo-video-close-up-dei-cosplayer-del-magical-mirai-2016-vi-lascera-senza-fiato\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Uno sguardo al pi\u00f9 magico dei mondi: Questo video close-up dei cosplayer del Magical Mirai 2016 vi lascer\u00e0 senza fiato\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Uno sguardo al pi\u00f9 magico dei mondi: Questo video close-up dei cosplayer del Magical Mirai 2016 vi lascer\u00e0 senza fiato - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/uno-sguardo-al-piu-magico-dei-mondi-questo-video-close-up-dei-cosplayer-del-magical-mirai-2016-vi-lascera-senza-fiato\/","og_locale":"it_IT","og_type":"article","og_title":"Uno sguardo al pi\u00f9 magico dei mondi: Questo video close-up dei cosplayer del Magical Mirai 2016 vi lascer\u00e0 senza fiato - VNN","og_description":"La settimana scorsa si \u00e8 tenuto al Makuhari Messe il grandissimo evento di Miku: il Magical Mirai 2016. Tra i presenti all&#8217;evento, qualcuno si \u00e8 preso la libert\u00e0 di filmare i vari cosplayer in giro per la location, creando cos\u00ec un video e caricandolo su Youtube, cos\u00ec che tutto il potesse vederli e rimanerne sbalorditi. &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/uno-sguardo-al-piu-magico-dei-mondi-questo-video-close-up-dei-cosplayer-del-magical-mirai-2016-vi-lascera-senza-fiato\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-09-17T15:30:01+00:00","article_modified_time":"2016-09-20T10:36:19+00:00","og_image":[{"width":851,"height":435,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/\u7121\u984c-6.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Scritto da":"Spookie","Tempo di lettura stimato":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"it-IT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/uno-sguardo-al-piu-magico-dei-mondi-questo-video-close-up-dei-cosplayer-del-magical-mirai-2016-vi-lascera-senza-fiato\/#primaryimage","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/\u7121\u984c-6.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/\u7121\u984c-6.png","width":851,"height":435},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/uno-sguardo-al-piu-magico-dei-mondi-questo-video-close-up-dei-cosplayer-del-magical-mirai-2016-vi-lascera-senza-fiato\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/uno-sguardo-al-piu-magico-dei-mondi-questo-video-close-up-dei-cosplayer-del-magical-mirai-2016-vi-lascera-senza-fiato\/","name":"Uno sguardo al pi\u00f9 magico dei mondi: Questo video close-up dei cosplayer del Magical Mirai 2016 vi lascer\u00e0 senza fiato - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/uno-sguardo-al-piu-magico-dei-mondi-questo-video-close-up-dei-cosplayer-del-magical-mirai-2016-vi-lascera-senza-fiato\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-09-17T15:30:01+00:00","dateModified":"2016-09-20T10:36:19+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/uno-sguardo-al-piu-magico-dei-mondi-questo-video-close-up-dei-cosplayer-del-magical-mirai-2016-vi-lascera-senza-fiato\/#breadcrumb"},"inLanguage":"it-IT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/uno-sguardo-al-piu-magico-dei-mondi-questo-video-close-up-dei-cosplayer-del-magical-mirai-2016-vi-lascera-senza-fiato\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/uno-sguardo-al-piu-magico-dei-mondi-questo-video-close-up-dei-cosplayer-del-magical-mirai-2016-vi-lascera-senza-fiato\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Uno sguardo al pi\u00f9 magico dei mondi: Questo video close-up dei cosplayer del Magical Mirai 2016 vi lascer\u00e0 senza fiato"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/61228"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=61228"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/61228\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media\/60800"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=61228"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=61228"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=61228"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}