{"id":178683,"date":"2018-08-02T17:40:45","date_gmt":"2018-08-02T21:40:45","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=178683"},"modified":"2018-08-02T17:40:45","modified_gmt":"2018-08-02T21:40:45","slug":"tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/","title":{"rendered":"Tour d&rsquo;horizon des figurines VOCALOID de la Summer Wonfes 2018 !"},"content":{"rendered":"<p>Que les collectionneurs de la communaut\u00e9 VOCALOID se r\u00e9jouissent ! De nouvelles figurines ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9es lors de la Summer Wonfes 2018 et une poign\u00e9e de celles qui avaient \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9es sont apparues peintes ou sous la forme de prototypes !  <\/p>\n<p>Vous pouvez admirer toutes les figurines que nous avons vues ci-dessous.  <\/p>\n<h2>Les nouvelles figurines annonc\u00e9es<\/h2>\n<p>Voici les toutes nouvelles figurines VOCALOID pr\u00e9sent\u00e9es !  <\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-178683 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/2-shinkalion-miku-nendoroid-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/2-Shinkalion-Miku-Nendoroid-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Image of Shinkalion Miku Nendoroid\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-178180\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/2-Shinkalion-Miku-Nendoroid-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/2-Shinkalion-Miku-Nendoroid-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/2-Shinkalion-Miku-Nendoroid-100x100.jpg 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/2-Shinkalion-Miku-Nendoroid.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-178180'>\n\t\t\t\tHatsune Miku Shinkalion Nendoroid\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/racing-miku-2010-version-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Racing-Miku-2010-version-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Racing Miku 2010 version\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-178342\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Racing-Miku-2010-version-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Racing-Miku-2010-version-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-178342'>\n\t\t\t\tRacing Miku 2010 version\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/racing-miku-2013-version-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Racing-Miku-2013-version-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Image of Racing Miku 2013 version\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-178354\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Racing-Miku-2013-version-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Racing-Miku-2013-version-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-178354'>\n\t\t\t\tRacing Miku 2013 version\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/tohoku-itako-mini-figure-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Tohoku-Itako-Mini-Figure-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Tohoku Itako Mini Figure\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-178367\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Tohoku-Itako-Mini-Figure-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Tohoku-Itako-Mini-Figure-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-178367'>\n\t\t\t\tTohoku Itako Mini Figure\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/miku-figure-by-toyworks-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Miku-Figure-by-Toyworks-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Hatsune Miku by Toyworks\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-178416\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Miku-Figure-by-Toyworks-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Miku-Figure-by-Toyworks-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-178416'>\n\t\t\t\tHatsune Miku by Toyworks\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/hatsune-miku-v4x-labo-3\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Hatsune-Miku-V4x-Labo-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Image of Hatsune Miku V4x Labo\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-178454\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Hatsune-Miku-V4x-Labo-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Hatsune-Miku-V4x-Labo-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-178454'>\n\t\t\t\tHatsune Miku V4X Figure-rise Labo\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/hatsune-miku-v4x-labo-second-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Hatsune-Miku-V4X-Labo-second-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Image of Hatsune Miku V4X Labo Progression\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-178502\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Hatsune-Miku-V4X-Labo-second-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Hatsune-Miku-V4X-Labo-second-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-178502'>\n\t\t\t\tHatsune Miku V4X Labo Progression\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h2>Figurines peintes am\u00e9lior\u00e9es et prototypes <\/h2>\n<p>De nombreuses autres figurines annonc\u00e9es pr\u00e9c\u00e9demment ont \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9es enfin peintes ou sous forme de prototypes. Observez-les ci-dessous ! <\/p>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-178683 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/hatsune-miku-vintage-dress-version-full-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Hatsune-Miku-Vintage-Dress-version-full-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Hatsune Miku Vintage Dress version\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-178490\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Hatsune-Miku-Vintage-Dress-version-full-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Hatsune-Miku-Vintage-Dress-version-full-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-178490'>\n\t\t\t\tHatsune Miku Vintage Dress version\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/3-racing-miku-2017-kimono-version-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/3-Racing-Miku-2017-Kimono-Version-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Image of Racing Miku 2017 Kimono Version\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-178192\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/3-Racing-Miku-2017-Kimono-Version-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/3-Racing-Miku-2017-Kimono-Version-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-178192'>\n\t\t\t\tRacing Miku 2017 Kimono version\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/racing-miku-2017-sepang-version-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Racing-Miku-2017-Sepang-version-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Image of Racing Miku 2017 Sepang version\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-178379\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Racing-Miku-2017-Sepang-version-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Racing-Miku-2017-Sepang-version-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-178379'>\n\t\t\t\tRacing Miku 2017 Sepang version\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/3-5-racing-miku-2018-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/3.5-Racing-Miku-2018-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Image of Racing Miku 2018 version\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-178301\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/3.5-Racing-Miku-2018-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/3.5-Racing-Miku-2018-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-178301'>\n\t\t\t\tRacing Miku 2018 version\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/4-racing-miku-2013-sepang-version-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/4-Racing-Miku-2013-Sepang-Version-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Image of Racing Miku 2013 Sepang Version\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-178204\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/4-Racing-Miku-2013-Sepang-Version-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/4-Racing-Miku-2013-Sepang-Version-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-178204'>\n\t\t\t\tRacing Miku 2013 Sepang version\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/5-stylish-energy-rin-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/5-Stylish-Energy-Rin-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Image of Kagamine Rin Stylish Energy version\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-178216\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/5-Stylish-Energy-Rin-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/5-Stylish-Energy-Rin-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-178216'>\n\t\t\t\tKagamine Rin Stylish Energy version\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/6-stylish-energy-len-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/6-Stylish-Energy-Len-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Image of Kagamine Len Stylish Energy version\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-178228\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/6-Stylish-Energy-Len-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/6-Stylish-Energy-Len-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-178228'>\n\t\t\t\tKagamine Len Stylish Energy version\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/7-miku-symphony-2017-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/7-Miku-Symphony-2017-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Image of Hatsune Miku Miku Symphony 2017\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-178240\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/7-Miku-Symphony-2017-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/7-Miku-Symphony-2017-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-178240'>\n\t\t\t\tHatsune Miku Miku Symphony 2017 version\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/8-miku-chokabuki-kuruwa-kotoba-awase-kagami-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/8-Miku-Chokabuki-Kuruwa-Kotoba-Awase-Kagami-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Image of Hatsune Miku Chokabuki Kuruwa Kotoba Awase Kagami\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-178252\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/8-Miku-Chokabuki-Kuruwa-Kotoba-Awase-Kagami-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/8-Miku-Chokabuki-Kuruwa-Kotoba-Awase-Kagami-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-178252'>\n\t\t\t\tHatsune Miku Chokabuki Kuruwa Kotoba Awase Kagami version\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/9-magical-mirai-2017-miku-nendoroid-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/9-Magical-Mirai-2017-Miku-Nendoroid-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Image of Hatsune Miku Magical Mirai 2017 version Nendoroid\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-178264\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/9-Magical-Mirai-2017-Miku-Nendoroid-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/9-Magical-Mirai-2017-Miku-Nendoroid-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-178264'>\n\t\t\t\tHatsune Miku Magical Mirai 2017 version Nendoroid\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/10-kasane-teto-yoshiwara-lament-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/10-Kasane-Teto-Yoshiwara-Lament-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Image of Kasane Teto Yoshiwara Lament version\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-178276\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/10-Kasane-Teto-Yoshiwara-Lament-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/10-Kasane-Teto-Yoshiwara-Lament-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-178276'>\n\t\t\t\tKasane Teto Yoshiwara Lament version\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/11-miku-pop-up-parade-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/11-Miku-POP-UP-PARADE-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Image of Hatsune Miku POP UP PARADE version\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-178288\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/11-Miku-POP-UP-PARADE-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/11-Miku-POP-UP-PARADE-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-178288'>\n\t\t\t\tHatsune Miku POP UP PARADE version\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/hatsune-miku-wedding-version-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Hatsune-Miku-Wedding-version-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Image of Hatsune Miku Wedding version\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-178391\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Hatsune-Miku-Wedding-version-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Hatsune-Miku-Wedding-version-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-178391'>\n\t\t\t\tHatsune Miku Wedding version\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/kagamine-rin-future-style-version-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Kagamine-Rin-Future-Style-version-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Image of Kagamine Rin Future Style version\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-178403\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Kagamine-Rin-Future-Style-version-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Kagamine-Rin-Future-Style-version-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-178403'>\n\t\t\t\tKagamine Rin Future Style version\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/miku-bunny-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Miku-Bunny-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Image of Hatsune Miku My Dear Bunny version\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-178514\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Miku-Bunny-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Miku-Bunny-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-178514'>\n\t\t\t\t1\/4 Scale Hatsune Miku My Dear Bunny version\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h2>Figurines cadeaux<\/h2>\n<p>SEGA a \u00e9galement d\u00e9voil\u00e9 des figurines sp\u00e9ciales ! <\/p>\n<div id='gallery-6' class='gallery galleryid-178683 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/hatsune-miku-jer%e2%98%85sey-version-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Hatsune-Miku-Jer\u2605Sey-version-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Hatsune Miku Jer\u2605Sey version\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-6-178466\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Hatsune-Miku-Jer\u2605Sey-version-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Hatsune-Miku-Jer\u2605Sey-version-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-6-178466'>\n\t\t\t\tHatsune Miku Jer\u2605Sey version\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/dark-angel-miku-prize-figure-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Dark-Angel-Miku-Prize-Figure-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Image of Dark Angel Miku Prize Figure\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-6-178326\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Dark-Angel-Miku-Prize-Figure-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Dark-Angel-Miku-Prize-Figure-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-6-178326'>\n\t\t\t\tDark Angel Miku Prize Figure\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/christmas-miku-prize-figure-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Christmas-Miku-Prize-Figure-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Christmas Miku Prize Figure\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-6-178314\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Christmas-Miku-Prize-Figure-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Christmas-Miku-Prize-Figure-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-6-178314'>\n\t\t\t\tChristmas Miku Prize Figure\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h2>Pas d\u2019am\u00e9liorations<\/h2>\n<p>Bien que nous ayons pu assister \u00e0 beaucoup d\u2019annonces toutes aussi excitantes les unes que les autres, nous sommes au regret de dire que nous n\u2019avons toujours pas re\u00e7u de nouvelles concernant la figurine \u00e0 l\u2019\u00e9chelle \u00bc  <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/71\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Kaito<\/a> V3 annonc\u00e9e auparavant. Nous t\u00e2cherons de vous tenir au courant d\u00e8s que la moindre information filtrera \u00e0 ce sujet.   <\/p>\n<p>Restez connect\u00e9s \u00e0 VNN pour de plus amples d\u00e9tails concernant ces figurines !  <\/p>\n<h3>Sources<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/whl4u.jp\/wh28\/gallery\/en\/#\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Site officiel de Wonderful Hobby Life For You 28 <\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/hobby.dengeki.com\/event\/605605\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Site web de Dengeki Hobby  <\/a><\/p>\n<p>Sources des autres images par <a href=\"https:\/\/twitter.com\/phaius66\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">phaius66<\/a> et <a href=\"https:\/\/twitter.com\/LMN_may5th\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">LMN_may5th<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Que les collectionneurs de la communaut\u00e9 VOCALOID se r\u00e9jouissent ! De nouvelles figurines ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9es lors de la Summer Wonfes 2018 et une poign\u00e9e de celles qui avaient \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9es sont apparues peintes ou sous la forme de prototypes ! Vous pouvez admirer toutes les figurines que nous avons vues ci-dessous. Les nouvelles figurines &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":159,"featured_media":178527,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2439,2443],"tags":[2457],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Tour d&#039;horizon des figurines VOCALOID de la Summer Wonfes 2018 ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Tour d&#039;horizon des figurines VOCALOID de la Summer Wonfes 2018 ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Que les collectionneurs de la communaut\u00e9 VOCALOID se r\u00e9jouissent ! De nouvelles figurines ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9es lors de la Summer Wonfes 2018 et une poign\u00e9e de celles qui avaient \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9es sont apparues peintes ou sous la forme de prototypes ! Vous pouvez admirer toutes les figurines que nous avons vues ci-dessous. Les nouvelles figurines &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-08-02T21:40:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Featured-Image-WonFes-Summer-2018.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MillyAqualine\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Featured-Image-WonFes-Summer-2018.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Featured-Image-WonFes-Summer-2018.png\",\"width\":660,\"height\":330,\"caption\":\"Featured Image WonFes Summer 2018\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/\",\"name\":\"Tour d'horizon des figurines VOCALOID de la Summer Wonfes 2018 ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-08-02T21:40:45+00:00\",\"dateModified\":\"2018-08-02T21:40:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Tour d&rsquo;horizon des figurines VOCALOID de la Summer Wonfes 2018 !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\",\"name\":\"MillyAqualine\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"MillyAqualine\"},\"description\":\"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Tour d'horizon des figurines VOCALOID de la Summer Wonfes 2018 ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Tour d'horizon des figurines VOCALOID de la Summer Wonfes 2018 ! - VNN","og_description":"Que les collectionneurs de la communaut\u00e9 VOCALOID se r\u00e9jouissent ! De nouvelles figurines ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9es lors de la Summer Wonfes 2018 et une poign\u00e9e de celles qui avaient \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9es sont apparues peintes ou sous la forme de prototypes ! Vous pouvez admirer toutes les figurines que nous avons vues ci-dessous. Les nouvelles figurines &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-08-02T21:40:45+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Featured-Image-WonFes-Summer-2018.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"MillyAqualine","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Featured-Image-WonFes-Summer-2018.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Featured-Image-WonFes-Summer-2018.png","width":660,"height":330,"caption":"Featured Image WonFes Summer 2018"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/","name":"Tour d'horizon des figurines VOCALOID de la Summer Wonfes 2018 ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-08-02T21:40:45+00:00","dateModified":"2018-08-02T21:40:45+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/tour-dhorizon-des-figurines-vocaloid-de-la-summer-wonfes-2018\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Tour d&rsquo;horizon des figurines VOCALOID de la Summer Wonfes 2018 !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272","name":"MillyAqualine","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","caption":"MillyAqualine"},"description":"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/178683"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/159"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=178683"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/178683\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/178527"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=178683"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=178683"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=178683"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}