{"id":118904,"date":"2017-07-12T23:09:30","date_gmt":"2017-07-13T03:09:30","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=118904\/"},"modified":"2017-07-12T23:09:30","modified_gmt":"2017-07-13T03:09:30","slug":"el-album-vocaloid-3rd-wave-ya-esta-a-la-venta","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-album-vocaloid-3rd-wave-ya-esta-a-la-venta\/","title":{"rendered":"\u00a1El \u00e1lbum Vocaloid 3rd Wave ya est\u00e1 a la venta!"},"content":{"rendered":"<p>Hace un a\u00f1o el grupo llamado \u00ab<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/21655\">Gatling Tune<\/a>\u00bb lanz\u00f3 un \u00e1lbum titulado\u00a0<em><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Al\/18294\">Vocaloid Future Classic<\/a><\/em>, el cual fue una buena adici\u00f3n a la comunidad con una gran variedad de canciones y diferentes estilos musicales. Y no s\u00f3lo variedad, tambi\u00e9n calidad. Ahora, un a\u00f1o despu\u00e9s, ellos regresan a la acci\u00f3n con un nuevo \u00e1lbum titulado\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Al\/22962\"><em>Vocaloid 3rd Wave<\/em><\/a>, \u00a1Esta vez con muchas m\u00e1s y mejores canciones!<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/VocaloThirdWave_FMeng2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-113978\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/VocaloThirdWave_FMeng2-730x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"445\" height=\"624\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/VocaloThirdWave_FMeng2-730x1024.jpg 730w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/VocaloThirdWave_FMeng2-214x300.jpg 214w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/VocaloThirdWave_FMeng2.jpg 1460w\" sizes=\"(max-width: 445px) 100vw, 445px\" \/><\/a><\/p>\n<p>El \u00e1lbum incluye temas con\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\">Hatsune Miku<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2\">Megurine Luka<\/a> y\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/3\">GUMI<\/a>. Puedes escuchar una pieza de \u00e9ste gran \u00e1lbum en nuestro canal de Youtube, esta es: \u00ab<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/160581?albumId=22962\">Hello&amp;Allow<\/a>\u00ab.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"464\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/_XvkNRXQpZg?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Si tienes inter\u00e9s en el disco, puedes comprarlo a trav\u00e9s de <a href=\"https:\/\/itunes.apple.com\/ca\/album\/%E3%83%9C%E3%82%AB%E3%83%AD%E3%81%AE%E3%82%B5%E3%83%BC%E3%83%89%E3%82%A6%E3%82%A7%E3%82%A4%E3%83%B4-feat-%E5%88%9D%E9%9F%B3%E3%83%9F%E3%82%AF\/id1248168475?app=itunes&amp;ign-mpt=uo%3D4\">iTunes aqu\u00ed<\/a> o por <a href=\"https:\/\/www.amazon.com\/Vocaloid-Wave-feat-Hatsune-Miku\/dp\/B072R428RK\/?tag=vocvocdat-20\">Amazon aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace un a\u00f1o el grupo llamado \u00abGatling Tune\u00bb lanz\u00f3 un \u00e1lbum titulado\u00a0Vocaloid Future Classic, el cual fue una buena adici\u00f3n a la comunidad con una gran variedad de canciones y diferentes estilos musicales. Y no s\u00f3lo variedad, tambi\u00e9n calidad. Ahora, un a\u00f1o despu\u00e9s, ellos regresan a la acci\u00f3n con un nuevo \u00e1lbum titulado\u00a0Vocaloid 3rd Wave, &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":116,"featured_media":114003,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1618],"tags":[1263],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1El \u00e1lbum Vocaloid 3rd Wave ya est\u00e1 a la venta! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-album-vocaloid-3rd-wave-ya-esta-a-la-venta\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1El \u00e1lbum Vocaloid 3rd Wave ya est\u00e1 a la venta! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hace un a\u00f1o el grupo llamado \u00abGatling Tune\u00bb lanz\u00f3 un \u00e1lbum titulado\u00a0Vocaloid Future Classic, el cual fue una buena adici\u00f3n a la comunidad con una gran variedad de canciones y diferentes estilos musicales. Y no s\u00f3lo variedad, tambi\u00e9n calidad. Ahora, un a\u00f1o despu\u00e9s, ellos regresan a la acci\u00f3n con un nuevo \u00e1lbum titulado\u00a0Vocaloid 3rd Wave, &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-album-vocaloid-3rd-wave-ya-esta-a-la-venta\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-13T03:09:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/DDiRy4kW0AERJyD.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"595\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"298\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@rpg_cv01\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"rpg.cv01\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-album-vocaloid-3rd-wave-ya-esta-a-la-venta\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/DDiRy4kW0AERJyD.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/DDiRy4kW0AERJyD.png\",\"width\":595,\"height\":298},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-album-vocaloid-3rd-wave-ya-esta-a-la-venta\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-album-vocaloid-3rd-wave-ya-esta-a-la-venta\/\",\"name\":\"\u00a1El \u00e1lbum Vocaloid 3rd Wave ya est\u00e1 a la venta! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-album-vocaloid-3rd-wave-ya-esta-a-la-venta\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-07-13T03:09:30+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-13T03:09:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-album-vocaloid-3rd-wave-ya-esta-a-la-venta\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-album-vocaloid-3rd-wave-ya-esta-a-la-venta\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-album-vocaloid-3rd-wave-ya-esta-a-la-venta\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1El \u00e1lbum Vocaloid 3rd Wave ya est\u00e1 a la venta!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\",\"name\":\"rpg.cv01\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"rpg.cv01\"},\"description\":\"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1El \u00e1lbum Vocaloid 3rd Wave ya est\u00e1 a la venta! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-album-vocaloid-3rd-wave-ya-esta-a-la-venta\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1El \u00e1lbum Vocaloid 3rd Wave ya est\u00e1 a la venta! - VNN","og_description":"Hace un a\u00f1o el grupo llamado \u00abGatling Tune\u00bb lanz\u00f3 un \u00e1lbum titulado\u00a0Vocaloid Future Classic, el cual fue una buena adici\u00f3n a la comunidad con una gran variedad de canciones y diferentes estilos musicales. Y no s\u00f3lo variedad, tambi\u00e9n calidad. Ahora, un a\u00f1o despu\u00e9s, ellos regresan a la acci\u00f3n con un nuevo \u00e1lbum titulado\u00a0Vocaloid 3rd Wave, &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-album-vocaloid-3rd-wave-ya-esta-a-la-venta\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-07-13T03:09:30+00:00","og_image":[{"width":595,"height":298,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/DDiRy4kW0AERJyD.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@rpg_cv01","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"rpg.cv01","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-album-vocaloid-3rd-wave-ya-esta-a-la-venta\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/DDiRy4kW0AERJyD.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/DDiRy4kW0AERJyD.png","width":595,"height":298},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-album-vocaloid-3rd-wave-ya-esta-a-la-venta\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-album-vocaloid-3rd-wave-ya-esta-a-la-venta\/","name":"\u00a1El \u00e1lbum Vocaloid 3rd Wave ya est\u00e1 a la venta! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-album-vocaloid-3rd-wave-ya-esta-a-la-venta\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-07-13T03:09:30+00:00","dateModified":"2017-07-13T03:09:30+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-album-vocaloid-3rd-wave-ya-esta-a-la-venta\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-album-vocaloid-3rd-wave-ya-esta-a-la-venta\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-album-vocaloid-3rd-wave-ya-esta-a-la-venta\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1El \u00e1lbum Vocaloid 3rd Wave ya est\u00e1 a la venta!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de","name":"rpg.cv01","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"rpg.cv01"},"description":"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/118904"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/116"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=118904"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/118904\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/114003"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=118904"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=118904"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=118904"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}