{"id":7110,"date":"2016-05-03T02:45:05","date_gmt":"2016-05-03T06:45:05","guid":{"rendered":"https:\/\/\/?p=7110"},"modified":"2016-09-07T19:22:37","modified_gmt":"2016-09-07T23:22:37","slug":"luo-tianyi-se-presentara-la-bilibili-macro-link","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/luo-tianyi-se-presentara-la-bilibili-macro-link\/","title":{"rendered":"\u00a1Luo Tianyi se presentar\u00e1 en la Bilibili Macro Link!"},"content":{"rendered":"<p>\u00a1Bilibili tendr\u00e1 pronto su 4to evento anual en vivo, \u00abBilibili Macro Link\u00bb (Abreviado como BML)! Recientemente Bilibili hab\u00eda anunciado una lista de artistas invitados para el Bilibili Macro Link 2016, \u00e9ste no solo incluye famosos cantantes, bailarines, compositores de m\u00fasica, e incluso artistas locales populares de esta red de v\u00eddeos chino, sino tambi\u00e9n un cierto nombre en la lista que llama nuestra atenci\u00f3n. \u00a1Luo Tianyi ha sido invitada a participar en el escenario de este evento! A pesar de que la secci\u00f3n \u00abVOCALOID\u00b7UTAU\u00bb siempre fue una categor\u00eda activa en este sitio web de v\u00eddeos, esta es la primera vez que una VOCALOID participara en este evento.<\/p>\n<figure id=\"attachment_6930\" aria-describedby=\"caption-attachment-6930\" style=\"width: 1281px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-6930 size-full\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/14\/2016\/04\/BML.png\" alt=\"BML\" width=\"1281\" height=\"1018\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/BML.png 1281w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/BML-300x238.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/BML-1024x814.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/BML-1100x874.png 1100w\" sizes=\"(max-width: 1281px) 100vw, 1281px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-6930\" class=\"wp-caption-text\">Poster del Bilibili Macro Link 2016<\/figcaption><\/figure>\n[bilibili src=4485706]\n<p style=\"text-align: center;\"><em>PV Introductorio de Artistas Invitados<\/em><\/p>\n<p>El Bilibili Macro Link 2016 se celebrara en el Mercedes Benz Arena en Shanghai el 23 de Julio. Nosotros sabemos que Tianyi participar\u00e1 junto a la idola virtual <a href=\"https:\/\/zh.moegirl.org\/zh\/%E9%BB%91%E7%99%BD%E5%B0%8F%E5%A7%90\">Miss Monochrome<\/a>. Bilibili no anunci\u00f3 que canciones van a cantar. Podr\u00e1s obtener mas detalles de los artistas que participar\u00e1n en el BML 1016 <a href=\"https:\/\/bml.bilibili.com\/macro2016\/guests.html\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-7110 gallery-columns-2 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<img width=\"184\" height=\"234\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/QQ\u622a\u56fe20160429233828.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-19175\" \/>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-19175'>\n\t\t\t\tLuo Tianyi as a \u00abSpecial Guest\u00bb\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<img width=\"182\" height=\"232\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/QQ\u622a\u56fe20160429233758.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-19170\" \/>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-19170'>\n\t\t\t\tMiss Monochrome as an \u00abOverseas Artist\u00bb\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h5><strong>Precio de Venta de los Tickets<\/strong><\/h5>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-6926 alignleft\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/14\/2016\/04\/BML_ticket.png\" alt=\"BML_ticket\" width=\"315\" height=\"371\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/BML_ticket.png 392w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/BML_ticket-255x300.png 255w\" sizes=\"(max-width: 315px) 100vw, 315px\" \/>Hay 6 diferentes precios de admisi\u00f3n para la sede del Bilibili Macro Link 2016:<\/p>\n<ul>\n<li>\u00c1rea S: \u00a51280 RMB<\/li>\n<li class=\"paragraph\">\u00c1rea A: \u00a5980 RMB<\/li>\n<li class=\"paragraph\">\u00c1rea B: \u00a5780 RMB<\/li>\n<li class=\"paragraph\">\u00c1rea C: \u00a5580 RMB<\/li>\n<li class=\"paragraph\">\u00c1rea D: \u00a5380 RMB<\/li>\n<li>\u00c1rea E: \u00a5180 RMB<\/li>\n<\/ul>\n<p>Bilibili y <a href=\"https:\/\/www.damai.cn\/\">Damai.cn<\/a> lanzaran a la venta los tickets el 20 de Mayo.<\/p>\n<p>Los fans podr\u00e1n comprar los tickets en el \u00ab\u00c1rea S\u00bb y \u00ab\u00c1rea A\u00bb a trav\u00e9s de Bilibili. (Registro o suscripci\u00f3n requerida)<\/p>\n<p>En cuanto a los tickets en el \u00c1rea B, \u00c1rea C y \u00c1rea D, estos pueden ser comprados a trav\u00e9s de Damai.cn (Registro es requerido)<\/p>\n<p>Cada miembro solo puede comprar un total de cuatro tickets por cada \u00e1rea.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Si est\u00e1s interesado en los eventos pasados del Bilibili Macro Link, puedes entrar al\u00a0<a href=\"https:\/\/bml.bilibili.com\/macro2016\/index.html\">sitio web del Bilibili Macro Link 2016<\/a> para ver los v\u00eddeos de eventos anteriores y encontrar m\u00e1s detalles. (El sitio est\u00e1 en Chino)<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a1Bilibili tendr\u00e1 pronto su 4to evento anual en vivo, \u00abBilibili Macro Link\u00bb (Abreviado como BML)! Recientemente Bilibili hab\u00eda anunciado una lista de artistas invitados para el Bilibili Macro Link 2016, este no solo incluye famosos cantantes, bailarines, compositores de m\u00fasica, e incluso artistas locales populares de esta red de v\u00eddeos chino, sino tambi\u00e9n un cierto<\/p>\n","protected":false},"author":59,"featured_media":6941,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1610],"tags":[4179,1650,1652,1654,986],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Luo Tianyi se presentar\u00e1 en la Bilibili Macro Link! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/luo-tianyi-se-presentara-la-bilibili-macro-link\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Luo Tianyi se presentar\u00e1 en la Bilibili Macro Link! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00a1Bilibili tendr\u00e1 pronto su 4to evento anual en vivo, &quot;Bilibili Macro Link&quot; (Abreviado como BML)! Recientemente Bilibili hab\u00eda anunciado una lista de artistas invitados para el Bilibili Macro Link 2016, este no solo incluye famosos cantantes, bailarines, compositores de m\u00fasica, e incluso artistas locales populares de esta red de v\u00eddeos chino, sino tambi\u00e9n un cierto\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/luo-tianyi-se-presentara-la-bilibili-macro-link\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-05-03T06:45:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-09-07T23:22:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/BML-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1281\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"384\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Kurono1984\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Kurono\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/luo-tianyi-se-presentara-la-bilibili-macro-link\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/BML-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/BML-1.png\",\"width\":1281,\"height\":384},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/luo-tianyi-se-presentara-la-bilibili-macro-link\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/luo-tianyi-se-presentara-la-bilibili-macro-link\/\",\"name\":\"\u00a1Luo Tianyi se presentar\u00e1 en la Bilibili Macro Link! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/luo-tianyi-se-presentara-la-bilibili-macro-link\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-05-03T06:45:05+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-07T23:22:37+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/luo-tianyi-se-presentara-la-bilibili-macro-link\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/luo-tianyi-se-presentara-la-bilibili-macro-link\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/luo-tianyi-se-presentara-la-bilibili-macro-link\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Luo Tianyi se presentar\u00e1 en la Bilibili Macro Link!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\",\"name\":\"Kurono\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Kurono\"},\"description\":\"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid\",\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\",\"https:\/\/twitter.com\/Kurono1984\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Luo Tianyi se presentar\u00e1 en la Bilibili Macro Link! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/luo-tianyi-se-presentara-la-bilibili-macro-link\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Luo Tianyi se presentar\u00e1 en la Bilibili Macro Link! - VNN","og_description":"\u00a1Bilibili tendr\u00e1 pronto su 4to evento anual en vivo, \"Bilibili Macro Link\" (Abreviado como BML)! Recientemente Bilibili hab\u00eda anunciado una lista de artistas invitados para el Bilibili Macro Link 2016, este no solo incluye famosos cantantes, bailarines, compositores de m\u00fasica, e incluso artistas locales populares de esta red de v\u00eddeos chino, sino tambi\u00e9n un cierto","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/luo-tianyi-se-presentara-la-bilibili-macro-link\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","article_published_time":"2016-05-03T06:45:05+00:00","article_modified_time":"2016-09-07T23:22:37+00:00","og_image":[{"width":1281,"height":384,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/BML-1.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Kurono1984","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Kurono","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/luo-tianyi-se-presentara-la-bilibili-macro-link\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/BML-1.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/BML-1.png","width":1281,"height":384},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/luo-tianyi-se-presentara-la-bilibili-macro-link\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/luo-tianyi-se-presentara-la-bilibili-macro-link\/","name":"\u00a1Luo Tianyi se presentar\u00e1 en la Bilibili Macro Link! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/luo-tianyi-se-presentara-la-bilibili-macro-link\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-05-03T06:45:05+00:00","dateModified":"2016-09-07T23:22:37+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/luo-tianyi-se-presentara-la-bilibili-macro-link\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/luo-tianyi-se-presentara-la-bilibili-macro-link\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/luo-tianyi-se-presentara-la-bilibili-macro-link\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Luo Tianyi se presentar\u00e1 en la Bilibili Macro Link!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f","name":"Kurono","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Kurono"},"description":"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid","https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","https:\/\/twitter.com\/Kurono1984"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7110"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/59"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7110"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7110\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6941"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7110"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7110"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7110"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}