{"id":240378,"date":"2019-08-15T11:17:46","date_gmt":"2019-08-15T15:17:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=240378"},"modified":"2019-08-17T03:47:11","modified_gmt":"2019-08-17T07:47:11","slug":"unete-al-concurso-de-ilustraciones-para-el-calendario-2020-de-poppro-con-hatsune-miku-y-sus-amigos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/unete-al-concurso-de-ilustraciones-para-el-calendario-2020-de-poppro-con-hatsune-miku-y-sus-amigos\/","title":{"rendered":"\u00a1\u00danete al concurso de ilustraciones para el calendario 2020 de POPPRO con Hatsune Miku y sus amigos!"},"content":{"rendered":"<p>\u00a1Estas listo para un nuevo concurso presentando a<a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\"> Hatsune Miku<\/a> y sus amigos? Genial, porque la versi\u00f3n china de Piapro esta buscando ilustraciones para su calendario de 2020!<\/p>\n<h3>Sobre el concurso<\/h3>\n<p>Es hora de que artistas se unan a POPPRO nuevamente, \u00a1y esta vez tendr\u00e1n que proveer ilustraciones para un nuevo calendario de Miku y sus amigos!<\/p>\n<figure id=\"attachment_240291\" aria-describedby=\"caption-attachment-240291\" style=\"width: 440px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-240291 size-full\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/006LHBqrgy1g6082kywycj30c80bjqb3.jpg\" alt=\"\" width=\"440\" height=\"415\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/006LHBqrgy1g6082kywycj30c80bjqb3.jpg 440w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/006LHBqrgy1g6082kywycj30c80bjqb3-300x283.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 440px) 100vw, 440px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-240291\" class=\"wp-caption-text\">Ilustraci\u00f3n por <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/58995\">Kurisu Toshi<\/a>, Puedes encontrar la fuente <a href=\"https:\/\/www.weibo.com\/6201676755\/I2jJB8pBe?ref=home&amp;rid=8_0_202_2676203502351367571_0_0_0\">aqu\u00ed<\/a>.<\/figcaption><\/figure>\n<p>Puedes unirte al concurso desde <strong>hoy\u00a0<\/strong>hasta el\u00a0<strong>16 de septiembre<\/strong> a las <strong>23:59 (CST),<\/strong> y lo que necesitan son ilustraciones para los\u00a0<strong>12\u00a0<\/strong>meses. Cada mes parece tener un personaje principal (o varios) como objetivo, y puedes presentar tantos dibujos como desees. Veamos la lista de condiciones!<\/p>\n<p><strong>Objetivo de los personajes<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Enero: <\/strong><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/2\">Megurine Luka<\/a><\/li>\n<li><strong>Febrero: <\/strong><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/71\">KAITO<\/a><\/li>\n<li><strong>Marzo: <\/strong>Hatsune Miku &amp; <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/14\">Kagamine Rin<\/a><\/li>\n<li><strong>Abril: <\/strong>Megurine Luka &amp; <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/176\">MEIKO<\/a><\/li>\n<li><strong>Mayo: <\/strong>KAITO &amp; <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/15\">Kagamine Len<\/a><\/li>\n<li><strong>Junio: <\/strong>Kagamine Rin<\/li>\n<li><strong>Julio: <\/strong>Hatsune Miku &amp; Megurine Luka<\/li>\n<li><strong>Agosto: <\/strong>Hatsune Miku<\/li>\n<li><strong>Septiembre: <\/strong>MEIKO &amp; KAITO<\/li>\n<li><strong>Octubre: <\/strong>Kagamine Len<\/li>\n<li><strong>Noviembre: <\/strong>MEIKO<\/li>\n<li><strong>Diciembre: <\/strong>Kagamine Rin &amp; Len<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Condiciones<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Resoluci\u00f3n: <\/strong>Formato A3 (3508&#215;4961), 300 dpi o mas<\/li>\n<li><strong>Formato: <\/strong>JPG<\/li>\n<li><strong>Modo de color: <\/strong>RGB<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>NO <\/strong>se aceptaran logos, texto o marcas de agua fuera de los que tienen los personajes en sus brazos, lo mismo va para personajes derivados o dise\u00f1os tomados de videojuegos. Sin embargo, dise\u00f1os oficiales, ligeramente modificados o no, y los originales de los artistas son <strong>muy, muy bienvenidos<\/strong>! Por favor sigue estas condiciones bien de cerca o tu entrada podr\u00eda no ser aceptada o ser considerada invalida!<\/p>\n<ul>\n<li>Tu ilustraci\u00f3n debe ser un trabajo original de autor\u00eda propia. Por favor <strong>no\u00a0<\/strong>uses el trabajo de alguien mas.<\/li>\n<li>Puedes presentar tantas entradas como gustes y las ilustraciones no deben ser hechas especificamente para el concurso, lo unico que piden es que tus dibujos no hayan sido usados previamente de manera comercial\/promocional.<\/li>\n<li>Aseg\u00farate de que escribas el titulo adecuado para tu entrada y especifica el mes en el que quieres presentar tu ilustraci\u00f3n. Ten en cuenta que pueden usar tu entrada en un mes diferente.<\/li>\n<li>Puedes dibujar varios personajes en la misma imagen, solo recuerda que el personaje(s) principal debe ser el protagonista, mientras que los adicionales son solo decoraci\u00f3n!<\/li>\n<li>Ten en cuenta que es posible que tu trabajo no se vea exactamente igual debido a la conversi\u00f3n CYMK y al recorte durante el proceso de impresi\u00f3n<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>T\u00e9rminos de uso del concurso<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Debes <\/strong>tener 18 a\u00f1os o mas para participar. En caso de ser menos, deber\u00e1s tener permiso de tus relativos.<\/li>\n<li>Las ilustraciones hechas entre varias personas solo pueden ser presentadas por una sola persona.<\/li>\n<li>Por favor presenta tus entradas <strong>antes\u00a0<\/strong>de la fecha limite.<\/li>\n<li>En caso de infringir derechos de autor de terceros, los organizadores no se responsabilizaran por el problema, deber\u00e1n ser resueltos por concursante.<\/li>\n<li>Aseg\u00farate de usar una direcci\u00f3n de e-mail valida, ya que se informaran a los ganadores v\u00eda e-mail. Necesitas confirmar y responder dentro de un plazo de 10 d\u00edas, o tu trabajo ganador sera cancelado<\/li>\n<li>Mant\u00e9n tus archivos del proyecto preparados para entregarlos a los organizadores, es posible que los necesiten para asegurarse de obtener la mejor calidad de tu trabajo si es que es seleccionado!<\/li>\n<li>Es posible que la entrada ganadora sea promocionada en redes sociales y dem\u00e1s por los organizadores<\/li>\n<\/ul>\n<p>Cualquier entrada que no cumpla con estos t\u00e9rminos ser\u00e1n descalificadas<\/p>\n<h3>\u00a1Recuerda la licencia!<\/h3>\n<p>No olvides asegurarte de que la configuraci\u00f3n de la licencia este marcada en tu entrada! Debajo tendr\u00e1s un ejemplo:<img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-224225 tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/5ce1ffff8099e31336.png\" sizes=\"(max-width: 359px) 100vw, 359px\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/5ce1ffff8099e31336.png 359w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/5ce1ffff8099e31336-300x209.png 300w\" alt=\"\" width=\"359\" height=\"250\" \/>Para presentar tu entrada puedes hacer click en esta linda burbuja azul en el <a href=\"https:\/\/www.poppro.cn\/html\/activity-detail.html?id=MTg=\">anuncio del concurso<\/a>.<img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-224213 tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/5ce20523f10d841495.png\" alt=\"\" width=\"280\" height=\"143\" \/> <em>Necesitaras una cuenta de POPPRO para presentar tu entrada. Lo sabemos, la barrera de lenguaje da u poco de miedo para fans de otro paises, pero SCLA lo tuvo en cuenta y nos dio una pagina con instrucciones de como registrarse en su pagina para usuarios extranjeros! Puedes encontrarla <a href=\"https:\/\/www.poppro.cn\/html\/newslist.html?hId=OQ==\">aqu\u00ed<\/a><\/em><\/p>\n<h3>Premios<\/h3>\n<p>Habr\u00e1 <strong>12 ilustraciones ganadoras<\/strong>, y cada artista no solo recibir\u00e1 el honor de que su dibujo sea usado en el calendario 2020 de POPPRO y exhibido en futuros escenarios, \u00a1pero tambi\u00e9n recibir\u00e1 una selecci\u00f3n de mercanc\u00eda de Hatsune Miku!<\/p>\n<h3>Fuente<\/h3>\n<p>VNN les desea buena suerte a todos los artistas que se apunten al concurso! Por favor muestra tu apoyo y no olvides seguirnos para ver mas noticias sobre tus cantantes virtuales favoritas!<\/p>\n<p>Hatsune Miku est\u00e1 en Facebook (<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/HatsuneMikuOfficialPage\/\">Ingl\u00e9s<\/a> y\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/cfm.miku\">Japon\u00e9s<\/a>), Twitter (<a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku_en\">Ingl\u00e9s<\/a> y <a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\">Japon\u00e9s<\/a>),\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/HatsuneMiku\">Youtube<\/a> y\u00a0<a href=\"https:\/\/www.weibo.com\/u\/2462905490?is_hot=1\">Weibo<\/a><br \/>\nEncuentra a POPPRO en su <a href=\"https:\/\/www.weibo.com\/u\/6201676755?refer_flag=0000015012_&amp;from=feed&amp;loc=avatar\">Concurso en Weibo<\/a> <a href=\"https:\/\/www.poppro.cn\/html\/activity-detail.html?id=MTg=\"><br \/>\nAnuncio de prensa<\/a>.<\/p>\n<p><em>Traducido del ingl\u00e9s, original por <a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/profile\/dorelly\/\">Dorelly\u00a0<\/a><\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a1Estas listo para un nuevo concurso presentando a Hatsune Miku y sus amigos? Genial, porque la versi\u00f3n china de Piapro esta buscando ilustraciones para su calendario de 2020! Sobre el concurso Es hora de que artistas se unan a POPPRO nuevamente, \u00a1y esta vez tendr\u00e1n que proveer ilustraciones para un nuevo calendario de Miku y &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":184,"featured_media":240318,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1610],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1\u00danete al concurso de ilustraciones para el calendario 2020 de POPPRO con Hatsune Miku y sus amigos! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/unete-al-concurso-de-ilustraciones-para-el-calendario-2020-de-poppro-con-hatsune-miku-y-sus-amigos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1\u00danete al concurso de ilustraciones para el calendario 2020 de POPPRO con Hatsune Miku y sus amigos! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00a1Estas listo para un nuevo concurso presentando a Hatsune Miku y sus amigos? Genial, porque la versi\u00f3n china de Piapro esta buscando ilustraciones para su calendario de 2020! Sobre el concurso Es hora de que artistas se unan a POPPRO nuevamente, \u00a1y esta vez tendr\u00e1n que proveer ilustraciones para un nuevo calendario de Miku y &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/unete-al-concurso-de-ilustraciones-para-el-calendario-2020-de-poppro-con-hatsune-miku-y-sus-amigos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-08-15T15:17:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-08-17T07:47:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/popprocalendar20.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Deko\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/unete-al-concurso-de-ilustraciones-para-el-calendario-2020-de-poppro-con-hatsune-miku-y-sus-amigos\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/popprocalendar20.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/popprocalendar20.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/unete-al-concurso-de-ilustraciones-para-el-calendario-2020-de-poppro-con-hatsune-miku-y-sus-amigos\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/unete-al-concurso-de-ilustraciones-para-el-calendario-2020-de-poppro-con-hatsune-miku-y-sus-amigos\/\",\"name\":\"\u00a1\u00danete al concurso de ilustraciones para el calendario 2020 de POPPRO con Hatsune Miku y sus amigos! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/unete-al-concurso-de-ilustraciones-para-el-calendario-2020-de-poppro-con-hatsune-miku-y-sus-amigos\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-08-15T15:17:46+00:00\",\"dateModified\":\"2019-08-17T07:47:11+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/unete-al-concurso-de-ilustraciones-para-el-calendario-2020-de-poppro-con-hatsune-miku-y-sus-amigos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/unete-al-concurso-de-ilustraciones-para-el-calendario-2020-de-poppro-con-hatsune-miku-y-sus-amigos\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/unete-al-concurso-de-ilustraciones-para-el-calendario-2020-de-poppro-con-hatsune-miku-y-sus-amigos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1\u00danete al concurso de ilustraciones para el calendario 2020 de POPPRO con Hatsune Miku y sus amigos!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504\",\"name\":\"Deko\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Deko\"},\"description\":\"Entusiasta de los juegos de ritmo, Fan de Miku desde el 2010. Traductor al espa\u00f1ol de VNN.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCEqk9YVFbRdhv-t8tRlto1w?view_as=subscriber\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/deko\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1\u00danete al concurso de ilustraciones para el calendario 2020 de POPPRO con Hatsune Miku y sus amigos! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/unete-al-concurso-de-ilustraciones-para-el-calendario-2020-de-poppro-con-hatsune-miku-y-sus-amigos\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1\u00danete al concurso de ilustraciones para el calendario 2020 de POPPRO con Hatsune Miku y sus amigos! - VNN","og_description":"\u00a1Estas listo para un nuevo concurso presentando a Hatsune Miku y sus amigos? Genial, porque la versi\u00f3n china de Piapro esta buscando ilustraciones para su calendario de 2020! Sobre el concurso Es hora de que artistas se unan a POPPRO nuevamente, \u00a1y esta vez tendr\u00e1n que proveer ilustraciones para un nuevo calendario de Miku y &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/unete-al-concurso-de-ilustraciones-para-el-calendario-2020-de-poppro-con-hatsune-miku-y-sus-amigos\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-08-15T15:17:46+00:00","article_modified_time":"2019-08-17T07:47:11+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/popprocalendar20.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Deko","Tiempo de lectura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/unete-al-concurso-de-ilustraciones-para-el-calendario-2020-de-poppro-con-hatsune-miku-y-sus-amigos\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/popprocalendar20.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/popprocalendar20.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/unete-al-concurso-de-ilustraciones-para-el-calendario-2020-de-poppro-con-hatsune-miku-y-sus-amigos\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/unete-al-concurso-de-ilustraciones-para-el-calendario-2020-de-poppro-con-hatsune-miku-y-sus-amigos\/","name":"\u00a1\u00danete al concurso de ilustraciones para el calendario 2020 de POPPRO con Hatsune Miku y sus amigos! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/unete-al-concurso-de-ilustraciones-para-el-calendario-2020-de-poppro-con-hatsune-miku-y-sus-amigos\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-08-15T15:17:46+00:00","dateModified":"2019-08-17T07:47:11+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/unete-al-concurso-de-ilustraciones-para-el-calendario-2020-de-poppro-con-hatsune-miku-y-sus-amigos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/unete-al-concurso-de-ilustraciones-para-el-calendario-2020-de-poppro-con-hatsune-miku-y-sus-amigos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/unete-al-concurso-de-ilustraciones-para-el-calendario-2020-de-poppro-con-hatsune-miku-y-sus-amigos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1\u00danete al concurso de ilustraciones para el calendario 2020 de POPPRO con Hatsune Miku y sus amigos!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504","name":"Deko","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Deko"},"description":"Entusiasta de los juegos de ritmo, Fan de Miku desde el 2010. Traductor al espa\u00f1ol de VNN.","sameAs":["https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCEqk9YVFbRdhv-t8tRlto1w?view_as=subscriber"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/deko\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/240378"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/184"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=240378"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/240378\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":240412,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/240378\/revisions\/240412"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/240318"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=240378"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=240378"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=240378"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}