{"id":111810,"date":"2017-06-29T19:26:08","date_gmt":"2017-06-29T23:26:08","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=111810\/"},"modified":"2017-06-29T19:26:08","modified_gmt":"2017-06-29T23:26:08","slug":"les-precommandes-pour-la-figurine-taille-humaine-de-yuzuki-yukari-version-police-desormais-ouvertes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-taille-humaine-de-yuzuki-yukari-version-police-desormais-ouvertes\/","title":{"rendered":"Les Pr\u00e9commandes pour la Figurine \u00e0 taille humaine de Yuzuki Yukari Version Police D\u00e9sormais Ouvertes !"},"content":{"rendered":"<p>Le fabriquant de figurine \u00e0 taille humaine, <a href=\"http:\/\/www.figurex.jp\/products_yukari02.html\">FIGUREX<\/a>, vient juste d\u2019ouvrir les pr\u00e9commandes pour la figurine \u00e0 taille humaine de <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/623\">Yuzuki Yukari<\/a> Ver. Police !<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/o0912136813961018332.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-110353 \" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/o0912136813961018332-683x1024.png\" alt=\"\" width=\"466\" height=\"699\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/o0912136813961018332-683x1024.png 683w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/o0912136813961018332-200x300.png 200w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/o0912136813961018332.png 800w\" sizes=\"(max-width: 466px) 100vw, 466px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Comme avec la pr\u00e9c\u00e9dente figurine \u00e0 taille humaine de FIGUREX,\u00a0Yuzuki Yukari Ver. Kapp\u014dgi, le prototype a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 \u00e0 partir d\u2019un scan en 3D d\u2019un corps humain, qui a \u00e9t\u00e9 m\u00e9ticuleusement retouch\u00e9 avec des d\u00e9tails minutieux comme les cheveux au vent et les plis des v\u00eatements avant d\u2019\u00eatre envoy\u00e9 \u00e0 une imprimante 3D. Une fois imprim\u00e9, le mod\u00e8le a \u00e9t\u00e9 recouvert d\u2019une couche d\u2019<a href=\"https:\/\/www.creativemechanisms.com\/blog\/learn-about-polylactic-acid-pla-prototypes\">APL<\/a> 100% naturel (contrairement au <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Fibre-reinforced_plastic\">PR<\/a><u>F<\/u> synth\u00e9tique et causant potentiellement le cancer) puis assid\u00fbment enti\u00e8rement retouch\u00e9, jusqu\u2019au moindre d\u00e9tail. Elle arrive avec une casquette de police amovible et un socle Bluetooth avec une enceinte pour lire tous les enregistrements audio.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-111810 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/o1368091213961018249-1.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/o1368091213961018249-1-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/o0912136813961018253.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/o0912136813961018253-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/o0912136813961018258.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/o0912136813961018258-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/o0912136813961018265.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/o0912136813961018265-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/o0912136813961018272.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/o0912136813961018272-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/o0912136813961018274.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/o0912136813961018274-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/o0912136813961018280.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/o0912136813961018280-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/669854c7.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/669854c7-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/9b4fcf2c.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/9b4fcf2c-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/9c77e538.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/9c77e538-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/c3ba08ed.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/c3ba08ed-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/d6603eac.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/d6603eac-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/785b8364.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/785b8364-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/257fd03d.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/257fd03d-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/a564c204.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/a564c204-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/bce707ab.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/bce707ab-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/c2a911c7.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/c2a911c7-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/97a7d922.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/97a7d922-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/5deda81a.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/5deda81a-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/65e1d88f.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/65e1d88f-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Pour encore plus d\u2019images de Yuzuki Yukari Ver. Police \u00e0 taille humaine, jetez un \u0153il au blog officiel de <a href=\"http:\/\/ameblo.jp\/figurex\/entry-12283864952.html\">FIGUREX<\/a>, <a href=\"http:\/\/blog.livedoor.jp\/cten\/archives\/2601660.html\">Castoff Tengoku<\/a>, et <a href=\"http:\/\/hobby.dengeki.com\/news\/405558\/\">Dengki Hobby Web<\/a>\u00a0!<\/p>\n<h3><strong>D\u00e9tails de la Figurine<\/strong><\/h3>\n<ul>\n<li><strong>Dimensions :<\/strong> Environ 35 cm (L) x 60 cm (P) x 162 cm (H)<\/li>\n<li><strong>Fabriquant :<\/strong> FIGUREX<\/li>\n<li><strong>Prototype :<\/strong> <a href=\"http:\/\/be-full.jp\/\">be-full<\/a><\/li>\n<li><strong>Materiaux :<\/strong> APL sans PRF<\/li>\n<li><strong>Limite de Production :<\/strong> Aucune<\/li>\n<li><strong>Prix :<\/strong> 1\u00a0280 000 \u00a5 (environ 12 800 $)<\/li>\n<li><strong>Date de sortie :<\/strong> Vers la fin d\u2019avril 2018<\/li>\n<\/ul>\n<h3><strong>D\u00e9tails de livraison<\/strong><\/h3>\n<p>Une p\u00e9riode de pr\u00e9commande sp\u00e9ciale aura lieu entre le 27 juin \u00e0 minuit et le 27 juillet \u00e0 23h59 (heure japonaise).<\/p>\n<p>La livraison \u00e0 domicile co\u00fbtera150 000 \u00a5 (environ 1 500 $). Cependant, ce qui pr\u00e9commandent pendant le premier mois (\u00e0 partir de maintenant jusqu\u2019au 27 juillet 2017) verront leurs frais de port offerts, donc quiconque souhaite \u00e9conomiser 150 000 \u00a5 ferait mieux de pr\u00e9commander le plus t\u00f4t possible !<\/p>\n<p>Les pr\u00e9commandes sont ouvertes <a href=\"http:\/\/figurex.shop-pro.jp\/?pid=119570348\">dans le magasin en ligne de FIGUREX ici<\/a>\u00a0!<\/p>\n<p>Il n\u2019y a pas encore eu de commentaire sur la livraison internationale de la part de FIGUREX, mais VNN vous tiendra inform\u00e9s quand les d\u00e9tails deviendront plus clairs.<\/p>\n<h3><strong>A Propos de Yuzuki Yukari Ver. Police<\/strong><\/h3>\n<p>Yuzuki Yukari Ver. Police \u00e9tait \u00e0 l\u2019origine illustr\u00e9e par <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/17204\">Juu Ayakura<\/a>, et a fait ses d\u00e9buts dans l\u2019application de pr\u00e9vention contre le crime <em>Digi Police<\/em>, re\u00e7evant subs\u00e9quemment une figurine \u00e0 l\u2019\u00e9chelle 1\/8<sup>\u00e8<\/sup><u><sup>me<\/sup><\/u> de la part de <a href=\"http:\/\/pulc.jp\/\">Pulchra<\/a> en avril de cette ann\u00e9e. Peu apr\u00e8s, FIGUREX a d\u00e9voil\u00e9 le prototype sans peinture de sa figurine \u00e0 \u00e9chelle humaine lors de la convention <a href=\"http:\/\/yukari.blueskywings.net\/\">Koe Tsuki<\/a> centr\u00e9e sur Yuzuki Yukari en mai.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u77f3\u9ed2\u5343\u5c0b\u3055\u3093\u306b\u540c\u3058\u30dd\u30fc\u30ba\u3092\u3068\u3063\u3066\u3082\u3089\u3044\u307e\u3057\u305f\uff01\uff08\uff1b\u03c9\uff1b\uff09\uff71\uff98\uff76\uff9e\uff84\uff73\uff7a\uff9e\uff7b\uff9e\uff72\uff8f\uff7d<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E7%9F%B3%E9%BB%92%E5%8D%83%E5%B0%8B?src=hash\">#\u77f3\u9ed2\u5343\u5c0b<\/a>\u3000<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%A3%B0%E6%9C%88%E5%8F%82?src=hash\">#\u58f0\u6708\u53c2<\/a>\u3000<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E7%B5%90%E6%9C%88%E3%82%86%E3%81%8B%E3%82%8A?src=hash\">#\u7d50\u6708\u3086\u304b\u308a<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/DC24eWkAZR\">pic.twitter.com\/DC24eWkAZR<\/a><\/p>\n<p>&mdash; FIGUREX (@figurexjp) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/figurexjp\/status\/860061949937070080\">May 4, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/53358\">Chihiro Ishiguro<\/a>-san prenant la m\u00eame pose pour nous !\uff08\uff1b\u03c9\uff1b\uff09Merci beaucoup !<\/p><\/blockquote>\n<p>Yuzuki Yukari Ver. Police est d\u00e9sormais facilement l\u2019un des mod\u00e8les les plus populaires pour le VOCALOID et VOICEROID d\u00e9j\u00e0 immens\u00e9ment populaire, et son auteur ne peut personellement pas attendre de voir plus d\u2019objets cr\u00e9\u00e9s autour d\u2019elle !<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le fabriquant de figurine \u00e0 taille humaine, FIGUREX, vient juste d\u2019ouvrir les pr\u00e9commandes pour la figurine \u00e0 taille humaine de Yuzuki Yukari Ver. Police ! Comme avec la pr\u00e9c\u00e9dente figurine \u00e0 taille humaine de FIGUREX,\u00a0Yuzuki Yukari Ver. Kapp\u014dgi, le prototype a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 \u00e0 partir d\u2019un scan en 3D d\u2019un corps humain, qui a \u00e9t\u00e9 &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":110767,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2443],"tags":[3331,2457],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les Pr\u00e9commandes pour la Figurine \u00e0 taille humaine de Yuzuki Yukari Version Police D\u00e9sormais Ouvertes ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-taille-humaine-de-yuzuki-yukari-version-police-desormais-ouvertes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les Pr\u00e9commandes pour la Figurine \u00e0 taille humaine de Yuzuki Yukari Version Police D\u00e9sormais Ouvertes ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le fabriquant de figurine \u00e0 taille humaine, FIGUREX, vient juste d\u2019ouvrir les pr\u00e9commandes pour la figurine \u00e0 taille humaine de Yuzuki Yukari Ver. Police ! Comme avec la pr\u00e9c\u00e9dente figurine \u00e0 taille humaine de FIGUREX,\u00a0Yuzuki Yukari Ver. Kapp\u014dgi, le prototype a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 \u00e0 partir d\u2019un scan en 3D d\u2019un corps humain, qui a \u00e9t\u00e9 &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-taille-humaine-de-yuzuki-yukari-version-police-desormais-ouvertes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-29T23:26:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Capture-31.gif\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1730\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"566\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/gif\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-taille-humaine-de-yuzuki-yukari-version-police-desormais-ouvertes\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Capture-31.gif\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Capture-31.gif\",\"width\":1730,\"height\":566},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-taille-humaine-de-yuzuki-yukari-version-police-desormais-ouvertes\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-taille-humaine-de-yuzuki-yukari-version-police-desormais-ouvertes\/\",\"name\":\"Les Pr\u00e9commandes pour la Figurine \u00e0 taille humaine de Yuzuki Yukari Version Police D\u00e9sormais Ouvertes ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-taille-humaine-de-yuzuki-yukari-version-police-desormais-ouvertes\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-06-29T23:26:08+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-29T23:26:08+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-taille-humaine-de-yuzuki-yukari-version-police-desormais-ouvertes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-taille-humaine-de-yuzuki-yukari-version-police-desormais-ouvertes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-taille-humaine-de-yuzuki-yukari-version-police-desormais-ouvertes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Les Pr\u00e9commandes pour la Figurine \u00e0 taille humaine de Yuzuki Yukari Version Police D\u00e9sormais Ouvertes !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les Pr\u00e9commandes pour la Figurine \u00e0 taille humaine de Yuzuki Yukari Version Police D\u00e9sormais Ouvertes ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-taille-humaine-de-yuzuki-yukari-version-police-desormais-ouvertes\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Les Pr\u00e9commandes pour la Figurine \u00e0 taille humaine de Yuzuki Yukari Version Police D\u00e9sormais Ouvertes ! - VNN","og_description":"Le fabriquant de figurine \u00e0 taille humaine, FIGUREX, vient juste d\u2019ouvrir les pr\u00e9commandes pour la figurine \u00e0 taille humaine de Yuzuki Yukari Ver. Police ! Comme avec la pr\u00e9c\u00e9dente figurine \u00e0 taille humaine de FIGUREX,\u00a0Yuzuki Yukari Ver. Kapp\u014dgi, le prototype a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 \u00e0 partir d\u2019un scan en 3D d\u2019un corps humain, qui a \u00e9t\u00e9 &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-taille-humaine-de-yuzuki-yukari-version-police-desormais-ouvertes\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-06-29T23:26:08+00:00","og_image":[{"width":1730,"height":566,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Capture-31.gif","type":"image\/gif"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-taille-humaine-de-yuzuki-yukari-version-police-desormais-ouvertes\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Capture-31.gif","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Capture-31.gif","width":1730,"height":566},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-taille-humaine-de-yuzuki-yukari-version-police-desormais-ouvertes\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-taille-humaine-de-yuzuki-yukari-version-police-desormais-ouvertes\/","name":"Les Pr\u00e9commandes pour la Figurine \u00e0 taille humaine de Yuzuki Yukari Version Police D\u00e9sormais Ouvertes ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-taille-humaine-de-yuzuki-yukari-version-police-desormais-ouvertes\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-06-29T23:26:08+00:00","dateModified":"2017-06-29T23:26:08+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-taille-humaine-de-yuzuki-yukari-version-police-desormais-ouvertes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-taille-humaine-de-yuzuki-yukari-version-police-desormais-ouvertes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-taille-humaine-de-yuzuki-yukari-version-police-desormais-ouvertes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Les Pr\u00e9commandes pour la Figurine \u00e0 taille humaine de Yuzuki Yukari Version Police D\u00e9sormais Ouvertes !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/111810"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=111810"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/111810\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/110767"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=111810"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=111810"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=111810"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}