{"id":99788,"date":"2017-04-27T17:20:49","date_gmt":"2017-04-27T21:20:49","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=99788\/"},"modified":"2017-04-27T17:20:49","modified_gmt":"2017-04-27T21:20:49","slug":"concerto-da-ia-na-otakuthon","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-da-ia-na-otakuthon\/","title":{"rendered":"Concerto da IA na Otakuthon!"},"content":{"rendered":"<p>Aqueles que foram \u00e0 Otakuthon em Montreal, Canada, no ano passado lembram-se que a IA teve presen\u00e7a\u00a0l\u00e1. Eles fizeram duas projec\u00e7\u00f5es do concerto e um workshop.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/IAOtakuthon.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-25008\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/IAOtakuthon-1024x570.png\" alt=\"\" width=\"428\" height=\"238\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/IAOtakuthon-1024x570.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/IAOtakuthon-300x167.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/IAOtakuthon-1100x612.png 1100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/IAOtakuthon.png 1430w\" sizes=\"(max-width: 428px) 100vw, 428px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Se perdeste as projec\u00e7\u00f5es o ano passado ou se querias que eles voltassem, est\u00e1s com sorte porque vai ser ainda melhor. Em vez de projec\u00e7\u00e3o, este ano, vai ser um concerto! O concerto vai ser na Sexta-Feira, 4 de Agosto na Main Events 210ag. O concerto vai come\u00e7ar \u00e0s 20:00 (EDT) e as portas abrem meia hora antes do come\u00e7o do evento. Pre\u00e7o de entrada \u00e9 $15 CAD. Em ordem de comprar o bilhete, tens de te pr\u00e9-registar na Otakuthon e depois comprar o bilhete quando estiver dispon\u00edvel.<\/p>\n<p><strong>Links<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/yatsumi.otakuthon.com\/reg\/en\/index\">Pr\u00e9 Registo Otakuthon<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/\">IA World Page<\/a><\/p>\n<p><a href=\"\/?p=25254\">IA na\u00a0Otakuthon 2016<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aqueles que foram \u00e0 Otakuthon em Montreal, Canada, no ano passado lembram-se que a IA teve presen\u00e7a\u00a0l\u00e1. Eles fizeram duas projec\u00e7\u00f5es do concerto e um workshop. Se perdeste as projec\u00e7\u00f5es o ano passado ou se querias que eles voltassem, est\u00e1s com sorte porque vai ser ainda melhor. Em vez de projec\u00e7\u00e3o, este ano, vai ser &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":99690,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080],"tags":[3354,3086],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Concerto da IA na Otakuthon! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-da-ia-na-otakuthon\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Concerto da IA na Otakuthon! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Aqueles que foram \u00e0 Otakuthon em Montreal, Canada, no ano passado lembram-se que a IA teve presen\u00e7a\u00a0l\u00e1. Eles fizeram duas projec\u00e7\u00f5es do concerto e um workshop. Se perdeste as projec\u00e7\u00f5es o ano passado ou se querias que eles voltassem, est\u00e1s com sorte porque vai ser ainda melhor. Em vez de projec\u00e7\u00e3o, este ano, vai ser &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-da-ia-na-otakuthon\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-04-27T21:20:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/IA_Otakuthon_2017.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-da-ia-na-otakuthon\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/IA_Otakuthon_2017.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/IA_Otakuthon_2017.jpg\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-da-ia-na-otakuthon\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-da-ia-na-otakuthon\/\",\"name\":\"Concerto da IA na Otakuthon! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-da-ia-na-otakuthon\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-04-27T21:20:49+00:00\",\"dateModified\":\"2017-04-27T21:20:49+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-da-ia-na-otakuthon\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-da-ia-na-otakuthon\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-da-ia-na-otakuthon\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Concerto da IA na Otakuthon!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Concerto da IA na Otakuthon! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-da-ia-na-otakuthon\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Concerto da IA na Otakuthon! - VNN","og_description":"Aqueles que foram \u00e0 Otakuthon em Montreal, Canada, no ano passado lembram-se que a IA teve presen\u00e7a\u00a0l\u00e1. Eles fizeram duas projec\u00e7\u00f5es do concerto e um workshop. Se perdeste as projec\u00e7\u00f5es o ano passado ou se querias que eles voltassem, est\u00e1s com sorte porque vai ser ainda melhor. Em vez de projec\u00e7\u00e3o, este ano, vai ser &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-da-ia-na-otakuthon\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-04-27T21:20:49+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/IA_Otakuthon_2017.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-da-ia-na-otakuthon\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/IA_Otakuthon_2017.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/IA_Otakuthon_2017.jpg","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-da-ia-na-otakuthon\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-da-ia-na-otakuthon\/","name":"Concerto da IA na Otakuthon! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-da-ia-na-otakuthon\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-04-27T21:20:49+00:00","dateModified":"2017-04-27T21:20:49+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-da-ia-na-otakuthon\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-da-ia-na-otakuthon\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-da-ia-na-otakuthon\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Concerto da IA na Otakuthon!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/99788"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=99788"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/99788\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/99690"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=99788"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=99788"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=99788"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}