{"id":91112,"date":"2017-03-15T15:56:56","date_gmt":"2017-03-15T19:56:56","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=91112\/"},"modified":"2017-03-15T16:03:33","modified_gmt":"2017-03-15T20:03:33","slug":"hatsune-miku-10-jubilaeum-geschaeft-zusammenarbeit-mit-atre-akihabara-angekuendigt","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10-jubilaeum-geschaeft-zusammenarbeit-mit-atre-akihabara-angekuendigt\/","title":{"rendered":"Hatsune Miku 10. Jubil\u00e4um-Gesch\u00e4ft in Zusammenarbeit mit Atre Akihabara angek\u00fcndigt"},"content":{"rendered":"<div id=\"stcpDiv\">\n<p>Nachdem nun auch der Miku Day vor\u00fcber ist, sind wir Hatsune Mikus 10. Jubil\u00e4um ein St\u00fcckchen n\u00e4her gekommen! Die offizielle Hatsune Miku 10. Jubil\u00e4ums Seite erhielt ein Update, das \u00fcber eine Kollaboration mit einem Gesch\u00e4ft im Atre Akihabara in Akihabara, das von 22. April &#8211; 7. Mai stattfinden wird, berichtet.<\/p>\n<p>Limitierte Kollaborationsartikel und Verpackungen wurden f\u00fcr dieses Projekt bislang bekannt gegeben, weiteres folgt. Falls du planst nach Japan zu gehen, dann besuche doch das Gesch\u00e4ft im zweiten Stock, am Ende des Ganges im Atre Akihabara 1 Bulding!<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/piapro.net\/miku10th\/\">&gt; Hatsune Miku 10. Jubil\u00e4um-Seite<\/a><\/p>\n<\/div>\n<div><\/div>\n<div>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-91112 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Hatsune-Miku-Atre-Akihabara-Idol-Shugao-BIG-ENLARGE.png'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Hatsune-Miku-Atre-Akihabara-Idol-Shugao-BIG-ENLARGE-212x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Hatsune-Miku-Atre-Akihabara-Idol-Shugao-BIG-ENLARGE-212x300.png 212w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Hatsune-Miku-Atre-Akihabara-Idol-Shugao-BIG-ENLARGE-724x1024.png 724w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Hatsune-Miku-Atre-Akihabara-Idol-Shugao-BIG-ENLARGE.png 1024w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Hatsune-Miku-Atre-Akihabara-02-Natsume-Eri.jpg'><img width=\"219\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Hatsune-Miku-Atre-Akihabara-02-Natsume-Eri-219x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Hatsune-Miku-Atre-Akihabara-02-Natsume-Eri-219x300.jpg 219w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Hatsune-Miku-Atre-Akihabara-02-Natsume-Eri.jpg 680w\" sizes=\"(max-width: 219px) 100vw, 219px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Hatsune-Miku-Atre-Akihabara-03-Ekura-Eku.png'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Hatsune-Miku-Atre-Akihabara-03-Ekura-Eku-212x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Hatsune-Miku-Atre-Akihabara-03-Ekura-Eku-212x300.png 212w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Hatsune-Miku-Atre-Akihabara-03-Ekura-Eku.png 680w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Hatsune-Miku-Atre-Akihabara-04-Ekura-Eku.jpg'><img width=\"219\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Hatsune-Miku-Atre-Akihabara-04-Ekura-Eku-219x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Hatsune-Miku-Atre-Akihabara-04-Ekura-Eku-219x300.jpg 219w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Hatsune-Miku-Atre-Akihabara-04-Ekura-Eku.jpg 680w\" sizes=\"(max-width: 219px) 100vw, 219px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Quelle: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-10th-anniversary-collaboration-store-announced-for-atre-akihabara\/\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nachdem nun auch der Miku Day vor\u00fcber ist, sind wir Hatsune Mikus 10. Jubil\u00e4um ein St\u00fcckchen n\u00e4her gekommen! Die offizielle Hatsune Miku 10. Jubil\u00e4ums Seite erhielt ein Update, das \u00fcber eine Kollaboration mit einem Gesch\u00e4ft im Atre Akihabara in Akihabara, das von 22. April &#8211; 7. Mai stattfinden wird, berichtet. Limitierte Kollaborationsartikel und Verpackungen wurden &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":104,"featured_media":90382,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2545],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hatsune Miku 10. Jubil\u00e4um-Gesch\u00e4ft in Zusammenarbeit mit Atre Akihabara angek\u00fcndigt - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10-jubilaeum-geschaeft-zusammenarbeit-mit-atre-akihabara-angekuendigt\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hatsune Miku 10. Jubil\u00e4um-Gesch\u00e4ft in Zusammenarbeit mit Atre Akihabara angek\u00fcndigt - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nachdem nun auch der Miku Day vor\u00fcber ist, sind wir Hatsune Mikus 10. Jubil\u00e4um ein St\u00fcckchen n\u00e4her gekommen! Die offizielle Hatsune Miku 10. Jubil\u00e4ums Seite erhielt ein Update, das \u00fcber eine Kollaboration mit einem Gesch\u00e4ft im Atre Akihabara in Akihabara, das von 22. April &#8211; 7. Mai stattfinden wird, berichtet. Limitierte Kollaborationsartikel und Verpackungen wurden &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10-jubilaeum-geschaeft-zusammenarbeit-mit-atre-akihabara-angekuendigt\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-03-15T19:56:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-03-15T20:03:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Atre-Akihabara-01.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"594\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"420\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@cinzzya\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Cinzya\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10-jubilaeum-geschaeft-zusammenarbeit-mit-atre-akihabara-angekuendigt\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Atre-Akihabara-01.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Atre-Akihabara-01.jpg\",\"width\":594,\"height\":420},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10-jubilaeum-geschaeft-zusammenarbeit-mit-atre-akihabara-angekuendigt\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10-jubilaeum-geschaeft-zusammenarbeit-mit-atre-akihabara-angekuendigt\/\",\"name\":\"Hatsune Miku 10. Jubil\u00e4um-Gesch\u00e4ft in Zusammenarbeit mit Atre Akihabara angek\u00fcndigt - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10-jubilaeum-geschaeft-zusammenarbeit-mit-atre-akihabara-angekuendigt\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-03-15T19:56:56+00:00\",\"dateModified\":\"2017-03-15T20:03:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10-jubilaeum-geschaeft-zusammenarbeit-mit-atre-akihabara-angekuendigt\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10-jubilaeum-geschaeft-zusammenarbeit-mit-atre-akihabara-angekuendigt\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10-jubilaeum-geschaeft-zusammenarbeit-mit-atre-akihabara-angekuendigt\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Hatsune Miku 10. Jubil\u00e4um-Gesch\u00e4ft in Zusammenarbeit mit Atre Akihabara angek\u00fcndigt\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\",\"name\":\"Cinzya\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Cinzya\"},\"description\":\"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/cinzzya\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Hatsune Miku 10. Jubil\u00e4um-Gesch\u00e4ft in Zusammenarbeit mit Atre Akihabara angek\u00fcndigt - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10-jubilaeum-geschaeft-zusammenarbeit-mit-atre-akihabara-angekuendigt\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Hatsune Miku 10. Jubil\u00e4um-Gesch\u00e4ft in Zusammenarbeit mit Atre Akihabara angek\u00fcndigt - VNN","og_description":"Nachdem nun auch der Miku Day vor\u00fcber ist, sind wir Hatsune Mikus 10. Jubil\u00e4um ein St\u00fcckchen n\u00e4her gekommen! Die offizielle Hatsune Miku 10. Jubil\u00e4ums Seite erhielt ein Update, das \u00fcber eine Kollaboration mit einem Gesch\u00e4ft im Atre Akihabara in Akihabara, das von 22. April &#8211; 7. Mai stattfinden wird, berichtet. Limitierte Kollaborationsartikel und Verpackungen wurden &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10-jubilaeum-geschaeft-zusammenarbeit-mit-atre-akihabara-angekuendigt\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-03-15T19:56:56+00:00","article_modified_time":"2017-03-15T20:03:33+00:00","og_image":[{"width":594,"height":420,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Atre-Akihabara-01.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@cinzzya","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Cinzya","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10-jubilaeum-geschaeft-zusammenarbeit-mit-atre-akihabara-angekuendigt\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Atre-Akihabara-01.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Atre-Akihabara-01.jpg","width":594,"height":420},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10-jubilaeum-geschaeft-zusammenarbeit-mit-atre-akihabara-angekuendigt\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10-jubilaeum-geschaeft-zusammenarbeit-mit-atre-akihabara-angekuendigt\/","name":"Hatsune Miku 10. Jubil\u00e4um-Gesch\u00e4ft in Zusammenarbeit mit Atre Akihabara angek\u00fcndigt - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10-jubilaeum-geschaeft-zusammenarbeit-mit-atre-akihabara-angekuendigt\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-03-15T19:56:56+00:00","dateModified":"2017-03-15T20:03:33+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10-jubilaeum-geschaeft-zusammenarbeit-mit-atre-akihabara-angekuendigt\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10-jubilaeum-geschaeft-zusammenarbeit-mit-atre-akihabara-angekuendigt\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-10-jubilaeum-geschaeft-zusammenarbeit-mit-atre-akihabara-angekuendigt\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Hatsune Miku 10. Jubil\u00e4um-Gesch\u00e4ft in Zusammenarbeit mit Atre Akihabara angek\u00fcndigt"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4","name":"Cinzya","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Cinzya"},"description":"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/cinzzya","https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/91112"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/104"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=91112"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/91112\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/90382"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=91112"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=91112"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=91112"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}