{"id":116140,"date":"2017-07-09T20:15:45","date_gmt":"2017-07-10T00:15:45","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=116140\/"},"modified":"2017-07-09T20:15:45","modified_gmt":"2017-07-10T00:15:45","slug":"revelados-provedores-voz-mo-qingxian-zhiyu-moke-informacoes-lancamento-do-concerto","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-provedores-voz-mo-qingxian-zhiyu-moke-informacoes-lancamento-do-concerto\/","title":{"rendered":"Revelados Provedores de Voz de Mo Qingxian &#038; Zhiyu Moke e Mais Informa\u00e7\u00f5es Sobre o Lan\u00e7amento do Concerto!"},"content":{"rendered":"<p>\u00c0 umas semanas atr\u00e1s durante o <a href=\"\/?p=110295\">concerto ao vivo Vsinger<\/a>, tivemos a oportunidade de ouvir\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/56345\">Mo Qingxian<\/a>\u00a0e\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/56346\">Zhiyu Moke<\/a>\u00a0pela primeira vez. Na altura, n\u00e3o se sabia quem eram os provedores de voz, mas agora, <a href=\"https:\/\/m.weibo.cn\/5582156776\/4127685213511116\">Vsinger revelou no seu Weibo<\/a>\u00a0quem eram os provedores de voz!<\/p>\n<h3><strong>Mo Qingxian<\/strong><\/h3>\n<p>A provedora de voz para Mo \u00e9 a cantora\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/59384\">\u51a5\u6708(Ming Yue)<\/a>.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-116140 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/QQ\u56fe\u724720170709183213.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/QQ\u56fe\u724720170709183213-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/QQ\u56fe\u724720170709183219.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/QQ\u56fe\u724720170709183219-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/QQ\u56fe\u724720170709183224.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/QQ\u56fe\u724720170709183224-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3><strong>Zhiyu Moke<\/strong><\/h3>\n<p>Provedor de voz do Zhiyu Moke \u00e9 o dublador que usa os nomes\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/59385\">\u82cf\u5c1a\u537f (Su Shangqing) aka \u897f\u5471\u53cc (Xi Gua Shuang<\/a>).<\/p>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-116140 gallery-columns-2 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/QQ\u56fe\u724720170709183140.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/QQ\u56fe\u724720170709183140-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/QQ\u56fe\u724720170709183153.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/QQ\u56fe\u724720170709183153-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/QQ\u56fe\u724720170709183159.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/QQ\u56fe\u724720170709183159-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/QQ\u56fe\u724720170709183231.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/QQ\u56fe\u724720170709183231-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3><strong>Concerto<\/strong><\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1882\">Vsinger<\/a>\u00a0tamb\u00e9m mencionou que est\u00e3o de momento a trabalhar no v\u00eddeo do concerto! No entanto, n\u00e3o temos a certeza se isto significa lan\u00e7amento f\u00edsico, como DVD\/Blu-ray, ou se o concerto vai estar dispon\u00edvel atrav\u00e9s de download\/upload.<\/p>\n<p>Fica atento \u00e0 VNN para mais informa\u00e7\u00f5es!<\/p>\n<h3><strong>Links<\/strong><\/h3>\n<p><!--StartFragment --><\/p>\n<div>\n<p><a href=\"http:\/\/weibo.com\/u\/5148021729\">Weibo Zhiyu\u00a0Moke<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/weibo.com\/u\/5147262758\">Weibo Mo\u00a0Qingxian<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/weibo.com\/u\/1772914881\">Weibo Su\u00a0Shangqing<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/weibo.com\/u\/1747738961\">Weibo Ming\u00a0Yue<\/a><\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c0 umas semanas atr\u00e1s durante o concerto ao vivo Vsinger, tivemos a oportunidade de ouvir\u00a0Mo Qingxian\u00a0e\u00a0Zhiyu Moke\u00a0pela primeira vez. Na altura, n\u00e3o se sabia quem eram os provedores de voz, mas agora, Vsinger revelou no seu Weibo\u00a0quem eram os provedores de voz! Mo Qingxian A provedora de voz para Mo \u00e9 a cantora\u00a0\u51a5\u6708(Ming Yue). Zhiyu &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":116127,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3079],"tags":[3108,3083],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Revelados Provedores de Voz de Mo Qingxian &amp; Zhiyu Moke e Mais Informa\u00e7\u00f5es Sobre o Lan\u00e7amento do Concerto! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-provedores-voz-mo-qingxian-zhiyu-moke-informacoes-lancamento-do-concerto\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Revelados Provedores de Voz de Mo Qingxian &amp; Zhiyu Moke e Mais Informa\u00e7\u00f5es Sobre o Lan\u00e7amento do Concerto! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00c0 umas semanas atr\u00e1s durante o concerto ao vivo Vsinger, tivemos a oportunidade de ouvir\u00a0Mo Qingxian\u00a0e\u00a0Zhiyu Moke\u00a0pela primeira vez. Na altura, n\u00e3o se sabia quem eram os provedores de voz, mas agora, Vsinger revelou no seu Weibo\u00a0quem eram os provedores de voz! Mo Qingxian A provedora de voz para Mo \u00e9 a cantora\u00a0\u51a5\u6708(Ming Yue). Zhiyu &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-provedores-voz-mo-qingxian-zhiyu-moke-informacoes-lancamento-do-concerto\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-10T00:15:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Mozhiyufeat3.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"988\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"511\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-provedores-voz-mo-qingxian-zhiyu-moke-informacoes-lancamento-do-concerto\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Mozhiyufeat3.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Mozhiyufeat3.png\",\"width\":988,\"height\":511},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-provedores-voz-mo-qingxian-zhiyu-moke-informacoes-lancamento-do-concerto\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-provedores-voz-mo-qingxian-zhiyu-moke-informacoes-lancamento-do-concerto\/\",\"name\":\"Revelados Provedores de Voz de Mo Qingxian & Zhiyu Moke e Mais Informa\u00e7\u00f5es Sobre o Lan\u00e7amento do Concerto! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-provedores-voz-mo-qingxian-zhiyu-moke-informacoes-lancamento-do-concerto\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-07-10T00:15:45+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-10T00:15:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-provedores-voz-mo-qingxian-zhiyu-moke-informacoes-lancamento-do-concerto\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-provedores-voz-mo-qingxian-zhiyu-moke-informacoes-lancamento-do-concerto\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-provedores-voz-mo-qingxian-zhiyu-moke-informacoes-lancamento-do-concerto\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Revelados Provedores de Voz de Mo Qingxian &#038; Zhiyu Moke e Mais Informa\u00e7\u00f5es Sobre o Lan\u00e7amento do Concerto!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Revelados Provedores de Voz de Mo Qingxian & Zhiyu Moke e Mais Informa\u00e7\u00f5es Sobre o Lan\u00e7amento do Concerto! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-provedores-voz-mo-qingxian-zhiyu-moke-informacoes-lancamento-do-concerto\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Revelados Provedores de Voz de Mo Qingxian & Zhiyu Moke e Mais Informa\u00e7\u00f5es Sobre o Lan\u00e7amento do Concerto! - VNN","og_description":"\u00c0 umas semanas atr\u00e1s durante o concerto ao vivo Vsinger, tivemos a oportunidade de ouvir\u00a0Mo Qingxian\u00a0e\u00a0Zhiyu Moke\u00a0pela primeira vez. Na altura, n\u00e3o se sabia quem eram os provedores de voz, mas agora, Vsinger revelou no seu Weibo\u00a0quem eram os provedores de voz! Mo Qingxian A provedora de voz para Mo \u00e9 a cantora\u00a0\u51a5\u6708(Ming Yue). Zhiyu &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-provedores-voz-mo-qingxian-zhiyu-moke-informacoes-lancamento-do-concerto\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-07-10T00:15:45+00:00","og_image":[{"width":988,"height":511,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Mozhiyufeat3.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-provedores-voz-mo-qingxian-zhiyu-moke-informacoes-lancamento-do-concerto\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Mozhiyufeat3.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Mozhiyufeat3.png","width":988,"height":511},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-provedores-voz-mo-qingxian-zhiyu-moke-informacoes-lancamento-do-concerto\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-provedores-voz-mo-qingxian-zhiyu-moke-informacoes-lancamento-do-concerto\/","name":"Revelados Provedores de Voz de Mo Qingxian & Zhiyu Moke e Mais Informa\u00e7\u00f5es Sobre o Lan\u00e7amento do Concerto! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-provedores-voz-mo-qingxian-zhiyu-moke-informacoes-lancamento-do-concerto\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-07-10T00:15:45+00:00","dateModified":"2017-07-10T00:15:45+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-provedores-voz-mo-qingxian-zhiyu-moke-informacoes-lancamento-do-concerto\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-provedores-voz-mo-qingxian-zhiyu-moke-informacoes-lancamento-do-concerto\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-provedores-voz-mo-qingxian-zhiyu-moke-informacoes-lancamento-do-concerto\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Revelados Provedores de Voz de Mo Qingxian &#038; Zhiyu Moke e Mais Informa\u00e7\u00f5es Sobre o Lan\u00e7amento do Concerto!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/116140"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=116140"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/116140\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/116127"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=116140"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=116140"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=116140"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}