{"id":88777,"date":"2017-02-27T21:22:59","date_gmt":"2017-02-28T02:22:59","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=88777\/"},"modified":"2017-02-27T21:22:59","modified_gmt":"2017-02-28T02:22:59","slug":"concerto-vocaloid-da-ahs-songs-love-confirmado-no-anime-messe-berlin-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-vocaloid-da-ahs-songs-love-confirmado-no-anime-messe-berlin-2017\/","title":{"rendered":"Concerto VOCALOID da AHS &#8220;Songs Love&#8221; Confirmado no Anime Messe Berlin 2017!"},"content":{"rendered":"<p>A 22 de Fevereiro de\u00a02017, AHS fez uma livestream especial no &#8220;<a href=\"http:\/\/abcnews.go.com\/International\/meow-national-cat-day-japan\/story?id=37112909\" target=\"_blank\">National Cat Day<\/a>&#8221;\u00a0(dispon\u00edvel para visualiza\u00e7\u00e3o no\u00a0<em><a href=\"https:\/\/freshlive.tv\/ahs\/80709\" target=\"_blank\">FRESH!<\/a><\/em>)<em>\u00a0<\/em>para anunciar not\u00edcias excitantes! Este epis\u00f3dio foi realizado por\u00a0<a href=\"http:\/\/www.mars16.com\/\" target=\"_blank\">MARS16<\/a> designer e director representativo, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/the_noises1\" target=\"_blank\">less-Kitayama<\/a>, que foi respons\u00e1vel pelo design de muito merchandise da\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/623\" target=\"_blank\">Yuzuki Yukari<\/a>\u00a0e\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2053\" target=\"_blank\">Tsurumaki Maki<\/a>\u00a0para a\u00a0<a href=\"http:\/\/ah-soft.net\/\" target=\"_blank\">AHS Store<\/a>! Tamb\u00e9m esteve presente o Presidente da AHS e CEO, Tomohide Ogata, e uma convidada especial, cantora\/compositora, e dubladora, <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Haruko_Momoi\" target=\"_blank\">Haruko Momoi<\/a>!<\/p>\n<p>Um an\u00fancio em especial deve fazer os f\u00e3s na Alemanha\u00a0bastante felizes: AHS vai fazer um concerto VOCALOID, &#8220;Songs Love,&#8221; pelo segundo ano consecutivo no\u00a0<a href=\"https:\/\/www.animemesse.de\/en\" target=\"_blank\">Anime Messe Berlin<\/a>! A conven\u00e7\u00e3o de anime vai ter lugar no\u00a0<a href=\"http:\/\/www.kosmos-berlin.de\/\" target=\"_blank\">KOSMOS<\/a>\u00a0de 23 a 25 de Junho, com o concerto VOCALOID AHS planeado para a noite de S\u00e1bado, 24 de Junho no grande sala de concertos do KOSMOS, com a capacidade de aguentar milhares de pessoas! Para teres uma ideia de como \u00e9 estar l\u00e1, v\u00ea o v\u00eddeo abaixo que tem filmagens do concerto do ano passado durante o Anime Messe Berlin 2016!<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/7wnz_9iSq5A?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>No entanto, Ogata queria fazer claro que embora o ano passado o concerto tenha tido cantores humanos como a provedora de voz da Yukari, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/53358\" target=\"_blank\">Chihiro Ishiguro<\/a>, este ano o concerto vai ser exclusivamente\u00a0com VOCALOID.<\/p>\n<p>Para te manteres actualizado sobre tudo relacionado com Anime Messe Berlin 2017, podes seguir a\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AnimeMesse\" target=\"_blank\">p\u00e1gina oficial no Facebook<\/a>\u00a0ou o\u00a0<a href=\"https:\/\/www.animemesse.de\/en\" target=\"_blank\">site oficial<\/a>! Enquanto isso, podes ver o trailer do evento no v\u00eddeo abaixo para matares a tua curiosidade!<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/OSLZ7NGR5mM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A 22 de Fevereiro de\u00a02017, AHS fez uma livestream especial no &#8220;National Cat Day&#8221;\u00a0(dispon\u00edvel para visualiza\u00e7\u00e3o no\u00a0FRESH!)\u00a0para anunciar not\u00edcias excitantes! Este epis\u00f3dio foi realizado por\u00a0MARS16 designer e director representativo, less-Kitayama, que foi respons\u00e1vel pelo design de muito merchandise da\u00a0Yuzuki Yukari\u00a0e\u00a0Tsurumaki Maki\u00a0para a\u00a0AHS Store! Tamb\u00e9m esteve presente o Presidente da AHS e CEO, Tomohide Ogata, e &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":88774,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080,3079],"tags":[3334,3381,3086,3090],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Concerto VOCALOID da AHS &quot;Songs Love&quot; Confirmado no Anime Messe Berlin 2017! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-vocaloid-da-ahs-songs-love-confirmado-no-anime-messe-berlin-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Concerto VOCALOID da AHS &quot;Songs Love&quot; Confirmado no Anime Messe Berlin 2017! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A 22 de Fevereiro de\u00a02017, AHS fez uma livestream especial no &#8220;National Cat Day&#8221;\u00a0(dispon\u00edvel para visualiza\u00e7\u00e3o no\u00a0FRESH!)\u00a0para anunciar not\u00edcias excitantes! Este epis\u00f3dio foi realizado por\u00a0MARS16 designer e director representativo, less-Kitayama, que foi respons\u00e1vel pelo design de muito merchandise da\u00a0Yuzuki Yukari\u00a0e\u00a0Tsurumaki Maki\u00a0para a\u00a0AHS Store! Tamb\u00e9m esteve presente o Presidente da AHS e CEO, Tomohide Ogata, e &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-vocaloid-da-ahs-songs-love-confirmado-no-anime-messe-berlin-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-02-28T02:22:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/AnimesseBerlin2017Feature.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-vocaloid-da-ahs-songs-love-confirmado-no-anime-messe-berlin-2017\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/AnimesseBerlin2017Feature.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/AnimesseBerlin2017Feature.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-vocaloid-da-ahs-songs-love-confirmado-no-anime-messe-berlin-2017\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-vocaloid-da-ahs-songs-love-confirmado-no-anime-messe-berlin-2017\/\",\"name\":\"Concerto VOCALOID da AHS \\\"Songs Love\\\" Confirmado no Anime Messe Berlin 2017! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-vocaloid-da-ahs-songs-love-confirmado-no-anime-messe-berlin-2017\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-02-28T02:22:59+00:00\",\"dateModified\":\"2017-02-28T02:22:59+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-vocaloid-da-ahs-songs-love-confirmado-no-anime-messe-berlin-2017\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-vocaloid-da-ahs-songs-love-confirmado-no-anime-messe-berlin-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-vocaloid-da-ahs-songs-love-confirmado-no-anime-messe-berlin-2017\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Concerto VOCALOID da AHS &#8220;Songs Love&#8221; Confirmado no Anime Messe Berlin 2017!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Concerto VOCALOID da AHS \"Songs Love\" Confirmado no Anime Messe Berlin 2017! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-vocaloid-da-ahs-songs-love-confirmado-no-anime-messe-berlin-2017\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Concerto VOCALOID da AHS \"Songs Love\" Confirmado no Anime Messe Berlin 2017! - VNN","og_description":"A 22 de Fevereiro de\u00a02017, AHS fez uma livestream especial no &#8220;National Cat Day&#8221;\u00a0(dispon\u00edvel para visualiza\u00e7\u00e3o no\u00a0FRESH!)\u00a0para anunciar not\u00edcias excitantes! Este epis\u00f3dio foi realizado por\u00a0MARS16 designer e director representativo, less-Kitayama, que foi respons\u00e1vel pelo design de muito merchandise da\u00a0Yuzuki Yukari\u00a0e\u00a0Tsurumaki Maki\u00a0para a\u00a0AHS Store! Tamb\u00e9m esteve presente o Presidente da AHS e CEO, Tomohide Ogata, e &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-vocaloid-da-ahs-songs-love-confirmado-no-anime-messe-berlin-2017\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-02-28T02:22:59+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/AnimesseBerlin2017Feature.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-vocaloid-da-ahs-songs-love-confirmado-no-anime-messe-berlin-2017\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/AnimesseBerlin2017Feature.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/AnimesseBerlin2017Feature.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-vocaloid-da-ahs-songs-love-confirmado-no-anime-messe-berlin-2017\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-vocaloid-da-ahs-songs-love-confirmado-no-anime-messe-berlin-2017\/","name":"Concerto VOCALOID da AHS \"Songs Love\" Confirmado no Anime Messe Berlin 2017! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-vocaloid-da-ahs-songs-love-confirmado-no-anime-messe-berlin-2017\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-02-28T02:22:59+00:00","dateModified":"2017-02-28T02:22:59+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-vocaloid-da-ahs-songs-love-confirmado-no-anime-messe-berlin-2017\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-vocaloid-da-ahs-songs-love-confirmado-no-anime-messe-berlin-2017\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-vocaloid-da-ahs-songs-love-confirmado-no-anime-messe-berlin-2017\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Concerto VOCALOID da AHS &#8220;Songs Love&#8221; Confirmado no Anime Messe Berlin 2017!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/88777"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=88777"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/88777\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/88774"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=88777"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=88777"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=88777"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}