{"id":25407,"date":"2016-08-03T20:07:50","date_gmt":"2016-08-04T00:07:50","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=25407"},"modified":"2016-08-03T20:09:03","modified_gmt":"2016-08-04T00:09:03","slug":"ia-la-otakuthon","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-la-otakuthon\/","title":{"rendered":"\u00a1IA en la Otakuthon!"},"content":{"rendered":"<p>Como mencionamos anteriormente, \u00a1tendremos mas de IA en la Otakuthon! No solo el \u00abPARTY A GO-GO\u00bb sera mostrado varias veces, \u00a1sino tambien 1st Place llevara a cabo un taller!<\/p>\n<h3>Proyecciones del Concierto<\/h3>\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = \"\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v2.3\";  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));<\/script><\/p>\n<div class=\"fb-video\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/183501660040\/videos\/10154122287710041\/\" data-width=\"618\">\n<blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/OtakuthonMTL\/videos\/10154122287710041\/\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\"><p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/OtakuthonMTL\/videos\/10154122287710041\/\">Annonce sp\u00e9ciale IA \/ IA Special Announcement<\/a><\/p>\n<p>Bonjour \u00e0 tous les fans de Vocaloid! Nous avons une annonce sp\u00e9ciale. Cliquez sur la vid\u00e9o pour en savoir plus!&#8212;Hello Vocaloid fans! We have a special announcement, watch the video to find out!<\/p>\n<p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/OtakuthonMTL\/\">Otakuthon<\/a> on Monday, July 11, 2016<\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<p>Hay dos presentaciones diferentes para la proyecci\u00f3n del\u00a0\u00abIA 1st Live Concert in Japan -PARTY A GO-GO-\u00ab.<\/p>\n<h5><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IA_photo_Lite.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-8642 alignleft\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IA_photo_Lite.jpg\" alt=\"IA_photo_Lite\" width=\"276\" height=\"327\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IA_photo_Lite.jpg 650w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IA_photo_Lite-253x300.jpg 253w\" sizes=\"(max-width: 276px) 100vw, 276px\" \/><\/a><\/h5>\n<h5>Primera proyecci\u00f3n<\/h5>\n<p><strong>Hora:<\/strong>\u00a0S\u00e1bado, 6 de Agosto a las 15:00 (3 PM)<br \/>\n<strong>Lugar:<\/strong> Room 520<\/p>\n<h5>Segunda proyecci\u00f3n<\/h5>\n<p><strong>Hora:<\/strong>\u00a0Domingo, 7 de Agosto a las 12:00 (12 PM)<br \/>\n<strong>Lugar:<\/strong> Room 520<\/p>\n<p>Ambas proyecciones duraran cerca de una hora.<\/p>\n<h3>Taller<\/h3>\n<p><strong>Time:<\/strong>\u00a0S\u00e1bado, 6 de Agosto a las 22:00 (12 PM)<br \/>\n<strong>Lugar:<\/strong> Room 516AB<\/p>\n<p>\u00a1Este taller especial har\u00e1 su debut en la Otakuthon! 1st Place har\u00e1 trabajar a los fan\u00e1ticos con IA y el editor VOCALOID para crear sus propias canciones. A\u00f1adiendo, los fan\u00e1ticos tendr\u00e1n la oportunidad de comprar el software despu\u00e9s. El taller tendr\u00e1 una duraci\u00f3n de 45 minutos.<\/p>\n<h3>Stand de mercader\u00eda<\/h3>\n<p>\u00a1Como no puedes tener a IA sin su mercader\u00eda! Podr\u00e1s encontrar a 1st Place en el Stand 87.<\/p>\n<h3>Mas informaci\u00f3n<\/h3>\n<p>Para mas informaci\u00f3n en la Otakuthon, si\u00e9ntete libre de visitar su <a href=\"http:\/\/www.otakuthon.com\/2016\/home\/\">pagina oficial<\/a>. Cuando la pre-registracion cierre, la registracion sera en la puerta. Un emblema de una semana de duraci\u00f3n tiene un precio de\u00a0$55 CAD.<\/p>\n<p>Si deseas saber mas de IA, visitala en su pagina oficial en ingles <a href=\"http:\/\/1stplace.co.jp\/ia\/world\/\">aqu\u00ed<\/a> y en japones <a href=\"http:\/\/1stplace.co.jp\/ia\/\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<p>\u00a1Tambien puedes seguir a IA <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/ia_official_1stplace\/\">en Instagram<\/a>!<\/p>\n<p>Para mas informaci\u00f3n de VNN en la Otakuthon, revisa\u00a0<a href=\"\/?p=25114\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Como mencionamos anteriormente, \u00a1tendremos mas de IA en la Otakuthon! No solo el \u00abPARTY A GO-GO\u00bb sera mostrado varias veces, \u00a1sino tambien 1st Place llevara a cabo un taller! Proyecciones del Concierto Annonce sp\u00e9ciale IA \/ IA Special Announcement Bonjour \u00e0 tous les fans de Vocaloid! Nous avons une annonce sp\u00e9ciale. Cliquez sur la vid\u00e9o &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":59,"featured_media":25013,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1610],"tags":[2402,2103,2487],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1IA en la Otakuthon! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-la-otakuthon\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1IA en la Otakuthon! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Como mencionamos anteriormente, \u00a1tendremos mas de IA en la Otakuthon! No solo el \u00abPARTY A GO-GO\u00bb sera mostrado varias veces, \u00a1sino tambien 1st Place llevara a cabo un taller! Proyecciones del Concierto Annonce sp\u00e9ciale IA \/ IA Special Announcement Bonjour \u00e0 tous les fans de Vocaloid! Nous avons une annonce sp\u00e9ciale. Cliquez sur la vid\u00e9o &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-la-otakuthon\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-08-04T00:07:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-08-04T00:09:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/IAOtakuthon.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Kurono1984\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Kurono\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-la-otakuthon\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/IAOtakuthon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/IAOtakuthon.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-la-otakuthon\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-la-otakuthon\/\",\"name\":\"\u00a1IA en la Otakuthon! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-la-otakuthon\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-08-04T00:07:50+00:00\",\"dateModified\":\"2016-08-04T00:09:03+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-la-otakuthon\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-la-otakuthon\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-la-otakuthon\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1IA en la Otakuthon!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\",\"name\":\"Kurono\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Kurono\"},\"description\":\"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid\",\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\",\"https:\/\/twitter.com\/Kurono1984\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1IA en la Otakuthon! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-la-otakuthon\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1IA en la Otakuthon! - VNN","og_description":"Como mencionamos anteriormente, \u00a1tendremos mas de IA en la Otakuthon! No solo el \u00abPARTY A GO-GO\u00bb sera mostrado varias veces, \u00a1sino tambien 1st Place llevara a cabo un taller! Proyecciones del Concierto Annonce sp\u00e9ciale IA \/ IA Special Announcement Bonjour \u00e0 tous les fans de Vocaloid! Nous avons une annonce sp\u00e9ciale. Cliquez sur la vid\u00e9o &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-la-otakuthon\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","article_published_time":"2016-08-04T00:07:50+00:00","article_modified_time":"2016-08-04T00:09:03+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/IAOtakuthon.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Kurono1984","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Kurono","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-la-otakuthon\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/IAOtakuthon.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/IAOtakuthon.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-la-otakuthon\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-la-otakuthon\/","name":"\u00a1IA en la Otakuthon! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-la-otakuthon\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-08-04T00:07:50+00:00","dateModified":"2016-08-04T00:09:03+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-la-otakuthon\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-la-otakuthon\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-la-otakuthon\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1IA en la Otakuthon!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f","name":"Kurono","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Kurono"},"description":"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid","https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","https:\/\/twitter.com\/Kurono1984"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25407"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/59"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25407"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25407\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25013"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25407"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25407"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25407"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}