{"id":78410,"date":"2017-01-12T21:06:15","date_gmt":"2017-01-13T02:06:15","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=78410\/"},"modified":"2017-01-14T23:01:34","modified_gmt":"2017-01-15T04:01:34","slug":"vocalina-de-nouveau-active-youtube","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocalina-de-nouveau-active-youtube\/","title":{"rendered":"Vocalina est de nouveau active sur YouTube !"},"content":{"rendered":"<p>Il y en environ 1 semaine, la chaine YouTube officielle du logiciel de synth\u00e8se vocale cor\u00e9en \u2018\u2019Vocalina\u2019\u2019 a commenc\u00e9 \u00e0 poster des vid\u00e9os. Apr\u00e8s avoir examin\u00e9 les choses de plus pr\u00e8s, il semblerait que celle-ci reprenne du service !<\/p>\n<h3>Les vid\u00e9os post\u00e9es sur YouTube<\/h3>\n<p>La chaine <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCHUttWqh57r23fEwOhct1lg\">YouTube officielle de Vocalina<\/a> met en ligne des vid\u00e9os depuis maintenant une semaine. Au moment o\u00f9 cet article est \u00e9crit, 8 chansons originales et 7 covers sont pr\u00e9sentes sur la chaine. Parmi ces covers, quelques-unes sont des covers cor\u00e9ennes des chansons japonaises assez populaires de VOCALOID.<\/p>\n<p>La premi\u00e8re vid\u00e9o mise en ligne est une chanson originale o\u00f9 l\u2019on peut y entendre \u00e0 la fois les deux voix faisant parti de la banque vocale, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/16300\">Khylin<\/a> et <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/15877\">VORRA.<\/a><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/ARPe6C6iitE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Un message du pr\u00e9c\u00e9dent manager de la chaine est pr\u00e9sent dans la description de la vid\u00e9o. Prenez note que la traduction qui suit a \u00e9t\u00e9 adapt\u00e9e pour la langue fran\u00e7aise. Il se pourrait qu\u2019elle diff\u00e8re l\u00e9g\u00e8rement de l\u2019originale.<\/p>\n<blockquote><p><em>Bonjour. Merci de votre patience avec Vocalina TV, qui n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 mise \u00e0 jour depuis 3 ans. Je n\u2019ai pas pu \u00eatre aux c\u00f4t\u00e9s de <\/em><em>\ud2f0\uc820\uc2a4 qui<\/em><em> a mis \u00e0 jour Vocalina TV. Le Fan Caf\u00e9 Vocalina (VocalinaClub) a un nouveau manager, Anushika (<\/em><em>\uc544\ub204\uc2dc\uce74) qui prendra la rel\u00e8ve le 3 janvier.<\/em><\/p>\n<p><em>Je ne pouvais plus m\u2019occuper des chaines YouTube et j\u2019ai connu beaucoup de difficult\u00e9s.<\/em><\/p>\n<p><em>Soyez assur\u00e9s que cette cha\u00eene est g\u00e9r\u00e9e directement \u00e0 partir de <\/em><em>\ud2f0\uc820\uc2a4 et que ce n\u2019est pas un piratage.<\/em><\/p>\n<p><em>Vous pouvez le voir comme VocalinaTV 2. De plus, les producteurs ont autoris\u00e9 la publication ici de toutes les vid\u00e9os post\u00e9es, except\u00e9es les d\u00e9mos.<\/em><\/p>\n<p><em>Pour le moment, cette chaine semble \u00eatre utilis\u00e9e pour le support des utilisateurs de Vocalina.<\/em><\/p>\n<p><em>Si nous arrivons \u00e0 obtenir un gros succ\u00e8s\u2026 nous partagerons cela avec les producteurs\u2026 mais avant cela, laissez-moi vous mettre \u00e0 jour\u2026ah, peu importe.<\/em><\/p><\/blockquote>\n<p>Est-ce que cela pourrait \u00eatre un indice \u00e0 propos de la mise \u00e0 jour de la cha\u00eene ? Ou simplement une blague ? Seul le temps nous le r\u00e9v\u00e8lera !<\/p>\n<h3>\u00c0 propos de Vocalina<\/h3>\n<p>Vocalina est un logiciel de synth\u00e8se vocale qui permet de cr\u00e9er le chant d\u2019une musique. Il pr\u00e9sente actuellement deux voix f\u00e9minines, cependant l\u2019une s\u2019est retir\u00e9e depuis\u00a0: VORA n\u2019est pas compatible avec la derni\u00e8re mise \u00e0 jour, ne laissant seulement que Khylin disponible sur la nouvelle version.<\/p>\n<p>Vocalina fut d\u00e9velopp\u00e9 fin 2011 avec comme premi\u00e8re banque vocale celle de VORA. Bien que SeeU soit sortie pendant la m\u00eame p\u00e9riode, les deux ne sont pas vraiment en comp\u00e9tition. Ils ont m\u00eame particip\u00e9 ensemble \u00e0 un concert !<\/p>\n<p>Le 5<sup>\u00e8me<\/sup> anniversaire de Vocalina avait lieu le 18 d\u00e9cembre 2015 et un \u00e9v\u00e8nement fut organis\u00e9 pour le c\u00e9l\u00e9brer.<\/p>\n<p>Cependant, ce fut la premi\u00e8re mise \u00e0 jour depuis un bon moment. Bien que le logiciel ait connu plusieurs mises \u00e0 jour, il tardait toujours de voir de nouvelles voix dans la banque ou de voir VORA compatible avec le logiciel.<\/p>\n<h3>Plus d\u2019information<\/h3>\n<p>Pour le moment il n\u2019y a pas beaucoup d\u2019informations sur Vocalina. <a href=\"http:\/\/vocaloid.wikia.com\/wiki\/VOCALINA\">Le wiki de VOCALOID<\/a> a une page d\u00e9di\u00e9e au logiciel. Elle couvre les deux voix f\u00e9minines ainsi que le logiciel.<\/p>\n<p>Si vous d\u00e9sirez \u00e9couter les \u0153uvres o\u00f9 figurent les chanteuses de Vocalina, allez jeter un coup d\u2019\u0153il sur la cha\u00eene officielle Vocalina TV <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCHUttWqh57r23fEwOhct1lg\">ici<\/a>\u00a0et n\u2019oubliez pas de vous y abonner si vous aimez leur travail ! Vous pouvez aussi vous rendre sur les comptes VocaDB de <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/16300\">Khylin<\/a> et de <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/15877\">VORRA<\/a> afin d\u2019y trouver plus de chansons.<\/p>\n<p>N\u2019oubliez pas de consulter VNN pour rester \u00e0 l\u2019aff\u00fbt de nouvelles informations !<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Il y en environ 1 semaine, la chaine YouTube officielle du logiciel de synth\u00e8se vocale cor\u00e9en \u2018\u2019Vocalina\u2019\u2019 a commenc\u00e9 \u00e0 poster des vid\u00e9os. Apr\u00e8s avoir examin\u00e9 les choses de plus pr\u00e8s, il semblerait que celle-ci reprenne du service ! Les vid\u00e9os post\u00e9es sur YouTube La chaine YouTube officielle de Vocalina met en ligne des vid\u00e9os &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":114,"featured_media":77027,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441],"tags":[3176],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Vocalina est de nouveau active sur YouTube ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocalina-de-nouveau-active-youtube\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Vocalina est de nouveau active sur YouTube ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Il y en environ 1 semaine, la chaine YouTube officielle du logiciel de synth\u00e8se vocale cor\u00e9en \u2018\u2019Vocalina\u2019\u2019 a commenc\u00e9 \u00e0 poster des vid\u00e9os. Apr\u00e8s avoir examin\u00e9 les choses de plus pr\u00e8s, il semblerait que celle-ci reprenne du service ! Les vid\u00e9os post\u00e9es sur YouTube La chaine YouTube officielle de Vocalina met en ligne des vid\u00e9os &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocalina-de-nouveau-active-youtube\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-01-13T02:06:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-01-15T04:01:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Vocalina.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"NinjaKiwi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocalina-de-nouveau-active-youtube\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Vocalina.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Vocalina.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocalina-de-nouveau-active-youtube\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocalina-de-nouveau-active-youtube\/\",\"name\":\"Vocalina est de nouveau active sur YouTube ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocalina-de-nouveau-active-youtube\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-01-13T02:06:15+00:00\",\"dateModified\":\"2017-01-15T04:01:34+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/b045e4d058458185e69f7d0c73d1210c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocalina-de-nouveau-active-youtube\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocalina-de-nouveau-active-youtube\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocalina-de-nouveau-active-youtube\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Vocalina est de nouveau active sur YouTube !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/b045e4d058458185e69f7d0c73d1210c\",\"name\":\"NinjaKiwi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b9fd0eb3e0991f4db2c479b915fd93f2?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b9fd0eb3e0991f4db2c479b915fd93f2?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"NinjaKiwi\"},\"description\":\"\u00c9tudiante en langues. Canada\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/ninjakiwi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Vocalina est de nouveau active sur YouTube ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocalina-de-nouveau-active-youtube\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Vocalina est de nouveau active sur YouTube ! - VNN","og_description":"Il y en environ 1 semaine, la chaine YouTube officielle du logiciel de synth\u00e8se vocale cor\u00e9en \u2018\u2019Vocalina\u2019\u2019 a commenc\u00e9 \u00e0 poster des vid\u00e9os. Apr\u00e8s avoir examin\u00e9 les choses de plus pr\u00e8s, il semblerait que celle-ci reprenne du service ! Les vid\u00e9os post\u00e9es sur YouTube La chaine YouTube officielle de Vocalina met en ligne des vid\u00e9os &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocalina-de-nouveau-active-youtube\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-01-13T02:06:15+00:00","article_modified_time":"2017-01-15T04:01:34+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Vocalina.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"NinjaKiwi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocalina-de-nouveau-active-youtube\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Vocalina.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Vocalina.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocalina-de-nouveau-active-youtube\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocalina-de-nouveau-active-youtube\/","name":"Vocalina est de nouveau active sur YouTube ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocalina-de-nouveau-active-youtube\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-01-13T02:06:15+00:00","dateModified":"2017-01-15T04:01:34+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/b045e4d058458185e69f7d0c73d1210c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocalina-de-nouveau-active-youtube\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocalina-de-nouveau-active-youtube\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocalina-de-nouveau-active-youtube\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Vocalina est de nouveau active sur YouTube !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/b045e4d058458185e69f7d0c73d1210c","name":"NinjaKiwi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b9fd0eb3e0991f4db2c479b915fd93f2?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b9fd0eb3e0991f4db2c479b915fd93f2?s=96&d=mm&r=pg","caption":"NinjaKiwi"},"description":"\u00c9tudiante en langues. Canada","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/ninjakiwi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/78410"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/114"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=78410"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/78410\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/77027"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=78410"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=78410"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=78410"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}