{"id":208975,"date":"2019-01-09T05:13:53","date_gmt":"2019-01-09T10:13:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=208975"},"modified":"2019-01-09T05:14:02","modified_gmt":"2019-01-09T10:14:02","slug":"clip-musical-de-mirai-komachi-et-animation-en-temps-reel","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/clip-musical-de-mirai-komachi-et-animation-en-temps-reel\/","title":{"rendered":"Clip Musical de Mirai Komachi et Animation en Temps R\u00e9el"},"content":{"rendered":"\n<p>M\u00eame s&rsquo;il n&rsquo;y a pas eu beaucoup de nouvelles concernant <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/66768\">Mirai Komachi<\/a>, elle est toujours vivante ! R\u00e9cemment, un clip musical nomm\u00e9 \u00ab\u00a0Mirai\u00a0\u00bb est sorti sur la cha\u00eene YouTube officielle de Bandai Namco.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed-youtube wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/0dlAbHms4rc?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p>En plus de \u00e7a, une vid\u00e9o a aussi \u00e9t\u00e9 publi\u00e9e sur la \u00ab\u00a0Cha\u00eene Officielle de VRonWEBMEDIA\u00a0\u00bb, exposant l&rsquo;animation de personnage en temps r\u00e9el de BanaCAST \u00e0 la SIGGRAPH Asia 2018 ! Dans cette vid\u00e9o, on peut voir son mod\u00e8le contr\u00f4l\u00e9 en temps r\u00e9el avec un appareil de capture de mouvements tout au long de cette d\u00e9monstration de 9 min. C&rsquo;est assez cool \u00e0 regarder, surtout pour ceux qui n&rsquo;ont pas compl\u00e8tement l&rsquo;habitude de ce genre de technologie ! Est-ce qu&rsquo;on verra Mirai Komachi devenir une YouTubeuse Virtuelle dans le futur ? Qui sait !<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed-youtube wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/sqYeMvCCqqU?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p>Restez connect\u00e9s sur VNN pour de futures informations \u00e0 propos de Mirai Komachi.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>M\u00eame s&rsquo;il n&rsquo;y a pas eu beaucoup de nouvelles concernant Mirai Komachi, elle est toujours vivante ! R\u00e9cemment, un clip musical nomm\u00e9 \u00ab\u00a0Mirai\u00a0\u00bb est sorti sur la cha\u00eene YouTube officielle de Bandai Namco. En plus de \u00e7a, une vid\u00e9o a aussi \u00e9t\u00e9 publi\u00e9e sur la \u00ab\u00a0Cha\u00eene Officielle de VRonWEBMEDIA\u00a0\u00bb, exposant l&rsquo;animation de personnage en temps &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":208665,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Clip Musical de Mirai Komachi et Animation en Temps R\u00e9el - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/clip-musical-de-mirai-komachi-et-animation-en-temps-reel\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Clip Musical de Mirai Komachi et Animation en Temps R\u00e9el - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"M\u00eame s&rsquo;il n&rsquo;y a pas eu beaucoup de nouvelles concernant Mirai Komachi, elle est toujours vivante ! R\u00e9cemment, un clip musical nomm\u00e9 \u00ab\u00a0Mirai\u00a0\u00bb est sorti sur la cha\u00eene YouTube officielle de Bandai Namco. En plus de \u00e7a, une vid\u00e9o a aussi \u00e9t\u00e9 publi\u00e9e sur la \u00ab\u00a0Cha\u00eene Officielle de VRonWEBMEDIA\u00a0\u00bb, exposant l&rsquo;animation de personnage en temps &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/clip-musical-de-mirai-komachi-et-animation-en-temps-reel\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-01-09T10:13:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-01-09T10:14:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Mirai-feature.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1281\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"544\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/clip-musical-de-mirai-komachi-et-animation-en-temps-reel\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Mirai-feature.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Mirai-feature.png\",\"width\":1281,\"height\":544},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/clip-musical-de-mirai-komachi-et-animation-en-temps-reel\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/clip-musical-de-mirai-komachi-et-animation-en-temps-reel\/\",\"name\":\"Clip Musical de Mirai Komachi et Animation en Temps R\u00e9el - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/clip-musical-de-mirai-komachi-et-animation-en-temps-reel\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-01-09T10:13:53+00:00\",\"dateModified\":\"2019-01-09T10:14:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/clip-musical-de-mirai-komachi-et-animation-en-temps-reel\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/clip-musical-de-mirai-komachi-et-animation-en-temps-reel\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/clip-musical-de-mirai-komachi-et-animation-en-temps-reel\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Clip Musical de Mirai Komachi et Animation en Temps R\u00e9el\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Clip Musical de Mirai Komachi et Animation en Temps R\u00e9el - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/clip-musical-de-mirai-komachi-et-animation-en-temps-reel\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Clip Musical de Mirai Komachi et Animation en Temps R\u00e9el - VNN","og_description":"M\u00eame s&rsquo;il n&rsquo;y a pas eu beaucoup de nouvelles concernant Mirai Komachi, elle est toujours vivante ! R\u00e9cemment, un clip musical nomm\u00e9 \u00ab\u00a0Mirai\u00a0\u00bb est sorti sur la cha\u00eene YouTube officielle de Bandai Namco. En plus de \u00e7a, une vid\u00e9o a aussi \u00e9t\u00e9 publi\u00e9e sur la \u00ab\u00a0Cha\u00eene Officielle de VRonWEBMEDIA\u00a0\u00bb, exposant l&rsquo;animation de personnage en temps &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/clip-musical-de-mirai-komachi-et-animation-en-temps-reel\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-01-09T10:13:53+00:00","article_modified_time":"2019-01-09T10:14:02+00:00","og_image":[{"width":1281,"height":544,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Mirai-feature.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/clip-musical-de-mirai-komachi-et-animation-en-temps-reel\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Mirai-feature.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Mirai-feature.png","width":1281,"height":544},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/clip-musical-de-mirai-komachi-et-animation-en-temps-reel\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/clip-musical-de-mirai-komachi-et-animation-en-temps-reel\/","name":"Clip Musical de Mirai Komachi et Animation en Temps R\u00e9el - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/clip-musical-de-mirai-komachi-et-animation-en-temps-reel\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-01-09T10:13:53+00:00","dateModified":"2019-01-09T10:14:02+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/clip-musical-de-mirai-komachi-et-animation-en-temps-reel\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/clip-musical-de-mirai-komachi-et-animation-en-temps-reel\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/clip-musical-de-mirai-komachi-et-animation-en-temps-reel\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Clip Musical de Mirai Komachi et Animation en Temps R\u00e9el"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/208975"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=208975"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/208975\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/208665"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=208975"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=208975"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=208975"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}