{"id":178893,"date":"2018-08-12T12:26:20","date_gmt":"2018-08-12T16:26:20","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=178893"},"modified":"2018-08-12T12:41:26","modified_gmt":"2018-08-12T16:41:26","slug":"en-avant-pour-le-defi-fan-forge-x-miku-expo-europe-music-like-magic","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/en-avant-pour-le-defi-fan-forge-x-miku-expo-europe-music-like-magic\/","title":{"rendered":"En avant pour le d\u00e9fi Fan Forge x Miku Expo Europe Music like Magic !"},"content":{"rendered":"<p>Oui, vous avez bien lu ! L\u2019\u00e9dition europ\u00e9enne de la Miku Expo aura elle aussi droit \u00e0 son propre d\u00e9fi Fan Forge, afin de c\u00e9l\u00e9brer la chanson officielle <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/199152\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Music Like Magic!<\/a> compos\u00e9e par <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/58\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">OSTER Project<\/a>!<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Featured-Image-Fan-Forge-Miku-Expo-Europe.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-178853 size-full aligncenter\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Featured-Image-Fan-Forge-Miku-Expo-Europe.png\" alt=\"Featured Image Fan Forge Miku Expo Europe\" width=\"660\" height=\"330\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Featured-Image-Fan-Forge-Miku-Expo-Europe.png 660w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Featured-Image-Fan-Forge-Miku-Expo-Europe-300x150.png 300w\" sizes=\"(max-width: 660px) 100vw, 660px\" \/><\/a><\/p>\n<h2>Qu&rsquo;est-ce que Fan Forge ?<\/h2>\n<p>Fan Forge est une galerie ouverte aux artistes d\u00e9sireux de partager leurs fanarts et leurs id\u00e9es en rapport avec leurs produits pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.<\/p>\n<p>Ces concepts seront partag\u00e9s au sein de la communaut\u00e9 et not\u00e9s par celle-ci, pour avoir la chance de figurer officiellement dans la gamme des produits.<\/p>\n<p>L\u2019auteur du dessin retenu touchera des royalties sur chaque produit vendu sur le site de Fan Forge, en gros et lors des conventions.<\/p>\n<h2>Prix<\/h2>\n<p>Il devrait y avoir un grand prix et deux finalistes lors du d\u00e9fi.<\/p>\n<h3>Grand Prix<\/h3>\n<p>Le vainqueur du Grand Prix devrait recevoir 2 billets pour assister \u00e0 n\u2019importe quel concert de la Miku Expo Europe (\u00e0 noter que le voyage n&rsquo;est pas inclus dans le prix).<\/p>\n<p>OU<\/p>\n<p>Un paquet cadeau contenant cinq produits d\u00e9riv\u00e9s de la tourn\u00e9e.<\/p>\n<h3>Finalistes<\/h3>\n<p>Les deux finalistes recevront un paquet cadeau contenant 3 produits d\u00e9riv\u00e9s de la tourn\u00e9e.<\/p>\n<h3>Bonus<\/h3>\n<p>De plus, tous les dessins retenus donneront lieu \u00e0 des commissions sur les produits concern\u00e9s, lors de soldes.<\/p>\n<h2>R\u00e8glement<\/h2>\n<ul>\n<li>Pour prendre part au concours Music like Magic ! les participants doivent soumettre un dessin pour un T-Shirt, en utilisant le mod\u00e8le <a href=\"https:\/\/www.forfansbyfans.com\/download\/kit.zip\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">suivant<\/a>.<\/li>\n<li>Les illustrations doivent \u00eatre originales et s\u2019inspirer des six personnages Piapro : <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Miku<\/a>, <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/14\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Rin<\/a>, <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/15\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Len<\/a>, <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/2\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Luka<\/a>, <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/176\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">MEIKO<\/a> or <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/71\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">KAITO<\/a>.<\/li>\n<li>Les participants doivent \u00eatre \u00e2g\u00e9s de 18 ans ou plus.<\/li>\n<li>Le concours est ouvert \u00e0 tous internationalement.<\/li>\n<li>Les participants ne doivent pas soumettre plusieurs versions d\u2019un m\u00eame dessin, \u00e9tant donn\u00e9 que cela ne ferait que diviser les notes.<\/li>\n<li>Les participants sont invit\u00e9s \u00e0 cr\u00e9er leurs propres versions d\u2019un costume donn\u00e9, mais ne doivent cependant pas utiliser des costumes d\u00e9j\u00e0 cr\u00e9\u00e9s par d\u2019autres artistes de la communaut\u00e9.<\/li>\n<li>Ils ne doivent pas soumettre d\u2019illustrations trop os\u00e9es.<\/li>\n<\/ul>\n<h2>Date limite<\/h2>\n<p>Le concours commence d\u00e8s maintenant et se terminera le 16 septembre 2018 \u00e0 11h59 (UTC-7).<\/p>\n<h2>Comment participer<\/h2>\n<p>Les participants peuvent soumettre leurs dessins <a href=\"https:\/\/community.forfansbyfans.com\/m\/fan-forge\/submission\/Hatsune-Miku-Fan-Forge\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">via ce formulaire<\/a>.<\/p>\n<p>Il est aussi possible de visionner les \u0153uvres d\u00e9j\u00e0 post\u00e9es <a href=\"https:\/\/community.forfansbyfans.com\/m\/fan-forge\/designs\/Hatsune-Miku-Fan-Forge\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">ici<\/a>.<\/p>\n<h3>Source<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/www.forfansbyfans.com\/feature\/hatsune-miku-fan-forge-info\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Site For Fans by Fans<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Oui, vous avez bien lu ! L\u2019\u00e9dition europ\u00e9enne de la Miku Expo aura elle aussi droit \u00e0 son propre d\u00e9fi Fan Forge, afin de c\u00e9l\u00e9brer la chanson officielle Music Like Magic! compos\u00e9e par OSTER Project! Qu&rsquo;est-ce que Fan Forge ? Fan Forge est une galerie ouverte aux artistes d\u00e9sireux de partager leurs fanarts et leurs &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":159,"featured_media":178872,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2439,2442,2443],"tags":[2451,3692,3691,3690],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>En avant pour le d\u00e9fi Fan Forge x Miku Expo Europe Music like Magic ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/en-avant-pour-le-defi-fan-forge-x-miku-expo-europe-music-like-magic\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"En avant pour le d\u00e9fi Fan Forge x Miku Expo Europe Music like Magic ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Oui, vous avez bien lu ! L\u2019\u00e9dition europ\u00e9enne de la Miku Expo aura elle aussi droit \u00e0 son propre d\u00e9fi Fan Forge, afin de c\u00e9l\u00e9brer la chanson officielle Music Like Magic! compos\u00e9e par OSTER Project! Qu&rsquo;est-ce que Fan Forge ? Fan Forge est une galerie ouverte aux artistes d\u00e9sireux de partager leurs fanarts et leurs &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/en-avant-pour-le-defi-fan-forge-x-miku-expo-europe-music-like-magic\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-08-12T16:26:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-08-12T16:41:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/MusicLikeMagicFeature.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MillyAqualine\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/en-avant-pour-le-defi-fan-forge-x-miku-expo-europe-music-like-magic\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/MusicLikeMagicFeature.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/MusicLikeMagicFeature.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/en-avant-pour-le-defi-fan-forge-x-miku-expo-europe-music-like-magic\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/en-avant-pour-le-defi-fan-forge-x-miku-expo-europe-music-like-magic\/\",\"name\":\"En avant pour le d\u00e9fi Fan Forge x Miku Expo Europe Music like Magic ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/en-avant-pour-le-defi-fan-forge-x-miku-expo-europe-music-like-magic\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-08-12T16:26:20+00:00\",\"dateModified\":\"2018-08-12T16:41:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/en-avant-pour-le-defi-fan-forge-x-miku-expo-europe-music-like-magic\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/en-avant-pour-le-defi-fan-forge-x-miku-expo-europe-music-like-magic\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/en-avant-pour-le-defi-fan-forge-x-miku-expo-europe-music-like-magic\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"En avant pour le d\u00e9fi Fan Forge x Miku Expo Europe Music like Magic !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\",\"name\":\"MillyAqualine\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"MillyAqualine\"},\"description\":\"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"En avant pour le d\u00e9fi Fan Forge x Miku Expo Europe Music like Magic ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/en-avant-pour-le-defi-fan-forge-x-miku-expo-europe-music-like-magic\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"En avant pour le d\u00e9fi Fan Forge x Miku Expo Europe Music like Magic ! - VNN","og_description":"Oui, vous avez bien lu ! L\u2019\u00e9dition europ\u00e9enne de la Miku Expo aura elle aussi droit \u00e0 son propre d\u00e9fi Fan Forge, afin de c\u00e9l\u00e9brer la chanson officielle Music Like Magic! compos\u00e9e par OSTER Project! Qu&rsquo;est-ce que Fan Forge ? Fan Forge est une galerie ouverte aux artistes d\u00e9sireux de partager leurs fanarts et leurs &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/en-avant-pour-le-defi-fan-forge-x-miku-expo-europe-music-like-magic\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-08-12T16:26:20+00:00","article_modified_time":"2018-08-12T16:41:26+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/MusicLikeMagicFeature.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"MillyAqualine","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/en-avant-pour-le-defi-fan-forge-x-miku-expo-europe-music-like-magic\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/MusicLikeMagicFeature.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/MusicLikeMagicFeature.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/en-avant-pour-le-defi-fan-forge-x-miku-expo-europe-music-like-magic\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/en-avant-pour-le-defi-fan-forge-x-miku-expo-europe-music-like-magic\/","name":"En avant pour le d\u00e9fi Fan Forge x Miku Expo Europe Music like Magic ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/en-avant-pour-le-defi-fan-forge-x-miku-expo-europe-music-like-magic\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-08-12T16:26:20+00:00","dateModified":"2018-08-12T16:41:26+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/en-avant-pour-le-defi-fan-forge-x-miku-expo-europe-music-like-magic\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/en-avant-pour-le-defi-fan-forge-x-miku-expo-europe-music-like-magic\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/en-avant-pour-le-defi-fan-forge-x-miku-expo-europe-music-like-magic\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"En avant pour le d\u00e9fi Fan Forge x Miku Expo Europe Music like Magic !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272","name":"MillyAqualine","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","caption":"MillyAqualine"},"description":"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/178893"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/159"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=178893"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/178893\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/178872"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=178893"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=178893"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=178893"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}