{"id":88305,"date":"2017-02-24T18:30:58","date_gmt":"2017-02-24T23:30:58","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=88305\/"},"modified":"2017-02-24T18:30:58","modified_gmt":"2017-02-24T23:30:58","slug":"ia-na-belgica-melbourne-mexico","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/ia-na-belgica-melbourne-mexico\/","title":{"rendered":"IA na B\u00e9lgica, Melbourne e M\u00e9xico!"},"content":{"rendered":"<p>Parece que a tour da\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/504\">IA<\/a>\u00a0est\u00e1 de volta e vai come\u00e7ar em breve! Durante a l<a href=\"\/?p=82419\">ivestream de 27 de Janeiro<\/a>, eles anunciaram um show no M\u00e9xico e um em Melbourne, Austr\u00e1lia. E temos mais um local para adicionar \u00e0 lista, B\u00e9lgica!<\/p>\n<h3><strong>B\u00e9lgica<\/strong><\/h3>\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = \"\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v2.3\";  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));<\/script><\/p>\n<div class=\"fb-post\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/photos\/a.1624555951104275.1073741828.1542120009347870\/2064014900491709\/?type=3&amp;theater\" data-width=\"618\">\n<blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/posts\/2064014900491709:0\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\">\n<p>Bonjour la Belgique!Bonjour Bruxelles!Est-ce que vous avez des plans pour le prochain fin de semaine?Nous on sera au&#8230;<\/p>\n<p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/\">IA\u3000World Page<\/a> on&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/posts\/2064014900491709:0\">Thursday, February 23, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<h4><strong>Projec\u00e7\u00e3o do Concerto<\/strong><\/h4>\n<p>Localiza\u00e7\u00e3o: Bruxelas\u00a0no MADE IN ASIA<br \/>\nMorada:\u00a0Place de Belgique 1, 1020 Brussels, palace #5<br \/>\nData e hora:<br \/>\n1. Sexta, 3 de Mar\u00e7o (19:30)<br \/>\n2. S\u00e1bado,\u00a04 de Mar\u00e7o (11:15)<br \/>\n3. Domingo, 5 de Mar\u00e7o\u00a0(17:15)<br \/>\nBilhetes: <a href=\"https:\/\/madeinasia.be\/achetez-vos-tickets\/\">Aqui<\/a><\/p>\n<h4><strong>Outras Actividades<\/strong><\/h4>\n<p>Tamb\u00e9m v\u00e3o acontecer outras coisas na banca deles!<br \/>\n&#8211; Descontos exclusivos no DVD IA PARTY A GO GO<br \/>\n&#8211; Descontos exclusivos no Peluche da IA<br \/>\n&#8211; Cantinho para tirar fotos com o Peluche da IA e um concurso (detalhes v\u00e3o ser dados no futuro)<br \/>\n&#8211; Workshop de VOCALOID para as pessoas que querem aprender a usar o software\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/17035\">IA Rocks<\/a> (Inscri\u00e7\u00f5es no Local)<br \/>\n&#8211; Cantinho de leitura da nova manga do <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/552\">Jin<\/a>,\u00a0&#8220;NIRVANA&#8221;<br \/>\n&#8211; Lotaria para uma chance de ganhar 1 das 2 mangas assinadas pelo Jin<br \/>\n&#8211; Cantinho de jogos com uma PSP<br \/>\n&#8211; Presentes para cosplayers e muitas outras surpresas!<\/p>\n<div class=\"text_exposed_show\">\n<h3><strong>Austr\u00e1lia<\/strong><\/h3>\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = \"\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v2.3\";  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));<\/script><\/p>\n<div class=\"fb-post\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/photos\/a.1624555951104275.1073741828.1542120009347870\/2064049340488265\/?type=3&amp;theater\" data-width=\"618\">\n<blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/posts\/2064049340488265:0\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\">\n<p>Hello Australia!Hello Melbourne!Sorry for keeping you wait!Now we have all the info and we can officially confirm that&#8230;<\/p>\n<p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/\">IA\u3000World Page<\/a> on&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/posts\/2064049340488265:0\">Thursday, February 23, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<p>Localiza\u00e7\u00e3o: Melbourne na Asia Pop Fest<br \/>\nMorada: Arts Centre Melbourne, 100 St Kilda Rd, Melbourne VIC 3004 (Sidney Myer Music Bowl)<br \/>\nData e hora: Sexta, 24 de Mar\u00e7o (17h00 \u2013 21h00)<br \/>\nBilhetes: <a href=\"https:\/\/www.asiatopa.com.au\/events\/asia-pop-fest\">Aqui<\/a><\/p>\n<h3><strong>M\u00e9xico<\/strong><\/h3>\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = \"\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v2.3\";  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));<\/script><\/p>\n<div class=\"fb-post\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/posts\/2063014180591781\" data-width=\"618\">\n<blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/posts\/2063014180591781\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\">\n<p>Hola M&#xe9;xico! IA estar&#xe1; en concierto el pr&#xf3;ximo 23 de Marzo en Fanaticon CDMX! &#8230;A estudiar espa&#xf1;ol entonces!Los&#8230;<\/p>\n<p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/\">IA\u3000World Page<\/a> on&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/posts\/2063014180591781\">Tuesday, February 21, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<h4><strong>Concerto ao Vivo<\/strong><\/h4>\n<p>Localiza\u00e7\u00e3o: Mexico city no Centro Banamex<br \/>\nMorada:\u00a0Conscripto 311. Colonia Lomas de Sotelo. Delegaci\u00f3n Miguel Hidalgo. 11200<br \/>\nData e Hora: Quinta, 23 de Mar\u00e7o<br \/>\nBilhetes: <a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.com.mx\/ia-live-concert-in-mexico-mexico-distrito-federal-23-03-2017\/event\/1400523B759209D2?artistid=2280389&amp;majorcatid=10001&amp;minorcatid=5\">Aqui<br \/>\n<\/a><\/p>\n<p>Fica atento \u00e0 VNN para mais not\u00edcias sobre a IA e\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2347\">1st Place<\/a>!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Parece que a tour da\u00a0IA\u00a0est\u00e1 de volta e vai come\u00e7ar em breve! Durante a livestream de 27 de Janeiro, eles anunciaram um show no M\u00e9xico e um em Melbourne, Austr\u00e1lia. E temos mais um local para adicionar \u00e0 lista, B\u00e9lgica! B\u00e9lgica Bonjour la Belgique!Bonjour Bruxelles!Est-ce que vous avez des plans pour le prochain fin de &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":88282,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080,3081,3079],"tags":[3354,3372,3087],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>IA na B\u00e9lgica, Melbourne e M\u00e9xico! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/ia-na-belgica-melbourne-mexico\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"IA na B\u00e9lgica, Melbourne e M\u00e9xico! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Parece que a tour da\u00a0IA\u00a0est\u00e1 de volta e vai come\u00e7ar em breve! Durante a livestream de 27 de Janeiro, eles anunciaram um show no M\u00e9xico e um em Melbourne, Austr\u00e1lia. E temos mais um local para adicionar \u00e0 lista, B\u00e9lgica! B\u00e9lgica Bonjour la Belgique!Bonjour Bruxelles!Est-ce que vous avez des plans pour le prochain fin de &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/ia-na-belgica-melbourne-mexico\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-02-24T23:30:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/16864754_2064014900491709_393629664235254403_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/ia-na-belgica-melbourne-mexico\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/16864754_2064014900491709_393629664235254403_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/16864754_2064014900491709_393629664235254403_n.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/ia-na-belgica-melbourne-mexico\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/ia-na-belgica-melbourne-mexico\/\",\"name\":\"IA na B\u00e9lgica, Melbourne e M\u00e9xico! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/ia-na-belgica-melbourne-mexico\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-02-24T23:30:58+00:00\",\"dateModified\":\"2017-02-24T23:30:58+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/ia-na-belgica-melbourne-mexico\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/ia-na-belgica-melbourne-mexico\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/ia-na-belgica-melbourne-mexico\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"IA na B\u00e9lgica, Melbourne e M\u00e9xico!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"IA na B\u00e9lgica, Melbourne e M\u00e9xico! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/ia-na-belgica-melbourne-mexico\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"IA na B\u00e9lgica, Melbourne e M\u00e9xico! - VNN","og_description":"Parece que a tour da\u00a0IA\u00a0est\u00e1 de volta e vai come\u00e7ar em breve! Durante a livestream de 27 de Janeiro, eles anunciaram um show no M\u00e9xico e um em Melbourne, Austr\u00e1lia. E temos mais um local para adicionar \u00e0 lista, B\u00e9lgica! B\u00e9lgica Bonjour la Belgique!Bonjour Bruxelles!Est-ce que vous avez des plans pour le prochain fin de &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/ia-na-belgica-melbourne-mexico\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-02-24T23:30:58+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/16864754_2064014900491709_393629664235254403_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/ia-na-belgica-melbourne-mexico\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/16864754_2064014900491709_393629664235254403_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/16864754_2064014900491709_393629664235254403_n.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/ia-na-belgica-melbourne-mexico\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/ia-na-belgica-melbourne-mexico\/","name":"IA na B\u00e9lgica, Melbourne e M\u00e9xico! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/ia-na-belgica-melbourne-mexico\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-02-24T23:30:58+00:00","dateModified":"2017-02-24T23:30:58+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/ia-na-belgica-melbourne-mexico\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/ia-na-belgica-melbourne-mexico\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/ia-na-belgica-melbourne-mexico\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"IA na B\u00e9lgica, Melbourne e M\u00e9xico!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/88305"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=88305"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/88305\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/88282"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=88305"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=88305"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=88305"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}