{"id":107345,"date":"2017-06-13T15:05:21","date_gmt":"2017-06-13T19:05:21","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=107345\/"},"modified":"2017-06-15T08:24:49","modified_gmt":"2017-06-15T12:24:49","slug":"la-conference-katari-pour-le-5eme-anniversaire-de-yuzuki-yukari-annonce","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-conference-katari-pour-le-5eme-anniversaire-de-yuzuki-yukari-annonce\/","title":{"rendered":"La Conf\u00e9rence \u201cKATARI\u201d pour le 5\u00e8me Anniversaire de Yuzuki Yukari Annonc\u00e9 !"},"content":{"rendered":"<p>\u00c0 la suite de l\u2019immense succ\u00e8s du \u00ab\u00a0<a href=\"\/?p=91466\">Yuzuki Yukari Fest! -KANADE- Festival de musique pour le 5<sup>\u00e8me<\/sup> Anniversaire<\/a>\u00a0\u00bb (ou \u00ab\u00a0YUKANADE\u00a0\u00bb pour faire court), <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1639\">VOCALOMAKETS<\/a> a annonc\u00e9 le prochain gros \u00e9v\u00e9nement d\u2019anniversaire pour <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/623\">Yuzuki Yukari<\/a>, nomm\u00e9 \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/www.vocalomakets.com\/blog\/archives\/967\">Yuzuki Yukari Fest! -KATARI- Conf\u00e9rence pour le 5<sup>\u00e8me<\/sup> Anniversaire (ou \u00ab\u00a0YUKATARI\u00a0\u00bb pour faire court)<\/a>, qui se tiendra le 2 juillet 2017 !<\/p>\n<p>Alors que \u00ab\u00a0YUKANADE\u00a0\u00bb \u00e9tait un concert c\u00e9l\u00e9brant l\u2019existence de Yukari en tant que VOCALOID, \u00ab\u00a0YUKATARI\u00a0\u00bb sera une conf\u00e9rence qui c\u00e9l\u00e9brera aussi l\u2019existence de Yukari en tant que VOICEROID. Tout au long de l\u2019\u00e9v\u00e9nement, des utilisateurs du <a href=\"\/?p=98595\">Logiciel VOCEROID de Yukari<\/a> connus sur niconico seront pr\u00e9sents en tant qu\u2019invit\u00e9s de marque et montreront comment s\u2019en servir dans des vid\u00e9os de gameplay et autres. Les d\u00e9tails annonc\u00e9s sont les suivants (notez que tous les horaires sont \u00e0 l\u2019heure japonaise) :<\/p>\n<p><strong>Heure de l\u2019Ev\u00e9nement<\/strong><\/p>\n<p><strong>Date :<\/strong> Dimanche 2 juillet 2017<br \/>\n<strong>Ouverture des Portes :<\/strong> 18h<br \/>\n<strong>D\u00e9but de l\u2019Ev\u00e9nement :<\/strong> 18h30<br \/>\n<strong>Fin de l\u2019Ev\u00e9nement :<\/strong> 21h<\/p>\n<p>Apr\u00e8s l\u2019\u00e9v\u00e9nement principal, il y aura un live d\u2019anniversaire d\u2019apr\u00e8s-spectacle h\u00e9berg\u00e9 par <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ginji_ibushi\">Ginji Ibushi<\/a>, nomm\u00e9 \u00ab\u00a0Le Marais d\u2019Ibushi,\u00a0\u00bb qui est pr\u00e9vu pour se terminer \u00e0 22h30.<\/p>\n<p><strong>Lieu de l\u2019Ev\u00e9nement<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.loft-prj.co.jp\/lofta\/\">Asagaya Loft A<\/a><\/p>\n<p><strong>Invit\u00e9s<\/strong><\/p>\n<p>\u30fb<a href=\"https:\/\/twitter.com\/yukarinochi\">Mr.kk<\/a>, cr\u00e9ateur de la s\u00e9rie de vid\u00e9os <a href=\"https:\/\/minecraft.net\/en-us\/\">Minecraft<\/a> \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/www.nicovideo.jp\/mylist\/41327618\">Yukarinochi<\/a>\u00ab\u00a0.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.nicovideo.jp\/watch\/sm22861400\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-105118 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/1.gif\" alt=\"\" width=\"606\" height=\"325\" \/><\/a><\/p>\n<p>\u30fb<a href=\"https:\/\/twitter.com\/muranamsa\">\u6751\u771f\u7802 (Muranamsa\/kounosu)<\/a>, cr\u00e9ateur de la s\u00e9rie de vid\u00e9os culinaire \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/www.nicovideo.jp\/mylist\/53053685\">Yuzuki Yukari Is Hungry<\/a>\u00ab\u00a0.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.nicovideo.jp\/watch\/sm27172958\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-105130\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/2.gif\" alt=\"\" width=\"606\" height=\"310\" \/><\/a><\/p>\n<p>\u30fb<a href=\"https:\/\/twitter.com\/moyasiwhite\">\u3082\u3084\u3057\u3057\u3083\u3082 (Moyashishamo)<\/a>, cr\u00e9ateur de la s\u00e9rie de vid\u00e9os de \u00ab\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Let%27s_Play\">Let&rsquo;s Play<\/a>\u00a0\u00bb de jeux m\u00e9connus \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/www.nicovideo.jp\/tag\/%E5%BC%A6%E5%B7%BB%E3%83%9E%E3%82%AD%E3%81%A8%E7%B5%90%E6%9C%88%E3%82%86%E3%81%8B%E3%82%8A%E3%81%AE%E6%9C%AA%E7%A2%BA%E8%AA%8D%E3%82%B2%E3%83%BC%E3%83%A0%E6%97%A5%E5%92%8C\">Tsurumaki Maki and Yuzuki Yukari&rsquo;s Little-Known Gaming Days<\/a>\u00ab\u00a0.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.nicovideo.jp\/watch\/sm20310199\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-105143\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/3.gif\" alt=\"\" width=\"606\" height=\"451\" \/><\/a><\/p>\n<p>\u30fb<a href=\"https:\/\/twitter.com\/eru_l_9687\">\u30a8\u30eb (Eru)<\/a>, cr\u00e9ateur de la s\u00e9rie de vid\u00e9os \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/www.nicovideo.jp\/mylist\/37630700\">Monthly Yuzuki Yukari Ranking<\/a>\u00ab\u00a0.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.nicovideo.jp\/watch\/sm31250654\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-105155\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/5.gif\" alt=\"\" width=\"606\" height=\"362\" \/><\/a><\/p>\n<p>\u30fb<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/115\">\u3061\u3087\u3080P (ChomP)<\/a>\u00a0de VOCALOMAKETS<\/p>\n<p><strong>H\u00f4tes<\/strong><\/p>\n<p>\u30fb<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/53358\">Chihiro Ishiguro<\/a><br \/>\n\u30fb<a href=\"https:\/\/twitter.com\/ginji_ibushi\">Ginji Ibushi<\/a><br \/>\n\u30fbKeisuke Kurita (commentateur) d\u2019<a href=\"http:\/\/www.ai-j.jp\/english\">AI Inc.<br \/>\n<\/a><\/p>\n<p><strong>Tickets pour l\u2019Ev\u00e9nement<\/strong><\/p>\n<p><em>Malheureusement, tous les tickets pour l\u2019\u00e9v\u00e9nement ont \u00e9t\u00e9 vendus apr\u00e8s le tout premier jour de vente.<\/em><\/p>\n<p>Quand plus de d\u00e9tails sur \u00ab\u00a0YUKATARI\u00a0\u00bb appara\u00eetront, VNN s\u2019assurera d\u2019en faire un rapport !<\/p>\n<p><strong>Source des Informations :<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocalomakets.com\/blog\/archives\/967\">Blog Officiel de VOCALOMAKETS<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c0 la suite de l\u2019immense succ\u00e8s du \u00ab\u00a0Yuzuki Yukari Fest! -KANADE- Festival de musique pour le 5\u00e8me Anniversaire\u00a0\u00bb (ou \u00ab\u00a0YUKANADE\u00a0\u00bb pour faire court), VOCALOMAKETS a annonc\u00e9 le prochain gros \u00e9v\u00e9nement d\u2019anniversaire pour Yuzuki Yukari, nomm\u00e9 \u00ab\u00a0Yuzuki Yukari Fest! -KATARI- Conf\u00e9rence pour le 5\u00e8me Anniversaire (ou \u00ab\u00a0YUKATARI\u00a0\u00bb pour faire court), qui se tiendra le 2 juillet &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":105103,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[3294],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La Conf\u00e9rence \u201cKATARI\u201d pour le 5\u00e8me Anniversaire de Yuzuki Yukari Annonc\u00e9 ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-conference-katari-pour-le-5eme-anniversaire-de-yuzuki-yukari-annonce\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La Conf\u00e9rence \u201cKATARI\u201d pour le 5\u00e8me Anniversaire de Yuzuki Yukari Annonc\u00e9 ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00c0 la suite de l\u2019immense succ\u00e8s du \u00ab\u00a0Yuzuki Yukari Fest! -KANADE- Festival de musique pour le 5\u00e8me Anniversaire\u00a0\u00bb (ou \u00ab\u00a0YUKANADE\u00a0\u00bb pour faire court), VOCALOMAKETS a annonc\u00e9 le prochain gros \u00e9v\u00e9nement d\u2019anniversaire pour Yuzuki Yukari, nomm\u00e9 \u00ab\u00a0Yuzuki Yukari Fest! -KATARI- Conf\u00e9rence pour le 5\u00e8me Anniversaire (ou \u00ab\u00a0YUKATARI\u00a0\u00bb pour faire court), qui se tiendra le 2 juillet &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-conference-katari-pour-le-5eme-anniversaire-de-yuzuki-yukari-annonce\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-13T19:05:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-06-15T12:24:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Untitled-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1034\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"594\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-conference-katari-pour-le-5eme-anniversaire-de-yuzuki-yukari-annonce\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Untitled-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Untitled-1.png\",\"width\":1034,\"height\":594},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-conference-katari-pour-le-5eme-anniversaire-de-yuzuki-yukari-annonce\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-conference-katari-pour-le-5eme-anniversaire-de-yuzuki-yukari-annonce\/\",\"name\":\"La Conf\u00e9rence \u201cKATARI\u201d pour le 5\u00e8me Anniversaire de Yuzuki Yukari Annonc\u00e9 ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-conference-katari-pour-le-5eme-anniversaire-de-yuzuki-yukari-annonce\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-06-13T19:05:21+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-15T12:24:49+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-conference-katari-pour-le-5eme-anniversaire-de-yuzuki-yukari-annonce\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-conference-katari-pour-le-5eme-anniversaire-de-yuzuki-yukari-annonce\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-conference-katari-pour-le-5eme-anniversaire-de-yuzuki-yukari-annonce\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La Conf\u00e9rence \u201cKATARI\u201d pour le 5\u00e8me Anniversaire de Yuzuki Yukari Annonc\u00e9 !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La Conf\u00e9rence \u201cKATARI\u201d pour le 5\u00e8me Anniversaire de Yuzuki Yukari Annonc\u00e9 ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-conference-katari-pour-le-5eme-anniversaire-de-yuzuki-yukari-annonce\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La Conf\u00e9rence \u201cKATARI\u201d pour le 5\u00e8me Anniversaire de Yuzuki Yukari Annonc\u00e9 ! - VNN","og_description":"\u00c0 la suite de l\u2019immense succ\u00e8s du \u00ab\u00a0Yuzuki Yukari Fest! -KANADE- Festival de musique pour le 5\u00e8me Anniversaire\u00a0\u00bb (ou \u00ab\u00a0YUKANADE\u00a0\u00bb pour faire court), VOCALOMAKETS a annonc\u00e9 le prochain gros \u00e9v\u00e9nement d\u2019anniversaire pour Yuzuki Yukari, nomm\u00e9 \u00ab\u00a0Yuzuki Yukari Fest! -KATARI- Conf\u00e9rence pour le 5\u00e8me Anniversaire (ou \u00ab\u00a0YUKATARI\u00a0\u00bb pour faire court), qui se tiendra le 2 juillet &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-conference-katari-pour-le-5eme-anniversaire-de-yuzuki-yukari-annonce\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-06-13T19:05:21+00:00","article_modified_time":"2017-06-15T12:24:49+00:00","og_image":[{"width":1034,"height":594,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Untitled-1.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-conference-katari-pour-le-5eme-anniversaire-de-yuzuki-yukari-annonce\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Untitled-1.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Untitled-1.png","width":1034,"height":594},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-conference-katari-pour-le-5eme-anniversaire-de-yuzuki-yukari-annonce\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-conference-katari-pour-le-5eme-anniversaire-de-yuzuki-yukari-annonce\/","name":"La Conf\u00e9rence \u201cKATARI\u201d pour le 5\u00e8me Anniversaire de Yuzuki Yukari Annonc\u00e9 ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-conference-katari-pour-le-5eme-anniversaire-de-yuzuki-yukari-annonce\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-06-13T19:05:21+00:00","dateModified":"2017-06-15T12:24:49+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-conference-katari-pour-le-5eme-anniversaire-de-yuzuki-yukari-annonce\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-conference-katari-pour-le-5eme-anniversaire-de-yuzuki-yukari-annonce\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-conference-katari-pour-le-5eme-anniversaire-de-yuzuki-yukari-annonce\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La Conf\u00e9rence \u201cKATARI\u201d pour le 5\u00e8me Anniversaire de Yuzuki Yukari Annonc\u00e9 !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/107345"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=107345"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/107345\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/105103"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=107345"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=107345"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=107345"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}