{"id":74880,"date":"2016-12-19T14:50:40","date_gmt":"2016-12-19T19:50:40","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=74880\/"},"modified":"2016-12-19T14:50:40","modified_gmt":"2016-12-19T19:50:40","slug":"anuncio-festival-musical-quinto-aniversario-da-yuzuki-yukari","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anuncio-festival-musical-quinto-aniversario-da-yuzuki-yukari\/","title":{"rendered":"An\u00fancio de Festival Musical para o Quinto Anivers\u00e1rio da Yuzuki Yukari!"},"content":{"rendered":"<p>22 de Dezembro, 2016, marca o quinto anivers\u00e1rio da\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/623\">Yuzuki Yukari<\/a>! Para celebrar a sua meia d\u00e9cada, a\u00a0<a href=\"http:\/\/www.vocalomakets.com\/blog\/\">VOCALOMAKETS<\/a>\u00a0anunciou o &#8220;<a href=\"http:\/\/www.vocalomakets.com\/blog\/archives\/906\">Yuzuki Yukari Fest! Kanade &#8211; 5th Anniversary Music Festival<\/a>&#8221; que vai acontecer em \u00a0Mar\u00e7o de 2017!<\/p>\n<p>O evento vai destacar actua\u00e7\u00f5es ao vivo de bandas formadas por produtores de m\u00fasicas originais da Yuzuki Yukari, e vai ser liderado por\u00a0&#8220;video jockeys&#8221; utilizando grandes ecr\u00e3s LED numa apresenta\u00e7\u00e3o &#8220;live house-style&#8221;. As m\u00fasicas v\u00e3o ser cantadas pela pr\u00f3pria Yukari ou pelos vocalistas das bandas. Nota que <strong>vai haver uma imagem hologr\u00e1fica\u00a03D da Yukari a actuar no festival<\/strong><b>,<\/b>\u00a0apenas a voz dela vai ser reproduzida.<\/p>\n<h3><strong>Informa\u00e7\u00e3o do Festival\u00a0<\/strong><\/h3>\n<p>Local: <a href=\"http:\/\/www.creato.bz\/\">Ebisu CreAto<\/a><br \/>\nData: March 19, 2017 (Sunday)<br \/>\nAbertura: 16h30 (JST)<br \/>\nTempo do Festival: 17h15 ~ 21h00 (JST)<\/p>\n<h3><strong>Bandas que v\u00e3o participar:<\/strong><\/h3>\n<p>A lista de bandas que v\u00e3o participar e respectivos membros foi revelada, dando aos f\u00e3s uma ideia de que m\u00fasicas v\u00e3o ser tocadas.<\/p>\n<p><b>Amezaiku<\/b><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/522\">Yazuki (GekiokoP)<\/a>, QUMI, e\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/15889\">P-Uma<\/a><\/p>\n<p><b>Minamo Spica<\/b><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1141\">Yono<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/967\">add9 (HeliP)<\/a>, Obayashi, e\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/35888\">Yuusuke<\/a><\/p>\n<p><b>Kaettekita Yuzuki Yukari Band<\/b><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/53358\">Chihiro Ishiguro<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/710\">Kihee (colorlessphere)<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/717\">GYARI (Cocoa CigaretteP)<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/41651\">Maoki Yamamoto<\/a>, e\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/11707\">Nick<\/a><\/p>\n<p><b>Nejishiki Band with Suzuka Nakahara &amp; Armida<\/b><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/11859\">Nejishiki<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.nakaharasuzuka.net\/\">Suzuka Nakahara<\/a>, Armida, Michihisa Maruyama, Yasuhiro Kawasaki, e Takashi Ando<\/p>\n<p><b>Wada Takeaki (KurageP) feat. Yuzuki Yukari<\/b><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1226\">Wada Takeaki (KurageP)<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/623\">Yuzuki Yukari<\/a>, Kitani Tatsuya, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/7718\">TORURU (Seibetsu MaigoP)<\/a>, e\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/3327\">Yuma Saito<\/a><\/p>\n<h3><strong>Informa\u00e7\u00e3o para bilhetes<\/strong><\/h3>\n<p>\u00c0 venda: 24 de Dezembro, 2017 (S\u00e1bado) \u00e0s 12h00 (JST)<br \/>\nCusto: \uffe53,500 JPY (cerca de $35 USD) pelo bilhete + \uffe5600 JPY (cerca de $6 USD) por uma bebida que te d\u00e3o durante o evento.<br \/>\nWebsite: <a href=\"http:\/\/eplus.jp\/sys\/T1U89P0101P006001P0050001P002211913P0030001P0006\">e+<\/a> (Japon\u00eas)<\/p>\n<p>Podes reservar o teu bilhete no e+ <a href=\"http:\/\/eplus.jp\/sys\/T1U89P0101P006001P0050001P002211913P0030001P0006\">aqui<\/a>. Fica atento \u00e0 VNN e ao\u00a0<a href=\"http:\/\/www.vocalomakets.com\/blog\/\">blog oficial VOCALOMAKETS<\/a>\u00a0para mais informa\u00e7\u00f5es!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>22 de Dezembro, 2016, marca o quinto anivers\u00e1rio da\u00a0Yuzuki Yukari! Para celebrar a sua meia d\u00e9cada, a\u00a0VOCALOMAKETS\u00a0anunciou o &#8220;Yuzuki Yukari Fest! Kanade &#8211; 5th Anniversary Music Festival&#8221; que vai acontecer em \u00a0Mar\u00e7o de 2017! O evento vai destacar actua\u00e7\u00f5es ao vivo de bandas formadas por produtores de m\u00fasicas originais da Yuzuki Yukari, e vai ser &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":74630,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080,3079],"tags":[3086,3092,3098],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>An\u00fancio de Festival Musical para o Quinto Anivers\u00e1rio da Yuzuki Yukari! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anuncio-festival-musical-quinto-aniversario-da-yuzuki-yukari\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"An\u00fancio de Festival Musical para o Quinto Anivers\u00e1rio da Yuzuki Yukari! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"22 de Dezembro, 2016, marca o quinto anivers\u00e1rio da\u00a0Yuzuki Yukari! Para celebrar a sua meia d\u00e9cada, a\u00a0VOCALOMAKETS\u00a0anunciou o &#8220;Yuzuki Yukari Fest! Kanade &#8211; 5th Anniversary Music Festival&#8221; que vai acontecer em \u00a0Mar\u00e7o de 2017! O evento vai destacar actua\u00e7\u00f5es ao vivo de bandas formadas por produtores de m\u00fasicas originais da Yuzuki Yukari, e vai ser &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anuncio-festival-musical-quinto-aniversario-da-yuzuki-yukari\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-12-19T19:50:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/yukanade_logo2.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1670\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anuncio-festival-musical-quinto-aniversario-da-yuzuki-yukari\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/yukanade_logo2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/yukanade_logo2.png\",\"width\":1000,\"height\":1670},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anuncio-festival-musical-quinto-aniversario-da-yuzuki-yukari\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anuncio-festival-musical-quinto-aniversario-da-yuzuki-yukari\/\",\"name\":\"An\u00fancio de Festival Musical para o Quinto Anivers\u00e1rio da Yuzuki Yukari! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anuncio-festival-musical-quinto-aniversario-da-yuzuki-yukari\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-12-19T19:50:40+00:00\",\"dateModified\":\"2016-12-19T19:50:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anuncio-festival-musical-quinto-aniversario-da-yuzuki-yukari\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anuncio-festival-musical-quinto-aniversario-da-yuzuki-yukari\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anuncio-festival-musical-quinto-aniversario-da-yuzuki-yukari\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"An\u00fancio de Festival Musical para o Quinto Anivers\u00e1rio da Yuzuki Yukari!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"An\u00fancio de Festival Musical para o Quinto Anivers\u00e1rio da Yuzuki Yukari! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anuncio-festival-musical-quinto-aniversario-da-yuzuki-yukari\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"An\u00fancio de Festival Musical para o Quinto Anivers\u00e1rio da Yuzuki Yukari! - VNN","og_description":"22 de Dezembro, 2016, marca o quinto anivers\u00e1rio da\u00a0Yuzuki Yukari! Para celebrar a sua meia d\u00e9cada, a\u00a0VOCALOMAKETS\u00a0anunciou o &#8220;Yuzuki Yukari Fest! Kanade &#8211; 5th Anniversary Music Festival&#8221; que vai acontecer em \u00a0Mar\u00e7o de 2017! O evento vai destacar actua\u00e7\u00f5es ao vivo de bandas formadas por produtores de m\u00fasicas originais da Yuzuki Yukari, e vai ser &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anuncio-festival-musical-quinto-aniversario-da-yuzuki-yukari\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2016-12-19T19:50:40+00:00","og_image":[{"width":1000,"height":1670,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/yukanade_logo2.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anuncio-festival-musical-quinto-aniversario-da-yuzuki-yukari\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/yukanade_logo2.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/yukanade_logo2.png","width":1000,"height":1670},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anuncio-festival-musical-quinto-aniversario-da-yuzuki-yukari\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anuncio-festival-musical-quinto-aniversario-da-yuzuki-yukari\/","name":"An\u00fancio de Festival Musical para o Quinto Anivers\u00e1rio da Yuzuki Yukari! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anuncio-festival-musical-quinto-aniversario-da-yuzuki-yukari\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-12-19T19:50:40+00:00","dateModified":"2016-12-19T19:50:40+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anuncio-festival-musical-quinto-aniversario-da-yuzuki-yukari\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anuncio-festival-musical-quinto-aniversario-da-yuzuki-yukari\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anuncio-festival-musical-quinto-aniversario-da-yuzuki-yukari\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"An\u00fancio de Festival Musical para o Quinto Anivers\u00e1rio da Yuzuki Yukari!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/74880"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=74880"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/74880\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/74630"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=74880"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=74880"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=74880"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}