{"id":230183,"date":"2019-07-02T00:38:14","date_gmt":"2019-07-02T04:38:14","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=230183"},"modified":"2019-07-02T12:08:11","modified_gmt":"2019-07-02T16:08:11","slug":"un-concours-de-chansons-pour-le-10eme-anniversaire-de-megpoid","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-concours-de-chansons-pour-le-10eme-anniversaire-de-megpoid\/","title":{"rendered":"Un Concours de Chansons pour le 10\u00e8me Anniversaire de Megpoid!"},"content":{"rendered":"<p>Le 10\u00e8me anniversaire de Megpoid \u00e9tait le 26 juin 2019. Le c\u00e9l\u00e8bre label de musiques Vocaloid, <strong>VOCALOTRACKS<\/strong>, a <a href=\"https:\/\/vocalotracks.ssw.co.jp\/contest\/megpoid_2019\/?fbclid=IwAR1eddaQJY2ofBvvw4b4DFHvPRo0Z1hZWu84Hfrv0IPdWf1DIrwi7TnCyYk\">annonc\u00e9<\/a> qu&rsquo;ils organisaient un concours de chansons pour le 10\u00e8me anniversaire de Megpoid.<\/p>\n<h1>D\u00e9tails du concours<\/h1>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\ud83d\udce2VOCALOID Megpoid\u767a\u58f210\u5468\u5e74\u3092\u8a18\u5ff5\u3057\u3066 <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/GUMI?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#GUMI<\/a> \u304c\u6b4c\u3046\ud83c\udfa4\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u697d\u66f2\u3092\u52df\u96c6\u2757\u4e16\u754c\ud83c\udf0f\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\u3078\u5411\u3051\u3066\u5168\u66f2\u914d\u4fe1\u624b\u7d9a\u304d\u3092\u5b9f\u65bd\u3002\uff08\u898f\u5b9a\u6709\uff09\ud83d\uddd37\/29\uff08\u6708\uff0915\u6642\u307e\u3067\u3002VOCALOID4 Megpoid \u6700\u592740%OFF\u30ad\u30e3\u30f3\u30da\u30fc\u30f3\u3082\u5b9f\u65bd\u4e2d\u3000<a href=\"https:\/\/t.co\/CXZMEZNTMB\">https:\/\/t.co\/CXZMEZNTMB<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/vocaloid?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#vocaloid<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/vocalotracks?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#vocalotracks<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/GUMI%E7%94%9F%E8%AA%95%E7%A5%AD2019?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#GUMI\u751f\u8a95\u796d2019<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/GUMI%E8%AA%95%E7%94%9F%E7%A5%AD2019?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#GUMI\u8a95\u751f\u796d2019<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/LeAEo3VWhd\">pic.twitter.com\/LeAEo3VWhd<\/a><\/p>\n<p>&mdash; VOCALOTRACKS (@VOCALOTRACKS) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/VOCALOTRACKS\/status\/1144092922171686913?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 27, 2019<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p><strong>VOCALOTRACKS<\/strong> a donn\u00e9 beaucoup de d\u00e9tails sur ce concours. Les pr\u00e9requis par rapport aux banques de voix sont simples, <strong>toutes<\/strong> les banques Megpoid sont admises. Les dates de candidatures vont <strong>du 26 juin au 29 juillet<\/strong>. Tous les genres sont les bienvenus. Cependant, <em>ne sont pas admises<\/em>, les chansons rattach\u00e9es \u00e0 un autre label et sous des copyrights qui emp\u00eachent de pouvoir les utiliser ailleurs.<\/p>\n<p>Les chansons sur CD sont <em>autoris\u00e9s<\/em>, mais seulement si les droits sont disponibles. Si plusieurs personnes ont particip\u00e9 \u00e0 la r\u00e9alisation d&rsquo;une chanson, seule une d&rsquo;entre elles peut l&rsquo;envoyer. Les musiques utilisant quoique ce soit d&rsquo;autre que Megpoid <em>ne sont pas autoris\u00e9s<\/em>, m\u00eame en harmonies ou ch\u0153urs.<\/p>\n<h1>R\u00e8gles pour les chansons<\/h1>\n<p>Dans cette annonce, VOCALOTRACKS a donn\u00e9 quelques r\u00e8gles que chaque chanson doit suivre. Les personnes qui participent doivent cr\u00e9er un compte, en donnant leur nom, un email et un num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone. Cette r\u00e8gle est juste pour la premi\u00e8re inscription au concours.<\/p>\n<p>L&rsquo;annonce donne aussi des informations tr\u00e8s d\u00e9taill\u00e9s quant aux sp\u00e9cificit\u00e9s des fichiers envoy\u00e9s. Le format doit \u00eatre <strong>.wav<\/strong>, sur <strong>16bit<\/strong> et jusqu&rsquo;\u00e0 <strong>44.1 kHz<\/strong>. Le fichier peut faire jusqu&rsquo;\u00e0 <strong>25 Mo<\/strong> et la chanson peut durer au plus <strong>6 minutes<\/strong>. Les paroles doivent \u00eatre envoy\u00e9es dans un fichier <strong>.txt<\/strong>. La vignette peut avoir une r\u00e9solution allant jusqu&rsquo;\u00e0 <strong>2500 x 2500 pixels<\/strong>, avec un rapport d&rsquo;aspect de <strong>1:1<\/strong>. C&rsquo;est la m\u00eame r\u00e8gle pour l&rsquo;image originale, mais cela peut varier en fonction du site o\u00f9 est post\u00e9 la chanson.<\/p>\n<p>Il doit \u00eatre mentionn\u00e9 toutes les personnes ayant travaill\u00e9 pour la chanson, en particulier le d\u00e9tenteur du droit d&rsquo;auteur.<\/p>\n<p>Chaque participant a une <em>limite de 2 chansons<\/em>.<\/p>\n<h1>Sites de distribution<\/h1>\n<p>Les musiques s\u00e9lectionn\u00e9es pour le concours seront disponibles sur les sites suivants pour le Japon :<\/p>\n<ul>\n<li><strong>iTunes<\/strong><\/li>\n<li><strong>Amazon<\/strong><\/li>\n<li><strong>AWA<\/strong><\/li>\n<li><strong>Google<\/strong><\/li>\n<li><strong>KKBOX<\/strong><\/li>\n<li><strong>Line music<\/strong><\/li>\n<li><strong>Mora<\/strong><\/li>\n<li><strong>Spotify<\/strong><\/li>\n<li><strong>Youtube<\/strong><\/li>\n<li><strong>Rekochok<\/strong><\/li>\n<li>autres (pas list\u00e9s)<\/li>\n<\/ul>\n<p>Et sur ceux-ci pour le reste du monde :<\/p>\n<ul>\n<li><strong>iTunes<\/strong>(International)<\/li>\n<li><strong>Amazon<\/strong><\/li>\n<li><strong>eMusic T-Mobile World Wide<\/strong><\/li>\n<li><strong>Google music<\/strong><\/li>\n<li><strong>KKBOX<\/strong><\/li>\n<li><strong>Spotify<\/strong><\/li>\n<li>etc&#8230;<\/li>\n<\/ul>\n<h1>Informations suppl\u00e9mentaires<\/h1>\n<p>L&rsquo;annonce donne quelques pr\u00e9cisions suppl\u00e9mentaires.<\/p>\n<p>Toute information en rapport avec la chanson ne peut \u00eatre chang\u00e9 apr\u00e8s la date buttoir. Si vous \u00eates \u00e2g\u00e9 de moins de 20 ans, vous <em>devez<\/em> avoir un accord parental avant de vous inscrire. Enfin, vous devez savoir si votre contenu enfreint des droits d&rsquo;auteurs.<\/p>\n<p>C&rsquo;est tout ce que l&rsquo;article dit, cependant, vous pouvez suivre <a href=\"https:\/\/twitter.com\/VOCALOTRACKS\">VOCALOTRACKS<\/a> sur Twitter pour plus d&rsquo;actualit\u00e9s sur ce concours! Il est certain que beaucoup de bons compositeurs Japonnais et tout autour du monde feront d&rsquo;extraordinaires chansons, soyez patients!<\/p>\n<p>De plus, dans une autre note nous avons appris que tous les vocaloids de <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/29\">Internet Co. Ltd<\/a> voyaient leur<strong> prix r\u00e9duit de 40%!<\/strong><\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u3010\u6700\u592740%OFF\u3011<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/VOCALOID?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#VOCALOID<\/a> Megpoid\u767a\u58f210\u5468\u5e74\u3092\ud83c\udf89\u8a18\u5ff5\u3057\u3066\u5f53\u793eVOCALOID\u30e9\u30a4\u30d6\u30e9\u30ea\u3092\u7279\u5225\u4fa1\u683c\u3067\u3054\u63d0\u4f9b\u2757\u30dc\u30fc\u30ab\u30ed\u30a4\u30c9\u30df\u30e5\u30fc\u30b8\u30c3\u30af\u914d\u4fe1\u5c02\u7528\u30ec\u30fc\u30d9\u30eb\u300cVOCALOTRACKS\u300d\u3067\u306f\u3001<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Megpoid?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Megpoid<\/a> \u304c\u6b4c\u3046\ud83c\udfa4\u697d\u66f2\u3092\u52df\u96c6\u4e2d\u2757\u4eca\u304b\u3089\u304a\u6c42\u3081\u306e\u4e0a\u3054\u5fdc\u52df\u3044\u305f\u3060\u304f\u3053\u3068\u3082\u53ef\u80fd\u203c<a href=\"https:\/\/t.co\/btNNq8giPC\">https:\/\/t.co\/btNNq8giPC<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/GUMI?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#GUMI<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/GUMI%E8%AA%95%E7%94%9F%E7%A5%AD2019?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#GUMI\u8a95\u751f\u796d2019<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/87Sh8MHIg3\">pic.twitter.com\/87Sh8MHIg3<\/a><\/p>\n<p>&mdash; shopsswjp (@shopsswjp) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/shopsswjp\/status\/1144119564482908160?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 27, 2019<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Vous pouvez retrouver GUMI sur <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/GUMI.from.Megpoid\">Facebook<\/a> et <a href=\"https:\/\/twitter.com\/GUMIfromMegpoid\">Twitter<\/a>.<br \/>\nDe m\u00eame pour Internet Co. Ltd, qui a aussi des r\u00e9seaux sociaux en anglais! Retrouvez les sur Facebook (<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/INTERNET.jpn\/\">Japonnais<\/a>\/<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/INTERNETjpen\/\">Anglais<\/a>) ou Twitter (<a href=\"https:\/\/twitter.com\/INTERNETjp_en\">Japonnais<\/a>\/<a href=\"https:\/\/twitter.com\/INTERNETjp_en\">Anglais<\/a>).<br \/>\n<a href=\"https:\/\/vocalotracks.ssw.co.jp\/contest\/megpoid_2019\/\">Page du concours<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le 10\u00e8me anniversaire de Megpoid \u00e9tait le 26 juin 2019. Le c\u00e9l\u00e8bre label de musiques Vocaloid, VOCALOTRACKS, a annonc\u00e9 qu&rsquo;ils organisaient un concours de chansons pour le 10\u00e8me anniversaire de Megpoid. D\u00e9tails du concours \ud83d\udce2VOCALOID Megpoid\u767a\u58f210\u5468\u5e74\u3092\u8a18\u5ff5\u3057\u3066 #GUMI \u304c\u6b4c\u3046\ud83c\udfa4\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u697d\u66f2\u3092\u52df\u96c6\u2757\u4e16\u754c\ud83c\udf0f\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\u3078\u5411\u3051\u3066\u5168\u66f2\u914d\u4fe1\u624b\u7d9a\u304d\u3092\u5b9f\u65bd\u3002\uff08\u898f\u5b9a\u6709\uff09\ud83d\uddd37\/29\uff08\u6708\uff0915\u6642\u307e\u3067\u3002VOCALOID4 Megpoid \u6700\u592740%OFF\u30ad\u30e3\u30f3\u30da\u30fc\u30f3\u3082\u5b9f\u65bd\u4e2d\u3000https:\/\/t.co\/CXZMEZNTMB #vocaloid#vocalotracks#GUMI\u751f\u8a95\u796d2019#GUMI\u8a95\u751f\u796d2019 pic.twitter.com\/LeAEo3VWhd &mdash; VOCALOTRACKS (@VOCALOTRACKS) June 27, 2019 VOCALOTRACKS a donn\u00e9 beaucoup de d\u00e9tails sur &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":174,"featured_media":230147,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2439,2442],"tags":[2451,2463,729,3271],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Un Concours de Chansons pour le 10\u00e8me Anniversaire de Megpoid! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-concours-de-chansons-pour-le-10eme-anniversaire-de-megpoid\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Un Concours de Chansons pour le 10\u00e8me Anniversaire de Megpoid! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le 10\u00e8me anniversaire de Megpoid \u00e9tait le 26 juin 2019. Le c\u00e9l\u00e8bre label de musiques Vocaloid, VOCALOTRACKS, a annonc\u00e9 qu&rsquo;ils organisaient un concours de chansons pour le 10\u00e8me anniversaire de Megpoid. D\u00e9tails du concours \ud83d\udce2VOCALOID Megpoid\u767a\u58f210\u5468\u5e74\u3092\u8a18\u5ff5\u3057\u3066 #GUMI \u304c\u6b4c\u3046\ud83c\udfa4\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u697d\u66f2\u3092\u52df\u96c6\u2757\u4e16\u754c\ud83c\udf0f\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\u3078\u5411\u3051\u3066\u5168\u66f2\u914d\u4fe1\u624b\u7d9a\u304d\u3092\u5b9f\u65bd\u3002\uff08\u898f\u5b9a\u6709\uff09\ud83d\uddd37\/29\uff08\u6708\uff0915\u6642\u307e\u3067\u3002VOCALOID4 Megpoid \u6700\u592740%OFF\u30ad\u30e3\u30f3\u30da\u30fc\u30f3\u3082\u5b9f\u65bd\u4e2d\u3000https:\/\/t.co\/CXZMEZNTMB #vocaloid#vocalotracks#GUMI\u751f\u8a95\u796d2019#GUMI\u8a95\u751f\u796d2019 pic.twitter.com\/LeAEo3VWhd &mdash; VOCALOTRACKS (@VOCALOTRACKS) June 27, 2019 VOCALOTRACKS a donn\u00e9 beaucoup de d\u00e9tails sur &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-concours-de-chansons-pour-le-10eme-anniversaire-de-megpoid\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-07-02T04:38:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-07-02T16:08:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/title.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"311\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"marklinmax\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-concours-de-chansons-pour-le-10eme-anniversaire-de-megpoid\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/title.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/title.png\",\"width\":660,\"height\":311},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-concours-de-chansons-pour-le-10eme-anniversaire-de-megpoid\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-concours-de-chansons-pour-le-10eme-anniversaire-de-megpoid\/\",\"name\":\"Un Concours de Chansons pour le 10\u00e8me Anniversaire de Megpoid! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-concours-de-chansons-pour-le-10eme-anniversaire-de-megpoid\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-07-02T04:38:14+00:00\",\"dateModified\":\"2019-07-02T16:08:11+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-concours-de-chansons-pour-le-10eme-anniversaire-de-megpoid\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-concours-de-chansons-pour-le-10eme-anniversaire-de-megpoid\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-concours-de-chansons-pour-le-10eme-anniversaire-de-megpoid\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Un Concours de Chansons pour le 10\u00e8me Anniversaire de Megpoid!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca\",\"name\":\"marklinmax\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"marklinmax\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/marklinmax\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Un Concours de Chansons pour le 10\u00e8me Anniversaire de Megpoid! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-concours-de-chansons-pour-le-10eme-anniversaire-de-megpoid\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Un Concours de Chansons pour le 10\u00e8me Anniversaire de Megpoid! - VNN","og_description":"Le 10\u00e8me anniversaire de Megpoid \u00e9tait le 26 juin 2019. Le c\u00e9l\u00e8bre label de musiques Vocaloid, VOCALOTRACKS, a annonc\u00e9 qu&rsquo;ils organisaient un concours de chansons pour le 10\u00e8me anniversaire de Megpoid. D\u00e9tails du concours \ud83d\udce2VOCALOID Megpoid\u767a\u58f210\u5468\u5e74\u3092\u8a18\u5ff5\u3057\u3066 #GUMI \u304c\u6b4c\u3046\ud83c\udfa4\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u697d\u66f2\u3092\u52df\u96c6\u2757\u4e16\u754c\ud83c\udf0f\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\u3078\u5411\u3051\u3066\u5168\u66f2\u914d\u4fe1\u624b\u7d9a\u304d\u3092\u5b9f\u65bd\u3002\uff08\u898f\u5b9a\u6709\uff09\ud83d\uddd37\/29\uff08\u6708\uff0915\u6642\u307e\u3067\u3002VOCALOID4 Megpoid \u6700\u592740%OFF\u30ad\u30e3\u30f3\u30da\u30fc\u30f3\u3082\u5b9f\u65bd\u4e2d\u3000https:\/\/t.co\/CXZMEZNTMB #vocaloid#vocalotracks#GUMI\u751f\u8a95\u796d2019#GUMI\u8a95\u751f\u796d2019 pic.twitter.com\/LeAEo3VWhd &mdash; VOCALOTRACKS (@VOCALOTRACKS) June 27, 2019 VOCALOTRACKS a donn\u00e9 beaucoup de d\u00e9tails sur &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-concours-de-chansons-pour-le-10eme-anniversaire-de-megpoid\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-07-02T04:38:14+00:00","article_modified_time":"2019-07-02T16:08:11+00:00","og_image":[{"width":660,"height":311,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/title.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"marklinmax","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-concours-de-chansons-pour-le-10eme-anniversaire-de-megpoid\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/title.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/title.png","width":660,"height":311},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-concours-de-chansons-pour-le-10eme-anniversaire-de-megpoid\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-concours-de-chansons-pour-le-10eme-anniversaire-de-megpoid\/","name":"Un Concours de Chansons pour le 10\u00e8me Anniversaire de Megpoid! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-concours-de-chansons-pour-le-10eme-anniversaire-de-megpoid\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-07-02T04:38:14+00:00","dateModified":"2019-07-02T16:08:11+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-concours-de-chansons-pour-le-10eme-anniversaire-de-megpoid\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-concours-de-chansons-pour-le-10eme-anniversaire-de-megpoid\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-concours-de-chansons-pour-le-10eme-anniversaire-de-megpoid\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Un Concours de Chansons pour le 10\u00e8me Anniversaire de Megpoid!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca","name":"marklinmax","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg","caption":"marklinmax"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/marklinmax\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/230183"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/174"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=230183"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/230183\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":230237,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/230183\/revisions\/230237"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/230147"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=230183"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=230183"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=230183"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}