{"id":91042,"date":"2017-03-14T09:18:58","date_gmt":"2017-03-14T13:18:58","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=91042\/"},"modified":"2017-06-09T17:17:54","modified_gmt":"2017-06-09T21:17:54","slug":"daughter-evil-musical-fuer-juni-angekuendigt","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/daughter-evil-musical-fuer-juni-angekuendigt\/","title":{"rendered":"Daughter of Evil Musical f\u00fcr Juni angek\u00fcndigt!"},"content":{"rendered":"<p>Fans der &#8222;Story of Evil&#8220;-Reihe werden sich freuen zu h\u00f6ren, dass es ein Musical f\u00fcr &#8222;Daughter of Evil&#8220; geben wird! Im Moment ist unklar, wie tief das Musical in das Geschehen der Evil-Serie eingehen wird. Trotzdem wird es ein Muss f\u00fcr alle Fans sein!<\/p>\n<h3>\u00dcber das Musical<\/h3>\n<p>Das <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/1590\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Aku no Musume<\/a>-Musical wurde f\u00fcr den 4. &#8211; 11. Juni 2017 angek\u00fcndigt. Tokunaga Hidekatsu wird dirigieren und f\u00fcr das Skript verantwortlich sein. Das Musical wird im Auru Spot, im Osten von Ikebukuro, in Tokio aufgef\u00fchrt.<\/p>\n<h5>Hauptbesetzung<\/h5>\n<p><strong>Riliane Lucifen d&#8217;Autriche (Rin):<\/strong> <a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Reina_Tanaka\">Reina Tanaka<\/a>, ehemaliges &#8222;Morning Musume&#8220;-Mitglied und aktuell S\u00e4nger f\u00fcr die Girls Band &#8222;LoVendo\u042f&#8220;<br \/>\n<strong>Allen Avadonia (Len):<\/strong> <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Kazutomi_Yamamoto\">Yamamoto Kazuomi<\/a>.<\/p>\n<h5>weitere Besetzung<\/h5>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/www.stage48.net\/wiki\/index.php\/Takano_Yui\">Yui Takano<\/a>, ehemaliges <a href=\"http:\/\/www.stage48.net\/wiki\/index.php\/NMB48\">NMB48<\/a>-Mitglied<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Aika_Ota\">Aika Ota<\/a>, Mitglied von HKT48<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Kenta_Kamakari\">Kenta Kamakari<\/a>, bekannt f\u00fcr seine Auftritte in &#8222;Prince of Tennis&#8220;-Musicals<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/suzukifumina\">Suzuki Fumina<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/nokubo_naoki\/\">Naoki Nokubo<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h3>Vorstellungen<\/h3>\n<p>Wie bereits erw\u00e4hnt, werden die Vorstellungen vom 4. &#8211; 11. Juni laufen. Insgesamt wird es 12 Vorstellungen geben. (Alle Zeiten in JST angegeben.)<\/p>\n<ul style=\"list-style-type: square;\">\n<li><strong>Sonntag, 4. Juni:<\/strong> 13:00 Uhr und 18:00 Uhr<\/li>\n<li><strong>Montag, 5. Juni:<\/strong> 19:00 Uhr<\/li>\n<li><strong>Dienstag, 6. Juni:<\/strong> 14:00 Uhr und 19:00 Uhr<\/li>\n<li><strong>Mittwoch, 7. Juni:<\/strong> 19:00 Uhr<\/li>\n<li><strong>Donnerstag, 8. Juni:<\/strong> 19:00 Uhr<\/li>\n<li><strong>Freitag, 9. Juni:<\/strong> 19:00 Uhr<\/li>\n<li><strong>Samstag, 10. Juni:<\/strong> 13:00 Uhr und 18:00 Uhr<\/li>\n<li><strong>Sonntag, 11. Juni:<\/strong> 12:00 Uhr und 16:00 Uhr<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Tickets<\/h3>\n<p>Es gibt drei verschiedene M\u00f6glichkeiten, an sein Ticket zu gelangen. Zus\u00e4tzlich zu den zwei Vorverkaufsphasen \u00fcber Lotterien, wird es auch einen \u00fcblichen Ticketverkauf geben.<\/p>\n<p>Tickets im Vorverkauf kosten 8.000 Yen, w\u00e4hrend sie an der Abendkasse 8.500 Yen kosten werden.<\/p>\n<p>Play Guide erste Vorverkaufslotterie: 7. &#8211; 13. M\u00e4rz<br \/>\nPlay Guide und FC Vorverkaufslotterie: 2. &#8211; 25. M\u00e4rz<br \/>\nallgemeiner Verkauf: 16. April, 10:00 Uhr<\/p>\n<h5>Webseiten<\/h5>\n<p>\u25a0 <strong>CN Play Guide<\/strong><br \/>\nOnline Reservierung: http:\/\/www.cnplayguide.com\/amitike\/<\/p>\n<p>\u25a0 <strong>Confetti (Camperfeti)<\/strong><br \/>\nOnline Reservierung: http:\/\/confetti-web.com\/akunomusume\/<\/p>\n<p>\u25a0 <strong>Rakuten Play Guide<\/strong><br \/>\nOnline Reservierung: http:\/\/r-t.jp\/amipro<\/p>\n<p>Bitte beachtet, dass alle Webseiten auf Japanisch sind. CN Play Guide und Confetti bieten auch Reservierungen per Telefon an. Informationen \u00fcber die Telefonreservierungen findest du auf der\u00a0 <a href=\"http:\/\/www.39amipro.com\/akunomusume\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">offiziellen Webseite<\/a>.<\/p>\n<h3>Stammkunden-Bonus<\/h3>\n<p>Falls du dir das Musical mehrmals anschaust, erh\u00e4lst du einen extra Bonus, abh\u00e4ngig davon, wie oft du hingehst!<\/p>\n<ul style=\"list-style-type: square;\">\n<li><strong>3 Besuche:<\/strong> Ein exklusives Promid-Portrait in Gr\u00f6\u00dfe L, das sonst nirgendswo erh\u00e4ltlich ist (Version A).<\/li>\n<li><strong>6 Besuche:<\/strong> Ein exklusives Promid-Portrait in Gr\u00f6\u00dfe L, das sonst nirgendswo erh\u00e4ltlich ist (Version B).<\/li>\n<li><strong>10 Besuche:<\/strong> Ein A5 Promide-Portrait, unterzeichnet von deinem liebsten Darsteller.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Beachte: Promide sind kleine, in Postkartengr\u00f6\u00dfe gehaltene Artikel, die eine Illustration einer Fotografie zeigen.<\/p>\n<p>Falls du w\u00e4hrend des Musicals in Japan bist, solltest du es dir unbedingt ansehen! Es wird mit Sicherheit ein gro\u00dfes Vergn\u00fcgen werden!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fans der &#8222;Story of Evil&#8220;-Reihe werden sich freuen zu h\u00f6ren, dass es ein Musical f\u00fcr &#8222;Daughter of Evil&#8220; geben wird! Im Moment ist unklar, wie tief das Musical in das Geschehen der Evil-Serie eingehen wird. Trotzdem wird es ein Muss f\u00fcr alle Fans sein! \u00dcber das Musical Das Aku no Musume-Musical wurde f\u00fcr den 4. &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":104,"featured_media":89771,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2550,2549],"tags":[3462,3448],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Daughter of Evil Musical f\u00fcr Juni angek\u00fcndigt! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/daughter-evil-musical-fuer-juni-angekuendigt\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Daughter of Evil Musical f\u00fcr Juni angek\u00fcndigt! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fans der &#8222;Story of Evil&#8220;-Reihe werden sich freuen zu h\u00f6ren, dass es ein Musical f\u00fcr &#8222;Daughter of Evil&#8220; geben wird! Im Moment ist unklar, wie tief das Musical in das Geschehen der Evil-Serie eingehen wird. Trotzdem wird es ein Muss f\u00fcr alle Fans sein! \u00dcber das Musical Das Aku no Musume-Musical wurde f\u00fcr den 4. &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/daughter-evil-musical-fuer-juni-angekuendigt\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-03-14T13:18:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-06-09T21:17:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DaughterOfEvilMusicalFeature.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@cinzzya\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Cinzya\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/daughter-evil-musical-fuer-juni-angekuendigt\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DaughterOfEvilMusicalFeature.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DaughterOfEvilMusicalFeature.jpg\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/daughter-evil-musical-fuer-juni-angekuendigt\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/daughter-evil-musical-fuer-juni-angekuendigt\/\",\"name\":\"Daughter of Evil Musical f\u00fcr Juni angek\u00fcndigt! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/daughter-evil-musical-fuer-juni-angekuendigt\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-03-14T13:18:58+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-09T21:17:54+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/daughter-evil-musical-fuer-juni-angekuendigt\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/daughter-evil-musical-fuer-juni-angekuendigt\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/daughter-evil-musical-fuer-juni-angekuendigt\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Daughter of Evil Musical f\u00fcr Juni angek\u00fcndigt!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\",\"name\":\"Cinzya\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Cinzya\"},\"description\":\"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/cinzzya\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Daughter of Evil Musical f\u00fcr Juni angek\u00fcndigt! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/daughter-evil-musical-fuer-juni-angekuendigt\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Daughter of Evil Musical f\u00fcr Juni angek\u00fcndigt! - VNN","og_description":"Fans der &#8222;Story of Evil&#8220;-Reihe werden sich freuen zu h\u00f6ren, dass es ein Musical f\u00fcr &#8222;Daughter of Evil&#8220; geben wird! Im Moment ist unklar, wie tief das Musical in das Geschehen der Evil-Serie eingehen wird. Trotzdem wird es ein Muss f\u00fcr alle Fans sein! \u00dcber das Musical Das Aku no Musume-Musical wurde f\u00fcr den 4. &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/daughter-evil-musical-fuer-juni-angekuendigt\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-03-14T13:18:58+00:00","article_modified_time":"2017-06-09T21:17:54+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DaughterOfEvilMusicalFeature.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@cinzzya","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Cinzya","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/daughter-evil-musical-fuer-juni-angekuendigt\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DaughterOfEvilMusicalFeature.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DaughterOfEvilMusicalFeature.jpg","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/daughter-evil-musical-fuer-juni-angekuendigt\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/daughter-evil-musical-fuer-juni-angekuendigt\/","name":"Daughter of Evil Musical f\u00fcr Juni angek\u00fcndigt! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/daughter-evil-musical-fuer-juni-angekuendigt\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-03-14T13:18:58+00:00","dateModified":"2017-06-09T21:17:54+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/daughter-evil-musical-fuer-juni-angekuendigt\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/daughter-evil-musical-fuer-juni-angekuendigt\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/daughter-evil-musical-fuer-juni-angekuendigt\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Daughter of Evil Musical f\u00fcr Juni angek\u00fcndigt!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4","name":"Cinzya","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Cinzya"},"description":"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/cinzzya","https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/91042"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/104"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=91042"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/91042\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/89771"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=91042"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=91042"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=91042"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}