{"id":105594,"date":"2017-06-03T16:25:02","date_gmt":"2017-06-03T20:25:02","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=105594\/"},"modified":"2017-06-03T17:12:09","modified_gmt":"2017-06-03T21:12:09","slug":"anunciado-concurso-vocaloid-lumi-trial-gratis-demos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-vocaloid-lumi-trial-gratis-demos\/","title":{"rendered":"Anunciado Concurso para VOCALOID LUMi + Trial Gr\u00e1tis e Demos!"},"content":{"rendered":"<p>3 de Junho mais o &#8220;dia da LUMi&#8221;! Tal como outros cantores virtuais, h\u00e1 um trocadilho que d\u00e1 \u00e0 LUMi o seu pr\u00f3prio dia. &#8220;Lu\/Ru&#8221; \u00e9 parecido com &#8220;Lo\/Ro,&#8221; que \u00e9 semelhante \u00e0 palavra Japonesa para 6 (&#8220;roku&#8221;). E todos sabemos que &#8220;Mi&#8221; pode ser para &#8220;3&#8221; (3\/9=Miku Day). Ser\u00e1 que a AVA pensou nisto antes de lan\u00e7ar o trial da LUMi neste dia? AVA tamb\u00e9m anunciou um concurso musical para a LUMi junto com um trial gr\u00e1tis e demos que mostram a voz dela.<\/p>\n<h3><strong>Trial Gr\u00e1tis!<\/strong><\/h3>\n<p>LUMi est\u00e1 dispon\u00edvel atrav\u00e9s de um trial gr\u00e1tis de 30 dias. Embora tenhas que te registar para fazer o download do trial, n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio teres uma morada Japonesa. Tens de preencher o formul\u00e1rio completo para fazer o download da LUMi mas n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio ser uma morada ver\u00eddica. AVA ficou surpresa que pessoas fora do Jap\u00e3o estarem interessadas na LUMi e est\u00e3o felizes por ajudar as pessoas que est\u00e3o a ter problemas em fazer o download.<\/p>\n<p>Podes encontrar o trial gr\u00e1tis da LUMi <a href=\"https:\/\/lumi.ava01.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">aqui<\/a>.<\/p>\n<p>Para fazer o download da vers\u00e3o trial da LUMi, faz o registo como usu\u00e1rio no site oficial da LUMi com o teu email como mostrado na imagem. Tamb\u00e9m podes fazer o registo com a tua conta no Facebook.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-105594 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_Trial_1.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_Trial_1-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_Trial_2.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_Trial_2-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_Trial_3.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_Trial_3-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Como foi mencionado, todas as partes t\u00eam de estar preenchidas. Se n\u00e3o \u00e9s um residente no Jap\u00e3o e n\u00e3o tens uma perfeitura no Jap\u00e3o, n\u00e3o te preocupes! <a href=\"https:\/\/twitter.com\/DorellyMimi\/status\/870924238001242112\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">AVA disse para simplesmente usar Tokyo como a tua perfeitura<\/a>. AVA est\u00e3 feliz por saber que pessoas de todo o mundo est\u00e3o com interesse em experimentar a voz da LUMi!<\/p>\n<p>A vers\u00e3o trial da LUMi expira em 30 dias depois da instala\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Tamb\u00e9m podes come\u00e7ar a seguir a LUMi na sua conta oficial no Twitter!<br \/>\n<a class=\"twitter-timeline\" data-width=\"618\" data-height=\"927\" href=\"https:\/\/twitter.com\/lumi0603\">Tweets by lumi0603<\/a><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<h3><strong>Concurso Musical<\/strong><\/h3>\n<p>Em adi\u00e7\u00e3o ao trial, tamb\u00e9m h\u00e1 um concurso musical!<\/p>\n<p>Em celebra\u00e7\u00e3o do lan\u00e7amento do trial, AVA e\u00a0<a href=\"https:\/\/nana-music.co.jp\/en\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Nana Music<\/a>\u00a0juntaram-se para fazer o primeiro \u201cLUMi DTM Creator Contest\u201d atrav\u00e9s da\u00a0<a href=\"https:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=com.nanamusic.android&amp;hl=ja\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">aplica\u00e7\u00e3o nana music<\/a>\u00a0que come\u00e7a a 5 de Junho.<\/p>\n<h4><strong>Detalhes do Concurso:<\/strong><\/h4>\n<p>O concurso est\u00e1 a aceitar entradas de m\u00fasicas que usam a vers\u00e3o trial da LUMi. As entradas que chegarem \u00e0 final v\u00e3o ser tocadas num programa musical especial na\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Nippon_Cultural_Broadcasting\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">esta\u00e7\u00e3o de r\u00e1dio<\/a>\u00a0Nippon Cultural Broadcasting a 8 de Julho. O programa vai ser apresentado por\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Kaito_Ishikawa\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Kaito Ishikawa<\/a>\u00a0e\u00a0<a href=\"http:\/\/asianwiki.com\/Miyu_Takeuchi\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Miyu Takeuchi<\/a>\u00a0de AKB48. A entrada vencedora tamb\u00e9m vai ter um v\u00eddeo musical original feito para a m\u00fasica, que vai ser mostrado no concerto de estreia da LUMi.<\/p>\n<h4><strong>Concerto?!<\/strong><\/h4>\n<p>Embora n\u00e3o haja muita informa\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel, sabemos que a AVA planeia fazer o concerto de estreia da LUMi em Setembro de 2017. Portanto dica atento \u00e0 VNN para mais actualiza\u00e7\u00f5es!<\/p>\n<h3><strong>M\u00fasicas Oficiais\/Demos<\/strong><\/h3>\n<p>Claro, nenhum VOCALOID est\u00e1 completo sem demos! AVA trouxe muitos produtores conhecidos para fazer demos para a nova VOCALOID. Podes ver a lista em baixo.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/158342\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u201cYoake no Uta\u201d<\/a><br \/>\nLetra\u00a0por Kaoru Yoshizawa<br \/>\nM\u00fasica por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/41844\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Bunta<\/a><br \/>\n<strong><a href=\"http:\/\/nana-music.com\/sounds\/02a60a1a\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ouve Aqui<\/a><\/strong><\/p>\n<p>\u201cLumie\u0300re\u201d<br \/>\nM\u00fasica e Letra por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/37\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ELECTROCUTICA<\/a><br \/>\n<strong><a href=\"http:\/\/nana-music.com\/sounds\/02a609e2\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ouve Aqui<\/a><\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/158338\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u201cMayoigo Romanticist\u201d<\/a><br \/>\nM\u00fasica e Letra por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/308\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Koyori (DenpolP)<\/a><br \/>\n<strong><a href=\"http:\/\/nana-music.com\/sounds\/02a6099c\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ouve Aqui<\/a><\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/158340\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u201cLuminitium\u201d<\/a><br \/>\nM\u00fasica e Letra por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/40\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">AVTechNO!<\/a><br \/>\n<strong><a href=\"http:\/\/nana-music.com\/sounds\/02a60960\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ouve Aqui<\/a><\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/158341\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u201cgood night\u201d<\/a><br \/>\nLetra por\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/kengo_shirahama\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Kengo Shirahama<\/a><br \/>\nM\u00fasica Por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/40860\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Uzzy<\/a><br \/>\n<strong><a href=\"http:\/\/nana-music.com\/sounds\/02a6092a\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ouve Aqui<\/a><\/strong><\/p>\n<p>Podes encontrar a lista completa aqui: http:\/\/nana-music.com\/topics\/lumi-dtm\/<\/p>\n<h3><strong>Mais Informa\u00e7\u00f5es<\/strong><\/h3>\n<p>Para mais informa\u00e7\u00f5es sobre a LUMi, n\u00e3o te esque\u00e7as de seguir a VNN e ver os links abaixo.<\/p>\n<p><a href=\"\/?p=102923\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">&#8220;Anunciada VOCALOID 4 LUMi!&#8221;<\/a><\/p>\n<p><a href=\"\/?p=104265\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">&#8220;A 1\u00aa Entrevista Revela o Design da LUMi!&#8221;<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/LUMi.staff\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook da LUMi<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/lumi0603\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Twitter da LUMi<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>3 de Junho mais o &#8220;dia da LUMi&#8221;! Tal como outros cantores virtuais, h\u00e1 um trocadilho que d\u00e1 \u00e0 LUMi o seu pr\u00f3prio dia. &#8220;Lu\/Ru&#8221; \u00e9 parecido com &#8220;Lo\/Ro,&#8221; que \u00e9 semelhante \u00e0 palavra Japonesa para 6 (&#8220;roku&#8221;). E todos sabemos que &#8220;Mi&#8221; pode ser para &#8220;3&#8221; (3\/9=Miku Day). Ser\u00e1 que a AVA pensou nisto &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":105588,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080,3079],"tags":[3089,3173,3092,3098],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Anunciado Concurso para VOCALOID LUMi + Trial Gr\u00e1tis e Demos! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-vocaloid-lumi-trial-gratis-demos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Anunciado Concurso para VOCALOID LUMi + Trial Gr\u00e1tis e Demos! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"3 de Junho mais o &#8220;dia da LUMi&#8221;! Tal como outros cantores virtuais, h\u00e1 um trocadilho que d\u00e1 \u00e0 LUMi o seu pr\u00f3prio dia. &#8220;Lu\/Ru&#8221; \u00e9 parecido com &#8220;Lo\/Ro,&#8221; que \u00e9 semelhante \u00e0 palavra Japonesa para 6 (&#8220;roku&#8221;). E todos sabemos que &#8220;Mi&#8221; pode ser para &#8220;3&#8221; (3\/9=Miku Day). Ser\u00e1 que a AVA pensou nisto &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-vocaloid-lumi-trial-gratis-demos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-03T20:25:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-06-03T21:12:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_Trial_Feature.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-vocaloid-lumi-trial-gratis-demos\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_Trial_Feature.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_Trial_Feature.png\",\"width\":1280,\"height\":640},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-vocaloid-lumi-trial-gratis-demos\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-vocaloid-lumi-trial-gratis-demos\/\",\"name\":\"Anunciado Concurso para VOCALOID LUMi + Trial Gr\u00e1tis e Demos! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-vocaloid-lumi-trial-gratis-demos\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-06-03T20:25:02+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-03T21:12:09+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-vocaloid-lumi-trial-gratis-demos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-vocaloid-lumi-trial-gratis-demos\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-vocaloid-lumi-trial-gratis-demos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Anunciado Concurso para VOCALOID LUMi + Trial Gr\u00e1tis e Demos!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Anunciado Concurso para VOCALOID LUMi + Trial Gr\u00e1tis e Demos! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-vocaloid-lumi-trial-gratis-demos\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Anunciado Concurso para VOCALOID LUMi + Trial Gr\u00e1tis e Demos! - VNN","og_description":"3 de Junho mais o &#8220;dia da LUMi&#8221;! Tal como outros cantores virtuais, h\u00e1 um trocadilho que d\u00e1 \u00e0 LUMi o seu pr\u00f3prio dia. &#8220;Lu\/Ru&#8221; \u00e9 parecido com &#8220;Lo\/Ro,&#8221; que \u00e9 semelhante \u00e0 palavra Japonesa para 6 (&#8220;roku&#8221;). E todos sabemos que &#8220;Mi&#8221; pode ser para &#8220;3&#8221; (3\/9=Miku Day). Ser\u00e1 que a AVA pensou nisto &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-vocaloid-lumi-trial-gratis-demos\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-06-03T20:25:02+00:00","article_modified_time":"2017-06-03T21:12:09+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":640,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_Trial_Feature.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-vocaloid-lumi-trial-gratis-demos\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_Trial_Feature.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_Trial_Feature.png","width":1280,"height":640},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-vocaloid-lumi-trial-gratis-demos\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-vocaloid-lumi-trial-gratis-demos\/","name":"Anunciado Concurso para VOCALOID LUMi + Trial Gr\u00e1tis e Demos! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-vocaloid-lumi-trial-gratis-demos\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-06-03T20:25:02+00:00","dateModified":"2017-06-03T21:12:09+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-vocaloid-lumi-trial-gratis-demos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-vocaloid-lumi-trial-gratis-demos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-vocaloid-lumi-trial-gratis-demos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Anunciado Concurso para VOCALOID LUMi + Trial Gr\u00e1tis e Demos!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/105594"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=105594"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/105594\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/105588"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=105594"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=105594"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=105594"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}