{"id":232514,"date":"2019-07-10T16:29:55","date_gmt":"2019-07-10T20:29:55","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=232514"},"modified":"2019-07-10T18:34:18","modified_gmt":"2019-07-10T22:34:18","slug":"vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica-mini-benefizkonzert","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica-mini-benefizkonzert\/","title":{"rendered":"VocalNexus \u2715 VOCAMERICA Mini-Benefizkonzert!"},"content":{"rendered":"<p>Das Kinderklinikradio der Universit\u00e4tsmedizin Mannheim &#8222;<a href=\"https:\/\/radio-rumms.de\/\">Radio Rumms<\/a>&#8220; feiert ihr 10. Jubil\u00e4um am 14. September. Diesen Meilenstein wollen sie geb\u00fchrend mit einer gro\u00dfen <a href=\"https:\/\/radio-rumms.de\/aktuell\/save-the-date-10-jahre-kinderklinikradio-benefizveranstaltung-am-14-september-2019\/\">Benefizveranstaltung<\/a> mit vielen regionalen und \u00fcberregionalen K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstlern feiern! Mit dabei sind unter anderem <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/71949\">VocalNexus<\/a>, die in Zusammenarbeit mit <a href=\"https:\/\/vocamerica.com\/\">VOCAMERICA<\/a> 2 Songs auf entsprechender Leinwand zeigen werden.<\/p>\n<p>Datum: <strong>Samstag, 14.09.2019<br \/>\n<\/strong>Uhrzeit: <strong>18 Uhr, Einlass ab 17 Uhr<br \/>\n<\/strong>Ort: <strong>Capitol, Waldhofstr. 2, 68169 Mannheim<br \/>\n<\/strong>Eintritt (Spende): <strong>20 Euro, erm. 10 Euro<br \/>\n<\/strong>Veranstalter: F\u00f6rderverein Radio RUMMS &amp; Co e.V.<\/p>\n<p>Karten k\u00f6nnen ab sofort erworben werden \u00fcber:<\/p>\n<ul>\n<li>direkt \u00fcber das Capitol (an der Kasse oder telefonisch unter der Tickethotline 0621-3367333, Mo-Fr 11-17 Uhr)<\/li>\n<li>bei bekannten Vorverkaufsstellen in der Region, z.B. den Kundenforen des Mannheimer Morgen<\/li>\n<li>und bei gro\u00dfen Ticketdienstleistern im Internet (i.d.R. dort zzgl. 1 Euro Servicegeb\u00fchr).<\/li>\n<\/ul>\n<p>Mehr Informationen \u00fcber die Benifizveranstaltung findet ihr <a href=\"https:\/\/radio-rumms.de\/aktuell\/save-the-date-10-jahre-kinderklinikradio-benefizveranstaltung-am-14-september-2019\/\">hier<\/a>.<\/p>\n<h3>Links<\/h3>\n<header class=\"entry-header\">\n<p class=\"entry-title\"><a href=\"https:\/\/radio-rumms.de\/aktuell\/save-the-date-10-jahre-kinderklinikradio-benefizveranstaltung-am-14-september-2019\/\">10 Jahre Kinderklinikradio \u2013 Benefizveranstaltung am 14.09.2019<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/radio-rumms.de\">Radio Rumms<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/vocalnexus.de\/\">VocalNexus &#8211; Webseite<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/FreakyLuluGER\">VocalNexus &#8211; Twitter<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vocalnexusGER\/\">VocalNexus &#8211; Facebook<\/a><\/p>\n<\/header>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Das Kinderklinikradio der Universit\u00e4tsmedizin Mannheim &#8222;Radio Rumms&#8220; feiert ihr 10. Jubil\u00e4um am 14. September. Diesen Meilenstein wollen sie geb\u00fchrend mit einer gro\u00dfen Benefizveranstaltung mit vielen regionalen und \u00fcberregionalen K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstlern feiern! Mit dabei sind unter anderem VocalNexus, die in Zusammenarbeit mit VOCAMERICA 2 Songs auf entsprechender Leinwand zeigen werden. Datum: Samstag, 14.09.2019 Uhrzeit: 18 &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":104,"featured_media":232516,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2550,2549],"tags":[2558,2556],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>VocalNexus \u2715 VOCAMERICA Mini-Benefizkonzert! - VNN<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Das Kinderklinikradio der Universit\u00e4tsmedizin Mannheim &quot;Radio Rumms&quot; feiert ihr 10. Jubil\u00e4um am 14. September. Mit dabei sind VocalNexus, die VOCAMERICA-Songs zeigen werden.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica-mini-benefizkonzert\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"VocalNexus \u2715 VOCAMERICA Mini-Benefizkonzert! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Das Kinderklinikradio der Universit\u00e4tsmedizin Mannheim &quot;Radio Rumms&quot; feiert ihr 10. Jubil\u00e4um am 14. September. Mit dabei sind VocalNexus, die VOCAMERICA-Songs zeigen werden.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica-mini-benefizkonzert\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-07-10T20:29:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-07-10T22:34:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/RadioRummsFinal-800x500.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@cinzzya\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Cinzya\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica-mini-benefizkonzert\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/RadioRummsFinal-800x500.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/RadioRummsFinal-800x500.png\",\"width\":800,\"height\":500},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica-mini-benefizkonzert\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica-mini-benefizkonzert\/\",\"name\":\"VocalNexus \u2715 VOCAMERICA Mini-Benefizkonzert! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica-mini-benefizkonzert\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-07-10T20:29:55+00:00\",\"dateModified\":\"2019-07-10T22:34:18+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\"},\"description\":\"Das Kinderklinikradio der Universit\u00e4tsmedizin Mannheim \\\"Radio Rumms\\\" feiert ihr 10. Jubil\u00e4um am 14. September. Mit dabei sind VocalNexus, die VOCAMERICA-Songs zeigen werden.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica-mini-benefizkonzert\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica-mini-benefizkonzert\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica-mini-benefizkonzert\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"VocalNexus \u2715 VOCAMERICA Mini-Benefizkonzert!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\",\"name\":\"Cinzya\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Cinzya\"},\"description\":\"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/cinzzya\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"VocalNexus \u2715 VOCAMERICA Mini-Benefizkonzert! - VNN","description":"Das Kinderklinikradio der Universit\u00e4tsmedizin Mannheim \"Radio Rumms\" feiert ihr 10. Jubil\u00e4um am 14. September. Mit dabei sind VocalNexus, die VOCAMERICA-Songs zeigen werden.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica-mini-benefizkonzert\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"VocalNexus \u2715 VOCAMERICA Mini-Benefizkonzert! - VNN","og_description":"Das Kinderklinikradio der Universit\u00e4tsmedizin Mannheim \"Radio Rumms\" feiert ihr 10. Jubil\u00e4um am 14. September. Mit dabei sind VocalNexus, die VOCAMERICA-Songs zeigen werden.","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica-mini-benefizkonzert\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-07-10T20:29:55+00:00","article_modified_time":"2019-07-10T22:34:18+00:00","og_image":[{"width":800,"height":500,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/RadioRummsFinal-800x500.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@cinzzya","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Cinzya","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica-mini-benefizkonzert\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/RadioRummsFinal-800x500.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/RadioRummsFinal-800x500.png","width":800,"height":500},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica-mini-benefizkonzert\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica-mini-benefizkonzert\/","name":"VocalNexus \u2715 VOCAMERICA Mini-Benefizkonzert! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica-mini-benefizkonzert\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-07-10T20:29:55+00:00","dateModified":"2019-07-10T22:34:18+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4"},"description":"Das Kinderklinikradio der Universit\u00e4tsmedizin Mannheim \"Radio Rumms\" feiert ihr 10. Jubil\u00e4um am 14. September. Mit dabei sind VocalNexus, die VOCAMERICA-Songs zeigen werden.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica-mini-benefizkonzert\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica-mini-benefizkonzert\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica-mini-benefizkonzert\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"VocalNexus \u2715 VOCAMERICA Mini-Benefizkonzert!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4","name":"Cinzya","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Cinzya"},"description":"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/cinzzya","https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/232514"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/104"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=232514"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/232514\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":232596,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/232514\/revisions\/232596"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/232516"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=232514"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=232514"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=232514"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}