{"id":175587,"date":"2018-06-07T07:17:05","date_gmt":"2018-06-07T11:17:05","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=175587"},"modified":"2018-06-07T07:17:05","modified_gmt":"2018-06-07T11:17:05","slug":"les-premiers-articles-officiels-de-la-magical-mirai-2018-ont-ete-postes-les-precommandes-ouvrent-le-8-juin","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-premiers-articles-officiels-de-la-magical-mirai-2018-ont-ete-postes-les-precommandes-ouvrent-le-8-juin\/","title":{"rendered":"Les Premiers Articles Officiels de la Magical Mirai 2018 Ont \u00c9t\u00e9 Post\u00e9s, les Pr\u00e9commandes Ouvrent le 8 Juin"},"content":{"rendered":"<p>Le premier lot d\u2019articles officiels pour la Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 ! De plus, les pr\u00e9ventes de beaucoup d\u2019articles commencent demain, le 8 juin \u00e0 17h heure japonaise, et ferment le 22 juin \u00e0 12h heure japonaise. Cependant, seuls les r\u00e9sidents japonais peuvent b\u00e9n\u00e9ficier de cette pr\u00e9vente, donc assurez-vous d\u2019obtenir de l\u2019aide afin de les pr\u00e9parer au Japon si vous les voulez t\u00f4t ! Sinon, vous pouvez obtenir la plupart de ces articles durant les expositions.<\/p>\n<p>Page des Articles Officiels : <a href=\"http:\/\/magicalmirai.com\/2018\/goods.html\">http:\/\/magicalmirai.com\/2018\/goods.html<\/a><br \/>\nMagasin en Ligne des Articles Officiels : <a href=\"https:\/\/miku-store.com\/\">https:\/\/miku-store.com\/<\/a><\/p>\n<p>Les designs de la veste Enti\u00e8rement Graphique Live Happi ci-dessous sont exclusifs aux commandes en ligne, cependant vous pouvez opter pour les versions alternatives de la veste vendues durant l\u2019\u00e9v\u00e9nement. Tous les autres articles list\u00e9s sont disponibles en pr\u00e9commande, et seront aussi disponibles aux expositions Magical Mirai. Attendez-vous \u00e0 ce que la liste des articles soit mise \u00e0 jour au fur et \u00e0 mesure que le d\u00e9but des \u00e9v\u00e9nements arrive !<\/p>\n<p><img src=\"http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/goods1.jpg\" alt=\"http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/goods1.jpg\" \/><img id=\"fancybox-img\" src=\"http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/goods2.jpg\" alt=\"\" \/><\/p>\n<p>Pour l\u2019instant, la liste des articles est la suivante : des vestes Happi, des t-shirts enti\u00e8rement graphiques, des lampes de poche, des manches de lampe de poche, des caches-nez, des sacs \u00e0 main, une nappe \u00e0 pique-nique, des portes-lampe de poche, un drap d\u2019\u00e9t\u00e9 cool, et une pochette de breloques !<\/p>\n<p>La Magical Mirai 2018 se tiendra \u00e0 Osaka les 25 et 26 ao\u00fbt, et Tokyo du 31 ao\u00fbt au 2 septembre. Site officiel de la Magical Mirai 2018 : <a href=\"http:\/\/magicalmirai.com\/2018\/\">http:\/\/magicalmirai.com\/2018\/<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le premier lot d\u2019articles officiels pour la Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 ! De plus, les pr\u00e9ventes de beaucoup d\u2019articles commencent demain, le 8 juin \u00e0 17h heure japonaise, et ferment le 22 juin \u00e0 12h heure japonaise. Cependant, seuls les r\u00e9sidents japonais peuvent b\u00e9n\u00e9ficier de cette pr\u00e9vente, donc assurez-vous d\u2019obtenir &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":175543,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2443],"tags":[2931,2932],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les Premiers Articles Officiels de la Magical Mirai 2018 Ont \u00c9t\u00e9 Post\u00e9s, les Pr\u00e9commandes Ouvrent le 8 Juin - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-premiers-articles-officiels-de-la-magical-mirai-2018-ont-ete-postes-les-precommandes-ouvrent-le-8-juin\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les Premiers Articles Officiels de la Magical Mirai 2018 Ont \u00c9t\u00e9 Post\u00e9s, les Pr\u00e9commandes Ouvrent le 8 Juin - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le premier lot d\u2019articles officiels pour la Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 ! De plus, les pr\u00e9ventes de beaucoup d\u2019articles commencent demain, le 8 juin \u00e0 17h heure japonaise, et ferment le 22 juin \u00e0 12h heure japonaise. Cependant, seuls les r\u00e9sidents japonais peuvent b\u00e9n\u00e9ficier de cette pr\u00e9vente, donc assurez-vous d\u2019obtenir &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-premiers-articles-officiels-de-la-magical-mirai-2018-ont-ete-postes-les-precommandes-ouvrent-le-8-juin\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-06-07T11:17:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Magical-Mirai-2017-Goods-Header.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"692\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"360\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-premiers-articles-officiels-de-la-magical-mirai-2018-ont-ete-postes-les-precommandes-ouvrent-le-8-juin\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Magical-Mirai-2017-Goods-Header.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Magical-Mirai-2017-Goods-Header.png\",\"width\":692,\"height\":360},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-premiers-articles-officiels-de-la-magical-mirai-2018-ont-ete-postes-les-precommandes-ouvrent-le-8-juin\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-premiers-articles-officiels-de-la-magical-mirai-2018-ont-ete-postes-les-precommandes-ouvrent-le-8-juin\/\",\"name\":\"Les Premiers Articles Officiels de la Magical Mirai 2018 Ont \u00c9t\u00e9 Post\u00e9s, les Pr\u00e9commandes Ouvrent le 8 Juin - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-premiers-articles-officiels-de-la-magical-mirai-2018-ont-ete-postes-les-precommandes-ouvrent-le-8-juin\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-06-07T11:17:05+00:00\",\"dateModified\":\"2018-06-07T11:17:05+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-premiers-articles-officiels-de-la-magical-mirai-2018-ont-ete-postes-les-precommandes-ouvrent-le-8-juin\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-premiers-articles-officiels-de-la-magical-mirai-2018-ont-ete-postes-les-precommandes-ouvrent-le-8-juin\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-premiers-articles-officiels-de-la-magical-mirai-2018-ont-ete-postes-les-precommandes-ouvrent-le-8-juin\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Les Premiers Articles Officiels de la Magical Mirai 2018 Ont \u00c9t\u00e9 Post\u00e9s, les Pr\u00e9commandes Ouvrent le 8 Juin\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les Premiers Articles Officiels de la Magical Mirai 2018 Ont \u00c9t\u00e9 Post\u00e9s, les Pr\u00e9commandes Ouvrent le 8 Juin - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-premiers-articles-officiels-de-la-magical-mirai-2018-ont-ete-postes-les-precommandes-ouvrent-le-8-juin\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Les Premiers Articles Officiels de la Magical Mirai 2018 Ont \u00c9t\u00e9 Post\u00e9s, les Pr\u00e9commandes Ouvrent le 8 Juin - VNN","og_description":"Le premier lot d\u2019articles officiels pour la Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 ! De plus, les pr\u00e9ventes de beaucoup d\u2019articles commencent demain, le 8 juin \u00e0 17h heure japonaise, et ferment le 22 juin \u00e0 12h heure japonaise. Cependant, seuls les r\u00e9sidents japonais peuvent b\u00e9n\u00e9ficier de cette pr\u00e9vente, donc assurez-vous d\u2019obtenir &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-premiers-articles-officiels-de-la-magical-mirai-2018-ont-ete-postes-les-precommandes-ouvrent-le-8-juin\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-06-07T11:17:05+00:00","og_image":[{"width":692,"height":360,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Magical-Mirai-2017-Goods-Header.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-premiers-articles-officiels-de-la-magical-mirai-2018-ont-ete-postes-les-precommandes-ouvrent-le-8-juin\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Magical-Mirai-2017-Goods-Header.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Magical-Mirai-2017-Goods-Header.png","width":692,"height":360},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-premiers-articles-officiels-de-la-magical-mirai-2018-ont-ete-postes-les-precommandes-ouvrent-le-8-juin\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-premiers-articles-officiels-de-la-magical-mirai-2018-ont-ete-postes-les-precommandes-ouvrent-le-8-juin\/","name":"Les Premiers Articles Officiels de la Magical Mirai 2018 Ont \u00c9t\u00e9 Post\u00e9s, les Pr\u00e9commandes Ouvrent le 8 Juin - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-premiers-articles-officiels-de-la-magical-mirai-2018-ont-ete-postes-les-precommandes-ouvrent-le-8-juin\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-06-07T11:17:05+00:00","dateModified":"2018-06-07T11:17:05+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-premiers-articles-officiels-de-la-magical-mirai-2018-ont-ete-postes-les-precommandes-ouvrent-le-8-juin\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-premiers-articles-officiels-de-la-magical-mirai-2018-ont-ete-postes-les-precommandes-ouvrent-le-8-juin\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-premiers-articles-officiels-de-la-magical-mirai-2018-ont-ete-postes-les-precommandes-ouvrent-le-8-juin\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Les Premiers Articles Officiels de la Magical Mirai 2018 Ont \u00c9t\u00e9 Post\u00e9s, les Pr\u00e9commandes Ouvrent le 8 Juin"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/175587"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=175587"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/175587\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/175543"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=175587"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=175587"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=175587"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}