{"id":88982,"date":"2017-03-07T07:17:27","date_gmt":"2017-03-07T12:17:27","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=88982\/"},"modified":"2017-03-07T07:17:27","modified_gmt":"2017-03-07T12:17:27","slug":"produktion-von-zunda-horizon-abgeschlossen","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/produktion-von-zunda-horizon-abgeschlossen\/","title":{"rendered":"Produktion von &#8222;Zunda Horizon&#8220; abgeschlossen!"},"content":{"rendered":"<p>Tohoku Zu<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/16933\" target=\"_blank\">nko<\/a>-Fans werden sich freuen zu wissen, dass die Produktion von\u00a0<em><a href=\"http:\/\/animetamago.jp\/title.php?id=4\" target=\"_blank\">Zunda Horizon<\/a><\/em>\u00a0nun abgeschlossen wurde, wie von AHS in ihrem<a href=\"https:\/\/freshlive.tv\/ahs\/80709\" target=\"_blank\">\u00a0Livestream<\/a>\u00a0angek\u00fcndigt wurde! Du kannst dir hier kurzes Material dazu anschauen!<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/XMvROcC5-pI?start=59&#038;feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Um ein weiteres erfolgreiches Jahr an Animationen und speziellen Vorf\u00fchrungen von\u00a0<em>Zunda Horizon<\/em>\u00a0und weiteren Animes zu feiern, werden\u00a0<a href=\"http:\/\/animetamago.jp\/\" target=\"_blank\">Anime Tamago<\/a>-Produktionen im\u00a0<a href=\"http:\/\/www.humax-cinema.co.jp\/cinema\/ikebukuro\/index.html\" target=\"_blank\">Ikebukuro HUMAX Cinema<\/a>\u00a0am 11. M\u00e4rz 2017 vorgef\u00fchrt. Das Event wird von den bekannten Synchronsprecher\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Takayuki_Kond%C5%8D\" target=\"_blank\">Takayuki Kondo<\/a>\u00a0und der Synchronsprecherin\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Mie_Sonozaki\" target=\"_blank\">Mie Sonozaki<\/a>\u00a0moderiert, die mit den Nachwuchstalenten hinter dem Anime Tamago Projekt reden und ihre bisherigen Erfolge mit ihnen Feiern werden.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/swJSJ4soyWk?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Unter allen eingeschriebenen Personen erhalten 150 die Chance auf kostenlosen Eintritt (Anmeldungen enden am 24. Februar)! Sogar AHS Pr\u00e4sident und CEO, Tomohide Ogata muss zugeben, dass er den Anime noch nicht gesehen hat, wodurch die Vorstellung ein Erlebnis sein wird, worauf sich alle freuen k\u00f6nnen!<\/p>\n<p>F\u00fcr diejenigen, die nicht die M\u00f6glichkeit haben es am 11. M\u00e4rz mitzuerleben, (oder es einfach nochmal sehen wollen) k\u00f6nnen es vom 22. &#8211; 28. April auf einer Abendvorstellung im\u00a0<a href=\"http:\/\/www.ttcg.jp\/theatre_shinjuku\/comingsoon\" target=\"_blank\">Theater Shinjuku<\/a>\u00a0nachholen. Termine sind folgende:<\/p>\n<p>Termine: 22. April (Sonntag) &#8211; 28. April (Freitag)<br \/>\nBeginn: jeweils 20:50 Uhr<br \/>\nRegul\u00e4rer Eintrittspreis: 1.100\u00a5 (ungef\u00e4hr 10\u20ac)<br \/>\nF\u00fcr Mittwoch den 26. April: 1.000\u00a5 (ungef\u00e4hr 9\u20ac)<br \/>\nF\u00fcr Stammkunden: 1.000\u00a5 (ungef\u00e4hr 9\u20ac) wenn du dein benutztes Ticket von einer vorherigen Vorstellung zeigst.<\/p>\n<p>Ein Besucher erh\u00e4lt obendrein sogar eine kostenlose Brosch\u00fcre!<\/p>\n<h3>\u00dcber das Anime Tamago-Projekt<\/h3>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft size-medium wp-image-88692\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/animetamago_logo-300x93.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"93\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/animetamago_logo-300x93.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/animetamago_logo.png 518w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><br \/>\nDas Anime Tamago-Projekt ist das Werk einer Zusammenarbeit von mehreren Studios, die unter dem Segen von der <a href=\"http:\/\/www.bunka.go.jp\/english\/index.html\" target=\"_blank\">japanischen Kulturagantur,<\/a> als das &#8222;Trainingsprogramm f\u00fcr junge Animatoren&#8220; begann. Wie ihr Name bereits vermuten l\u00e4sst, ist ihr Ziel, junge Animationsanf\u00e4nger zu rekrutieren und ihnen die Chance zugeben, erste Berufserfahrung zu sammeln um sie f\u00fcr die halsabschneiderische japanische Anime-Industrie vorzubereiten. Das Wort &#8222;tamago&#8220; (japanisch f\u00fcr &#8222;Ei&#8220;) wurde 2015 ausgew\u00e4hlt, als ein Vergleich zu ihren Rekruten, die noch &#8222;ausgebr\u00fctet&#8220; werden m\u00fcssen und liebevoll unter ihrer Aufsicht umsorgt werden. Dadurch werden sie irgendwann als ausgewachsene und reife Animatoren aus ihrer Schale ausbrechen, die bereit sind, ihr neues Leben zu beginnen.<\/p>\n<h3>\u00dcber <em>Zunda Horizon<\/em><\/h3>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft size-medium wp-image-88704\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/s5-300x169.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"169\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/s5-300x169.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/s5-1024x576.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/s5.png 1920w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><br \/>\nNach nun sieben Jahren an Produktion haben Anime Tamagos Mitglieder konstant kreative und erfolgreiche Animes erschaffen, die jeder genie\u00dfen kann! Unter den vier Serien, die sie 2017 herausbringen, ist <em>Zunda Horizon<\/em>, eine gemeinsame Initiative zwischen dem Edutainmentunternehmen\u00a0<a href=\"http:\/\/waoworld.com\/\" target=\"_blank\">Wao! World<\/a>,\u00a0dem Animationsstudio\u00a0<a href=\"http:\/\/www.stlive.biz\/\" target=\"_blank\">Studio Live<\/a>\u00a0und\u00a0<a href=\"http:\/\/zunko.jp\/\" target=\"_blank\">SSS LLC<\/a>, das f\u00fcr Zunkos Promotion verantwortlich ist. Es ist ein Anime, der direkt in die Welt der VOCALOID eintaucht wie nie zuvor und das nur von einem Team aus Auszubildenden. Die Vorf\u00fchrung am 11. M\u00e4rz wird nicht nur ihre Arbeiten zeigen, sondern auch den Wachstum dieses jungen Teams feiern, die diese Chance erhalten haben, etwas ganz besonderes zu erschaffen und bereitet ihnen den Weg f\u00fcr weitere Anime-Projekte \u00fcber das n\u00e4chste Jahr.<\/p>\n<p>Du kannst Anime Tamagos\u00a0<a href=\"http:\/\/animetamago.jp\/\" target=\"_blank\">offizielle Website<\/a>, genauso wie ihre\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/animetamago\" target=\"_blank\">Facebook-Seite<\/a>\u00a0und ihren\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/anime_tamago\" target=\"_blank\">Twitter-Account<\/a>\u00a0hier besuchen.\u00a0Du kannst dich auch am Laufenden halten indem du die\u00a0<a href=\"http:\/\/animetamago.jp\/title.php?id=4\" target=\"_blank\">offizielle Seite<\/a>\u00a0von <em>Zunda Horizon\u00a0<\/em>und den\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/t_zunko\" target=\"_blank\">offiziellen Touhoku Zunko Twitter-Account<\/a>\u00a0folgst. Auch VNN wird dich up-to-date halten! Falls du zum ersten Mal von diesen Anime h\u00f6rst, dann schau dir doch Mal unsere bisherigen Artikel dazu an!<\/p>\n<p><a href=\"\/?p=8777\" target=\"_blank\">Tohoku Zunko Will Be Made into an Anime!<\/a><br \/>\n<a href=\"\/?p=62397\" target=\"_blank\">Tohoku Zunko V4 and Kiritan VOICEROID+ Announced Plus Anime Updates!<\/a><br \/>\n<a href=\"\/?p=80625\" target=\"_blank\">Tohoku Zunko-Anime Update: Alle Charakterdesigns enth\u00fcllt!<\/a><br \/>\n<a href=\"\/?p=86953\" target=\"_blank\">Tamago PV zeigt erste Einblicke in Tohoku Zunkos Anime \u201eZunda Horizon\u201c<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tohoku Zunko-Fans werden sich freuen zu wissen, dass die Produktion von\u00a0Zunda Horizon\u00a0nun abgeschlossen wurde, wie von AHS in ihrem\u00a0Livestream\u00a0angek\u00fcndigt wurde! Du kannst dir hier kurzes Material dazu anschauen! Um ein weiteres erfolgreiches Jahr an Animationen und speziellen Vorf\u00fchrungen von\u00a0Zunda Horizon\u00a0und weiteren Animes zu feiern, werden\u00a0Anime Tamago-Produktionen im\u00a0Ikebukuro HUMAX Cinema\u00a0am 11. M\u00e4rz 2017 vorgef\u00fchrt. Das Event &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":104,"featured_media":88681,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2549],"tags":[3193,3197],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Produktion von &quot;Zunda Horizon&quot; abgeschlossen! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/produktion-von-zunda-horizon-abgeschlossen\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Produktion von &quot;Zunda Horizon&quot; abgeschlossen! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tohoku Zunko-Fans werden sich freuen zu wissen, dass die Produktion von\u00a0Zunda Horizon\u00a0nun abgeschlossen wurde, wie von AHS in ihrem\u00a0Livestream\u00a0angek\u00fcndigt wurde! Du kannst dir hier kurzes Material dazu anschauen! Um ein weiteres erfolgreiches Jahr an Animationen und speziellen Vorf\u00fchrungen von\u00a0Zunda Horizon\u00a0und weiteren Animes zu feiern, werden\u00a0Anime Tamago-Produktionen im\u00a0Ikebukuro HUMAX Cinema\u00a0am 11. M\u00e4rz 2017 vorgef\u00fchrt. Das Event &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/produktion-von-zunda-horizon-abgeschlossen\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-03-07T12:17:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/aertfx.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@cinzzya\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Cinzya\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/produktion-von-zunda-horizon-abgeschlossen\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/aertfx.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/aertfx.png\",\"width\":1920,\"height\":1080},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/produktion-von-zunda-horizon-abgeschlossen\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/produktion-von-zunda-horizon-abgeschlossen\/\",\"name\":\"Produktion von \\\"Zunda Horizon\\\" abgeschlossen! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/produktion-von-zunda-horizon-abgeschlossen\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-03-07T12:17:27+00:00\",\"dateModified\":\"2017-03-07T12:17:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/produktion-von-zunda-horizon-abgeschlossen\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/produktion-von-zunda-horizon-abgeschlossen\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/produktion-von-zunda-horizon-abgeschlossen\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Produktion von &#8222;Zunda Horizon&#8220; abgeschlossen!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\",\"name\":\"Cinzya\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Cinzya\"},\"description\":\"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/cinzzya\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Produktion von \"Zunda Horizon\" abgeschlossen! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/produktion-von-zunda-horizon-abgeschlossen\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Produktion von \"Zunda Horizon\" abgeschlossen! - VNN","og_description":"Tohoku Zunko-Fans werden sich freuen zu wissen, dass die Produktion von\u00a0Zunda Horizon\u00a0nun abgeschlossen wurde, wie von AHS in ihrem\u00a0Livestream\u00a0angek\u00fcndigt wurde! Du kannst dir hier kurzes Material dazu anschauen! Um ein weiteres erfolgreiches Jahr an Animationen und speziellen Vorf\u00fchrungen von\u00a0Zunda Horizon\u00a0und weiteren Animes zu feiern, werden\u00a0Anime Tamago-Produktionen im\u00a0Ikebukuro HUMAX Cinema\u00a0am 11. M\u00e4rz 2017 vorgef\u00fchrt. Das Event &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/produktion-von-zunda-horizon-abgeschlossen\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-03-07T12:17:27+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/aertfx.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@cinzzya","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Cinzya","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/produktion-von-zunda-horizon-abgeschlossen\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/aertfx.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/aertfx.png","width":1920,"height":1080},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/produktion-von-zunda-horizon-abgeschlossen\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/produktion-von-zunda-horizon-abgeschlossen\/","name":"Produktion von \"Zunda Horizon\" abgeschlossen! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/produktion-von-zunda-horizon-abgeschlossen\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-03-07T12:17:27+00:00","dateModified":"2017-03-07T12:17:27+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/produktion-von-zunda-horizon-abgeschlossen\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/produktion-von-zunda-horizon-abgeschlossen\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/produktion-von-zunda-horizon-abgeschlossen\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Produktion von &#8222;Zunda Horizon&#8220; abgeschlossen!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4","name":"Cinzya","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Cinzya"},"description":"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/cinzzya","https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/88982"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/104"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=88982"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/88982\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/88681"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=88982"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=88982"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=88982"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}