{"id":238760,"date":"2019-08-06T03:34:12","date_gmt":"2019-08-06T07:34:12","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=238760"},"modified":"2019-08-12T18:05:48","modified_gmt":"2019-08-12T22:05:48","slug":"mochila-triangular-y-cartera-cocollabo-x-10o-aniversario-de-megurine-luka-disponibles-para-reservar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mochila-triangular-y-cartera-cocollabo-x-10o-aniversario-de-megurine-luka-disponibles-para-reservar\/","title":{"rendered":"\u00a1Mochila triangular y cartera COCOLLABO x 10\u00ba aniversario de Megurine Luka disponibles para reservar!"},"content":{"rendered":"<p>Las celebraciones del 10\u00ba aniversario de <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/2\">Megurine Luka<\/a> contin\u00faan, \u00a1y COCOLLABO decidi\u00f3 ofrecer a sus fans unos nuevos e incre\u00edbles productos! \u00a1Vamos a verlos!<\/p>\n<h3>Mochila Triangular<\/h3>\n<p>Empecemos con esta maravillosa mochila triangular, \u00a1basada en el peculiar dise\u00f1o asim\u00e9trico de Luka y hecha en<strong> cuero genuino<\/strong>!<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-238223\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO1.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO1.jpg 600w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO1-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO1-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO1-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/p>\n<p>Sus medidas son <strong>29 de ancho, 43cm de alto y 18,5cm de profundidad<\/strong>, y cuenta con referencias al ic\u00f3nico dise\u00f1o de nuestra cantante virtual biling\u00fce. \u00a1Estamos seguros de que esto es exactamente lo que buscabas para conmemorar tu eterno amor hacia Luka!<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-238760 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO2.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO2-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO2-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO2-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO2-100x100.jpg 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO2.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO3.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO3-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO3-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO3-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO3-100x100.jpg 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO3.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Tambi\u00e9n cuenta con materiales como <strong>poli\u00e9ster<\/strong> y tela <strong>cordura resistente<\/strong>, luciendo no solo un patr\u00f3n rosado de moda en su interior, sino tambi\u00e9n haciendo una mochila elegante que los fans puedan usar, especialmente gracias a su gran capacidad y las referencias al dise\u00f1o de Luka, como su falda asim\u00e9trica y el l\u00f3go de su aniversario.<\/p>\n<p>Cuesta<strong> 29.700 JPY<\/strong> y su lanzamiento esta programado para <strong>enero del 2020<\/strong>. Las reservas se encuentran abiertas hasta el <strong>10 de septiembre<\/strong>.<\/p>\n<p>Si te interesa, \u00a1haz click <a href=\"https:\/\/www.cocollabo.net\/shop\/g\/gccml10-0154-bdb\/\">aqu\u00ed<\/a> para hacer tu reserva!<\/p>\n<h3>Billetera redondeada<\/h3>\n<p>Del mismo <strong>cuero genuino<\/strong> que la mochila y mostrando sus encantadores colores, \u00a1esta <strong>billetera redondeada<\/strong> inspirada en Luka le dar\u00e1 una sensaci\u00f3n de elegancia a tu d\u00eda a d\u00eda!<\/p>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-238760 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO1.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO1-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO1-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO1-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO1-100x100.jpg 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO1.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO3.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO3-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO3-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO3-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO3-100x100.jpg 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO3.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Combinando perfectamente con la mochila que mostramos antes, su tama\u00f1o es de <strong>195mm de ancho, 100mm de alto y 20mm de profundidad<\/strong>. Presenta varios detalles inspirados en Luka y ofrece 12 bolsillos para tu dinero, tarjetas o documentos.<\/p>\n<p>Su precio es de 18.700 JPY y se podr\u00e1 reservar hasta el 10 de septiembre. Si te interesa, \u00a1haz click <a href=\"https:\/\/www.cocollabo.net\/shop\/g\/gccml10-0118-wa\/\">aqu\u00ed<\/a> para hacer tu reserva y la tendr\u00e1s en su fecha de lanzamiento, enero del 2020!<\/p>\n<h3>Beneficios de compra<\/h3>\n<p>\u00a1Y a\u00fan hay mas! Quien decida reservar la mochila y\/o la billetera desde la tienda online de COCOLLABO recibir\u00e1 2 art\u00edculos que representan a la ilustraci\u00f3n principal de la colaboraci\u00f3n, ilustrada por <a href=\"https:\/\/www.pixiv.net\/member.php?id=155285\">ancotaku<\/a>. \u00a1El art\u00edculo que recibas depender\u00e1 de que hayas comprado!<\/p>\n<div id='gallery-6' class='gallery galleryid-238760 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO5.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO5-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-6-238278\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO5-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO5-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO5-100x100.jpg 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO5.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-6-238278'>\n\t\t\t\tFigura de acr\u00edlico\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO5.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO5-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-6-238292\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO5-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO5-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO5-100x100.jpg 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO5.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-6-238292'>\n\t\t\t\tPin metalico\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Si compras la mochila recibiras una <strong>figura de acr\u00edlico de 20cm<\/strong>. Para la billetera, en cambio, el regalo es un <strong>pin metalico de 76mm.<\/strong><\/p>\n<p>\u00bfAcaso no son adorables estos art\u00edculos extra? La ilustraci\u00f3n muestra como te ver\u00edas con los art\u00edculos, y realmente otorgan elegancia al atuendo de Luka, \u00bfno?<\/p>\n<h3>Fuentes<\/h3>\n<p>D\u00e9janos saber que opinas sobre estos productos inspirados en Luka!, si consigues alguno o ambos, danos tu opini\u00f3n sobre como se ven en persona! \u00a1Nos encantar\u00eda saber!<\/p>\n<p>\u00a1No olvides seguirnos en VNN para ver mas noticias geniales!<\/p>\n<p>Hatsune Miku est\u00e1 en Facebook (<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/HatsuneMikuOfficialPage\/\">Ingl\u00e9s<\/a> y\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/cfm.miku\">Japon\u00e9s<\/a>), Twitter (<a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku_en\">Ingl\u00e9s<\/a> y\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\">Japon\u00e9s<\/a>),\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/HatsuneMiku\">Youtube<\/a> y\u00a0<a href=\"https:\/\/www.weibo.com\/u\/2462905490?is_hot=1\">Weibo<\/a><br \/>\nEncuentra a COCOLLABO en <a href=\"https:\/\/twitter.com\/cocollabo\">Twitter<\/a> y en su <a href=\"https:\/\/www.cocollabo.net\/shop\/default.aspx\">p\u00e1gina web<\/a>!<br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.cocollabo.net\/shop\/pages\/luka-10th.aspx\">P\u00e1gina sobre la colaboraci\u00f3n en COCOLLABO<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2019\/08\/c1908061-1.html\">Press Release from Hatsunr Miku&#8217;s official blog<\/a><\/p>\n<p><em>Traducido del ingl\u00e9s, original por <a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/profile\/dorelly\/\">Dorelly<\/a><\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Las celebraciones del 10\u00ba aniversario de Megurine Luka contin\u00faan, \u00a1y COCOLLABO decidi\u00f3 ofrecer a sus fans unos nuevos e incre\u00edbles productos! \u00a1Vamos a verlos! Mochila Triangular Empecemos con esta maravillosa mochila triangular, \u00a1basada en el peculiar dise\u00f1o asim\u00e9trico de Luka y hecha en cuero genuino! Sus medidas son 29 de ancho, 43cm de alto y &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":184,"featured_media":238307,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1618,1610],"tags":[1981],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Mochila triangular y cartera COCOLLABO x 10\u00ba aniversario de Megurine Luka disponibles para reservar! - VNN<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Las celebraciones del 10\u00ba aniversario de Megurine Luka contin\u00faan, \u00a1y COCOLLABO decidi\u00f3 ofrecer a sus fans unos nuevos e incre\u00edbles productos!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mochila-triangular-y-cartera-cocollabo-x-10o-aniversario-de-megurine-luka-disponibles-para-reservar\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Mochila triangular y cartera COCOLLABO x 10\u00ba aniversario de Megurine Luka disponibles para reservar! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Las celebraciones del 10\u00ba aniversario de Megurine Luka contin\u00faan, \u00a1y COCOLLABO decidi\u00f3 ofrecer a sus fans unos nuevos e incre\u00edbles productos!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mochila-triangular-y-cartera-cocollabo-x-10o-aniversario-de-megurine-luka-disponibles-para-reservar\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-08-06T07:34:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-08-12T22:05:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/meglukacocollabo10the.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Deko\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mochila-triangular-y-cartera-cocollabo-x-10o-aniversario-de-megurine-luka-disponibles-para-reservar\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/meglukacocollabo10the.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/meglukacocollabo10the.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mochila-triangular-y-cartera-cocollabo-x-10o-aniversario-de-megurine-luka-disponibles-para-reservar\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mochila-triangular-y-cartera-cocollabo-x-10o-aniversario-de-megurine-luka-disponibles-para-reservar\/\",\"name\":\"\u00a1Mochila triangular y cartera COCOLLABO x 10\u00ba aniversario de Megurine Luka disponibles para reservar! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mochila-triangular-y-cartera-cocollabo-x-10o-aniversario-de-megurine-luka-disponibles-para-reservar\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-08-06T07:34:12+00:00\",\"dateModified\":\"2019-08-12T22:05:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504\"},\"description\":\"Las celebraciones del 10\u00ba aniversario de Megurine Luka contin\u00faan, \u00a1y COCOLLABO decidi\u00f3 ofrecer a sus fans unos nuevos e incre\u00edbles productos!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mochila-triangular-y-cartera-cocollabo-x-10o-aniversario-de-megurine-luka-disponibles-para-reservar\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mochila-triangular-y-cartera-cocollabo-x-10o-aniversario-de-megurine-luka-disponibles-para-reservar\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mochila-triangular-y-cartera-cocollabo-x-10o-aniversario-de-megurine-luka-disponibles-para-reservar\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Mochila triangular y cartera COCOLLABO x 10\u00ba aniversario de Megurine Luka disponibles para reservar!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504\",\"name\":\"Deko\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Deko\"},\"description\":\"Entusiasta de los juegos de ritmo, Fan de Miku desde el 2010. Traductor al espa\u00f1ol de VNN.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCEqk9YVFbRdhv-t8tRlto1w?view_as=subscriber\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/deko\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Mochila triangular y cartera COCOLLABO x 10\u00ba aniversario de Megurine Luka disponibles para reservar! - VNN","description":"Las celebraciones del 10\u00ba aniversario de Megurine Luka contin\u00faan, \u00a1y COCOLLABO decidi\u00f3 ofrecer a sus fans unos nuevos e incre\u00edbles productos!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mochila-triangular-y-cartera-cocollabo-x-10o-aniversario-de-megurine-luka-disponibles-para-reservar\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Mochila triangular y cartera COCOLLABO x 10\u00ba aniversario de Megurine Luka disponibles para reservar! - VNN","og_description":"Las celebraciones del 10\u00ba aniversario de Megurine Luka contin\u00faan, \u00a1y COCOLLABO decidi\u00f3 ofrecer a sus fans unos nuevos e incre\u00edbles productos!","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mochila-triangular-y-cartera-cocollabo-x-10o-aniversario-de-megurine-luka-disponibles-para-reservar\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-08-06T07:34:12+00:00","article_modified_time":"2019-08-12T22:05:48+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/meglukacocollabo10the.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Deko","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mochila-triangular-y-cartera-cocollabo-x-10o-aniversario-de-megurine-luka-disponibles-para-reservar\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/meglukacocollabo10the.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/meglukacocollabo10the.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mochila-triangular-y-cartera-cocollabo-x-10o-aniversario-de-megurine-luka-disponibles-para-reservar\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mochila-triangular-y-cartera-cocollabo-x-10o-aniversario-de-megurine-luka-disponibles-para-reservar\/","name":"\u00a1Mochila triangular y cartera COCOLLABO x 10\u00ba aniversario de Megurine Luka disponibles para reservar! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mochila-triangular-y-cartera-cocollabo-x-10o-aniversario-de-megurine-luka-disponibles-para-reservar\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-08-06T07:34:12+00:00","dateModified":"2019-08-12T22:05:48+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504"},"description":"Las celebraciones del 10\u00ba aniversario de Megurine Luka contin\u00faan, \u00a1y COCOLLABO decidi\u00f3 ofrecer a sus fans unos nuevos e incre\u00edbles productos!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mochila-triangular-y-cartera-cocollabo-x-10o-aniversario-de-megurine-luka-disponibles-para-reservar\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mochila-triangular-y-cartera-cocollabo-x-10o-aniversario-de-megurine-luka-disponibles-para-reservar\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mochila-triangular-y-cartera-cocollabo-x-10o-aniversario-de-megurine-luka-disponibles-para-reservar\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Mochila triangular y cartera COCOLLABO x 10\u00ba aniversario de Megurine Luka disponibles para reservar!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504","name":"Deko","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Deko"},"description":"Entusiasta de los juegos de ritmo, Fan de Miku desde el 2010. Traductor al espa\u00f1ol de VNN.","sameAs":["https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCEqk9YVFbRdhv-t8tRlto1w?view_as=subscriber"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/deko\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/238760"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/184"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=238760"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/238760\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":239978,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/238760\/revisions\/239978"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/238307"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=238760"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=238760"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=238760"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}