{"id":102847,"date":"2017-05-18T17:04:04","date_gmt":"2017-05-18T21:04:04","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=102847\/"},"modified":"2017-05-18T17:04:04","modified_gmt":"2017-05-18T21:04:04","slug":"aberto-recrutamento-ilustracao-do-album-10o-aniversario-da-hatsune-miku","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aberto-recrutamento-ilustracao-do-album-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/","title":{"rendered":"Aberto Recrutamento para Ilustra\u00e7\u00e3o do \u00c1lbum de 10\u00ba Anivers\u00e1rio da Hatsune Miku"},"content":{"rendered":"<div id=\"stcpDiv\">\n<p>Crypton Future Media anunciou um\u00a0<a href=\"http:\/\/piapro.jp\/pages\/official_collabo\/hatsunemiku10cd\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">recrutamento para ilustra\u00e7\u00f5es para o \u00e1lbum de compila\u00e7\u00e3o de 10\u00ba anivers\u00e1rio da Hatsune Miku<\/a>\u00a0(<strong>T\u00edtulo ainda n\u00e3o foi determinado<\/strong>)! O \u00e1lbum de 10\u00ba anivers\u00e1rio vai conter m\u00fasicas lend\u00e1rias da \u00faltima d\u00e9cada, e a edi\u00e7\u00e3o limitada vai incluir um booklet com ilustra\u00e7\u00f5es do f\u00e3s do recrutamento (<strong>at\u00e9 100 ilustra\u00e7\u00f5es por tema<\/strong>). Os dois temas s\u00e3o<strong>:\u00a0\u201cCelebrar o 10\u00ba anivers\u00e1rio da Hatsune Miku\u201d\u00a0<\/strong>e<strong>\u00a0\u201cA tua ilustra\u00e7\u00e3o da Hatsune Miku\u201d.\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>O \u00e1lbum vai ser lan\u00e7ado em Agosto de 2017. Em adi\u00e7\u00e3o \u00e0s ilustra\u00e7\u00f5es no booklet, recompensas adicionais do recrutamento incluem merchandise original e prendas das personagens Piapro. Os resultados v\u00e3o ser anunciados em Junho de 2017.<\/p>\n<p>Por favor l\u00ea todas as regras e n\u00e3o te esque\u00e7as de as seguir, ou a tua entrada n\u00e3o ser\u00e1 validada! <strong>Entradas est\u00e3o abertas, e fecham a 15 de Junho \u00e0s 17:00 JST! Anuncio dos resultados ser\u00e1 feito em Junho de 2017.<\/strong><\/p>\n<h3 class=\"em clb_col3\"><strong>Personagens<\/strong><\/h3>\n<p><strong>\u201cCelebrar o 10\u00ba anivers\u00e1rio da Hatsune Miku\u201d<\/strong><br \/>\n\u2013 Hatsune Miku \/ Kagamine Rin\u00a0\/ Kagamine Len\u00a0\/ Megurine Luka\u00a0\/ MEIKO \/ KAITO<\/p>\n<p><strong>\u201cA tua ilustra\u00e7\u00e3o da Hatsune Miku\u201d<\/strong><br \/>\n\u2013 Hatsune Miku<\/p>\n<h3 class=\"br_m\"><strong>Resolu\u00e7\u00e3o \/ Tamanho\u00a0<\/strong><\/h3>\n<p>Tamanho A4 (210 \u00d7 297 mm)<\/p>\n<h3 class=\"br_m\"><strong>Elegibilidade das Entradas<\/strong><\/h3>\n<p>Todos os aplicantes registados no\u00a0<a href=\"http:\/\/piapro.jp\/\">piapro.jp<\/a>, concordar com o m\u00e9todo de aplica\u00e7\u00e3o e regras de entrada.<\/p>\n<h3 class=\"br_m\"><strong>Formato do Ficheiro<\/strong><\/h3>\n<p>Formato Png ou jpg<\/p>\n<h3 class=\"br_m\"><strong>Modo de Cor<\/strong><\/h3>\n<p>RGB<\/p>\n<h3 class=\"br_m\"><strong>Resolu\u00e7\u00e3o da Imagem<\/strong><\/h3>\n<p>350 dpi\u00a0ou mais<\/p>\n<h3 class=\"br_m\"><strong>Notas<\/strong><\/h3>\n<ul class=\"ofc_clb_list\">\n<li>Entradas s\u00e3o limitadas a trabalhos originais.<\/li>\n<li>As entradas n\u00e3o s\u00e3o limitadas a uma por usu\u00e1rio.<\/li>\n<li>Por favor tenta n\u00e3o submeter as tuas entradas noutros sites.<\/li>\n<li>Nota que as entradas podem ser recortadas, rodadas ou usadas.<\/li>\n<li>Existe um caso em que o nome do criador n\u00e3o pode ser escrito na entrada. Por favor entenda.<\/li>\n<li>No que toca a imprimir e usar a entrada, os organizadores v\u00e3o converter para formato CMYK. Devido a isto, as cores podem mudar um pouco devido \u00e0 convers\u00e3o para CMYK.<\/li>\n<li><strong>NOTA IMPORTANTE<\/strong>: Para o tema\u00a0<strong>\u201cA tua ilustra\u00e7\u00e3o da Hatsune Miku\u201d<\/strong>, desenha a personagem a flutuar\u00a0num fundo branco (<a class=\"fancybox image\" href=\"http:\/\/piapro.jp\/pages\/official_collabo\/hatsunemiku10cd\/images\/sample.png\">sample<\/a>).<\/li>\n<li><strong>NOTA IMPORTANTE<\/strong>: As entradas devem ser postadas com a tag \u201c\uff11\uff10\u5468\u5e74\u30a2\u30eb\u30d0\u30e0\u30b3\u30e9\u30dc\uff10\uff11\u201d ou \u201c\uff11\uff10\u5468\u5e74\u30a2\u30eb\u30d0\u30e0\u30b3\u30e9\u30dc\uff10\uff12\u201d\u00a0(copia sem as aspas) para os temas<strong>\u00a0\u201cCelebrar o 10\u00ba anivers\u00e1rio da Hatsune Miku\u201d <\/strong>e<strong>\u00a0\u201cA tua ilustra\u00e7\u00e3o da Hatsune Miku\u201d<\/strong>, respectivamente. N\u00e3o te esque\u00e7as de fechar a tag <em>ou a tua entrada \u00e9 inv\u00e1lida<\/em>.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>\u201cCelebrar o 10\u00ba anivers\u00e1rio da Hatsune Miku\u201d<\/strong><\/p>\n<h3><a href=\"http:\/\/piapro.jp\/upload_step\/?dt=%EF%BC%91%EF%BC%90%E5%91%A8%E5%B9%B4%E3%82%A2%E3%83%AB%E3%83%90%E3%83%A0%E3%82%B3%E3%83%A9%E3%83%9C%EF%BC%90%EF%BC%91\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">-&gt; Clica Aqui para Iniciar a Submiss\u00e3o &lt;-<\/a><\/h3>\n<p><strong>\u201cA tua ilustra\u00e7\u00e3o da Hatsune Miku\u201d<\/strong><\/p>\n<h3><a href=\"http:\/\/piapro.jp\/upload_step\/?dt=%EF%BC%91%EF%BC%90%E5%91%A8%E5%B9%B4%E3%82%A2%E3%83%AB%E3%83%90%E3%83%A0%E3%82%B3%E3%83%A9%E3%83%9C%EF%BC%90%EF%BC%92\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">-&gt; Clica Aqui para Iniciar a Submiss\u00e3o &lt;-<\/a><\/h3>\n<p>Fonte: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-10th-anniversary-compilation-album-illustration-recruitment-now-open\/#sthash.WE0RdLk0.dpbs\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n<div id=\"stcpDiv\"><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Crypton Future Media anunciou um\u00a0recrutamento para ilustra\u00e7\u00f5es para o \u00e1lbum de compila\u00e7\u00e3o de 10\u00ba anivers\u00e1rio da Hatsune Miku\u00a0(T\u00edtulo ainda n\u00e3o foi determinado)! O \u00e1lbum de 10\u00ba anivers\u00e1rio vai conter m\u00fasicas lend\u00e1rias da \u00faltima d\u00e9cada, e a edi\u00e7\u00e3o limitada vai incluir um booklet com ilustra\u00e7\u00f5es do f\u00e3s do recrutamento (at\u00e9 100 ilustra\u00e7\u00f5es por tema). Os dois &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":102583,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3077,3080,3079],"tags":[3089],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Aberto Recrutamento para Ilustra\u00e7\u00e3o do \u00c1lbum de 10\u00ba Anivers\u00e1rio da Hatsune Miku - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aberto-recrutamento-ilustracao-do-album-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Aberto Recrutamento para Ilustra\u00e7\u00e3o do \u00c1lbum de 10\u00ba Anivers\u00e1rio da Hatsune Miku - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Crypton Future Media anunciou um\u00a0recrutamento para ilustra\u00e7\u00f5es para o \u00e1lbum de compila\u00e7\u00e3o de 10\u00ba anivers\u00e1rio da Hatsune Miku\u00a0(T\u00edtulo ainda n\u00e3o foi determinado)! O \u00e1lbum de 10\u00ba anivers\u00e1rio vai conter m\u00fasicas lend\u00e1rias da \u00faltima d\u00e9cada, e a edi\u00e7\u00e3o limitada vai incluir um booklet com ilustra\u00e7\u00f5es do f\u00e3s do recrutamento (at\u00e9 100 ilustra\u00e7\u00f5es por tema). Os dois &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aberto-recrutamento-ilustracao-do-album-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-05-18T21:04:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Hatsune-Miku-10th-Anniversary-Illustration-Contest-Header.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"820\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"282\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aberto-recrutamento-ilustracao-do-album-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Hatsune-Miku-10th-Anniversary-Illustration-Contest-Header.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Hatsune-Miku-10th-Anniversary-Illustration-Contest-Header.jpg\",\"width\":820,\"height\":282},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aberto-recrutamento-ilustracao-do-album-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aberto-recrutamento-ilustracao-do-album-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/\",\"name\":\"Aberto Recrutamento para Ilustra\u00e7\u00e3o do \u00c1lbum de 10\u00ba Anivers\u00e1rio da Hatsune Miku - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aberto-recrutamento-ilustracao-do-album-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-05-18T21:04:04+00:00\",\"dateModified\":\"2017-05-18T21:04:04+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aberto-recrutamento-ilustracao-do-album-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aberto-recrutamento-ilustracao-do-album-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aberto-recrutamento-ilustracao-do-album-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Aberto Recrutamento para Ilustra\u00e7\u00e3o do \u00c1lbum de 10\u00ba Anivers\u00e1rio da Hatsune Miku\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Aberto Recrutamento para Ilustra\u00e7\u00e3o do \u00c1lbum de 10\u00ba Anivers\u00e1rio da Hatsune Miku - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aberto-recrutamento-ilustracao-do-album-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Aberto Recrutamento para Ilustra\u00e7\u00e3o do \u00c1lbum de 10\u00ba Anivers\u00e1rio da Hatsune Miku - VNN","og_description":"Crypton Future Media anunciou um\u00a0recrutamento para ilustra\u00e7\u00f5es para o \u00e1lbum de compila\u00e7\u00e3o de 10\u00ba anivers\u00e1rio da Hatsune Miku\u00a0(T\u00edtulo ainda n\u00e3o foi determinado)! O \u00e1lbum de 10\u00ba anivers\u00e1rio vai conter m\u00fasicas lend\u00e1rias da \u00faltima d\u00e9cada, e a edi\u00e7\u00e3o limitada vai incluir um booklet com ilustra\u00e7\u00f5es do f\u00e3s do recrutamento (at\u00e9 100 ilustra\u00e7\u00f5es por tema). Os dois &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aberto-recrutamento-ilustracao-do-album-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-05-18T21:04:04+00:00","og_image":[{"width":820,"height":282,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Hatsune-Miku-10th-Anniversary-Illustration-Contest-Header.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aberto-recrutamento-ilustracao-do-album-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Hatsune-Miku-10th-Anniversary-Illustration-Contest-Header.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Hatsune-Miku-10th-Anniversary-Illustration-Contest-Header.jpg","width":820,"height":282},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aberto-recrutamento-ilustracao-do-album-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aberto-recrutamento-ilustracao-do-album-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/","name":"Aberto Recrutamento para Ilustra\u00e7\u00e3o do \u00c1lbum de 10\u00ba Anivers\u00e1rio da Hatsune Miku - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aberto-recrutamento-ilustracao-do-album-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-05-18T21:04:04+00:00","dateModified":"2017-05-18T21:04:04+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aberto-recrutamento-ilustracao-do-album-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aberto-recrutamento-ilustracao-do-album-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aberto-recrutamento-ilustracao-do-album-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Aberto Recrutamento para Ilustra\u00e7\u00e3o do \u00c1lbum de 10\u00ba Anivers\u00e1rio da Hatsune Miku"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/102847"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=102847"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/102847\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/102583"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=102847"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=102847"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=102847"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}