{"id":61664,"date":"2016-09-20T20:19:27","date_gmt":"2016-09-21T00:19:27","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=61664"},"modified":"2016-09-20T20:19:27","modified_gmt":"2016-09-21T00:19:27","slug":"ya-se-ha-lanzado-la-demo-de-macne-nana-v4","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-ha-lanzado-la-demo-de-macne-nana-v4\/","title":{"rendered":"\u00a1Ya se ha lanzado la Demo de Macne Nana V4!"},"content":{"rendered":"<p>Hace unos pocos d\u00edas, el sitio de Macne Nana fue actualizado con el <a href=\"http:\/\/vocaloid.news\/2cXspqF\" target=\"_blank\">arte conceptual para los dise\u00f1os<\/a> del voice bank VOCALOID 4 de Macne Nana: Nana y Petit. Ahora tenemos una peque\u00f1a demo de Macne Nana V4 mostrando a las voice banks de Nana y Petit.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"400\" scrolling=\"no\" frameborder=\"no\" src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?visual=true&#038;url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F283761938&#038;show_artwork=true&#038;maxwidth=618&#038;maxheight=927\"><\/iframe><\/p>\n<p>La canci\u00f3n, titulada \u00abAnzu\u00bb, fue creada por un productor llamado <a href=\"https:\/\/twitter.com\/memuzzz\" target=\"_blank\">memu<\/a>. Es un clip corto de 1 minuto y 20 segundos que muestra el voice bank regular de Nana y Petit en Japon\u00e9s.<\/p>\n<p><span class=\"st\">\u00a1<\/span>Ya puedes escuchar todas las demos de Nana v3 <a href=\"https:\/\/soundcloud.com\/macne\/tracks\" target=\"_blank\">aqu\u00ed<\/a> para comparlas!<\/p>\n<h5><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Nana_Soundcloud_Teaser.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-61626\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Nana_Soundcloud_Teaser.jpg\" alt=\"nana_soundcloud_teaser\" width=\"351\" height=\"351\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Nana_Soundcloud_Teaser.jpg 500w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Nana_Soundcloud_Teaser-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Nana_Soundcloud_Teaser-300x300.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 351px) 100vw, 351px\" \/><\/a><span class=\"st\">\u00bf<\/span>Teaser del Box Art?<\/h5>\n<p>Mientras que no podemos confirmarlo, la im\u00e1gen usada para el archivo subido a SoundCloud es definitivamente un teaser de alguna manera. Podr\u00eda ser incluso un teaser para el box art. La im\u00e1gen es mucho m\u00e1s detallada que el arte conceptual y tambien muestra a dos Nanas en diferentes poses del arte que hemos visto previamente. Adem\u00e1s, como el sitio web de Nana nos revel\u00f3 un poco del gran anuncio en el pasado, no ser\u00eda inusual que esto sea una peque\u00f1a muestra del box art.<\/p>\n<p>Al momento, todav\u00eda no hay palabra sobre la fecha de lanzamiento, aunque el sitio web si menciona que planean lanzar m\u00e1s canciones de prueba. Solo podemos esperar una demo en Ingl\u00e9s en el futuro. Ojal\u00e1 haya solos para los banks de Nana normal y Petit tambi\u00e9n.<\/p>\n<p><span class=\"st\">\u00a1<\/span>Estamos m\u00e1s que seguros que les haremos conocer m\u00e1s noticias cuando surjan!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace unos pocos d\u00edas, el sitio de Macne Nana fue actualizado con el arte conceptual para los dise\u00f1os del voice bank VOCALOID 4 de Macne Nana: Nana y Petit. Ahora tenemos una peque\u00f1a demo de Macne Nana V4 mostrando a las voice banks de Nana y Petit. La canci\u00f3n, titulada \u00abAnzu\u00bb, fue creada por un &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":61647,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1610],"tags":[1243,2406],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Ya se ha lanzado la Demo de Macne Nana V4! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-ha-lanzado-la-demo-de-macne-nana-v4\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Ya se ha lanzado la Demo de Macne Nana V4! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hace unos pocos d\u00edas, el sitio de Macne Nana fue actualizado con el arte conceptual para los dise\u00f1os del voice bank VOCALOID 4 de Macne Nana: Nana y Petit. Ahora tenemos una peque\u00f1a demo de Macne Nana V4 mostrando a las voice banks de Nana y Petit. La canci\u00f3n, titulada \u00abAnzu\u00bb, fue creada por un &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-ha-lanzado-la-demo-de-macne-nana-v4\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-21T00:19:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Nana_Demo.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-ha-lanzado-la-demo-de-macne-nana-v4\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Nana_Demo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Nana_Demo.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-ha-lanzado-la-demo-de-macne-nana-v4\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-ha-lanzado-la-demo-de-macne-nana-v4\/\",\"name\":\"\u00a1Ya se ha lanzado la Demo de Macne Nana V4! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-ha-lanzado-la-demo-de-macne-nana-v4\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-21T00:19:27+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-21T00:19:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-ha-lanzado-la-demo-de-macne-nana-v4\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-ha-lanzado-la-demo-de-macne-nana-v4\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-ha-lanzado-la-demo-de-macne-nana-v4\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Ya se ha lanzado la Demo de Macne Nana V4!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Ya se ha lanzado la Demo de Macne Nana V4! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-ha-lanzado-la-demo-de-macne-nana-v4\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Ya se ha lanzado la Demo de Macne Nana V4! - VNN","og_description":"Hace unos pocos d\u00edas, el sitio de Macne Nana fue actualizado con el arte conceptual para los dise\u00f1os del voice bank VOCALOID 4 de Macne Nana: Nana y Petit. Ahora tenemos una peque\u00f1a demo de Macne Nana V4 mostrando a las voice banks de Nana y Petit. La canci\u00f3n, titulada \u00abAnzu\u00bb, fue creada por un &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-ha-lanzado-la-demo-de-macne-nana-v4\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-09-21T00:19:27+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Nana_Demo.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Spookie","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-ha-lanzado-la-demo-de-macne-nana-v4\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Nana_Demo.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Nana_Demo.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-ha-lanzado-la-demo-de-macne-nana-v4\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-ha-lanzado-la-demo-de-macne-nana-v4\/","name":"\u00a1Ya se ha lanzado la Demo de Macne Nana V4! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-ha-lanzado-la-demo-de-macne-nana-v4\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-09-21T00:19:27+00:00","dateModified":"2016-09-21T00:19:27+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-ha-lanzado-la-demo-de-macne-nana-v4\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-ha-lanzado-la-demo-de-macne-nana-v4\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-ha-lanzado-la-demo-de-macne-nana-v4\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Ya se ha lanzado la Demo de Macne Nana V4!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/61664"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=61664"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/61664\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/61647"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=61664"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=61664"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=61664"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}