{"id":98238,"date":"2017-04-23T10:38:58","date_gmt":"2017-04-23T14:38:58","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=98238\/"},"modified":"2017-04-23T10:40:26","modified_gmt":"2017-04-23T14:40:26","slug":"vnn-lhanami-et-lanime-north","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-lhanami-et-lanime-north\/","title":{"rendered":"VNN \u00e0 l\u2019Hanami et \u00e0 l\u2019Anime North"},"content":{"rendered":"<p>La saison des conventions bat son plein, ce qui veut dire que vous pourrez esp\u00e9rer nous voir dans plusieurs d\u2019entre elles\u00a0! Cela \u00e9tant dit, commen\u00e7ons avec celle du mois de mai.<\/p>\n<p><strong>Hanami<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/hanami-header-neu-2016v8.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-97407\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/hanami-header-neu-2016v8.png\" alt=\"\" width=\"775\" height=\"189\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/hanami-header-neu-2016v8.png 955w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/hanami-header-neu-2016v8-300x73.png 300w\" sizes=\"(max-width: 775px) 100vw, 775px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Cinzya, de notre \u00e9quipe allemande, sera \u00e0 l\u2019<a href=\"https:\/\/hanami-ludwigshafen.de\/\">Hanami<\/a>, et ce sera aussi la premi\u00e8re fois que VNN sera \u00e0 une convention en Allemagne\u00a0! La convention aura lieu les 6 et 7 mai.<\/p>\n<p><strong>Emplacement<\/strong><\/p>\n<p>Pfalzbau Ludwigshafen<br \/>\nBerliner Stra\u00dfe 30<br \/>\n67059 Ludwigshafen<\/p>\n<p><strong>Anime North<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/15895225_1246595108755550_1314285787141128164_n.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-96898\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/15895225_1246595108755550_1314285787141128164_n.png\" alt=\"\" width=\"686\" height=\"261\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/15895225_1246595108755550_1314285787141128164_n.png 828w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/15895225_1246595108755550_1314285787141128164_n-300x114.png 300w\" sizes=\"(max-width: 686px) 100vw, 686px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Pour ceux qui nous ont suivis depuis un moment, vous vous rappelez surement que j\u2019\u00e9tais (Monds) \u00e0 l\u2019<a href=\"http:\/\/www.animenorth.com\/live\/\">Anime North<\/a> l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re o\u00f9 Asami Shimoda, qui a donn\u00e9 sa voix \u00e0 Rin et Len, \u00e9tait pr\u00e9sente. J\u2019ai aussi eu l\u2019occasion de lui poser quelques questions. Vous trouverez plus d\u2019informations \u00e0 propos de \u00e7a <a href=\"\/?p=8245\">ici<\/a>. Je suis heureux de vous announcer que je serais encore \u00e0 l\u2019Anime North! Cette fois, par contre, je ne tiendrais pas de stand, mais j\u2019am\u00e8nerais quand m\u00eame des pins pour vous les donner. Donc si vous me voyez dans les parages avec mon t-shirt VNN, venez me voir pour avoir le v\u00f4tre!<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/IMG_1049-e1492640329672.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-97422\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/IMG_1049-e1492640329672-768x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"601\" height=\"801\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/IMG_1049-e1492640329672-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/IMG_1049-e1492640329672-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/IMG_1049-e1492640329672.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 601px) 100vw, 601px\" \/><\/a><\/p>\n<p>En plus de \u00e7a, IA fera aussi une apparition \u00e0 l\u2019Anime North, donc soyez s\u00fbrs de pouvoir voir \u00e7a\u00a0!<\/p>\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = \"\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v2.3\";  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));<\/script><\/p>\n<div class=\"fb-post\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/photos\/a.1624555951104275.1073741828.1542120009347870\/2097392443820621\/?type=3\" data-width=\"618\">\n<blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/posts\/2097392443820621:0\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\">\n<p>Hello Canada!Will you see you at Anime North Compass in Toronto on May 26th~28th? Stay up for upcoming news about IA related events at Anime North!<\/p>\n<p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/\">IA\u3000World Page<\/a> on&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/posts\/2097392443820621:0\">Monday, April 17, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<p><strong>D\u00e9tails<\/strong><\/p>\n<p>Le Centre du Congr\u00e8s de Toronto<br \/>\n650 Dixon Road<br \/>\nToronto, Ontario<br \/>\nM9W 1J1<br \/>\nDu 26 au 28 mai<\/p>\n<p><strong>Autres Conventions<\/strong><\/p>\n<p><strong>Juin<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.dokomi.de\/en\">Dokomi<\/a>: 3 et 4 juin (D\u00fcsseldorf, Allemagne)<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.animemesse.de\/en\/\">Anime Messe Berlin<\/a>: du 23 au 25 juin (Berlin, Allemagne)<\/p>\n<p><strong>Juillet<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.anime-expo.org\/\">Anime Expo<\/a>: du 1<sup>er<\/sup> au 4 juillet (Californie, USA)<\/p>\n<p><strong>Ao\u00fbt<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/animecons.com\/events\/info.shtml\/7957\/AnimagiC_2017\">AnimagiC<\/a>: du 4 au 6 Ao\u00fbt (Mannheim, Allemagne)<\/p>\n<p><em>Notez que les informations ci-dessus peuvent changer, et d\u2019autres peuvent se rajouter \u00e0 mesure que le temps avance, donc restez connect\u00e9s!<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La saison des conventions bat son plein, ce qui veut dire que vous pourrez esp\u00e9rer nous voir dans plusieurs d\u2019entre elles\u00a0! Cela \u00e9tant dit, commen\u00e7ons avec celle du mois de mai. Hanami Cinzya, de notre \u00e9quipe allemande, sera \u00e0 l\u2019Hanami, et ce sera aussi la premi\u00e8re fois que VNN sera \u00e0 une convention en Allemagne\u00a0! &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":97445,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2439,2442],"tags":[2452],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>VNN \u00e0 l\u2019Hanami et \u00e0 l\u2019Anime North - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-lhanami-et-lanime-north\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"VNN \u00e0 l\u2019Hanami et \u00e0 l\u2019Anime North - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La saison des conventions bat son plein, ce qui veut dire que vous pourrez esp\u00e9rer nous voir dans plusieurs d\u2019entre elles\u00a0! Cela \u00e9tant dit, commen\u00e7ons avec celle du mois de mai. Hanami Cinzya, de notre \u00e9quipe allemande, sera \u00e0 l\u2019Hanami, et ce sera aussi la premi\u00e8re fois que VNN sera \u00e0 une convention en Allemagne\u00a0! &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-lhanami-et-lanime-north\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-04-23T14:38:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-04-23T14:40:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VNN_Con_Schedule.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-lhanami-et-lanime-north\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VNN_Con_Schedule.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VNN_Con_Schedule.jpg\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-lhanami-et-lanime-north\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-lhanami-et-lanime-north\/\",\"name\":\"VNN \u00e0 l\u2019Hanami et \u00e0 l\u2019Anime North - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-lhanami-et-lanime-north\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-04-23T14:38:58+00:00\",\"dateModified\":\"2017-04-23T14:40:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-lhanami-et-lanime-north\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-lhanami-et-lanime-north\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-lhanami-et-lanime-north\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"VNN \u00e0 l\u2019Hanami et \u00e0 l\u2019Anime North\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"VNN \u00e0 l\u2019Hanami et \u00e0 l\u2019Anime North - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-lhanami-et-lanime-north\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"VNN \u00e0 l\u2019Hanami et \u00e0 l\u2019Anime North - VNN","og_description":"La saison des conventions bat son plein, ce qui veut dire que vous pourrez esp\u00e9rer nous voir dans plusieurs d\u2019entre elles\u00a0! Cela \u00e9tant dit, commen\u00e7ons avec celle du mois de mai. Hanami Cinzya, de notre \u00e9quipe allemande, sera \u00e0 l\u2019Hanami, et ce sera aussi la premi\u00e8re fois que VNN sera \u00e0 une convention en Allemagne\u00a0! &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-lhanami-et-lanime-north\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-04-23T14:38:58+00:00","article_modified_time":"2017-04-23T14:40:26+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VNN_Con_Schedule.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-lhanami-et-lanime-north\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VNN_Con_Schedule.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VNN_Con_Schedule.jpg","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-lhanami-et-lanime-north\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-lhanami-et-lanime-north\/","name":"VNN \u00e0 l\u2019Hanami et \u00e0 l\u2019Anime North - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-lhanami-et-lanime-north\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-04-23T14:38:58+00:00","dateModified":"2017-04-23T14:40:26+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-lhanami-et-lanime-north\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-lhanami-et-lanime-north\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-lhanami-et-lanime-north\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"VNN \u00e0 l\u2019Hanami et \u00e0 l\u2019Anime North"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/98238"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=98238"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/98238\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/97445"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=98238"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=98238"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=98238"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}