{"id":96957,"date":"2017-04-18T21:17:33","date_gmt":"2017-04-19T01:17:33","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=96957\/"},"modified":"2017-04-18T21:27:27","modified_gmt":"2017-04-19T01:27:27","slug":"el-concurso-para-el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-comenzado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-concurso-para-el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-comenzado\/","title":{"rendered":"\u00a1El concurso para el dise\u00f1o de Snow Miku 2018 ha comenzado! Cierre de inscripciones: 12 de Mayo de 2017"},"content":{"rendered":"<div id=\"stcpDiv\">\n<p>La primavera ha llegado y con ella la hora de hacer entrar en calor sus manos art\u00edsticas por que\u00a0, \u00a1el concurso para el dise\u00f1o de Snow Miku 2018 en Piapro ha comenzado! El tema para el pr\u00f3ximo a\u00f1o es bastante interesante, se invita a todos los artistas a realizar sus dise\u00f1os con el tema de \u00ab<strong>Animales<\/strong>\u00bb por lo que ver un poco de la fauna de Hokkaido servir\u00e1 para un poco de inspiraci\u00f3n.<\/p>\n<p>De resultar ganador, los dise\u00f1os de Snow Miku y el conejo Yukine que ustedes realicen se convertir\u00e1n en\u00a0la nueva imagen para los eventos, coleccionables y las diferentes colaboraciones de Snow Miku 2018 durante el 69\u00b0 Festival de la Nieve de Sapporo. Mencionar adem\u00e1s que cada Snow Miku anual tiene un tema musical, un modelo para la serie de videojuegos Project DIVA y hasta su propia figura\u00a0nendoroid y figma.<\/p>\n<p>Las reglas son un poco diferentes a las del a\u00f1o pasado as\u00ed que si deseas participar deber\u00e1s seguir al pie de la letra el siguiente listado, de lo contrario, \u00a1tu entrada al concurso ser\u00e1 inv\u00e1lida!\u00a0<strong>Las inscripciones estar\u00e1n abiertas hasta las 5:00PM JST del d\u00eda 12 de Mayo del presente a\u00f1o.<\/strong><\/p>\n<h4>Personajes participantes<\/h4>\n<p>Snow Miku, Conejo Yukine<\/p>\n<h4>Tama\u00f1o de la ilustraci\u00f3n\u00a0\/\u00a0Resoluci\u00f3n m\u00ednima<\/h4>\n<p>Cualquiera,\u00a0No especificado<\/p>\n<h4>Eligibilidad de participaci\u00f3n<\/h4>\n<p>Cualquier solicitud registrada a <a href=\"http:\/\/piapro.jp\/\">piapro.jp<\/a> que haya aceptado y seguido los <a href=\"http:\/\/piapro.jp\/pages\/official_collabo\/2018snowmiku\/detail\">t\u00e9rminos y reglas para su entrada al concurso<\/a>.<\/p>\n<h4>Formato de archivo<\/h4>\n<p>Cualquiera,\u00a0No especificado<\/p>\n<h4>Modo de color<\/h4>\n<p>RGB<\/p>\n<h4>Observaciones adicionales<\/h4>\n<p>Podr\u00e1 publicar el n\u00famero de trabajos que desee hechos por usted mismo.<\/p>\n<h4>Notas sobre la presentaci\u00f3n de su trabajo<\/h4>\n<p>&gt; \u00a1Por favor utilice la plantilla Nendoroid de 3 caras laterales al dibujar su dise\u00f1o! Enlace\u00a0\u2192 <a class=\"fancybox image\" href=\"http:\/\/piapro.jp\/pages\/official_collabo\/2018snowmiku\/images\/temp_snowmiku.png\"><strong>HAZ CLICK AQU\u00cd<\/strong><\/a><br \/>\n&gt; \u00a1Deber\u00e1s dibujar a Snow Miku y al conejo Yukine JUNTOS en la misma entrada! \u00a1No se aceptar\u00e1n participaciones por separado!<br \/>\n&gt; MUY IMPORTANTE: Por favor, aseg\u00farese de <strong>bloquear las etiquetas <\/strong>de publicaci\u00f3n de su dise\u00f1o! La etiqueta mostrada debe ser y sin comillas:\u00a0\u201c\uff12\uff10\uff11\uff18\u5e74\u96ea\u30df\u30af\u8863\u88c5\u201d.<br \/>\n&gt; MUY IMPORTANTE: \u00a1Aseg\u00farese que el arte que publique <strong>NO tenga ninguna licencia<\/strong>!<\/p>\n<h4><a href=\"http:\/\/piapro.jp\/upload_step\/?dt=%EF%BC%92%EF%BC%90%EF%BC%91%EF%BC%98%E5%B9%B4%E9%9B%AA%E3%83%9F%E3%82%AF%E8%A1%A3%E8%A3%85\">-&gt; Haz click aqu\u00ed para comenzar una solicitud de entrada &lt;-<\/a><\/h4>\n<p>\u00a1Le deseamos buena suerte a todos los participantes! Si desean ver todas las entradas publicadas hasta ahora, les dejamos el siguiente enlace a la p\u00e1gina oficial: <a href=\"http:\/\/piapro.jp\/pages\/official_collabo\/2018snowmiku\/list\">http:\/\/piapro.jp\/pages\/official_collabo\/2018snowmiku\/list<\/a><\/p>\n<p>Nota #1: Si tu dise\u00f1o no se muestra en la p\u00e1gina anterior con el resto de las participaciones puede que hayas cometido un error en los pasos \u00abMuy importantes\u00bb enlistados arriba. \u00a1Tendr\u00e1s que\u00a0volver a subir tu dise\u00f1o para arreglarlo!<\/p>\n<p>Nota #2: Tu participaci\u00f3n no aparecer\u00e1 con las dem\u00e1s a menos que tengas activada la siguiente casilla durante el proceso de registro, esta marca la opci\u00f3n de publicar sin licencias.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u3053\u3063\u3061\u30c1\u30a7\u30c3\u30af\u5165\u308c\u306a\u3044\u3068\u3060\u3081\u3067\u3059\u304b\u306d\u3002<a href=\"https:\/\/t.co\/pcVExwOHyy\">https:\/\/t.co\/pcVExwOHyy<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/1hgGdSTO5D\">pic.twitter.com\/1hgGdSTO5D<\/a><\/p>\n<p>&mdash; zalas\uff08car.ess\uff09 (@hightrancesea) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hightrancesea\/status\/853560335193612288\">April 16, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>&#8211; Fuente: http:\/\/www.mikufan.com\/snow-miku-2018-design-collaboration-open-art-entries-open-until-may-12th-2017\/<\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La primavera ha llegado y con ella la hora de hacer entrar en calor sus manos art\u00edsticas por que\u00a0, \u00a1el concurso para el dise\u00f1o de Snow Miku 2018 en Piapro ha comenzado! El tema para el pr\u00f3ximo a\u00f1o es bastante interesante, se invita a todos los artistas a realizar sus dise\u00f1os con el tema de &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":116,"featured_media":95675,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1610],"tags":[2212,2033,2174,1091],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1El concurso para el dise\u00f1o de Snow Miku 2018 ha comenzado!<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-concurso-para-el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-comenzado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1El concurso para el dise\u00f1o de Snow Miku 2018 ha comenzado!\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La primavera ha llegado y con ella la hora de hacer entrar en calor sus manos art\u00edsticas por que\u00a0, \u00a1el concurso para el dise\u00f1o de Snow Miku 2018 en Piapro ha comenzado! El tema para el pr\u00f3ximo a\u00f1o es bastante interesante, se invita a todos los artistas a realizar sus dise\u00f1os con el tema de &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-concurso-para-el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-comenzado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-04-19T01:17:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-04-19T01:27:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Snow-Miku-2018-Contest-Header-BIG.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"952\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"496\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@rpg_cv01\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"rpg.cv01\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-concurso-para-el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-comenzado\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Snow-Miku-2018-Contest-Header-BIG.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Snow-Miku-2018-Contest-Header-BIG.png\",\"width\":952,\"height\":496},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-concurso-para-el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-comenzado\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-concurso-para-el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-comenzado\/\",\"name\":\"\u00a1El concurso para el dise\u00f1o de Snow Miku 2018 ha comenzado!\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-concurso-para-el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-comenzado\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-04-19T01:17:33+00:00\",\"dateModified\":\"2017-04-19T01:27:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-concurso-para-el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-comenzado\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-concurso-para-el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-comenzado\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-concurso-para-el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-comenzado\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1El concurso para el dise\u00f1o de Snow Miku 2018 ha comenzado! Cierre de inscripciones: 12 de Mayo de 2017\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\",\"name\":\"rpg.cv01\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"rpg.cv01\"},\"description\":\"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1El concurso para el dise\u00f1o de Snow Miku 2018 ha comenzado!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-concurso-para-el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-comenzado\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1El concurso para el dise\u00f1o de Snow Miku 2018 ha comenzado!","og_description":"La primavera ha llegado y con ella la hora de hacer entrar en calor sus manos art\u00edsticas por que\u00a0, \u00a1el concurso para el dise\u00f1o de Snow Miku 2018 en Piapro ha comenzado! El tema para el pr\u00f3ximo a\u00f1o es bastante interesante, se invita a todos los artistas a realizar sus dise\u00f1os con el tema de &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-concurso-para-el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-comenzado\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-04-19T01:17:33+00:00","article_modified_time":"2017-04-19T01:27:27+00:00","og_image":[{"width":952,"height":496,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Snow-Miku-2018-Contest-Header-BIG.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@rpg_cv01","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"rpg.cv01","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-concurso-para-el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-comenzado\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Snow-Miku-2018-Contest-Header-BIG.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Snow-Miku-2018-Contest-Header-BIG.png","width":952,"height":496},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-concurso-para-el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-comenzado\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-concurso-para-el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-comenzado\/","name":"\u00a1El concurso para el dise\u00f1o de Snow Miku 2018 ha comenzado!","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-concurso-para-el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-comenzado\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-04-19T01:17:33+00:00","dateModified":"2017-04-19T01:27:27+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-concurso-para-el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-comenzado\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-concurso-para-el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-comenzado\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-concurso-para-el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-comenzado\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1El concurso para el dise\u00f1o de Snow Miku 2018 ha comenzado! Cierre de inscripciones: 12 de Mayo de 2017"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de","name":"rpg.cv01","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"rpg.cv01"},"description":"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/96957"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/116"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=96957"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/96957\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/95675"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=96957"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=96957"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=96957"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}