{"id":68989,"date":"2016-11-16T11:11:22","date_gmt":"2016-11-16T16:11:22","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=68989"},"modified":"2016-11-16T11:11:22","modified_gmt":"2016-11-16T16:11:22","slug":"figma-meiko-completamente-pintada-fue-revelada-durante-la-celebracion-de-cumpleanos-de-meiko","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/figma-meiko-completamente-pintada-fue-revelada-durante-la-celebracion-de-cumpleanos-de-meiko\/","title":{"rendered":"\u00a1Figma MEIKO completamente pintada fue revelada durante la Celebraci\u00f3n de Cumplea\u00f1os de MEIKO!"},"content":{"rendered":"<p>El 5 de Noviembre marca el cumplea\u00f1os de Meiko y justo como todas las otras VOCALOIDs, Crypton est\u00e1 celebrando. Sus m\u00e1s notorios fans han etsado esperando m\u00e1s de un a\u00f1o la muy anticipada figma MEIKO completamente pintada. Fue anunciada por primera vez en Febrero del 2016 en el Winter Wonfes y ten\u00eda un prototipo no pintado en el Summer Wonfes. Ahora ella est\u00e1 pintada y lista.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/w161104_figma_meiko-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-67124\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/w161104_figma_meiko-1.jpg\" alt=\"w161104_figma_meiko-1\" width=\"166\" height=\"251\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/w161104_figma_meiko-1.jpg 339w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/w161104_figma_meiko-1-199x300.jpg 199w\" sizes=\"(max-width: 166px) 100vw, 166px\" \/><\/a>De acuerdo al post en el blog de Piapro, la figma tiene una fecha de lanzamiento programada para la Primavera del 2017 y las pre-\u00f3rdenes estar\u00e1n abiertas muy pronto.<\/p>\n<p>El precio est\u00e1 pendiente de anuncio, sin embargo, eso vendr\u00e1 muy pronto.<\/p>\n<p>Por el momento, hay s\u00f3lo una foto de la figma MEIKO disponible. Una vez que las pre-\u00f3rdenes abran, habr\u00e1n m\u00e1s fotos asi como su precio y el mes exacto de su lanzamiento. (Siempre hay una chance de retrasos)<\/p>\n<p>Cuando Good Smile Company abra las pre-\u00f3rdenes, nos aseguraremos de avisarles a todos. Hasta entonces, mantente alerta para m\u00e1s actualizaciones.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Otras Celebraciones<\/h3>\n<p>Hay m\u00e1s eventos para celebrar el cumplea\u00f1os de MEIKO tambi\u00e9n. \u00bfSab\u00edas que este es su aniversario n\u00famero doce? Ella ha est\u00e1do por un largo tiempo.<\/p>\n<h5>Sorteo con tem\u00e1tica MEIKO<\/h5>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/w161104_blogimg.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-67112\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/w161104_blogimg.png\" alt=\"w161104_blogimg\" width=\"487\" height=\"163\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/w161104_blogimg.png 487w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/w161104_blogimg-300x100.png 300w\" sizes=\"(max-width: 487px) 100vw, 487px\" \/><\/a><\/p>\n<p>El blog de Piapro fue decorado con una tem\u00e1tica de MEIKO y tambi\u00e9n est\u00e1 auspiciando un sorteo para los fans de MEIKO. Puedes encontrarlo en el post de su blog <a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2016\/11\/%EF%BD%97161104-2.html\" target=\"_blank\">aqu\u00ed<\/a>. Los participantes pueden ganar una MEIKO V3 (1 persona), una figura de premio Project DIVA Arcade MEIKO firmada + un set de items MEIKO (1 persona), una polera MEIKO firmada + un set de items MEIKO (1 persona), un set MEIKO Nendoroid Petit + un set de items MEIKO (3 personas) y un set de items MEIKO (6 personas).<\/p>\n<p>S\u00f3lo hay una versi\u00f3n de entrada en Japon\u00e9s, as\u00ed que est\u00e1 abierto solo para los que saben el idioma. El per\u00edodo de entrada termina el 18 de Noviembre.<\/p>\n<h5>Especial KARENT<\/h5>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/SbvMGrTUtqY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>KARENT presenta ocho singles MEIKO y cuatro albums llenos de MEIKO para que los fans puedan comprar. Puedes revisarlos <a href=\"http:\/\/karent.jp\/special\/meiko16\" target=\"_blank\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<h5>Deseo de Cumplea\u00f1os de parte de Haigou Meiko<\/h5>\n<p>Haigou Meiko, la voz de MEIKO, tambi\u00e9n le dese\u00f3 un feliz cumplea\u00f1os. Debajo est\u00e1 una traducci\u00f3n del mensaje posteado en el blog Piapro. Por favor, ten en cuenta que esta traducci\u00f3n <strong>NO<\/strong> es de palabra-por-palabra y errores pueden aparecer:<\/p>\n<blockquote><p>12 a\u00f1os, ha sido un largo tiempo, \u00bfno creen?, se siente como si ha pasado tan r\u00e1pido. Es genial.<br \/>\nHemos hecho tantas cosas estos d\u00edas y ella todav\u00eda canta tan feliz como siempre.<br \/>\nPara todos los que siempre le mandan amor, muchas gracias.<br \/>\nY deseamos que ella todav\u00eda pueda cantar con gran sentimiento para todos.<br \/>\nY quiero quedarme junto a ella y verla hacer eso.<br \/>\n&#8211; De Meiko Haig\u014d<\/p><\/blockquote>\n<p><span class=\"st\">\u00a1<\/span>Feliz cumplea\u00f1os, MEIKO! Esperamos seguir escuchando tu voz los a\u00f1os que siguen.<\/p>\n<hr \/>\n<p><strong>Fuente:<\/strong> <a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2016\/11\/%EF%BD%97161104-2.html\" target=\"_blank\">Blog Oficial de Hatsune Miku<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El 5 de Noviembre marca el cumplea\u00f1os de Meiko y justo como todas las otras VOCALOIDs, Crypton est\u00e1 celebrando. Sus m\u00e1s notorios fans han etsado esperando m\u00e1s de un a\u00f1o la muy anticipada figma MEIKO completamente pintada. Fue anunciada por primera vez en Febrero del 2016 en el Winter Wonfes y ten\u00eda un prototipo no &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":67149,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1618,1610],"tags":[1263,1311,2662,2091],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Figma MEIKO completamente pintada fue revelada durante la Celebraci\u00f3n de Cumplea\u00f1os de MEIKO! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/figma-meiko-completamente-pintada-fue-revelada-durante-la-celebracion-de-cumpleanos-de-meiko\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Figma MEIKO completamente pintada fue revelada durante la Celebraci\u00f3n de Cumplea\u00f1os de MEIKO! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El 5 de Noviembre marca el cumplea\u00f1os de Meiko y justo como todas las otras VOCALOIDs, Crypton est\u00e1 celebrando. Sus m\u00e1s notorios fans han etsado esperando m\u00e1s de un a\u00f1o la muy anticipada figma MEIKO completamente pintada. Fue anunciada por primera vez en Febrero del 2016 en el Winter Wonfes y ten\u00eda un prototipo no &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/figma-meiko-completamente-pintada-fue-revelada-durante-la-celebracion-de-cumpleanos-de-meiko\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-16T16:11:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigma.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/figma-meiko-completamente-pintada-fue-revelada-durante-la-celebracion-de-cumpleanos-de-meiko\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigma.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigma.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/figma-meiko-completamente-pintada-fue-revelada-durante-la-celebracion-de-cumpleanos-de-meiko\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/figma-meiko-completamente-pintada-fue-revelada-durante-la-celebracion-de-cumpleanos-de-meiko\/\",\"name\":\"\u00a1Figma MEIKO completamente pintada fue revelada durante la Celebraci\u00f3n de Cumplea\u00f1os de MEIKO! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/figma-meiko-completamente-pintada-fue-revelada-durante-la-celebracion-de-cumpleanos-de-meiko\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-11-16T16:11:22+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-16T16:11:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/figma-meiko-completamente-pintada-fue-revelada-durante-la-celebracion-de-cumpleanos-de-meiko\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/figma-meiko-completamente-pintada-fue-revelada-durante-la-celebracion-de-cumpleanos-de-meiko\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/figma-meiko-completamente-pintada-fue-revelada-durante-la-celebracion-de-cumpleanos-de-meiko\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Figma MEIKO completamente pintada fue revelada durante la Celebraci\u00f3n de Cumplea\u00f1os de MEIKO!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Figma MEIKO completamente pintada fue revelada durante la Celebraci\u00f3n de Cumplea\u00f1os de MEIKO! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/figma-meiko-completamente-pintada-fue-revelada-durante-la-celebracion-de-cumpleanos-de-meiko\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Figma MEIKO completamente pintada fue revelada durante la Celebraci\u00f3n de Cumplea\u00f1os de MEIKO! - VNN","og_description":"El 5 de Noviembre marca el cumplea\u00f1os de Meiko y justo como todas las otras VOCALOIDs, Crypton est\u00e1 celebrando. Sus m\u00e1s notorios fans han etsado esperando m\u00e1s de un a\u00f1o la muy anticipada figma MEIKO completamente pintada. Fue anunciada por primera vez en Febrero del 2016 en el Winter Wonfes y ten\u00eda un prototipo no &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/figma-meiko-completamente-pintada-fue-revelada-durante-la-celebracion-de-cumpleanos-de-meiko\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-11-16T16:11:22+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigma.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Spookie","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/figma-meiko-completamente-pintada-fue-revelada-durante-la-celebracion-de-cumpleanos-de-meiko\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigma.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigma.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/figma-meiko-completamente-pintada-fue-revelada-durante-la-celebracion-de-cumpleanos-de-meiko\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/figma-meiko-completamente-pintada-fue-revelada-durante-la-celebracion-de-cumpleanos-de-meiko\/","name":"\u00a1Figma MEIKO completamente pintada fue revelada durante la Celebraci\u00f3n de Cumplea\u00f1os de MEIKO! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/figma-meiko-completamente-pintada-fue-revelada-durante-la-celebracion-de-cumpleanos-de-meiko\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-11-16T16:11:22+00:00","dateModified":"2016-11-16T16:11:22+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/figma-meiko-completamente-pintada-fue-revelada-durante-la-celebracion-de-cumpleanos-de-meiko\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/figma-meiko-completamente-pintada-fue-revelada-durante-la-celebracion-de-cumpleanos-de-meiko\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/figma-meiko-completamente-pintada-fue-revelada-durante-la-celebracion-de-cumpleanos-de-meiko\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Figma MEIKO completamente pintada fue revelada durante la Celebraci\u00f3n de Cumplea\u00f1os de MEIKO!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/68989"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=68989"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/68989\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/67149"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=68989"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=68989"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=68989"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}