{"id":61923,"date":"2016-09-21T17:39:20","date_gmt":"2016-09-21T21:39:20","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=61923"},"modified":"2016-09-21T17:39:20","modified_gmt":"2016-09-21T21:39:20","slug":"mikudayo-visite-tous-les-coins-du-monde-pour-son-5eme-anniversaire","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/mikudayo-visite-tous-les-coins-du-monde-pour-son-5eme-anniversaire\/","title":{"rendered":"Mikudayo Visite Tous les Coins du Monde (?) Pour Son 5\u00e8me Anniversaire"},"content":{"rendered":"<p>Il y avait 5 ans, le 17 septembre 2011, au Makuhari Messe o\u00f9 le kigurumi populaire de Miku, Mikudayo, a fait sa premi\u00e8re apparition \u00e0 la plus grande exposition annuelle du jeu vid\u00e9o au Japon, le Tokyo Game Show. Ce jour-l\u00e0, quand elle est \u00ab\u00a0descendue\u00a0\u00bb dans notre monde, est consid\u00e9r\u00e9 comme son anniversaire, et une foule de c\u00e9l\u00e9brations par les fans se sont d\u00e9ploy\u00e9es \u00e0 travers les r\u00e9seaux sociaux.<\/p>\n<p><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cse9WVIUMAAZz1t.jpg\" \/><\/p>\n<p>Parmi les festivit\u00e9s d&rsquo;anniversaires, il y a un grand nombre d&rsquo;oeuvres r\u00e9alis\u00e9es par les fans qui sont publi\u00e9es sur le net par ces artistes exprimant leur amour pour Mikudayo. Un exemple est la s\u00e9rie d&rsquo;illustrations\u00a0\u00ab\u00a0Mikudayo Around the World\/\u4e16\u754c\u306e\u30df\u30af\u30c0\u30e8\u30fc\u00a0\u00bb de l&rsquo;artiste Pixiv bien connu <a href=\"http:\/\/www.pixiv.net\/member.php?id=1702371\">Asanome\/\u3042\u3055\u306e\u3081<\/a>, dans laquelle la f\u00eat\u00e9e est pr\u00e9sent\u00e9e dans les costumes traditionnels de chaque nation, mangeant les mets locaux, exp\u00e9rimentant leur h\u00e9ritage culturel, ou visitant leur monuments c\u00e9l\u00e8bres, et ce autour du monde. Jetez un coup d&rsquo;oeil sur ce que Mikudayo fait dans <em>votre<\/em> pays d&rsquo;origine\u00a0(bien s\u00fbr, elle mange du sushi au Japon).<\/p>\n<p><strong>Asie<\/strong><\/p>\n<p><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cse9WVCUkAIfhC7.jpg\" \/><\/p>\n<p><strong>Europe<\/strong><\/p>\n<p><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cse9WU9VMAAoIeF.jpg\" \/><\/p>\n<p><strong>Afrique<\/strong><\/p>\n<p><strong><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cse9WUkVUAAXM74.jpg\" \/><\/strong><\/p>\n<p><strong>Les Am\u00e9riques<\/strong><\/p>\n<p><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cse9muwUkAA0FvN.jpg\" \/><\/p>\n<p><strong>Oc\u00e9anie<\/strong><\/p>\n<p><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cse9muQVMAA1_cy.jpg\" \/><\/p>\n<p><strong>P\u00f4les Nord et Sud<\/strong><\/p>\n<p><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cse9mtzUAAAH226.jpg\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"ja\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"ja\">\u304a\u3081\u3067\u3068\u30461<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%9F%E3%82%AF%E3%83%80%E3%83%A8%E3%83%BC%E9%99%8D%E8%87%A8%E7%A5%AD2016?src=hash\">#\u30df\u30af\u30c0\u30e8\u30fc\u964d\u81e8\u796d2016<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%80%E3%83%A8%E8%AA%95?src=hash\">#\u30c0\u30e8\u8a95<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%9F%E3%82%AF%E3%83%80%E3%83%A8%E3%83%BC?src=hash\">#\u30df\u30af\u30c0\u30e8\u30fc<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/Uy6WQ0SEHu\">pic.twitter.com\/Uy6WQ0SEHu<\/a><\/p>\n<p>\u2014 \u3042\u3055\u306e\u3081@9\/17\u30c0\u30e8\u8a95 (@t_p_r_o_c) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/t_p_r_o_c\/status\/776797800944185345\">2016\u5e749\u670816\u65e5<\/a><\/p>\n<\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"ja\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"ja\">\u3054\u3056\u3044\u307e\u30592<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%9F%E3%82%AF%E3%83%80%E3%83%A8%E3%83%BC%E9%99%8D%E8%87%A8%E7%A5%AD2016?src=hash\">#\u30df\u30af\u30c0\u30e8\u30fc\u964d\u81e8\u796d2016<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%80%E3%83%A8%E8%AA%95?src=hash\">#\u30c0\u30e8\u8a95<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%9F%E3%82%AF%E3%83%80%E3%83%A8%E3%83%BC?src=hash\">#\u30df\u30af\u30c0\u30e8\u30fc<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/55Pn5KqY9d\">pic.twitter.com\/55Pn5KqY9d<\/a><\/p>\n<p>\u2014 \u3042\u3055\u306e\u3081@9\/17\u30c0\u30e8\u8a95 (@t_p_r_o_c) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/t_p_r_o_c\/status\/776797954770292736\">2016\u5e749\u670816\u65e5<\/a><\/p>\n<\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"ja\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"ja\">\u30eb\u30fc\u30ec\u30c3\u30c8\u3000<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%9F%E3%82%AF%E3%83%80%E3%83%A8%E3%83%BC%E9%99%8D%E8%87%A8%E7%A5%AD2016?src=hash\">#\u30df\u30af\u30c0\u30e8\u30fc\u964d\u81e8\u796d2016<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%80%E3%83%A8%E8%AA%95?src=hash\">#\u30c0\u30e8\u8a95<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%9F%E3%82%AF%E3%83%80%E3%83%A8%E3%83%BC?src=hash\">#\u30df\u30af\u30c0\u30e8\u30fc<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/PCeFOMfXnJ\">pic.twitter.com\/PCeFOMfXnJ<\/a><\/p>\n<p>\u2014 \u3042\u3055\u306e\u3081@9\/17\u30c0\u30e8\u8a95 (@t_p_r_o_c) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/t_p_r_o_c\/status\/777089910154989569\">2016\u5e749\u670817\u65e5<\/a><\/p>\n<\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p><strong>Remerciements: Asanome\/\u3042\u3055\u306e\u3081<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/www.pixiv.net\/member_illust.php?mode=medium&amp;illust_id=59016658\">Versions Haute Qualit\u00e9 des Illustrations (Redirige vers Pixiv)<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/t_p_r_o_c\">Twitter d&rsquo;Asanome\/\u3042\u3055\u306e\u3081<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>Article originalement \u00e9crit par Kowhey de VNN Japon.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Il y avait 5 ans, le 17 septembre 2011, au Makuhari Messe o\u00f9 le kigurumi populaire de Miku, Mikudayo, a fait sa premi\u00e8re apparition \u00e0 la plus grande exposition annuelle du jeu vid\u00e9o au Japon, le Tokyo Game Show. Ce jour-l\u00e0, quand elle est \u00ab\u00a0descendue\u00a0\u00bb dans notre monde, est consid\u00e9r\u00e9 comme son anniversaire, et une &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":71,"featured_media":61019,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2439],"tags":[2462],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mikudayo Visite Tous les Coins du Monde (?) Pour Son 5\u00e8me Anniversaire - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/mikudayo-visite-tous-les-coins-du-monde-pour-son-5eme-anniversaire\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mikudayo Visite Tous les Coins du Monde (?) Pour Son 5\u00e8me Anniversaire - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Il y avait 5 ans, le 17 septembre 2011, au Makuhari Messe o\u00f9 le kigurumi populaire de Miku, Mikudayo, a fait sa premi\u00e8re apparition \u00e0 la plus grande exposition annuelle du jeu vid\u00e9o au Japon, le Tokyo Game Show. Ce jour-l\u00e0, quand elle est \u00ab\u00a0descendue\u00a0\u00bb dans notre monde, est consid\u00e9r\u00e9 comme son anniversaire, et une &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/mikudayo-visite-tous-les-coins-du-monde-pour-son-5eme-anniversaire\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-21T21:39:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/MikudayoAroundTheWorld2.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Luna\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/mikudayo-visite-tous-les-coins-du-monde-pour-son-5eme-anniversaire\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/MikudayoAroundTheWorld2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/MikudayoAroundTheWorld2.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/mikudayo-visite-tous-les-coins-du-monde-pour-son-5eme-anniversaire\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/mikudayo-visite-tous-les-coins-du-monde-pour-son-5eme-anniversaire\/\",\"name\":\"Mikudayo Visite Tous les Coins du Monde (?) Pour Son 5\u00e8me Anniversaire - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/mikudayo-visite-tous-les-coins-du-monde-pour-son-5eme-anniversaire\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-21T21:39:20+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-21T21:39:20+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/mikudayo-visite-tous-les-coins-du-monde-pour-son-5eme-anniversaire\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/mikudayo-visite-tous-les-coins-du-monde-pour-son-5eme-anniversaire\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/mikudayo-visite-tous-les-coins-du-monde-pour-son-5eme-anniversaire\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mikudayo Visite Tous les Coins du Monde (?) Pour Son 5\u00e8me Anniversaire\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\",\"name\":\"Luna\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Luna\"},\"description\":\"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Mikudayo Visite Tous les Coins du Monde (?) Pour Son 5\u00e8me Anniversaire - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/mikudayo-visite-tous-les-coins-du-monde-pour-son-5eme-anniversaire\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Mikudayo Visite Tous les Coins du Monde (?) Pour Son 5\u00e8me Anniversaire - VNN","og_description":"Il y avait 5 ans, le 17 septembre 2011, au Makuhari Messe o\u00f9 le kigurumi populaire de Miku, Mikudayo, a fait sa premi\u00e8re apparition \u00e0 la plus grande exposition annuelle du jeu vid\u00e9o au Japon, le Tokyo Game Show. Ce jour-l\u00e0, quand elle est \u00ab\u00a0descendue\u00a0\u00bb dans notre monde, est consid\u00e9r\u00e9 comme son anniversaire, et une &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/mikudayo-visite-tous-les-coins-du-monde-pour-son-5eme-anniversaire\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-09-21T21:39:20+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/MikudayoAroundTheWorld2.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Luna","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/mikudayo-visite-tous-les-coins-du-monde-pour-son-5eme-anniversaire\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/MikudayoAroundTheWorld2.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/MikudayoAroundTheWorld2.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/mikudayo-visite-tous-les-coins-du-monde-pour-son-5eme-anniversaire\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/mikudayo-visite-tous-les-coins-du-monde-pour-son-5eme-anniversaire\/","name":"Mikudayo Visite Tous les Coins du Monde (?) Pour Son 5\u00e8me Anniversaire - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/mikudayo-visite-tous-les-coins-du-monde-pour-son-5eme-anniversaire\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-09-21T21:39:20+00:00","dateModified":"2016-09-21T21:39:20+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/mikudayo-visite-tous-les-coins-du-monde-pour-son-5eme-anniversaire\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/mikudayo-visite-tous-les-coins-du-monde-pour-son-5eme-anniversaire\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/mikudayo-visite-tous-les-coins-du-monde-pour-son-5eme-anniversaire\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mikudayo Visite Tous les Coins du Monde (?) Pour Son 5\u00e8me Anniversaire"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6","name":"Luna","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Luna"},"description":"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/61923"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/71"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=61923"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/61923\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/61019"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=61923"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=61923"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=61923"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}