{"id":107360,"date":"2017-06-14T07:26:44","date_gmt":"2017-06-14T11:26:44","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=107360\/"},"modified":"2017-06-14T07:26:44","modified_gmt":"2017-06-14T11:26:44","slug":"les-debuts-de-macne-nana-au-songs-love","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-debuts-de-macne-nana-au-songs-love\/","title":{"rendered":"Les D\u00e9buts de Macne Nana au \u00ab\u00a0Songs Love!\u00a0\u00bb"},"content":{"rendered":"<p>Avec l\u2019<a href=\"https:\/\/www.animemesse.de\/en\/\">Anime Messe Berlin 2017<\/a> approchant \u00e0 grands pas, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/192\">AHS<\/a> et l\u2019\u00e9quipe de l\u2019Anime Messe Berlin sont tr\u00e8s occup\u00e9s \u00e0 pr\u00e9parer le <a href=\"\/?p=88632\">prochain concert en Allemagne<\/a>. Une annonce r\u00e9cente, qui a \u00e9t\u00e9 faite pendant le <a href=\"https:\/\/freshlive.tv\/ahs\/109352\">live d\u2019AHS<\/a>, rendra les fans de <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/36099\">Macne Nana<\/a> heureux : AHS va ajouter Macne Nana \u00e0 leur concert \u00ab\u00a0Songs Love.\u00a0\u00bb Cela signifie que Macne Nana va finalement faire son premier concert !<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u3053\u3093\u3070\u3093\u308fMac\u97f3\u5bb6\u3067\u3059\uff01 \u901f\u5831\u3067\u3059\uff01 \u53f7\u5916\u53f7\u5916\u30fc\uff01<br \/>6\u6708\u306b\u30c9\u30a4\u30c4\u306e\u30d9\u30eb\u30ea\u30f3\u3067\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308bAnime Messe\u3067\u306e\u300eAHS\u30dc\u30fc\u30ab\u30ed\u30a4\u30c9\u30b3\u30f3\u30b5\u30fc\u30c8 \u305d\u3093\u3089\u3076 \u30ea\u30bf\u30fc\u30f3\u30ba\u300f\u306b\u3001\u30de\u30af\u30cd\u30ca\u30ca\u304c\u53c2\u6226\u6c7a\u5b9a\uff01 \u7686\u3055\u3093\u5f53\u65e5\u306f\u305c\u3072\u30d9\u30eb\u30ea\u30f3\u306e\u4f1a\u5834\u3078\uff01<a href=\"https:\/\/t.co\/GIH0a6nxLu\">https:\/\/t.co\/GIH0a6nxLu<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/G9ZCQ0EHOc\">pic.twitter.com\/G9ZCQ0EHOc<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u30de\u30af\u30cd\u30ca\u30ca\uff08Mac\u97f3\u30ca\u30ca\uff09 (@macnenana) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/macnenana\/status\/867731576502706176\">May 25, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Bonne soir\u00e9e de la part de la Macne Family ! Derni\u00e8res nouvelles ! Extra ! Extra !<br \/>\nIl a \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9 que Macne Nana participera au \u00ab\u00a0AHS VOCALOID Concert Songs Love Returns\u00a0\u00bb at l\u2019Anime Messe tenu \u00e0 Berlin, en Allemagne en juin ! Venez nous voir \u00e0 Berlin en ce grand jour ! <a href=\"http:\/\/www.ah-soft.com\/vocaloid\/songslove.html\">http:\/\/www.ah-soft.com\/vocaloid\/songslove.html<\/a><\/p>\n<p><strong>\u00ab\u00a0Songs Love Returns\u00a0\u00bb<\/strong><\/p>\n<p>Le concert de cette ann\u00e9e s\u2019appelle \u00ab\u00a0Songs Love Returns,\u00a0\u00bb et aura lieu dans un endroit plus grand que la derni\u00e8re fois, ce qui signifie que plus de gens pourront assister au concert d\u2019AHS cette ann\u00e9e ! Il y a aussi des ateliers et des sessions d\u2019autographes qui seront bient\u00f4t annonc\u00e9s, donc restez connect\u00e9s pour plus d\u2019informations \u00e0 ce sujet !<\/p>\n<p><strong>Anime Messe Berlin 2017<\/strong><\/p>\n<p><strong>Organisateurs : <\/strong><a href=\"https:\/\/www.animekultur.de\/\">Anime Kultur e.V.<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.emania.de\/\">emania Media Service GmbH<\/a>, &amp; <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Figuya\">Figuya<\/a><br \/>\n<strong>Emplacement : <\/strong><a href=\"http:\/\/eng.kosmos-berlin.de\/\">KOSMOS<\/a> \u00e0 Berlin, Allemagne<br \/>\n<strong>Date du Concert : <\/strong>24 juin<br \/>\n<strong>Heure du Concert :<\/strong> 13h10 (heure europ\u00e9enne)<\/p>\n<p>Pour ceux qui souhaitent assister \u00e0 l\u2019Anime Messe Berlin 2017 pour voir le concert, les tickets sont toujours disponibles \u00e0 l\u2019achat en ligne sur la page de l\u2019Anime Messe Berlin !<\/p>\n<p><strong>Liens<\/strong><\/p>\n<p>Pour plus d\u2019informations, assurez-vous de jeter un oeil aux liens suivants et restez connect\u00e9s \u00e0 VNN pour plus d\u2019infos !<\/p>\n<p><a href=\"\/?p=88632\">Le Concert d\u2019AHS VOCALOID \u00ab\u00a0Songs Love\u00a0\u00bb Confirm\u00e9 pour l\u2019Anime Messe Berlin 2017 !<br \/>\n<\/a><a href=\"\/?p=104371\">Le Kickstarter de Chihiro Ishiguro &amp; EHAMIC Lanc\u00e9 !<\/a><a href=\"\/?p=88632\"><br \/>\n<\/a><a href=\"http:\/\/www.ah-soft.com\/vocaloid\/songslove.html\">Fil d\u2019Actualit\u00e9 d\u2019AHS<\/a><a href=\"\/?p=88632\"><br \/>\n<\/a><a href=\"https:\/\/www.animetickets.de\/en\/event\/AM17\/Anime-Messe-Berlin-2017\">Vente de Tickets de l\u2019Anime Messe Berlin<br \/>\n<\/a><a href=\"https:\/\/www.animemesse.de\/en\/\">Site Web de l\u2019Anime Messe Berlin<\/a><a href=\"https:\/\/www.animetickets.de\/event\/AM17\/Anime-Messe-Berlin-2017\"><br \/>\n<\/a><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AnimeMesse\/\">Facebook de l\u2019Anime Messe Berlin<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Avec l\u2019Anime Messe Berlin 2017 approchant \u00e0 grands pas, AHS et l\u2019\u00e9quipe de l\u2019Anime Messe Berlin sont tr\u00e8s occup\u00e9s \u00e0 pr\u00e9parer le prochain concert en Allemagne. Une annonce r\u00e9cente, qui a \u00e9t\u00e9 faite pendant le live d\u2019AHS, rendra les fans de Macne Nana heureux : AHS va ajouter Macne Nana \u00e0 leur concert \u00ab\u00a0Songs Love.\u00a0\u00bb &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":107010,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[3331,2929,2452],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les D\u00e9buts de Macne Nana au &quot;Songs Love!&quot; - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-debuts-de-macne-nana-au-songs-love\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les D\u00e9buts de Macne Nana au &quot;Songs Love!&quot; - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Avec l\u2019Anime Messe Berlin 2017 approchant \u00e0 grands pas, AHS et l\u2019\u00e9quipe de l\u2019Anime Messe Berlin sont tr\u00e8s occup\u00e9s \u00e0 pr\u00e9parer le prochain concert en Allemagne. Une annonce r\u00e9cente, qui a \u00e9t\u00e9 faite pendant le live d\u2019AHS, rendra les fans de Macne Nana heureux : AHS va ajouter Macne Nana \u00e0 leur concert \u00ab\u00a0Songs Love.\u00a0\u00bb &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-debuts-de-macne-nana-au-songs-love\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-14T11:26:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Macne-Nana-Songs-Love.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-debuts-de-macne-nana-au-songs-love\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Macne-Nana-Songs-Love.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Macne-Nana-Songs-Love.jpg\",\"width\":1280,\"height\":720},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-debuts-de-macne-nana-au-songs-love\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-debuts-de-macne-nana-au-songs-love\/\",\"name\":\"Les D\u00e9buts de Macne Nana au \\\"Songs Love!\\\" - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-debuts-de-macne-nana-au-songs-love\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-06-14T11:26:44+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-14T11:26:44+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-debuts-de-macne-nana-au-songs-love\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-debuts-de-macne-nana-au-songs-love\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-debuts-de-macne-nana-au-songs-love\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Les D\u00e9buts de Macne Nana au \u00ab\u00a0Songs Love!\u00a0\u00bb\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les D\u00e9buts de Macne Nana au \"Songs Love!\" - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-debuts-de-macne-nana-au-songs-love\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Les D\u00e9buts de Macne Nana au \"Songs Love!\" - VNN","og_description":"Avec l\u2019Anime Messe Berlin 2017 approchant \u00e0 grands pas, AHS et l\u2019\u00e9quipe de l\u2019Anime Messe Berlin sont tr\u00e8s occup\u00e9s \u00e0 pr\u00e9parer le prochain concert en Allemagne. Une annonce r\u00e9cente, qui a \u00e9t\u00e9 faite pendant le live d\u2019AHS, rendra les fans de Macne Nana heureux : AHS va ajouter Macne Nana \u00e0 leur concert \u00ab\u00a0Songs Love.\u00a0\u00bb &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-debuts-de-macne-nana-au-songs-love\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-06-14T11:26:44+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":720,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Macne-Nana-Songs-Love.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-debuts-de-macne-nana-au-songs-love\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Macne-Nana-Songs-Love.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Macne-Nana-Songs-Love.jpg","width":1280,"height":720},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-debuts-de-macne-nana-au-songs-love\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-debuts-de-macne-nana-au-songs-love\/","name":"Les D\u00e9buts de Macne Nana au \"Songs Love!\" - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-debuts-de-macne-nana-au-songs-love\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-06-14T11:26:44+00:00","dateModified":"2017-06-14T11:26:44+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-debuts-de-macne-nana-au-songs-love\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-debuts-de-macne-nana-au-songs-love\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-debuts-de-macne-nana-au-songs-love\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Les D\u00e9buts de Macne Nana au \u00ab\u00a0Songs Love!\u00a0\u00bb"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/107360"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=107360"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/107360\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/107010"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=107360"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=107360"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=107360"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}