{"id":24447,"date":"2016-07-27T14:33:59","date_gmt":"2016-07-27T18:33:59","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=24447"},"modified":"2016-07-27T14:37:32","modified_gmt":"2016-07-27T18:37:32","slug":"actualizaciones-vocamerica-sonika-desbloqueada-nuevo-stretch-goal-anadido","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/actualizaciones-vocamerica-sonika-desbloqueada-nuevo-stretch-goal-anadido\/","title":{"rendered":"Actualizaciones VOCAMERICA: SONiKA Desbloqueada, Nuevo Stretch Goal A\u00f1adido"},"content":{"rendered":"<p>Kickstarter ya esta contando las horas\u00a0para\u00a0que el proyecto VOCAMERICA sea financiado. En ese peque\u00f1o periodo de tiempo, los fan\u00e1ticos se han unido para recaudar $15,000 para el proyecto VOCAMERICA. AVANNA, OLIVER y YOHIOloid han sido desbloqueados. Y el S\u00e1bado, la \u00faltima participante SONiKA fue desbloqueada tambi\u00e9n. O eso pens\u00e1bamos.<\/p>\n<h3>SONiKA\u00a0Desbloqueada<\/h3>\n<p>SONiKA fue desbloqueada el S\u00e1bado, para la alegr\u00eda de muchos fan\u00e1ticos. \u00a1Ahora quien haya donado al menos $15 USD al\u00a0Kickstarter recibir\u00e1 un llavero gratuito de SONiKA!<\/p>\n<p>Tambi\u00e9n hay\u00a0una encuesta para los fan\u00e1ticos\u00a0en la cual se les pregunta, que dise\u00f1o de\u00a0SONiKA preferir\u00edan en el llavero.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\">Which Sonika would you prefer for the keychain?<\/p>\n<p>&mdash; EmpathP@VOCAMERICA (@AkiGlancy) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/AkiGlancy\/status\/757059918889299972\">July 24, 2016<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<h3>BIG AL Stretch Goal<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/BigAL_BAnner.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-24345 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/BigAL_BAnner.png\" alt=\"BigAL_BAnner\" width=\"639\" height=\"80\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/BigAL_BAnner.png 639w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/BigAL_BAnner-300x38.png 300w\" sizes=\"(max-width: 639px) 100vw, 639px\" \/><\/a><\/p>\n<blockquote><p>\u00abLo estuve pensando, esto no puede doler chicos. Pero sinceramente,\u00a0sin presiones\u00a0, pens\u00e9 que quiz\u00e1s\u00a0deb\u00eda al menos INTENTARLO, \u00bfEntienden? No quiero ser hiriente, pero incluso si no lo alcanzamos, ustedes ya han hecho\u00a0MAS que suficiente.\u00bb &#8211;\u00a0<a href=\"https:\/\/www.kickstarter.com\/projects\/1036702000\/vocamerica-the-western-vocaloid-concert-project\/posts\/1638864\" target=\"_blank\">Actualizacion del Kickstarter<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p>\u00a1Por $17,000 USD, BIG AL sera desbloqueado! Este final solo correr\u00e1 por dos d\u00edas, aunque los fan\u00e1ticos esta noche ya donaron $1,000 USD. \u00bfLograremos conseguir a BIG AL antes que el Kickstarter termine? \u00a1Solo el tiempo lo dir\u00e1! Adem\u00e1s, EmpathP esta trabajando en el boceto de una idea para el modelo que deber\u00eda tener en el concierto.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\">If we DO manage to get Big-Al before the <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/VOCAMERICA?src=hash\">#VOCAMERICA<\/a> concert ends, we have a design idea for the model&#8230;. <a href=\"https:\/\/t.co\/pICvMe8J0f\">pic.twitter.com\/pICvMe8J0f<\/a><\/p>\n<p>&mdash; EmpathP@VOCAMERICA (@AkiGlancy) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/AkiGlancy\/status\/757717147053350912\">July 25, 2016<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<h3>Como Donar<\/h3>\n<p>Puedes donar v\u00eda el <a href=\"https:\/\/www.kickstarter.com\/projects\/1036702000\/vocamerica-the-western-vocaloid-concert-project\/description\" target=\"_blank\">VOCAMERICA Kickstarter<\/a>. Sin embargo, las Donaciones cerraran pronto. El proyecto ser\u00e1 financiado el Jueves, 28 de Julio del 2016, a las 7:15 PM EDT.\u00a0Hasta entonces tendr\u00e1s tiempo para donar.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.kickstarter.com\/projects\/1036702000\/vocamerica-the-western-vocaloid-concert-project\/widget\/card.html?v=2\" width=\"220\" height=\"420\" frameborder=\"0\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Kickstarter ya esta contando las horas\u00a0para\u00a0que el proyecto VOCAMERICA sea financiado. En ese peque\u00f1o periodo de tiempo, los fan\u00e1ticos se han unido para recaudar $15,000 para el proyecto VOCAMERICA. AVANNA, OLIVER y YOHIOloid han sido desbloqueados. Y el S\u00e1bado, la \u00faltima participante SONiKA fue desbloqueada tambi\u00e9n. O eso pens\u00e1bamos. SONiKA\u00a0Desbloqueada SONiKA fue desbloqueada el S\u00e1bado, &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":59,"featured_media":24359,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1610],"tags":[2093,2099],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Actualizaciones VOCAMERICA: SONiKA Desbloqueada, Nuevo Stretch Goal A\u00f1adido - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/actualizaciones-vocamerica-sonika-desbloqueada-nuevo-stretch-goal-anadido\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Actualizaciones VOCAMERICA: SONiKA Desbloqueada, Nuevo Stretch Goal A\u00f1adido - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Kickstarter ya esta contando las horas\u00a0para\u00a0que el proyecto VOCAMERICA sea financiado. En ese peque\u00f1o periodo de tiempo, los fan\u00e1ticos se han unido para recaudar $15,000 para el proyecto VOCAMERICA. AVANNA, OLIVER y YOHIOloid han sido desbloqueados. Y el S\u00e1bado, la \u00faltima participante SONiKA fue desbloqueada tambi\u00e9n. O eso pens\u00e1bamos. SONiKA\u00a0Desbloqueada SONiKA fue desbloqueada el S\u00e1bado, &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/actualizaciones-vocamerica-sonika-desbloqueada-nuevo-stretch-goal-anadido\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-07-27T18:33:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-07-27T18:37:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/VOCAMERICA-Update5.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Kurono1984\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Kurono\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/actualizaciones-vocamerica-sonika-desbloqueada-nuevo-stretch-goal-anadido\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/VOCAMERICA-Update5.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/VOCAMERICA-Update5.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/actualizaciones-vocamerica-sonika-desbloqueada-nuevo-stretch-goal-anadido\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/actualizaciones-vocamerica-sonika-desbloqueada-nuevo-stretch-goal-anadido\/\",\"name\":\"Actualizaciones VOCAMERICA: SONiKA Desbloqueada, Nuevo Stretch Goal A\u00f1adido - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/actualizaciones-vocamerica-sonika-desbloqueada-nuevo-stretch-goal-anadido\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-07-27T18:33:59+00:00\",\"dateModified\":\"2016-07-27T18:37:32+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/actualizaciones-vocamerica-sonika-desbloqueada-nuevo-stretch-goal-anadido\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/actualizaciones-vocamerica-sonika-desbloqueada-nuevo-stretch-goal-anadido\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/actualizaciones-vocamerica-sonika-desbloqueada-nuevo-stretch-goal-anadido\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Actualizaciones VOCAMERICA: SONiKA Desbloqueada, Nuevo Stretch Goal A\u00f1adido\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\",\"name\":\"Kurono\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Kurono\"},\"description\":\"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid\",\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\",\"https:\/\/twitter.com\/Kurono1984\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Actualizaciones VOCAMERICA: SONiKA Desbloqueada, Nuevo Stretch Goal A\u00f1adido - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/actualizaciones-vocamerica-sonika-desbloqueada-nuevo-stretch-goal-anadido\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Actualizaciones VOCAMERICA: SONiKA Desbloqueada, Nuevo Stretch Goal A\u00f1adido - VNN","og_description":"Kickstarter ya esta contando las horas\u00a0para\u00a0que el proyecto VOCAMERICA sea financiado. En ese peque\u00f1o periodo de tiempo, los fan\u00e1ticos se han unido para recaudar $15,000 para el proyecto VOCAMERICA. AVANNA, OLIVER y YOHIOloid han sido desbloqueados. Y el S\u00e1bado, la \u00faltima participante SONiKA fue desbloqueada tambi\u00e9n. O eso pens\u00e1bamos. SONiKA\u00a0Desbloqueada SONiKA fue desbloqueada el S\u00e1bado, &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/actualizaciones-vocamerica-sonika-desbloqueada-nuevo-stretch-goal-anadido\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","article_published_time":"2016-07-27T18:33:59+00:00","article_modified_time":"2016-07-27T18:37:32+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/VOCAMERICA-Update5.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Kurono1984","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Kurono","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/actualizaciones-vocamerica-sonika-desbloqueada-nuevo-stretch-goal-anadido\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/VOCAMERICA-Update5.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/VOCAMERICA-Update5.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/actualizaciones-vocamerica-sonika-desbloqueada-nuevo-stretch-goal-anadido\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/actualizaciones-vocamerica-sonika-desbloqueada-nuevo-stretch-goal-anadido\/","name":"Actualizaciones VOCAMERICA: SONiKA Desbloqueada, Nuevo Stretch Goal A\u00f1adido - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/actualizaciones-vocamerica-sonika-desbloqueada-nuevo-stretch-goal-anadido\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-07-27T18:33:59+00:00","dateModified":"2016-07-27T18:37:32+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/actualizaciones-vocamerica-sonika-desbloqueada-nuevo-stretch-goal-anadido\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/actualizaciones-vocamerica-sonika-desbloqueada-nuevo-stretch-goal-anadido\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/actualizaciones-vocamerica-sonika-desbloqueada-nuevo-stretch-goal-anadido\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Actualizaciones VOCAMERICA: SONiKA Desbloqueada, Nuevo Stretch Goal A\u00f1adido"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f","name":"Kurono","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Kurono"},"description":"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid","https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","https:\/\/twitter.com\/Kurono1984"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24447"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/59"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24447"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24447\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24359"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24447"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24447"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24447"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}