{"id":121230,"date":"2017-07-28T15:09:27","date_gmt":"2017-07-28T19:09:27","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=121230\/"},"modified":"2017-07-28T15:35:35","modified_gmt":"2017-07-28T19:35:35","slug":"yuzuki-yukari-kappogi-police-ver-sind-wieder-vorbestellbar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yuzuki-yukari-kappogi-police-ver-sind-wieder-vorbestellbar\/","title":{"rendered":"Yuzuki Yukari Kapp\u014dgi &#038; Police Ver. sind wieder vorbestellbar!"},"content":{"rendered":"<p>Die Figuren-Firma\u00a0<a href=\"http:\/\/pulc.jp\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Pulchra<\/a> hat auf ihrem <a href=\"http:\/\/ameblo.jp\/b--full\/entry-12293728206.html\">offiziellen Blog<\/a>\u00a0angek\u00fcndigt, dass Vorbestellungen f\u00fcr die bald erscheinenden Ma\u00dfstab 1\/8 Figuren <em>Yuzuki Yukari Kapp\u014dgi Ver.<\/em> und\u00a0<a href=\"\/?p=94386\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><em>Yuzuki Yukari Police Ver.<\/em><\/a> angenommen werden!<\/p>\n<h3>Details zur<em> Kapp\u014dgi Ver.<\/em><\/h3>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-121230 gallery-columns-4 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Yukari_Apron_01.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Yukari_Apron_01-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Yukari_Apron_02.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Yukari_Apron_02-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Yukari_Apron_03.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Yukari_Apron_03-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Yukari_Apron_04.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Yukari_Apron_04-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Die Figur basiert auf Yukaris Kapp\u014dgi (<span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS';\">\u5272\u70f9\u7740<\/span>) oder &#8222;Kochsch\u00fcrzen&#8220;-Design. Es kommt von einem Projekt namens &#8222;Bell Fokus&#8220;, in dem anstatt eines Menschen Yukari auf die G\u00e4ste wartet. Mehr Informationen \u00fcber Bell Focus und das Design findest du in diesem Artikel \u00fcber die\u00a0<a href=\"\/de\/?p=10172\">Lebensgro\u00dfe Version der Figur<\/a>. Die Figur ist nicht eine typische Massenproduktion sondern ein Harzguss.<\/p>\n<p><strong>Macher des Prototypen:<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.moineau.co.jp\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Moineau<\/a><\/p>\n<p><strong>Preis:<\/strong> <span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS';\">\uffe5<\/span>14.904 zzgl. Steuern (ca. 115\u20ac)<\/p>\n<p><strong>Vorbestellungszeitraum:<\/strong> 19. Juli 4 Uhr bis 7. August, 3:59 Uhr (deutsche Zeitone)<\/p>\n<p><strong>Releasezeitfenster:<\/strong> Mitte August<\/p>\n<p><strong>Vorbestelllinks:<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/pulc.jp\/category\/select\/pid\/8894\/language\/ja\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Pulchra Online Shop<\/a> (Wir verlinken die Japanische Seite, da es zwar eine englische Version gibt, diese aber unvollst\u00e4ndig ist)<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.ah-soft.net\/shopdetail\/000000000889\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">AHS Online Shop<\/a><\/p>\n<h3><em>Details zur Police Ver.<\/em><\/h3>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-121230 gallery-columns-4 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/o0912136813985188935.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/o0912136813985188935-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Yukari_Police_Scale_01.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Yukari_Police_Scale_01-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Yukari_Police_Scale_02.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Yukari_Police_Scale_02-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Yukari_Police_Scale_03.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Yukari_Police_Scale_03-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Diese Ma\u00dfstab 1\/8 Figur basiert auf dem Polizeifrau Design aus dem\u00a0<a href=\"\/?p=91119\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Digi Police<\/a>\u00a0Programm. Wie Kochsch\u00fcrzen Yukari ist auch diese sie aus Harz gegossen.<\/p>\n<p><strong>Macher des Prototypen:<\/strong> <a href=\"http:\/\/be-full.jp\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Be-Full<\/a><\/p>\n<p><strong>Preis:<\/strong> \uffe514.904 zzgl. Steuern (ca. 115\u20ac)<\/p>\n<p><strong>Vorbestellungszeitraum:\u00a0<\/strong>19. Juli 4 Uhr bis 7. August 3:59 Uhr (deutsche Zeitone)<\/p>\n<p><strong>Releasezeitfenster:<\/strong> Gegen Ende August<\/p>\n<p><strong>Vorbestelllinks:<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/pulc.jp\/category\/select\/pid\/8895\/language\/ja\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Pulchra Online Shop<\/a> (Wir verlinken die Japanische Seite, da es zwar eine englische Version gibt, diese aber unvollst\u00e4ndig ist)<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.ah-soft.net\/shopdetail\/000000000890\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">AHS Online Shop<\/a><\/p>\n<h3>Nicht Limitiert!<\/h3>\n<p>Der oben beschriebene Zeitraum f\u00fcr Vorbestellungen ist nur die erste von zwei Vorbestellungsperioden. In der ersten gibt es nur eine limitierte Anzahl von Figuren und diese k\u00f6nnen nur ein den beiden verlinkten Shops vorbestellt werden.<\/p>\n<p>Die zweite Periode (Details dazu werden Mitte August bekannt gegeben) wird keine Limitierung haben. Sie soll \u00fcber weitere Online-Gesch\u00e4fte, aber auch im Einzelhandel ausgerollt werden.<\/p>\n<h3>Wo kann ich Vorbestellen?<\/h3>\n<p>Die Figuren k\u00f6nnen \u00fcber die Websites von AHS mit den folgenden Links bestellt werden:<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.ah-soft.net\/shopdetail\/000000000889\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Kapp\u014dgi Ver.<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.ah-soft.net\/shopdetail\/000000000890\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Police Ver.<\/a><\/p>\n<p>Pulchra bietet die Figuren auch an (Wir verlinken die Japanische Seite, da es zwar eine englische Version gibt, diese aber unvollst\u00e4ndig ist):<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/pulc.jp\/category\/select\/pid\/8894\/language\/ja\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Kapp\u014dgi Ver.<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/pulc.jp\/category\/select\/pid\/8895\/language\/ja\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Police Ver.<\/a><\/p>\n<p>\u00dcber einen internationalen Release ist noch nichts bekannt.<\/p>\n<h3>Bestellen auf Pulchra<\/h3>\n<p>Es gibt zwar eine englische Version der Pulchra Website, auf dieser werden aber weder Name noch Bilder angezeigt. Die Figur wird nur durch die Artikelnummer repr\u00e4sentiert. Es ist aber m\u00f6glich \u00fcber die <a href=\"http:\/\/pulc.jp\/login\/index\">englische Website<\/a>\u00a0zu bestellen, dazu erstellst du am Besten einen Account. Die Bezahlung erfolgt \u00fcber PayPal.<\/p>\n<p>Falls es dir lieber ist haben wir hier eine Anleitung, wie du auf der japanische Seite bestellen kannst.<\/p>\n<div id='gallery-6' class='gallery galleryid-121230 gallery-columns-1 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Pulchra_Ordering_1.png'><img width=\"641\" height=\"232\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Pulchra_Ordering_1.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Pulchra_Ordering_1.png 641w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Pulchra_Ordering_1-300x109.png 300w\" sizes=\"(max-width: 641px) 100vw, 641px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Dem Warenkorb hinzuf\u00fcgen<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div id='gallery-8' class='gallery galleryid-121230 gallery-columns-1 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Pulchra_Ordering_2.png'><img width=\"653\" height=\"187\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Pulchra_Ordering_2.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Pulchra_Ordering_2.png 653w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Pulchra_Ordering_2-300x86.png 300w\" sizes=\"(max-width: 653px) 100vw, 653px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Einkauf abschlie\u00dfen<\/p>\n<div id='gallery-10' class='gallery galleryid-121230 gallery-columns-1 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Pulchra_Ordering_3.png'><img width=\"642\" height=\"285\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Pulchra_Ordering_3.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Pulchra_Ordering_3.png 642w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Pulchra_Ordering_3-300x133.png 300w\" sizes=\"(max-width: 642px) 100vw, 642px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<ol>\n<li>Kauf ohne Registrierung abschlie\u00dfen<\/li>\n<li>Zu den Kundeninformationen fortfahren<\/li>\n<\/ol>\n<div id='gallery-12' class='gallery galleryid-121230 gallery-columns-1 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Pulchra_Ordering_4.png'><img width=\"633\" height=\"459\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Pulchra_Ordering_4.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Pulchra_Ordering_4.png 633w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Pulchra_Ordering_4-300x218.png 300w\" sizes=\"(max-width: 633px) 100vw, 633px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<ol>\n<li>Firmenname (optional)<\/li>\n<li>Familienname<\/li>\n<li>Vorname<\/li>\n<li>Familienname ein Kana<\/li>\n<li>Vorname in Kana<\/li>\n<li>E-Mail-Adresse<\/li>\n<li>Den Nutzungsbedingungen zustimmen<\/li>\n<\/ol>\n<div id='gallery-14' class='gallery galleryid-121230 gallery-columns-1 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Pulchra_Ordering_5.png'><img width=\"634\" height=\"324\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Pulchra_Ordering_5.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Pulchra_Ordering_5.png 634w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Pulchra_Ordering_5-300x153.png 300w\" sizes=\"(max-width: 634px) 100vw, 634px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<ol>\n<li>Land<\/li>\n<li>Postleitzahl<\/li>\n<li>Bundesland<\/li>\n<li>Stadt<\/li>\n<li>Stra\u00dfe &amp; Hausnummer<\/li>\n<li>Geb\u00e4udename (optional)<\/li>\n<li>Telefonnummer<\/li>\n<li>Faxnummer (optional)<\/li>\n<li>Absenden<\/li>\n<\/ol>\n<p>Und schon bist du fertig!<\/p>\n<hr \/>\n<p>Quelle: <a href=\"http:\/\/ameblo.jp\/b--full\/entry-12293728206.html\">Pulchra&#8217;s Offizieller Blog<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Die Figuren-Firma\u00a0Pulchra hat auf ihrem offiziellen Blog\u00a0angek\u00fcndigt, dass Vorbestellungen f\u00fcr die bald erscheinenden Ma\u00dfstab 1\/8 Figuren Yuzuki Yukari Kapp\u014dgi Ver. und\u00a0Yuzuki Yukari Police Ver. angenommen werden! Details zur Kapp\u014dgi Ver. Die Figur basiert auf Yukaris Kapp\u014dgi (\u5272\u70f9\u7740) oder &#8222;Kochsch\u00fcrzen&#8220;-Design. Es kommt von einem Projekt namens &#8222;Bell Fokus&#8220;, in dem anstatt eines Menschen Yukari auf die &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":148,"featured_media":120629,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2551,2549],"tags":[3193,2564],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Yuzuki Yukari Kapp\u014dgi &amp; Police Ver. sind wieder vorbestellbar! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yuzuki-yukari-kappogi-police-ver-sind-wieder-vorbestellbar\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Yuzuki Yukari Kapp\u014dgi &amp; Police Ver. sind wieder vorbestellbar! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Die Figuren-Firma\u00a0Pulchra hat auf ihrem offiziellen Blog\u00a0angek\u00fcndigt, dass Vorbestellungen f\u00fcr die bald erscheinenden Ma\u00dfstab 1\/8 Figuren Yuzuki Yukari Kapp\u014dgi Ver. und\u00a0Yuzuki Yukari Police Ver. angenommen werden! Details zur Kapp\u014dgi Ver. Die Figur basiert auf Yukaris Kapp\u014dgi (\u5272\u70f9\u7740) oder &#8222;Kochsch\u00fcrzen&#8220;-Design. Es kommt von einem Projekt namens &#8222;Bell Fokus&#8220;, in dem anstatt eines Menschen Yukari auf die &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yuzuki-yukari-kappogi-police-ver-sind-wieder-vorbestellbar\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-28T19:09:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-07-28T19:35:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Yukari_Scales_Preorders.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Trif0rceguard\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Triforceguard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yuzuki-yukari-kappogi-police-ver-sind-wieder-vorbestellbar\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Yukari_Scales_Preorders.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Yukari_Scales_Preorders.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yuzuki-yukari-kappogi-police-ver-sind-wieder-vorbestellbar\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yuzuki-yukari-kappogi-police-ver-sind-wieder-vorbestellbar\/\",\"name\":\"Yuzuki Yukari Kapp\u014dgi & Police Ver. sind wieder vorbestellbar! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yuzuki-yukari-kappogi-police-ver-sind-wieder-vorbestellbar\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-07-28T19:09:27+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-28T19:35:35+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/60d8be4c9a63b50f73d843f1d46d09c9\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yuzuki-yukari-kappogi-police-ver-sind-wieder-vorbestellbar\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yuzuki-yukari-kappogi-police-ver-sind-wieder-vorbestellbar\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yuzuki-yukari-kappogi-police-ver-sind-wieder-vorbestellbar\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Yuzuki Yukari Kapp\u014dgi &#038; Police Ver. sind wieder vorbestellbar!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/60d8be4c9a63b50f73d843f1d46d09c9\",\"name\":\"Triforceguard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6163ef1d28b5cf8c17f9df24d503bec8?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6163ef1d28b5cf8c17f9df24d503bec8?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Triforceguard\"},\"description\":\"Fan von Vocaloid-Liedern seit ca. 2014. Macht ab und zu ein paar Fehler, bitte nicht k\u00f6pfen :3 Seit 2017 \u00dcbersetzer auf VNN\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Trif0rceguard\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/triforceguard\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Yuzuki Yukari Kapp\u014dgi & Police Ver. sind wieder vorbestellbar! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yuzuki-yukari-kappogi-police-ver-sind-wieder-vorbestellbar\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Yuzuki Yukari Kapp\u014dgi & Police Ver. sind wieder vorbestellbar! - VNN","og_description":"Die Figuren-Firma\u00a0Pulchra hat auf ihrem offiziellen Blog\u00a0angek\u00fcndigt, dass Vorbestellungen f\u00fcr die bald erscheinenden Ma\u00dfstab 1\/8 Figuren Yuzuki Yukari Kapp\u014dgi Ver. und\u00a0Yuzuki Yukari Police Ver. angenommen werden! Details zur Kapp\u014dgi Ver. Die Figur basiert auf Yukaris Kapp\u014dgi (\u5272\u70f9\u7740) oder &#8222;Kochsch\u00fcrzen&#8220;-Design. Es kommt von einem Projekt namens &#8222;Bell Fokus&#8220;, in dem anstatt eines Menschen Yukari auf die &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yuzuki-yukari-kappogi-police-ver-sind-wieder-vorbestellbar\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-07-28T19:09:27+00:00","article_modified_time":"2017-07-28T19:35:35+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Yukari_Scales_Preorders.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Trif0rceguard","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Triforceguard","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yuzuki-yukari-kappogi-police-ver-sind-wieder-vorbestellbar\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Yukari_Scales_Preorders.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Yukari_Scales_Preorders.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yuzuki-yukari-kappogi-police-ver-sind-wieder-vorbestellbar\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yuzuki-yukari-kappogi-police-ver-sind-wieder-vorbestellbar\/","name":"Yuzuki Yukari Kapp\u014dgi & Police Ver. sind wieder vorbestellbar! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yuzuki-yukari-kappogi-police-ver-sind-wieder-vorbestellbar\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-07-28T19:09:27+00:00","dateModified":"2017-07-28T19:35:35+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/60d8be4c9a63b50f73d843f1d46d09c9"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yuzuki-yukari-kappogi-police-ver-sind-wieder-vorbestellbar\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yuzuki-yukari-kappogi-police-ver-sind-wieder-vorbestellbar\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yuzuki-yukari-kappogi-police-ver-sind-wieder-vorbestellbar\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Yuzuki Yukari Kapp\u014dgi &#038; Police Ver. sind wieder vorbestellbar!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/60d8be4c9a63b50f73d843f1d46d09c9","name":"Triforceguard","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6163ef1d28b5cf8c17f9df24d503bec8?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6163ef1d28b5cf8c17f9df24d503bec8?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Triforceguard"},"description":"Fan von Vocaloid-Liedern seit ca. 2014. Macht ab und zu ein paar Fehler, bitte nicht k\u00f6pfen :3 Seit 2017 \u00dcbersetzer auf VNN","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/Trif0rceguard"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/triforceguard\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/121230"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/148"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=121230"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/121230\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/120629"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=121230"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=121230"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=121230"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}