{"id":179788,"date":"2018-09-13T17:58:43","date_gmt":"2018-09-13T21:58:43","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=179788"},"modified":"2018-09-13T17:58:43","modified_gmt":"2018-09-13T21:58:43","slug":"miku-hatsune-et-une-scene-aquatique-de-15m-pour-les-150-ans-de-tokyo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-hatsune-et-une-scene-aquatique-de-15m-pour-les-150-ans-de-tokyo\/","title":{"rendered":"Miku Hatsune et une sc\u00e8ne aquatique de 15m pour les 150 ans de Tokyo"},"content":{"rendered":"<p>Miku Hatsune participera bien au festival c\u00e9l\u00e9brant les 150 ans de la ville de Tokyo dans ce qui sera sa plus \u00ab grande \u00bb apparence \u00e0 ce jour ! <\/p>\n<p>Le festival des 150 ans de Tokyo se tiendra au Jardin Hamarikyu du 26 au 28 octobre 2018. Il s&rsquo;agit d&rsquo;un projet comm\u00e9morant le changement d\u2019Edo en Tokyo, qui est par trois fois cinquantenaire. Le gouvernement tokyo\u00efte l\u2019a d\u00e9sign\u00e9e, pour repr\u00e9senter la majeure partie du programme transmettant tout le charme de la ville, au travers d\u2019expositions autour du th\u00e8me \u00ab tradition et innovation \u00bb.   <\/p>\n<p>Le spectacle, intitul\u00e9 \u201cKoku wo Asobu Jikuu no Tabi ~Hatsune Miku Links Tokyo150~\u201d, verra appara\u00eetre une projection de Miku sur un mur d\u2019eau de 15 m\u00e8tres de haut, et d\u2019une largeur de 30 m\u00e8tres, situ\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9tang du parc. Selon le     <strong><a href=\"https:\/\/twitter.com\/vocaloid_cv_cfm\/status\/1040137238208626689\">tweet post\u00e9 par Wataru Sasaki de Crypton Future Media<\/a><\/strong>, Miku reviendra avec un medley de 30 chansons sur 150 ans de mode tokyo\u00efte.    <\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/O2-bSz-aqnM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Le pianiste et compositeur Masahiko Sato viendra sublimer sa performance, avec en t\u00eate des arrangements jazz de ses chansons. L\u2019illustration principale  a \u00e9t\u00e9 dessin\u00e9e par iXima (poster ci-dessous).  <\/p>\n<p><strong>Horaires<\/strong><br \/>\nDu 26 au 28 octobre, de 19h00 \u00e0 21h00<\/p>\n<p><strong>Prix d&rsquo;entr\u00e9e au jardin Hamarikyu<\/strong><br \/>\nTarif g\u00e9n\u00e9ral : 300 yens (2,29\u20ac)<br \/>\n65 ans et plus : 150 yens (1,15\u20ac) <\/p>\n<p>Site officiel des 150 ans de Tokyo : <a href=\"https:\/\/www.tokyo-150.jp\/\">https:\/\/www.tokyo-150.jp\/<\/a><\/p>\n<p><em>Poster du festival via eplus. Pour une plus grande r\u00e9solution, cliquez <strong><a href=\"http:\/\/spice.eplus.jp\/articles\/207887\">ici<\/a><\/strong>.<\/em><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-179733 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/150-Years-Hokkaido-x-Miku-02-723x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"875\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/150-Years-Hokkaido-x-Miku-02-723x1024.jpg 723w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/150-Years-Hokkaido-x-Miku-02-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/150-Years-Hokkaido-x-Miku-02-800x1133.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/150-Years-Hokkaido-x-Miku-02.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/p>\n<p>Source: <a href=\"https:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-announced-to-appear-in-tokyo-150-year-festival-on-15m-tall-water-stage\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Miku Hatsune participera bien au festival c\u00e9l\u00e9brant les 150 ans de la ville de Tokyo dans ce qui sera sa plus \u00ab grande \u00bb apparence \u00e0 ce jour ! Le festival des 150 ans de Tokyo se tiendra au Jardin Hamarikyu du 26 au 28 octobre 2018. Il s&rsquo;agit d&rsquo;un projet comm\u00e9morant le changement d\u2019Edo &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":159,"featured_media":179749,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2439,2442],"tags":[2448,2931,3698],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Miku Hatsune et une sc\u00e8ne aquatique de 15m pour les 150 ans de Tokyo - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-hatsune-et-une-scene-aquatique-de-15m-pour-les-150-ans-de-tokyo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Miku Hatsune et une sc\u00e8ne aquatique de 15m pour les 150 ans de Tokyo - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Miku Hatsune participera bien au festival c\u00e9l\u00e9brant les 150 ans de la ville de Tokyo dans ce qui sera sa plus \u00ab grande \u00bb apparence \u00e0 ce jour ! Le festival des 150 ans de Tokyo se tiendra au Jardin Hamarikyu du 26 au 28 octobre 2018. Il s&rsquo;agit d&rsquo;un projet comm\u00e9morant le changement d\u2019Edo &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-hatsune-et-une-scene-aquatique-de-15m-pour-les-150-ans-de-tokyo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-09-13T21:58:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/150-Years-Tokyo-x-Miku-01.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MillyAqualine\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-hatsune-et-une-scene-aquatique-de-15m-pour-les-150-ans-de-tokyo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/150-Years-Tokyo-x-Miku-01.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/150-Years-Tokyo-x-Miku-01.png\",\"width\":1280,\"height\":720},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-hatsune-et-une-scene-aquatique-de-15m-pour-les-150-ans-de-tokyo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-hatsune-et-une-scene-aquatique-de-15m-pour-les-150-ans-de-tokyo\/\",\"name\":\"Miku Hatsune et une sc\u00e8ne aquatique de 15m pour les 150 ans de Tokyo - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-hatsune-et-une-scene-aquatique-de-15m-pour-les-150-ans-de-tokyo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-09-13T21:58:43+00:00\",\"dateModified\":\"2018-09-13T21:58:43+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-hatsune-et-une-scene-aquatique-de-15m-pour-les-150-ans-de-tokyo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-hatsune-et-une-scene-aquatique-de-15m-pour-les-150-ans-de-tokyo\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-hatsune-et-une-scene-aquatique-de-15m-pour-les-150-ans-de-tokyo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Miku Hatsune et une sc\u00e8ne aquatique de 15m pour les 150 ans de Tokyo\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\",\"name\":\"MillyAqualine\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"MillyAqualine\"},\"description\":\"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Miku Hatsune et une sc\u00e8ne aquatique de 15m pour les 150 ans de Tokyo - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-hatsune-et-une-scene-aquatique-de-15m-pour-les-150-ans-de-tokyo\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Miku Hatsune et une sc\u00e8ne aquatique de 15m pour les 150 ans de Tokyo - VNN","og_description":"Miku Hatsune participera bien au festival c\u00e9l\u00e9brant les 150 ans de la ville de Tokyo dans ce qui sera sa plus \u00ab grande \u00bb apparence \u00e0 ce jour ! Le festival des 150 ans de Tokyo se tiendra au Jardin Hamarikyu du 26 au 28 octobre 2018. Il s&rsquo;agit d&rsquo;un projet comm\u00e9morant le changement d\u2019Edo &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-hatsune-et-une-scene-aquatique-de-15m-pour-les-150-ans-de-tokyo\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-09-13T21:58:43+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":720,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/150-Years-Tokyo-x-Miku-01.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"MillyAqualine","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-hatsune-et-une-scene-aquatique-de-15m-pour-les-150-ans-de-tokyo\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/150-Years-Tokyo-x-Miku-01.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/150-Years-Tokyo-x-Miku-01.png","width":1280,"height":720},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-hatsune-et-une-scene-aquatique-de-15m-pour-les-150-ans-de-tokyo\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-hatsune-et-une-scene-aquatique-de-15m-pour-les-150-ans-de-tokyo\/","name":"Miku Hatsune et une sc\u00e8ne aquatique de 15m pour les 150 ans de Tokyo - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-hatsune-et-une-scene-aquatique-de-15m-pour-les-150-ans-de-tokyo\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-09-13T21:58:43+00:00","dateModified":"2018-09-13T21:58:43+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-hatsune-et-une-scene-aquatique-de-15m-pour-les-150-ans-de-tokyo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-hatsune-et-une-scene-aquatique-de-15m-pour-les-150-ans-de-tokyo\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-hatsune-et-une-scene-aquatique-de-15m-pour-les-150-ans-de-tokyo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Miku Hatsune et une sc\u00e8ne aquatique de 15m pour les 150 ans de Tokyo"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272","name":"MillyAqualine","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","caption":"MillyAqualine"},"description":"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/179788"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/159"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=179788"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/179788\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/179749"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=179788"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=179788"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=179788"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}