{"id":11556,"date":"2016-06-26T15:24:18","date_gmt":"2016-06-26T15:24:18","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=11556"},"modified":"2016-06-26T15:24:18","modified_gmt":"2016-06-26T15:24:18","slug":"ia-lia-la-anime-expo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-lia-la-anime-expo\/","title":{"rendered":"\u00a1IA y Lia en la Anime Expo!"},"content":{"rendered":"<p>\u00a1Lia, cantante de las canciones de los animes \u00abCharlotte\u00bb, \u00abCLANNAD~after story\u00bb, \u00abAngel Beats\u00bb y \u00abAIR\u00bb,\u00a0ser\u00e1 la invitada de honor en la Anime Expo 2016! \u00a1Por otra parte, los aficionados pueden disfrutar de la proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula del concierto de IA, la VOCALOID \u2122 artista virtual a la que\u00a0Lia le dio voz! \u00a1Se podr\u00e1 disfrutar de IA y Lia en la Anime Expo!<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-11557 size-medium\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IA_photo_Lite-1-253x300.jpg\" alt=\"IA_photo_Lite\" width=\"253\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IA_photo_Lite-1-253x300.jpg 253w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IA_photo_Lite-1.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 253px) 100vw, 253px\" \/><\/p>\n<h3>\u00a1Aqu\u00ed est\u00e1 el comienzo de un verano lleno de buenas noticias para los fans de Lia y de IA!<\/h3>\n<p>La Anime Expo 2016 ser\u00e1 la sede de Lia como la invitada de honor, y la convenci\u00f3n ser\u00e1 el hogar de la siguiente\u00a0\u201cPARTY A GO-GO World Screening Caravan\u201d\u00a0de IA.<\/p>\n<p>Lia ser\u00e1 la invitada de honor en una de las mayores convenciones de anime en el mundo.<\/p>\n<p>La Anime Expo 2016 se llevar\u00e1 a cabo en el Centro de convenciones de Los \u00c1ngeles (LACC) desde el 1 de julio (VIE) hasta el 4 (LUN).<\/p>\n<p>A medida que la invitada de honor, Lia llevar\u00e1 a cabo en la etapa ceremonia de apertura el pr\u00f3ximo viernes, 1 de julio (17: 00 ~ 18: 30, SAL\u00d3N PRINCIPAL \/ B).<\/p>\n<p>Ella tambi\u00e9n se presentar\u00e1 en un espect\u00e1culo de medio tiempo en uno de los eventos m\u00e1s esperados de la convenci\u00f3n, la \u201cMasquerade\u201d concurso de cosplay (SAL\u00d3N PRINCIPAL \/ B). Adem\u00e1s de eso, ella participar\u00e1 en la Press Junket, Conferencia de prensa, conocer y saludar, y en la sesi\u00f3n de aut\u00f3grafos. Los detalles de estos se revelaron muy pronto!<\/p>\n<h3>Fechas y Horas<\/h3>\n<p>\u25a0 Evento de la 25va edicion de la Anime Expo, ceremonia de bienvenida.<\/p>\n<p>Fecha:(VIE) 1 de Julio, 17:00-18:30<\/p>\n<p>Lugar: En el Main Events Hall (Centro de Convenciones de Los Angeles, Hall\u00a0B)<\/p>\n<p>\u25a0 Masquerade<\/p>\n<p>Fecha: \u00a0(DOM)\u00a03\u00a0de Julio, 20:00-23:00<\/p>\n<p>Lugar: En el Main Events Hall\u00a0(Centro de Convenciones de Los Angeles, Hall\u00a0B)<\/p>\n<h3>Proyecci\u00f3n del concierto de IA @ Anime Expo<\/h3>\n<p>El domingo 3 de julio, la pel\u00edcula del concierto de de la artista virtual IA ser\u00e1 proyecctado\u00a0es la 12va\u00a0edicion de la gira\u201cIA PARTY A GO-GO World Screening Caravan\u201d.<\/p>\n<p>\u25a0 Proyecci\u00f3n del\u00a0concierto de\u00a0IA \u00a0@ Anime Expo<\/p>\n<p>Fecha: (DOM)\u00a03\u00a0de Julio, 11:30-13:00<\/p>\n<p>Lugar: Video 4 (LACC 409A)<\/p>\n<h3>Mercanc\u00edas<\/h3>\n<p>Por otra parte, se puede encontrar la mercanc\u00eda oficial de Lia, IA, y KAGEROU PROJECT en los\u00a0Stands\u00a0\u201c1st PLACE Official Shop\u201d\u00a0(Lugar TBA).<\/p>\n<p>\u25a0 Stands\u00a0\u201c1st PLACE Official Shop\u201d\u00a0Horas de TBA<\/p>\n<p>D\u00eda 1 (1 de julio): 24:00-18:00<\/p>\n<p>D\u00eda 2 (2 de julio): 22:00-18:00<\/p>\n<p>D\u00eda 3 (3 de julio): 22:00-18:00<\/p>\n<p>D\u00eda 4 (4 de julio): 22:00-15:00<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-11560 size-medium\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Lia-1-300x300.jpg\" alt=\"Lia\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Lia-1-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Lia-1-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Lia-1-550x550.jpg 550w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Lia-1.jpg 806w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<h3>Sobre\u00a0Lia<\/h3>\n<p>Gracias a su tono y las habilidades vocales, a Lia se conoce como la \u201cCrystal Voice Songstress\u201d.<\/p>\n<p>Ella apareci\u00f3 en muchas canciones hit de anime y juegos.<\/p>\n<p>En 2010, el tema de apertura para el popular anime titulado Angel Beats !, \u201cMy Soul, Your Beats!\u201d, fue rankeado en el 3er puesto en la \u201cWeekly Oricon\u201d (publicaci\u00f3n de m\u00fasica m\u00e1s grande del Jap\u00f3n, similar a Billboard).<\/p>\n<p>En el mismo a\u00f1o, fue tambi\u00e9n una de las solistas ganadores del Grammy en el \u00e1lbum \u201cCalling All\u00a0Dawns\u201d.<\/p>\n<p>En 2015, el tema del anime Charlotte, \u201cBravely You\u201d, debut\u00f3 # 4 en Oricon y # 1 en las listas de Billboard Anime Jap\u00f3n. Adem\u00e1s de su carrera como cantante profesional, Lia tambi\u00e9n proporciona la fuente de voz de la artista virtual que nace de la tecnolog\u00eda VOCALOID \u2122, IA.<\/p>\n<p>Web Oficial de Lia: <a href=\"http:\/\/1stplace.co.jp\/artist\/lia\/\">http:\/\/1stplace.co.jp\/artist\/lia\/<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a1Lia, cantante de las canciones de los animes \u00abCharlotte\u00bb, \u00abCLANNAD~after story\u00bb, \u00abAngel Beats\u00bb y \u00abAIR\u00bb,\u00a0ser\u00e1 la invitada de honor en la Anime Expo 2016! \u00a1Por otra parte, los aficionados pueden disfrutar de la proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula del concierto de IA, la VOCALOID \u2122 artista virtual a la que\u00a0Lia le dio voz! \u00a1Se podr\u00e1 disfrutar &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":65,"featured_media":11502,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1618,1610],"tags":[2402,2093,2105],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1IA y Lia en la Anime Expo!<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-lia-la-anime-expo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1IA y Lia en la Anime Expo!\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00a1Lia, cantante de las canciones de los animes \u00abCharlotte\u00bb, \u00abCLANNAD~after story\u00bb, \u00abAngel Beats\u00bb y \u00abAIR\u00bb,\u00a0ser\u00e1 la invitada de honor en la Anime Expo 2016! \u00a1Por otra parte, los aficionados pueden disfrutar de la proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula del concierto de IA, la VOCALOID \u2122 artista virtual a la que\u00a0Lia le dio voz! \u00a1Se podr\u00e1 disfrutar &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-lia-la-anime-expo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-06-26T15:24:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IaAnimeExpo.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Zetrax\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-lia-la-anime-expo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IaAnimeExpo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IaAnimeExpo.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-lia-la-anime-expo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-lia-la-anime-expo\/\",\"name\":\"\u00a1IA y Lia en la Anime Expo!\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-lia-la-anime-expo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-06-26T15:24:18+00:00\",\"dateModified\":\"2016-06-26T15:24:18+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/9aec548f3c581d40ad67f45b912eaa5b\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-lia-la-anime-expo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-lia-la-anime-expo\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-lia-la-anime-expo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1IA y Lia en la Anime Expo!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/9aec548f3c581d40ad67f45b912eaa5b\",\"name\":\"Zetrax\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/44cbad4c3ff5908c852ee8861c99bf88?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/44cbad4c3ff5908c852ee8861c99bf88?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Zetrax\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/zetrax\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1IA y Lia en la Anime Expo!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-lia-la-anime-expo\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1IA y Lia en la Anime Expo!","og_description":"\u00a1Lia, cantante de las canciones de los animes \u00abCharlotte\u00bb, \u00abCLANNAD~after story\u00bb, \u00abAngel Beats\u00bb y \u00abAIR\u00bb,\u00a0ser\u00e1 la invitada de honor en la Anime Expo 2016! \u00a1Por otra parte, los aficionados pueden disfrutar de la proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula del concierto de IA, la VOCALOID \u2122 artista virtual a la que\u00a0Lia le dio voz! \u00a1Se podr\u00e1 disfrutar &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-lia-la-anime-expo\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-06-26T15:24:18+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IaAnimeExpo.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Zetrax","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-lia-la-anime-expo\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IaAnimeExpo.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IaAnimeExpo.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-lia-la-anime-expo\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-lia-la-anime-expo\/","name":"\u00a1IA y Lia en la Anime Expo!","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-lia-la-anime-expo\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-06-26T15:24:18+00:00","dateModified":"2016-06-26T15:24:18+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/9aec548f3c581d40ad67f45b912eaa5b"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-lia-la-anime-expo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-lia-la-anime-expo\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-lia-la-anime-expo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1IA y Lia en la Anime Expo!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/9aec548f3c581d40ad67f45b912eaa5b","name":"Zetrax","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/44cbad4c3ff5908c852ee8861c99bf88?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/44cbad4c3ff5908c852ee8861c99bf88?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Zetrax"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/zetrax\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11556"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/65"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11556"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11556\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11502"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11556"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11556"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11556"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}