{"id":91077,"date":"2017-03-14T17:21:29","date_gmt":"2017-03-14T21:21:29","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=91077\/"},"modified":"2017-03-14T17:21:29","modified_gmt":"2017-03-14T21:21:29","slug":"lancada-amostra-voz-da-leora","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancada-amostra-voz-da-leora\/","title":{"rendered":"Foi Lan\u00e7ada uma Amostra de Voz da Leora"},"content":{"rendered":"<p>Se \u00e9s familiar com o banco de voz para Alter\/Ego, &#8220;<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/16811\">ALYS<\/a>,&#8221; ent\u00e3o provavelmente j\u00e1 ouviste falar da\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/51585\">LEORA<\/a>. Mas se n\u00e3o ouviste, vamos fazer uma pequena introdu\u00e7\u00e3o!<\/p>\n<p>LEORA \u00e9 o segundo banco de voz da\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/16810\">VoxWave<\/a>, feito para complementar a\u00a0ALYS. Como a\u00a0ALYS, ela vai ser uma cantora virtual Francesa para o software Alter\/Ego. De momento n\u00e3o temos muita informa\u00e7\u00e3o sobre ela, mas sabemos que ela est\u00e1 em desenvolvimento e que a provedor de voz \u00e9 a\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/16693\">TBK<\/a>.<\/p>\n<p>Podes encontrar a amostra de voz em baixo. Nota que esta \u00e9 uma vers\u00e3o pr\u00e9-Alpha. A m\u00fasica \u00e9 na verdade uma cover de uma m\u00fasica da ALYS, e podes encontr\u00e1-la <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=TWEzDN974fM\">aqui<\/a>.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"400\" scrolling=\"no\" frameborder=\"no\" src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?visual=true&#038;url=https%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F311849798&#038;show_artwork=true&#038;maxwidth=618&#038;maxheight=927&#038;secret_token=s-GxN2P\"><\/iframe><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/leora.voxwave\/\">P\u00e1gina do Facebook da LEORA<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/en.voxwave.fr\/\">Site Oficial da VoxWave<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Se \u00e9s familiar com o banco de voz para Alter\/Ego, &#8220;ALYS,&#8221; ent\u00e3o provavelmente j\u00e1 ouviste falar da\u00a0LEORA. Mas se n\u00e3o ouviste, vamos fazer uma pequena introdu\u00e7\u00e3o! LEORA \u00e9 o segundo banco de voz da\u00a0VoxWave, feito para complementar a\u00a0ALYS. Como a\u00a0ALYS, ela vai ser uma cantora virtual Francesa para o software Alter\/Ego. De momento n\u00e3o temos &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":90645,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3079],"tags":[3362,3416,3095],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Foi Lan\u00e7ada uma Amostra de Voz da Leora - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancada-amostra-voz-da-leora\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Foi Lan\u00e7ada uma Amostra de Voz da Leora - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Se \u00e9s familiar com o banco de voz para Alter\/Ego, &#8220;ALYS,&#8221; ent\u00e3o provavelmente j\u00e1 ouviste falar da\u00a0LEORA. Mas se n\u00e3o ouviste, vamos fazer uma pequena introdu\u00e7\u00e3o! LEORA \u00e9 o segundo banco de voz da\u00a0VoxWave, feito para complementar a\u00a0ALYS. Como a\u00a0ALYS, ela vai ser uma cantora virtual Francesa para o software Alter\/Ego. De momento n\u00e3o temos &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancada-amostra-voz-da-leora\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-03-14T21:21:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/leora.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"712\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"475\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancada-amostra-voz-da-leora\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/leora.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/leora.png\",\"width\":712,\"height\":475},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancada-amostra-voz-da-leora\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancada-amostra-voz-da-leora\/\",\"name\":\"Foi Lan\u00e7ada uma Amostra de Voz da Leora - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancada-amostra-voz-da-leora\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-03-14T21:21:29+00:00\",\"dateModified\":\"2017-03-14T21:21:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancada-amostra-voz-da-leora\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancada-amostra-voz-da-leora\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancada-amostra-voz-da-leora\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Foi Lan\u00e7ada uma Amostra de Voz da Leora\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Foi Lan\u00e7ada uma Amostra de Voz da Leora - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancada-amostra-voz-da-leora\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Foi Lan\u00e7ada uma Amostra de Voz da Leora - VNN","og_description":"Se \u00e9s familiar com o banco de voz para Alter\/Ego, &#8220;ALYS,&#8221; ent\u00e3o provavelmente j\u00e1 ouviste falar da\u00a0LEORA. Mas se n\u00e3o ouviste, vamos fazer uma pequena introdu\u00e7\u00e3o! LEORA \u00e9 o segundo banco de voz da\u00a0VoxWave, feito para complementar a\u00a0ALYS. Como a\u00a0ALYS, ela vai ser uma cantora virtual Francesa para o software Alter\/Ego. De momento n\u00e3o temos &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancada-amostra-voz-da-leora\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-03-14T21:21:29+00:00","og_image":[{"width":712,"height":475,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/leora.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancada-amostra-voz-da-leora\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/leora.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/leora.png","width":712,"height":475},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancada-amostra-voz-da-leora\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancada-amostra-voz-da-leora\/","name":"Foi Lan\u00e7ada uma Amostra de Voz da Leora - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancada-amostra-voz-da-leora\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-03-14T21:21:29+00:00","dateModified":"2017-03-14T21:21:29+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancada-amostra-voz-da-leora\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancada-amostra-voz-da-leora\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancada-amostra-voz-da-leora\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Foi Lan\u00e7ada uma Amostra de Voz da Leora"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/91077"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=91077"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/91077\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/90645"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=91077"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=91077"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=91077"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}