{"id":25885,"date":"2016-08-10T07:00:37","date_gmt":"2016-08-10T11:00:37","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=25885"},"modified":"2016-08-10T17:32:38","modified_gmt":"2016-08-10T21:32:38","slug":"hatsune-miku-opera-the-end-llega-alemania","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-opera-the-end-llega-alemania\/","title":{"rendered":"\u00a1Hatsune Miku Opera THE END Llega a Alemania!"},"content":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de la aparici\u00f3n en Francia durante\u00a0a\u00f1o anterior, el \u00abHatsune Miku Opera THE END\u00bb llega a Alemania! Los fan\u00e1ticos podr\u00e1n disfrutar de la opera el 18, 19 y 20 de Agosto. \u00a1Habr\u00e1 un show cada d\u00eda!<\/p>\n<h3>Horarios<\/h3>\n<p>Todos los shows se llevaran a cabo en <a href=\"http:\/\/www.kampnagel.de\/de\/home\/\" target=\"_blank\">Kampnagel<\/a>, un centro de arte internacional, que esta localizado en Jarrestra\u00dfe 20, 22303 en Hamburgo, Alemania. La funci\u00f3n ser\u00e1 en Japones subtitulado al Ingles.<\/p>\n<p><strong>Jueves, 18 de Agosto\u00a0(Premier en Alemania):<\/strong> 19:30 (7:30 PM)<br \/>\nKampnagel \u2013 K6<\/p>\n<p><strong>Viernes, 19 de Agosto:<\/strong> 19:30 (7:30 PM)<br \/>\nKampnagel \u2013 K6<\/p>\n<p><strong>S\u00e1bado, 20 de Agosto:<\/strong> 19:30 (7:30 PM)<br \/>\nKampnagel \u2013 K6<\/p>\n<h3>Como Conseguir las Entradas<\/h3>\n<p>Las entradas est\u00e1n disponibles en el sitio web de el Kampnagel. Los precios de los asientos van desde los \u20ac10 a los \u20ac36 EUR dependiendo del tipo de asiento que se elija. El website tambi\u00e9n muestra los asientos que est\u00e1n disponibles. Simplemente haga click en el vinculo para mostrar el que desea y sera capaz de ver los asientos disponibles as\u00ed como comprar las entradas.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/shop.jetticket.net\/Kampnagel\/SelectSeats.aspx?msg=0&amp;ret=2&amp;eventid=2840&amp;e=2840\" target=\"_blank\">Jueves<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/shop.jetticket.net\/Kampnagel\/SelectSeats.aspx?msg=0&amp;ret=2&amp;eventid=2841&amp;e=2841\" target=\"_blank\">Viernes<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/shop.jetticket.net\/Kampnagel\/SelectSeats.aspx?msg=0&amp;ret=2&amp;eventid=2842&amp;e=2842\" target=\"_blank\">S\u00e1bado<\/a><\/p>\n<h3>Acerca de\u00a0\u00abTHE END\u00bb<\/h3>\n<p><iframe loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/player.vimeo.com\/video\/165872071\" width=\"618\" height=\"348\" frameborder=\"0\" title=\"Keiichiro Shibuya &amp; Hatsune Miku: The End\" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Traducido de la descripci\u00f3n en Alem\u00e1n:<\/p>\n<p>El primer pop-opera virtual en el mundo es espectacular, sinestetico, abrumador y la conmovedora confrontaci\u00f3n con el deseo de muerte de una superestrella digital.<\/p>\n<p>Con mas de 100,000 canciones, 170,000 videos de YouTube, un gran tour por los EE.UU, y una base global de fan\u00e1ticos, la chica de coletas turquesa, Hatsune Miku de Japon es una de las mas grandes estrellas de pop. La \u00fanica diferencia con Beyonc\u00e9 y otras estrellas: Hatsune Miku es una figura 3D virtual \u00a0cuyas canciones est\u00e1n hechas por sus fan\u00e1ticos. Ella fue lanzada en el 2007 y desde entonces los usuarios han escrito canciones usando su voz.<\/p>\n<p>Uno de sus fan\u00e1ticos es Keichiiro Shibuya, el mas famoso y mas joven compositor de piano y m\u00fasica electr\u00f3nica. Con canciones basadas en la letra del renovador de teatro Toshiki Okada, Shibuya compone\u00a0la\u00a0opera de Hatsune Miku que pone en relieve la m\u00fasica sint\u00e9tica y lo \u00faltimo en animaci\u00f3n tecnol\u00f3gica.\u00a0Hatsune Miku sera tan grande en vida y vestida en trajes de Louis Vuitton mientras es proyectada en un entorno de varias pantallas. Durante todo ese momento\u00a0Shibuya estar\u00e1\u00a0en el escenario acompa\u00f1ando a su cantante.<\/p>\n<h3>Mas Informaci\u00f3n<\/h3>\n<p>Mas informaci\u00f3n disponible en Alem\u00e1n en el <a href=\"http:\/\/www.kampnagel.de\/de\/programm\/the-end\/\">sitio web de Kampnagel<\/a>. Ademas, hay un <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1581505395483412\/\">evento de Facebook<\/a> activo tambi\u00e9n.<\/p>\n<p>\u00a1Apenas llegue mas informaci\u00f3n, vamos asegurarnos\u00a0de hacer saber a los fan\u00e1ticos!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de la aparici\u00f3n en Francia durante\u00a0a\u00f1o anterior, el \u00abHatsune Miku Opera THE END\u00bb llega a Alemania! Los fan\u00e1ticos podr\u00e1n disfrutar de la opera el 18, 19 y 20 de Agosto. \u00a1Habr\u00e1 un show cada d\u00eda! Horarios Todos los shows se llevaran a cabo en Kampnagel, un centro de arte internacional, que esta localizado en &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":59,"featured_media":25823,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1610],"tags":[1981,2033,2543],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Hatsune Miku Opera THE END Llega a Alemania! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-opera-the-end-llega-alemania\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Hatsune Miku Opera THE END Llega a Alemania! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Despu\u00e9s de la aparici\u00f3n en Francia durante\u00a0a\u00f1o anterior, el \u00abHatsune Miku Opera THE END\u00bb llega a Alemania! Los fan\u00e1ticos podr\u00e1n disfrutar de la opera el 18, 19 y 20 de Agosto. \u00a1Habr\u00e1 un show cada d\u00eda! Horarios Todos los shows se llevaran a cabo en Kampnagel, un centro de arte internacional, que esta localizado en &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-opera-the-end-llega-alemania\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-08-10T11:00:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-08-10T21:32:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/THEENDFeature.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Kurono1984\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Kurono\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-opera-the-end-llega-alemania\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/THEENDFeature.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/THEENDFeature.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-opera-the-end-llega-alemania\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-opera-the-end-llega-alemania\/\",\"name\":\"\u00a1Hatsune Miku Opera THE END Llega a Alemania! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-opera-the-end-llega-alemania\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-08-10T11:00:37+00:00\",\"dateModified\":\"2016-08-10T21:32:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-opera-the-end-llega-alemania\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-opera-the-end-llega-alemania\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-opera-the-end-llega-alemania\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Hatsune Miku Opera THE END Llega a Alemania!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\",\"name\":\"Kurono\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Kurono\"},\"description\":\"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid\",\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\",\"https:\/\/twitter.com\/Kurono1984\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Hatsune Miku Opera THE END Llega a Alemania! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-opera-the-end-llega-alemania\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Hatsune Miku Opera THE END Llega a Alemania! - VNN","og_description":"Despu\u00e9s de la aparici\u00f3n en Francia durante\u00a0a\u00f1o anterior, el \u00abHatsune Miku Opera THE END\u00bb llega a Alemania! Los fan\u00e1ticos podr\u00e1n disfrutar de la opera el 18, 19 y 20 de Agosto. \u00a1Habr\u00e1 un show cada d\u00eda! Horarios Todos los shows se llevaran a cabo en Kampnagel, un centro de arte internacional, que esta localizado en &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-opera-the-end-llega-alemania\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","article_published_time":"2016-08-10T11:00:37+00:00","article_modified_time":"2016-08-10T21:32:38+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/THEENDFeature.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Kurono1984","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Kurono","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-opera-the-end-llega-alemania\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/THEENDFeature.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/THEENDFeature.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-opera-the-end-llega-alemania\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-opera-the-end-llega-alemania\/","name":"\u00a1Hatsune Miku Opera THE END Llega a Alemania! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-opera-the-end-llega-alemania\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-08-10T11:00:37+00:00","dateModified":"2016-08-10T21:32:38+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-opera-the-end-llega-alemania\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-opera-the-end-llega-alemania\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-opera-the-end-llega-alemania\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Hatsune Miku Opera THE END Llega a Alemania!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f","name":"Kurono","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Kurono"},"description":"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid","https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","https:\/\/twitter.com\/Kurono1984"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25885"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/59"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25885"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25885\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25823"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25885"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25885"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25885"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}