{"id":75737,"date":"2017-01-01T19:19:39","date_gmt":"2017-01-02T00:19:39","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=75737\/"},"modified":"2017-01-02T19:31:19","modified_gmt":"2017-01-03T00:31:19","slug":"racing-miku-2017-schluesselmotiv-auf-goodsmile-racings-jahresabschlussfeier","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/racing-miku-2017-schluesselmotiv-auf-goodsmile-racings-jahresabschlussfeier\/","title":{"rendered":"Racing Miku 2017 Schl\u00fcsselmotiv auf Goodsmile Racing\u2019s Jahresabschlussfeier ver\u00f6ffentlicht"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/gsr_swemy\/status\/812254876587593728\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-75486\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/C0W1frMUsAE9E3i-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/C0W1frMUsAE9E3i-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/C0W1frMUsAE9E3i-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/C0W1frMUsAE9E3i.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Racing Miku 2017 Ver. von Tony Taka<\/em><\/p>\n<p>Das Schl\u00fcsselmotiv der Racing Miku 2017 wurde heute auf Goodsmile Racing\u2019s Jahresabschlussfeier ver\u00f6ffentlicht, es zeigt ein wundersch\u00f6nes Design des talentierten K\u00fcnstlers Tony Taka! Das Auto mit dem Design wird zum ersten Mal am 19. Februar auf dem &#8218;Wonder Festival&#8216; gezeigt werden. Bleibt dran!<\/p>\n<h3>\u00dcber Tony Taka:<\/h3>\n<p>Tony Taka ist ein Illustrator und Charakter Designer aus Japan, seit seinem Deb\u00fct 1998 wurden bereits \u00fcber 130 seiner Charaktere zu Figuren verarbeitet\u00a0und sein Gesamtumsatz betr\u00e4gt \u00fcber 800,000. Des Weiteren ist er seit 2004 auch als der Charakter Designer der\u00a0RPG Serie \u201cShining\u201d von Sega bekannt. Einige werden seinen Stil vielleicht bereits durch die\u00a0<a href=\"http:\/\/www.goodsmile.info\/en\/product\/2920\">Hatsune Miku: Tony ver. Figure<\/a>, die im M\u00e4rz 2011 ver\u00f6ffentlicht wurde, kennen.<\/p>\n<p>Das Schl\u00fcsselmotiv ist jetzt auf der offiziellen Webseite zu sehen! \u2192 <a href=\"http:\/\/www.goodsmileracing.com\/en\/\">http:\/\/www.goodsmileracing.com\/en\/<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Fight, GSR!<\/em><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/ameblo.jp\/stgt\/entry-12229847451.html\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-75499 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/o0800080013827280749.jpg\" width=\"800\" height=\"800\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/o0800080013827280749.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/o0800080013827280749-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/o0800080013827280749-300x300.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Quelle: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/racing-miku-2017-key-visual-revealed-at-goodsmile-racings-year-end-party\/\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Racing Miku 2017 Ver. von Tony Taka Das Schl\u00fcsselmotiv der Racing Miku 2017 wurde heute auf Goodsmile Racing\u2019s Jahresabschlussfeier ver\u00f6ffentlicht, es zeigt ein wundersch\u00f6nes Design des talentierten K\u00fcnstlers Tony Taka! Das Auto mit dem Design wird zum ersten Mal am 19. Februar auf dem &#8218;Wonder Festival&#8216; gezeigt werden. Bleibt dran! \u00dcber Tony Taka: Tony Taka &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":76,"featured_media":75490,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2550,2551,2549],"tags":[2665,3205,1172,3206,11,3207],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Racing Miku 2017 Schl\u00fcsselmotiv auf Goodsmile Racing\u2019s Jahresabschlussfeier ver\u00f6ffentlicht - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/racing-miku-2017-schluesselmotiv-auf-goodsmile-racings-jahresabschlussfeier\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Racing Miku 2017 Schl\u00fcsselmotiv auf Goodsmile Racing\u2019s Jahresabschlussfeier ver\u00f6ffentlicht - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Racing Miku 2017 Ver. von Tony Taka Das Schl\u00fcsselmotiv der Racing Miku 2017 wurde heute auf Goodsmile Racing\u2019s Jahresabschlussfeier ver\u00f6ffentlicht, es zeigt ein wundersch\u00f6nes Design des talentierten K\u00fcnstlers Tony Taka! Das Auto mit dem Design wird zum ersten Mal am 19. Februar auf dem &#8218;Wonder Festival&#8216; gezeigt werden. Bleibt dran! \u00dcber Tony Taka: Tony Taka &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/racing-miku-2017-schluesselmotiv-auf-goodsmile-racings-jahresabschlussfeier\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-01-02T00:19:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-01-03T00:31:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/C0W1frMUsAE9E3i.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mimiruh\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/racing-miku-2017-schluesselmotiv-auf-goodsmile-racings-jahresabschlussfeier\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/C0W1frMUsAE9E3i.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/C0W1frMUsAE9E3i.jpg\",\"width\":1200,\"height\":900},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/racing-miku-2017-schluesselmotiv-auf-goodsmile-racings-jahresabschlussfeier\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/racing-miku-2017-schluesselmotiv-auf-goodsmile-racings-jahresabschlussfeier\/\",\"name\":\"Racing Miku 2017 Schl\u00fcsselmotiv auf Goodsmile Racing\u2019s Jahresabschlussfeier ver\u00f6ffentlicht - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/racing-miku-2017-schluesselmotiv-auf-goodsmile-racings-jahresabschlussfeier\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-01-02T00:19:39+00:00\",\"dateModified\":\"2017-01-03T00:31:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/0b83d945cc964840d66f3805b70840b1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/racing-miku-2017-schluesselmotiv-auf-goodsmile-racings-jahresabschlussfeier\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/racing-miku-2017-schluesselmotiv-auf-goodsmile-racings-jahresabschlussfeier\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/racing-miku-2017-schluesselmotiv-auf-goodsmile-racings-jahresabschlussfeier\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Racing Miku 2017 Schl\u00fcsselmotiv auf Goodsmile Racing\u2019s Jahresabschlussfeier ver\u00f6ffentlicht\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/0b83d945cc964840d66f3805b70840b1\",\"name\":\"Mimiruh\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/12c40862cc3c3033e9eaab5e5ae47a66?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/12c40862cc3c3033e9eaab5e5ae47a66?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mimiruh\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/mimiruh\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Racing Miku 2017 Schl\u00fcsselmotiv auf Goodsmile Racing\u2019s Jahresabschlussfeier ver\u00f6ffentlicht - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/racing-miku-2017-schluesselmotiv-auf-goodsmile-racings-jahresabschlussfeier\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Racing Miku 2017 Schl\u00fcsselmotiv auf Goodsmile Racing\u2019s Jahresabschlussfeier ver\u00f6ffentlicht - VNN","og_description":"Racing Miku 2017 Ver. von Tony Taka Das Schl\u00fcsselmotiv der Racing Miku 2017 wurde heute auf Goodsmile Racing\u2019s Jahresabschlussfeier ver\u00f6ffentlicht, es zeigt ein wundersch\u00f6nes Design des talentierten K\u00fcnstlers Tony Taka! Das Auto mit dem Design wird zum ersten Mal am 19. Februar auf dem &#8218;Wonder Festival&#8216; gezeigt werden. Bleibt dran! \u00dcber Tony Taka: Tony Taka &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/racing-miku-2017-schluesselmotiv-auf-goodsmile-racings-jahresabschlussfeier\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-01-02T00:19:39+00:00","article_modified_time":"2017-01-03T00:31:19+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":900,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/C0W1frMUsAE9E3i.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Mimiruh","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/racing-miku-2017-schluesselmotiv-auf-goodsmile-racings-jahresabschlussfeier\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/C0W1frMUsAE9E3i.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/C0W1frMUsAE9E3i.jpg","width":1200,"height":900},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/racing-miku-2017-schluesselmotiv-auf-goodsmile-racings-jahresabschlussfeier\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/racing-miku-2017-schluesselmotiv-auf-goodsmile-racings-jahresabschlussfeier\/","name":"Racing Miku 2017 Schl\u00fcsselmotiv auf Goodsmile Racing\u2019s Jahresabschlussfeier ver\u00f6ffentlicht - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/racing-miku-2017-schluesselmotiv-auf-goodsmile-racings-jahresabschlussfeier\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-01-02T00:19:39+00:00","dateModified":"2017-01-03T00:31:19+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/0b83d945cc964840d66f3805b70840b1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/racing-miku-2017-schluesselmotiv-auf-goodsmile-racings-jahresabschlussfeier\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/racing-miku-2017-schluesselmotiv-auf-goodsmile-racings-jahresabschlussfeier\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/racing-miku-2017-schluesselmotiv-auf-goodsmile-racings-jahresabschlussfeier\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Racing Miku 2017 Schl\u00fcsselmotiv auf Goodsmile Racing\u2019s Jahresabschlussfeier ver\u00f6ffentlicht"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/0b83d945cc964840d66f3805b70840b1","name":"Mimiruh","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/12c40862cc3c3033e9eaab5e5ae47a66?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/12c40862cc3c3033e9eaab5e5ae47a66?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mimiruh"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/mimiruh\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/75737"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/76"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=75737"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/75737\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/75490"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=75737"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=75737"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=75737"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}