{"id":54543,"date":"2016-08-25T18:28:10","date_gmt":"2016-08-25T22:28:10","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=54543"},"modified":"2016-08-25T18:28:10","modified_gmt":"2016-08-25T22:28:10","slug":"karent-sort-une-collection-dalbum-pour-le-9eme-anniversaire-de-hatsune-miku","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-sort-une-collection-dalbum-pour-le-9eme-anniversaire-de-hatsune-miku\/","title":{"rendered":"KARENT Sort Une Collection d&rsquo;Album Pour le 9\u00e8me Anniversaire de Hatsune Miku"},"content":{"rendered":"<div id=\"stcpDiv\">\n<p>Pour c\u00e9l\u00e9brer le 9\u00e8me anniversaire de Hatsune Miku, KARENT, le label de musique de Crypton Future Media, a sorti une <a href=\"http:\/\/karent.jp\/special\/miku16\">collection sp\u00e9ciale de 19 albums<\/a> de 16 compositeurs Vocaloid. Cette collection comprend:<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/1916\">Skulls were born in the credits roll \/ SummerGratz<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/1927\">Lespaul \/ SummerGratz<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/1925\">Rainy in August \/ Harumaki Gohan<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/1923\">Flowed our memory \/ Kosuge Konyaku<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/1924\">Afterglow EP \/ 5u5h1<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/1931\">maboroshi sweetheart \/ beacons<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/1932\">Pathos \/ Yunosuke<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/1918\">Reminiscence \/ forute<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/1919\">Mist \/ forute<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/1920\">Chang\u2019an Musician \/ SolPie<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/1921\">vanish to vanish \/ Kid P<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/1922\">Again from scratch \/ hashiyasume<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/1926\">Salty Cider \/ AETA<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/1929\">Dizzy Lazy Dayz \/ AETA<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/1928\">Baraba Lovers \/ KITOTAN<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/1930\">a lilac witch \/ Toka Minatsuki<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/1934\">thank you \/ harunacute<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/1935\">Seize the day \/ koushirou<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/1939\">EXORDIUM ~MIKULARUS CHORUS \/ AVTechNO!<\/a><\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pour c\u00e9l\u00e9brer le 9\u00e8me anniversaire de Hatsune Miku, KARENT, le label de musique de Crypton Future Media, a sorti une collection sp\u00e9ciale de 19 albums de 16 compositeurs Vocaloid. Cette collection comprend: Skulls were born in the credits roll \/ SummerGratz Lespaul \/ SummerGratz Rainy in August \/ Harumaki Gohan Flowed our memory \/ Kosuge &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":71,"featured_media":30126,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2443],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>KARENT Sort Une Collection d&#039;Album Pour le 9\u00e8me Anniversaire de Hatsune Miku - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-sort-une-collection-dalbum-pour-le-9eme-anniversaire-de-hatsune-miku\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"KARENT Sort Une Collection d&#039;Album Pour le 9\u00e8me Anniversaire de Hatsune Miku - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pour c\u00e9l\u00e9brer le 9\u00e8me anniversaire de Hatsune Miku, KARENT, le label de musique de Crypton Future Media, a sorti une collection sp\u00e9ciale de 19 albums de 16 compositeurs Vocaloid. Cette collection comprend: Skulls were born in the credits roll \/ SummerGratz Lespaul \/ SummerGratz Rainy in August \/ Harumaki Gohan Flowed our memory \/ Kosuge &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-sort-une-collection-dalbum-pour-le-9eme-anniversaire-de-hatsune-miku\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-08-25T22:28:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/miku9thcoll.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"693\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"426\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Luna\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-sort-une-collection-dalbum-pour-le-9eme-anniversaire-de-hatsune-miku\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/miku9thcoll.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/miku9thcoll.jpg\",\"width\":693,\"height\":426},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-sort-une-collection-dalbum-pour-le-9eme-anniversaire-de-hatsune-miku\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-sort-une-collection-dalbum-pour-le-9eme-anniversaire-de-hatsune-miku\/\",\"name\":\"KARENT Sort Une Collection d'Album Pour le 9\u00e8me Anniversaire de Hatsune Miku - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-sort-une-collection-dalbum-pour-le-9eme-anniversaire-de-hatsune-miku\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-08-25T22:28:10+00:00\",\"dateModified\":\"2016-08-25T22:28:10+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-sort-une-collection-dalbum-pour-le-9eme-anniversaire-de-hatsune-miku\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-sort-une-collection-dalbum-pour-le-9eme-anniversaire-de-hatsune-miku\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-sort-une-collection-dalbum-pour-le-9eme-anniversaire-de-hatsune-miku\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"KARENT Sort Une Collection d&rsquo;Album Pour le 9\u00e8me Anniversaire de Hatsune Miku\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\",\"name\":\"Luna\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Luna\"},\"description\":\"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"KARENT Sort Une Collection d'Album Pour le 9\u00e8me Anniversaire de Hatsune Miku - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-sort-une-collection-dalbum-pour-le-9eme-anniversaire-de-hatsune-miku\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"KARENT Sort Une Collection d'Album Pour le 9\u00e8me Anniversaire de Hatsune Miku - VNN","og_description":"Pour c\u00e9l\u00e9brer le 9\u00e8me anniversaire de Hatsune Miku, KARENT, le label de musique de Crypton Future Media, a sorti une collection sp\u00e9ciale de 19 albums de 16 compositeurs Vocaloid. Cette collection comprend: Skulls were born in the credits roll \/ SummerGratz Lespaul \/ SummerGratz Rainy in August \/ Harumaki Gohan Flowed our memory \/ Kosuge &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-sort-une-collection-dalbum-pour-le-9eme-anniversaire-de-hatsune-miku\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-08-25T22:28:10+00:00","og_image":[{"width":693,"height":426,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/miku9thcoll.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Luna","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-sort-une-collection-dalbum-pour-le-9eme-anniversaire-de-hatsune-miku\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/miku9thcoll.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/miku9thcoll.jpg","width":693,"height":426},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-sort-une-collection-dalbum-pour-le-9eme-anniversaire-de-hatsune-miku\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-sort-une-collection-dalbum-pour-le-9eme-anniversaire-de-hatsune-miku\/","name":"KARENT Sort Une Collection d'Album Pour le 9\u00e8me Anniversaire de Hatsune Miku - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-sort-une-collection-dalbum-pour-le-9eme-anniversaire-de-hatsune-miku\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-08-25T22:28:10+00:00","dateModified":"2016-08-25T22:28:10+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-sort-une-collection-dalbum-pour-le-9eme-anniversaire-de-hatsune-miku\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-sort-une-collection-dalbum-pour-le-9eme-anniversaire-de-hatsune-miku\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-sort-une-collection-dalbum-pour-le-9eme-anniversaire-de-hatsune-miku\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"KARENT Sort Une Collection d&rsquo;Album Pour le 9\u00e8me Anniversaire de Hatsune Miku"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6","name":"Luna","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Luna"},"description":"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/54543"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/71"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=54543"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/54543\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/30126"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=54543"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=54543"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=54543"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}