{"id":9896,"date":"2016-06-15T21:07:57","date_gmt":"2016-06-15T21:07:57","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=9896"},"modified":"2016-06-16T22:31:55","modified_gmt":"2016-06-16T22:31:55","slug":"evento-colaboracion-ilustraciones-6to-aniversario-tonio","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-colaboracion-ilustraciones-6to-aniversario-tonio\/","title":{"rendered":"Evento de Colaboraci\u00f3n de Ilustraciones por el 6to Aniversario de Tonio"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/32643\" target=\"_blank\">Chorvaqueen<\/a>\u00a0es conocida por amar a los Engloids e incluso amar a\u00fan mas todo lo referente a\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/390\" target=\"_blank\">Tonio<\/a>. Como productora y artista aparte de eso, es muy apropiado para ella realizar un evento celebrando el 6to aniversario de Tonio. \u00a1El Tonio 6th Anniversary Illustration Collaboration Event(Evento de Colaboraci\u00f3n de Ilustraciones por el 6to Aniversario de Tonio en ingles) es algo que todo fan\u00e1tico de Tonio puede disfrutar!<\/p>\n<p>Las inscripciones ya estan abiertas por alg\u00fan tiempo y cerraran el 7 de Julio del 2016. Todas las ilustraciones ser\u00e1n publicadas durante el cumplea\u00f1os de Tonio el 14 de Julio (GMT +8, Manila).<\/p>\n<p>Las reglas y gu\u00edas se pueden encontrar en el\u00a0<a href=\"http:\/\/chorvaworld.com\/tonio6th\/\" target=\"_blank\">sitio web de Chorvaqueen<\/a>. En adici\u00f3n, podr\u00e1s encontrar una lista de los participantes <a href=\"http:\/\/chorvaworld.com\/tonio6th-participants\/\" target=\"_blank\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<figure id=\"attachment_9836\" aria-describedby=\"caption-attachment-9836\" style=\"width: 177px\" class=\"wp-caption alignleft\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/TonioBoxArt.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-9836\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/TonioBoxArt.jpg\" alt=\"Tonio's Box Art\" width=\"177\" height=\"275\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/TonioBoxArt.jpg 610w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/TonioBoxArt-194x300.jpg 194w\" sizes=\"(max-width: 177px) 100vw, 177px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-9836\" class=\"wp-caption-text\">Tonio&#8217;s Box Art<\/figcaption><\/figure>\n<h5>\u00bfQuien es Tonio?<\/h5>\n<p>Tonio es un VOCALOID ingles creador por <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/201\" target=\"_blank\">Zero-G<\/a>. El fue lanzado el 14 de Julio del 2010. para el motor VOCALOID 2 como un complemento masculino a la VOCALOID inglesa\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/389\" target=\"_blank\">Prima<\/a>. \u00a0Ambas librer\u00edas de voz fueron creadas para cantar opera, haciendo \u00fanicos a Prima y Tonio.<\/p>\n<p>Tonio tiene dos \u00abdise\u00f1os\u00bb: uno es el arte de la caja donde la fotografia de un humano es usada (esta no es considerado su dise\u00f1o oficial), y el otro es una ilustracion estilo anime presentando a un hombre vestido como un monstruo\/oni como el las operas asi\u00e1ticas. Este dise\u00f1o tampoco no es considerado el oficial y es referido a este como \u00abTonio Taiwan\u00bb.<\/p>\n<p>Como muchos primeros VOCALOIDs de Zero-G, Tonio carece de un dise\u00f1o oficial lo cual ha llevado a los fan\u00e1ticos a crear sus propios dise\u00f1os. Mientras ellos lo usen como una base de como Tonio deber\u00eda verse (un hombre con saco), son bienvenidos de dar sus propias ideas de como Tonio deber\u00eda ser.<\/p>\n<p>Junto con la representaci\u00f3n de Tonio de Chorvaqueen, hay muchos otros dise\u00f1os. Aqu\u00ed hay dos ejemplos de otras forma en como la gente represento al operaloid masculino.<\/p>\n<p><object width=\"450\" height=\"594\"><param name=\"movie\" value=\"http:\/\/backend.deviantart.com\/embed\/view.swf?1\" \/><param name=\"flashvars\" value=\"id=171242708&amp;width=1337\" \/><param name=\"allowScriptAccess\" value=\"always\" \/><embed src=\"http:\/\/backend.deviantart.com\/embed\/view.swf?1\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" width=\"450\" height=\"594\" flashvars=\"id=171242708&amp;width=1337\" allowscriptaccess=\"always\" \/><\/object><br \/>\n<a href=\"http:\/\/candy-panda.deviantart.com\/art\/Vocaloid2-Tonio-Nendoroid-171242708\">Vocaloid2 Tonio Nendoroid<\/a>\u00a0por\u00a0<span class=\"username-with-symbol u\"><a class=\"u regular username\" href=\"http:\/\/candy-panda.deviantart.com\/\">Candy-Panda<\/a><\/span>\u00a0en <a href=\"http:\/\/www.deviantart.com\">DeviantArt<\/a><\/p>\n<p><object width=\"450\" height=\"546\"><param name=\"movie\" value=\"http:\/\/backend.deviantart.com\/embed\/view.swf?1\" \/><param name=\"flashvars\" value=\"id=385999701&amp;width=1337\" \/><param name=\"allowScriptAccess\" value=\"always\" \/><embed src=\"http:\/\/backend.deviantart.com\/embed\/view.swf?1\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" width=\"450\" height=\"546\" flashvars=\"id=385999701&amp;width=1337\" allowscriptaccess=\"always\" \/><\/object><br \/>\n<a href=\"http:\/\/lien-tsu.deviantart.com\/art\/Sonika-and-Tonio-Vocaloid-385999701\">Sonika and Tonio (Vocaloid)<\/a>\u00a0por\u00a0<span class=\"username-with-symbol u\"><a class=\"u regular username\" href=\"http:\/\/lien-tsu.deviantart.com\/\">Lien-Tsu<\/a><\/span>\u00a0en <a href=\"http:\/\/www.deviantart.com\">DeviantArt<\/a><\/p>\n<hr \/>\n<h5>Ejemplos de uso de Tonio<\/h5>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/Cyz4pVz2DAs?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/vp-ZIiHYGhE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/Jxy_WVjbbPU?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/sWJZ7l0hX-w?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Chorvaqueen\u00a0es conocida por amar a los Engloids e incluso amar a\u00fan mas todo lo referente a\u00a0Tonio. Como productora y artista aparte de eso, es muy apropiado para ella realizar un evento celebrando el 6to aniversario de Tonio. \u00a1El Tonio 6th Anniversary Illustration Collaboration Event(Evento de Colaboraci\u00f3n de Ilustraciones por el 6to Aniversario de Tonio en &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":59,"featured_media":9834,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1606,1610],"tags":[1981,2084,2134],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Evento de Colaboraci\u00f3n de Ilustraciones por el 6to Aniversario de Tonio - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-colaboracion-ilustraciones-6to-aniversario-tonio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Evento de Colaboraci\u00f3n de Ilustraciones por el 6to Aniversario de Tonio - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Chorvaqueen\u00a0es conocida por amar a los Engloids e incluso amar a\u00fan mas todo lo referente a\u00a0Tonio. Como productora y artista aparte de eso, es muy apropiado para ella realizar un evento celebrando el 6to aniversario de Tonio. \u00a1El Tonio 6th Anniversary Illustration Collaboration Event(Evento de Colaboraci\u00f3n de Ilustraciones por el 6to Aniversario de Tonio en &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-colaboracion-ilustraciones-6to-aniversario-tonio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-06-15T21:07:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-06-16T22:31:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/TonioAniverssary.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Kurono1984\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Kurono\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-colaboracion-ilustraciones-6to-aniversario-tonio\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/TonioAniverssary.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/TonioAniverssary.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-colaboracion-ilustraciones-6to-aniversario-tonio\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-colaboracion-ilustraciones-6to-aniversario-tonio\/\",\"name\":\"Evento de Colaboraci\u00f3n de Ilustraciones por el 6to Aniversario de Tonio - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-colaboracion-ilustraciones-6to-aniversario-tonio\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-06-15T21:07:57+00:00\",\"dateModified\":\"2016-06-16T22:31:55+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-colaboracion-ilustraciones-6to-aniversario-tonio\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-colaboracion-ilustraciones-6to-aniversario-tonio\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-colaboracion-ilustraciones-6to-aniversario-tonio\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Evento de Colaboraci\u00f3n de Ilustraciones por el 6to Aniversario de Tonio\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\",\"name\":\"Kurono\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Kurono\"},\"description\":\"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid\",\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\",\"https:\/\/twitter.com\/Kurono1984\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Evento de Colaboraci\u00f3n de Ilustraciones por el 6to Aniversario de Tonio - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-colaboracion-ilustraciones-6to-aniversario-tonio\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Evento de Colaboraci\u00f3n de Ilustraciones por el 6to Aniversario de Tonio - VNN","og_description":"Chorvaqueen\u00a0es conocida por amar a los Engloids e incluso amar a\u00fan mas todo lo referente a\u00a0Tonio. Como productora y artista aparte de eso, es muy apropiado para ella realizar un evento celebrando el 6to aniversario de Tonio. \u00a1El Tonio 6th Anniversary Illustration Collaboration Event(Evento de Colaboraci\u00f3n de Ilustraciones por el 6to Aniversario de Tonio en &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-colaboracion-ilustraciones-6to-aniversario-tonio\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","article_published_time":"2016-06-15T21:07:57+00:00","article_modified_time":"2016-06-16T22:31:55+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/TonioAniverssary.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Kurono1984","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Kurono","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-colaboracion-ilustraciones-6to-aniversario-tonio\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/TonioAniverssary.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/TonioAniverssary.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-colaboracion-ilustraciones-6to-aniversario-tonio\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-colaboracion-ilustraciones-6to-aniversario-tonio\/","name":"Evento de Colaboraci\u00f3n de Ilustraciones por el 6to Aniversario de Tonio - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-colaboracion-ilustraciones-6to-aniversario-tonio\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-06-15T21:07:57+00:00","dateModified":"2016-06-16T22:31:55+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-colaboracion-ilustraciones-6to-aniversario-tonio\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-colaboracion-ilustraciones-6to-aniversario-tonio\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-colaboracion-ilustraciones-6to-aniversario-tonio\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Evento de Colaboraci\u00f3n de Ilustraciones por el 6to Aniversario de Tonio"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f","name":"Kurono","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Kurono"},"description":"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid","https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","https:\/\/twitter.com\/Kurono1984"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9896"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/59"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9896"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9896\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9834"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9896"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9896"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9896"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}