{"id":92237,"date":"2017-03-25T00:39:45","date_gmt":"2017-03-25T04:39:45","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=92237\/"},"modified":"2017-03-25T00:44:17","modified_gmt":"2017-03-25T04:44:17","slug":"todo-un-exito-el-festival-por-el-5to-aniversario-de-yuzuki-yukari","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/todo-un-exito-el-festival-por-el-5to-aniversario-de-yuzuki-yukari\/","title":{"rendered":"\u00a1El festival por el 5\u00b0 Aniversario de Yuzuki Yukari es todo un \u00e9xito!"},"content":{"rendered":"<p>El pasado Domingo 19 de Marzo se celebr\u00f3 en Shibuya, Jap\u00f3n el evento titulado \u00ab<a href=\"http:\/\/www.vocalomakets.com\/blog\/archives\/906\" target=\"_blank\">Yuzuki Yukari Fest! -KANADE- 5th Anniversary Music Festival<\/a>\u00ab, o YUKANADE para abreviar, un festival de m\u00fasica conmemorativo al 5\u00b0 aniversario del lanzamiento de Yuzuki Yukari. La sede del festival fue el clubhouse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.creato.bz\/\" target=\"_blank\">Ebisu CreAto <\/a>donde diferentes bandas, integradas por conocidos productores que usan a Yukari, subieron al escenario a tocar frente a un p\u00fablico que agot\u00f3 todas las entradas. Junto\u00a0con <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Videojockey\">videojockeys<\/a>, quienes\u00a0mezclan\u00a0videos en directo que son mostrados a largo de muchas pantallas LED por\u00a0todo el lugar, los m\u00fasicos mezclaron temas musicales durante la fiesta\u00a0animando\u00a0a todos los asistentes y de vez en vez cantar al lado de\u00a0la voz de Yukari.\u00a0El evento fue conducido por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/53358\" target=\"_blank\">Chihiro Ishiguro<\/a> (la proveedora de voz de Yukari) y\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/ginji_ibushi\" target=\"_blank\">Ginji Ibushi<\/a>\u00a0mientras que el productor\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/112\" target=\"_blank\">KagomeP<\/a>\u00a0fue el DJ principal del evento.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-88554\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/552eb4aed1593e952e7a12c7b8a0e9e1.jpg\" alt=\"\" width=\"700\" height=\"440\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/552eb4aed1593e952e7a12c7b8a0e9e1.jpg 700w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/552eb4aed1593e952e7a12c7b8a0e9e1-300x189.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<p>Aqu\u00ed est\u00e1 la lista de bandas participantes, sus miembros\u00a0y las canciones que tocaron en YUKANADE!<\/p>\n<p><b>Amezaiku<\/b><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/522\">Yazuki (GekiokoP)<\/a>, QUMI, y <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/15889\">P-Uma<\/a>.<br \/>\nVideojockey: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/rena_e_princess\" target=\"_blank\">Rena-chi<\/a><br \/>\nCanciones que tocaron:<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/115438?albumId=19929\" target=\"_blank\"><em>Kappougi Girl<\/em><\/a> \/ Yazuki<\/li>\n<li><em><span class=\"extraInfo\"><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/58825\" target=\"_blank\">\uff08\u3000\u141b)Paa<\/a><\/span><\/em><span class=\"extraInfo\"> \/ Yazuki<\/span><em><span class=\"extraInfo\"><br \/>\n<\/span><\/em><\/li>\n<li><em><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/54983\" target=\"_blank\">Koukuu Nisshi<\/a><\/em> \/ Yazuki<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/83786\" target=\"_blank\"><em>Kagi Monogatari<\/em><\/a> \/ Yazuki<\/li>\n<li><span class=\"extraInfo\"><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/147055\" target=\"_blank\"><em>Garakuta&#8217;s Arpeggio<\/em><\/a> \/ Yazuki<br \/>\n<\/span><\/li>\n<li><span class=\"extraInfo\"><em><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/26543\" target=\"_blank\">Gekioko Punpun Maru<\/a><\/em> \/ Yazuki<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Minamo Spica<\/b><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1141\">YonoP<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/967\">add9 (HeliP)<\/a>, Obayashi, y <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/35888\">Yuusuke<\/a><br \/>\nVideojockey: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ken_aka_fate09\" target=\"_blank\">Fate<\/a><br \/>\nCanciones que tocaron:<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/132663\" target=\"_blank\"><em>Install<\/em><\/a> \/ YonoP<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/71525\" target=\"_blank\"><em>Risk Hedge Shelter<\/em><\/a> \/ YonoP<\/li>\n<li><span class=\"extraInfo\"><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/29312\" target=\"_blank\"><em>Kono Isu, Dare no?<\/em><\/a><\/span> \/ YonoP<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/38710\" target=\"_blank\"><em>Ghost Note<\/em><\/a> \/ YonoP<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/10074\" target=\"_blank\"><em>Crow Girl<\/em><\/a> \/ YonoP<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Kaettekita Yuzuki Yukari Band<\/b><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/53358\">Chihiro Ishiguro<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/710\">Kihee (colorlessphere)<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/717\">GYARI (Cocoa CigaretteP)<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/41651\">Maoki Yamamoto<\/a>, y <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/11707\">Nick<\/a><br \/>\nVideo jockey: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/suzumiya_h\" target=\"_blank\">Suzumiya Hayaya<\/a><br \/>\nCanciones que tocaron:<\/p>\n<ul>\n<li><span class=\"extraInfo\"><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/31464\" target=\"_blank\"><em>Kaitou\u2606Yukarin!<\/em><\/a><\/span> \/ <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/3613\" target=\"_blank\">OyakataP<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/131351\" target=\"_blank\"><em>VOCALOID-tachi ga Tada Sakebu Dake<\/em><\/a> \/ GYARI<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/152035\" target=\"_blank\"><em>Yurayurayura<\/em><\/a> \/ Kihee<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/11772\" target=\"_blank\"><em>Yumemidori<\/em><\/a> \/ <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/366\" target=\"_blank\">azuma<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Nejishiki Band with Suzuka Nakahara &amp; Armida<\/b><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/11859\">Nejishiki<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.nakaharasuzuka.net\/\">Suzuka Nakahara<\/a>, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/armida5423\" target=\"_blank\">Armida<\/a>, Michihisa Maruyama, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/don0924\" target=\"_blank\">Yasuhiro Kawasaki<\/a>, y Takashi Ando<br \/>\nVideojockey: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/u_z_no_19\" target=\"_blank\">U-z<\/a><br \/>\nCanciones que tocaron:<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/134460\" target=\"_blank\"><em>Slough Ride<\/em><\/a> \/ Nejishiki<\/li>\n<li><span class=\"extraInfo\"><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/67994\" target=\"_blank\"><em>Datura to Ringo<\/em><\/a><\/span> \/ Nejishiki<\/li>\n<li><span class=\"extraInfo\"><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/51771\" target=\"_blank\"><em>Tsuki no Uragawa<\/em><\/a> \/ Nejishiki<\/span><\/li>\n<li><span class=\"extraInfo\"><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/40688\" target=\"_blank\"><em>Mugen no Gayoushi<\/em><\/a><\/span> \/ Nejishiki<\/li>\n<li><span class=\"extraInfo\"><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/44127\" target=\"_blank\"><em>Daisanji-bocchi Sensou<\/em><\/a><\/span> \/ Nejishiki<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/149617\" target=\"_blank\"><em>Freedom Lolita<\/em><\/a> \/ Nejishiki<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Wada Takeaki (KurageP) feat. Yuzuki Yukari<\/b><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1226\">Wada Takeaki (KurageP)<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/623\">Yuzuki Yukari<\/a>, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hello_tanitasan\" target=\"_blank\">Kitani Tatsuya<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/7718\">TORURU (Seibetsu MaigoP)<\/a>, y <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/3327\">Yuma Saito<\/a><br \/>\nCanciones que tocaron:<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/133056\" target=\"_blank\"><em>Che-Che-Check-One-Two!<\/em><\/a> \/ KurageP<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/71887\" target=\"_blank\"><em>Ponkotsu Terebi no Daigyakushu<\/em><\/a> \/ KurageP<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/40496\" target=\"_blank\"><em>Tataruta<\/em><\/a> \/ KurageP<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/10622\" target=\"_blank\"><em>Bokura no March<\/em><\/a> \/ KurageP<\/li>\n<li><span class=\"extraInfo\"><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/19153\" target=\"_blank\"><em>Kitakarasuyama Denpa Girl<\/em><\/a><\/span> \/ KurageP, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2960\" target=\"_blank\">MullahNin<\/a><\/li>\n<li><span class=\"extraInfo\"><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/115476\" target=\"_blank\"><em>Chururira Chururira Daddadda!<\/em><\/a><\/span> \/ KurageP<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/14237\" target=\"_blank\"><em>Sayonara Chainsaw<\/em><\/a> \/ KurageP<\/li>\n<\/ul>\n<p>El concierto tuvo lugar de 17:15 a 21:00 (JST) y los fans #1 de Yukari que llegaron m\u00e1s temprano al lugar tuvieron la oportunidad\u00a0de comprar la camiseta especial del evento dise\u00f1ada por <a href=\"https:\/\/twitter.com\/marssixteen\" target=\"_blank\">MARS16<\/a>\u00a0en un puesto de AHS Store en el mismo sitio de 15:00 a 16:00 (JST). \u00a1Hab\u00eda 50 camisetas en total! Por supuesto, las tallas variaron entre S, M, L y XL por 3000 yenes cada una!<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-91469\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C6dmRtXU0AAGFhV.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"1174\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C6dmRtXU0AAGFhV.jpg 1200w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C6dmRtXU0AAGFhV-300x294.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C6dmRtXU0AAGFhV-1024x1002.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p>\u00a1Ya hemos visto a algunos clientes satisfechos que pudieron conseguir alguna de estas camisetas limitadas!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u672c\u65e5\u9650\u5b9a\u3001\u3086\u304b\u306a\u3067T\u30b7\u30e3\u30c4\u2728MARS16\u3055\u3093\u306e\u30c7\u30b6\u30a4\u30f3\u304b\u3063\u3053\u3044\u3044\u3067\u3059\u207d\u207d \u25df(\u2217 \u02ca\u03c9\u02cb \u2217)\u25de \u207e\u207e\u79c1\u3082\u65e9\u901f\u7740\u7528\u3057\u307e\u3057\u305f\u30fc\u30fc\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%82%86%E3%81%8B%E3%81%AA%E3%81%A7?src=hash\">#\u3086\u304b\u306a\u3067<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/KvqmK9Wmkf\">pic.twitter.com\/KvqmK9Wmkf<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u77f3\u9ed2\u5343\u5c0b@\u30c1\u30d2\u30ed\u30fc\u30ba? (@chihiro_ishi) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/chihiro_ishi\/status\/843338263066697729\">March 19, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p><em>\u00abLa camiseta de YUKANADE, \u00fanicamente disponible hoy<\/em><em>\u2728\u00a1S\u00f3lo MARS16 hace los dise\u00f1os m\u00e1s guays!<\/em><br \/>\n<em>\u207d\u207d \u25df(\u2217 \u02ca\u03c9\u02cb \u2217)\u25de \u207e\u207e \u00a1Me puse la m\u00eda de inmediato!! !! #YUKANADE<br \/>\n<\/em><\/p><\/blockquote>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u6628\u65e5\u306f\u3086\u304b\u306a\u3067\u304a\u75b2\u308c\u3055\u307e\u3067\u3057\u305f\uff01\u304f\u3089\u3052P\u306ePC\u306b\u30a4\u30f3\u30b9\u30c8\u30fc\u30eb\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u3086\u304b\u308a\u3055\u3093\u5177\u73fe\u5316\u4fc2\u306e\u30c1\u30a7\u30ea\u5b50\u3067\u3057\u305f\u3001\u3086\u304b\u308a\u3055\u3093\u306b\u306f\u3086\u304b\u306a\u3067T\u30b7\u30e3\u30c4\u8272\u9055\u3044ver\u3092\u7740\u3066\u3082\u3089\u3063\u3066\u307e\u3057\u305f\u304c\u307f\u306a\u3055\u3093\u304a\u6c17\u4ed8\u304d\u3067\u3057\u305f\u304b\u306d\uff1f\u71b1\u3044\u30d1\u30d5\u30a9\u30fc\u30de\u30f3\u30b9\u3068\u71b1\u3044\u304a\u5ba2\u3055\u3093\u3067\u8d85\u305f\u306e\u3057\u3044\u30e9\u30a4\u30d6\u3067\u3057\u305f\uff01<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%82%86%E3%81%8B%E3%81%AA%E3%81%A7?src=hash\">#\u3086\u304b\u306a\u3067<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/saCmrmFbTE\">pic.twitter.com\/saCmrmFbTE<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u30c1\u30a7\u30ea\u5b50 (@chie_rico) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/chie_rico\/status\/843722950545100800\">March 20, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p><em>\u00ab\u00a1Bien hecho en YUKANADE anoche! Dibuj\u00e9 a Yukari llevando una versi\u00f3n con colores alternativos de la camiseta de YUKANADE, que ya os habr\u00e9is dado cuenta, \u00bfno? Con una actuaci\u00f3n tan caliente y una muchedumbre tan fogosa, \u00a1es un concierto que nunca olvidar\u00e9!\u00bb<\/em><\/p><\/blockquote>\n<p>Seguramente siguiendo la corriente de la emoci\u00f3n sobre Yukari en los d\u00edas antes del concierto, MARS16 ha anunciado el <a href=\"http:\/\/www.mars16.com\/item\/10523\/\" target=\"_blank\">Anillo de Yuzuki Yukari<\/a>, la <a href=\"http:\/\/www.mars16.com\/item\/11216\/\" target=\"_blank\">Funda multi-tipo de Yuzuki Yukari para Smartphone<\/a>, las Camistetas de Yuzuki Yukari Lin y Power (disponibles en <a href=\"http:\/\/www.mars16.com\/item\/11299\/\">azul<\/a>\u00a0y <a href=\"http:\/\/www.mars16.com\/item\/10067\/\">amarillo<\/a>), la <a href=\"http:\/\/www.mars16.com\/item\/10071\/\">Caja plegable de Yuzuki Yukari<\/a>, y la\u00a0<a href=\"http:\/\/www.mars16.com\/item\/9810\/\">Camisa Polo h\u00edbrida seca de Yuzuki Yukari<\/a>, est\u00e1n disponibles en <a href=\"http:\/\/www.mars16.com\/\">su sitio web<\/a>. \u00a1Todas estas cosas deber\u00edan ser m\u00e1s que suficientes para mantener a cualquier fan a la moda (por no mencionar sin dinero tambi\u00e9n)!<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-92237 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/CWzUvUaUEAA27oS.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/CWzUvUaUEAA27oS-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/CiQSXqvUYAAdLfQ.jpg'><img width=\"150\" height=\"148\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/CiQSXqvUYAAdLfQ-150x148.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/CN96beZU8AAtIeO-1.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/CN96beZU8AAtIeO-1-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Cmz-u4QVIAE40QI.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Cmz-u4QVIAE40QI-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Cmz-wWiVMAASMUo.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Cmz-wWiVMAASMUo-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/CR4dFFWUYAAXlQN.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/CR4dFFWUYAAXlQN-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/CR4dFndUkAA1LVH.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/CR4dFndUkAA1LVH-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/CLD0GxQUcAApCa3.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/CLD0GxQUcAApCa3-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/CLD0IfbUMAEm51g.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/CLD0IfbUMAEm51g-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>\u00a1Y eso no es todo! Todos los fans que acudieron al YUKANADE recibieron una copia gratuita del CD Yuzuki Yukari Fest, del productor Nejishiki, el cual contiene las pistas\u00a0\u00ab<em>Freedom Lolita<\/em>\u00ab, \u00ab<em>carry on<\/em>\u00bb y \u00ab<em>Freedom Lolita -instramental-<\/em>\u00ab.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7QxZK3VwAEspOg.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-92072\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7QxZK3VwAEspOg-225x300.jpg\" alt=\"\" width=\"225\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7QxZK3VwAEspOg-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7QxZK3VwAEspOg-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7QxZK3VwAEspOg.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Y aunque no es necesario decirlo, claramente los fans recibieron muchas cosas por asistir al YUKANADE pero ellos no solamente las aceptaron, ellos tambi\u00e9n dieron algo.<\/p>\n<p>Antes de llegar al show pod\u00edas encontrar tres hermosos arreglos florales con felicitaciones por parte de Sega Holdings, los mismos fans e incluso de la mejor amiga de Yukari, \u00a1Tsurumaki Maki!. A continuaci\u00f3n puedes cer a Chihiro Ishiguro posando frente a cada uno de ellos.<\/p>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-92237 gallery-columns-3 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7RyMhyV0AAOJev.jpg'><img width=\"210\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7RyMhyV0AAOJev-210x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7RyMhyV0AAOJev-210x300.jpg 210w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7RyMhyV0AAOJev-717x1024.jpg 717w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7RyMhyV0AAOJev.jpg 840w\" sizes=\"(max-width: 210px) 100vw, 210px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7RyMiEU4AAssh0.jpg'><img width=\"169\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7RyMiEU4AAssh0-169x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7RyMiEU4AAssh0-169x300.jpg 169w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7RyMiEU4AAssh0-576x1024.jpg 576w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7RyMiEU4AAssh0.jpg 675w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7RyMiCU4AACrbE.jpg'><img width=\"169\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7RyMiCU4AACrbE-169x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7RyMiCU4AACrbE-169x300.jpg 169w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7RyMiCU4AACrbE-576x1024.jpg 576w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7RyMiCU4AACrbE.jpg 675w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>YUKANADE fue sin dudas un tremendo \u00e9xito y a\u00fan as\u00ed, en su propio blog, los organizadores del concierto <a href=\"http:\/\/www.vocalomakets.com\/blog\/archives\/906\">VOCALOMAKETS<\/a> pidieron sus m\u00e1s sinceras disculpas a los fans por cu\u00e1n abarrotado termino el club y no haber podido brindar suficientes camisetas quienes\u00a0deseaban poder obtener alguna. De momento no hay planes para un siguiente concierto de YUKANADE pero de haberlo, ellos se comprometen a hacer a\u00fan un mejor trabajo en el acomodamiento de todos los asistentes en esa siguiente ocasi\u00f3n.<\/p>\n<p>\u00a1Cruzamos nuestros dedos por ver un segundo YUKANADE en el futuro! La VOCALOID quien \u00abnos une a todos con su voz\u00bb continua demostrando el porque se merece ese t\u00edtulo!<\/p>\n<p>Let&#8217;s keep our fingers crossed for another YUKANADE sometime in the future! The VOCALOID who \u00abunites us all with her voice\u00bb continues to prove how well she can live up to that title!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%82%86%E3%81%8B%E3%81%AA%E3%81%A7?src=hash\">#\u3086\u304b\u306a\u3067<\/a> \u306b\u304a\u8d8a\u9802\u304d\u3001\u672c\u5f53\u306b\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3057\u305f\uff01<br \/>\u7686\u3055\u3093\u306e\u7b11\u9854\u3092\u898b\u3066\u3001\u79c1\u3082\u80f8\u304c\u30b8\u30fc\u30f3\u3068\u3068\u3057\u307e\u3057\u305f?<\/p>\n<p>\u4eca\u65e5\u3001\u611f\u3058\u305f\u5b09\u3057\u3055\u3084\u697d\u3057\u3055\u3001\u662f\u975e\u7686\u3055\u3093\u306b\u5c4a\u3051\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\uff01<br \/>\u305d\u308c\u304c\u307e\u305f\u65b0\u3057\u3044\u3086\u304b\u308a\u3055\u3093\u3078\u3068\u7e4b\u304c\u3063\u3066\u3044\u304f\u3093\u3060\u3063\u3066\u601d\u3044\u307e\u3059\u2728<\/p>\n<p>\u307f\u3093\u306a\u3067\u3086\u304b\u308a\u3093\u306e\u7e01\u3092\u7d21\u304e\u307e\u3057\u3087\u3046\uff01\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\uff01 <a href=\"https:\/\/t.co\/izUXS0vlVI\">pic.twitter.com\/izUXS0vlVI<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u77f3\u9ed2\u5343\u5c0b@\u30c1\u30d2\u30ed\u30fc\u30ba? (@chihiro_ishi) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/chihiro_ishi\/status\/843480301103861764\">March 19, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p><em>\u00abMuchas gracias a todos por venir al YUKANADE! Ver las sonrisas de todo el mundo\u00a0llen\u00f3 de calor mi\u00a0coraz\u00f3n?\u00bb<\/em><\/p>\n<p><em>\u00ab\u00a1Por favor compartan esta alegr\u00eda y felicidad que sintieron hoy con todos a su alrededor! Yo creo que eso puede ayudarnos a formar nuevos lazos con Yukari-san<\/em><em>\u2728\u00bb<\/em><\/p>\n<p><em>\u00ab\u00a1GRACIAS y que todos podamos acercarnos cada vez m\u00e1s a Yukarin!\u00bb<\/em><br \/>\n<em> -Chihiro Ishiguro,\u00a019 de Marzo de 2017 durante el YUKANADE.<br \/>\n<\/em><\/p><\/blockquote>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocalomakets.com\/blog\/archives\/906\" target=\"_blank\">Blog de VOCALOMAKETS<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/VOCALOMAKETS\" target=\"_blank\">Twitter Oficial de VOCALOMAKETS<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/chihiro_ishi\" target=\"_blank\">Twitter Oficial de Chihiro Ishiguro<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/marssixteen\" target=\"_blank\">Twitter Oficial de MARS16<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Art\u00edculo traducido por minamy,\u00a0<a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/author\/ssgold19-shousetsuka\/\">SSGold19 Shousetsuka<\/a>\u00a0y <a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/author\/rpg.cv01\/\">rpg.cv01<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pasado Domingo 19 de Marzo se celebr\u00f3 en Shibuya, Jap\u00f3n el evento titulado \u00abYuzuki Yukari Fest! -KANADE- 5th Anniversary Music Festival\u00ab, o YUKANADE para abreviar, un festival de m\u00fasica conmemorativo al 5\u00b0 aniversario del lanzamiento de Yuzuki Yukari. La sede del festival fue el clubhouse\u00a0Ebisu CreAto donde diferentes bandas, integradas por conocidos productores que &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":116,"featured_media":91614,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1618,1610],"tags":[1243,2093,3455],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1El festival por el 5\u00b0 Aniversario de Yuzuki Yukari es todo un \u00e9xito! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/todo-un-exito-el-festival-por-el-5to-aniversario-de-yuzuki-yukari\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1El festival por el 5\u00b0 Aniversario de Yuzuki Yukari es todo un \u00e9xito! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El pasado Domingo 19 de Marzo se celebr\u00f3 en Shibuya, Jap\u00f3n el evento titulado \u00abYuzuki Yukari Fest! -KANADE- 5th Anniversary Music Festival\u00ab, o YUKANADE para abreviar, un festival de m\u00fasica conmemorativo al 5\u00b0 aniversario del lanzamiento de Yuzuki Yukari. La sede del festival fue el clubhouse\u00a0Ebisu CreAto donde diferentes bandas, integradas por conocidos productores que &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/todo-un-exito-el-festival-por-el-5to-aniversario-de-yuzuki-yukari\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-03-25T04:39:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-03-25T04:44:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/3wts4ed5rtctyv.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"984\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@rpg_cv01\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"rpg.cv01\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/todo-un-exito-el-festival-por-el-5to-aniversario-de-yuzuki-yukari\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/3wts4ed5rtctyv.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/3wts4ed5rtctyv.png\",\"width\":1920,\"height\":984},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/todo-un-exito-el-festival-por-el-5to-aniversario-de-yuzuki-yukari\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/todo-un-exito-el-festival-por-el-5to-aniversario-de-yuzuki-yukari\/\",\"name\":\"\u00a1El festival por el 5\u00b0 Aniversario de Yuzuki Yukari es todo un \u00e9xito! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/todo-un-exito-el-festival-por-el-5to-aniversario-de-yuzuki-yukari\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-03-25T04:39:45+00:00\",\"dateModified\":\"2017-03-25T04:44:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/todo-un-exito-el-festival-por-el-5to-aniversario-de-yuzuki-yukari\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/todo-un-exito-el-festival-por-el-5to-aniversario-de-yuzuki-yukari\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/todo-un-exito-el-festival-por-el-5to-aniversario-de-yuzuki-yukari\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1El festival por el 5\u00b0 Aniversario de Yuzuki Yukari es todo un \u00e9xito!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\",\"name\":\"rpg.cv01\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"rpg.cv01\"},\"description\":\"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1El festival por el 5\u00b0 Aniversario de Yuzuki Yukari es todo un \u00e9xito! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/todo-un-exito-el-festival-por-el-5to-aniversario-de-yuzuki-yukari\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1El festival por el 5\u00b0 Aniversario de Yuzuki Yukari es todo un \u00e9xito! - VNN","og_description":"El pasado Domingo 19 de Marzo se celebr\u00f3 en Shibuya, Jap\u00f3n el evento titulado \u00abYuzuki Yukari Fest! -KANADE- 5th Anniversary Music Festival\u00ab, o YUKANADE para abreviar, un festival de m\u00fasica conmemorativo al 5\u00b0 aniversario del lanzamiento de Yuzuki Yukari. La sede del festival fue el clubhouse\u00a0Ebisu CreAto donde diferentes bandas, integradas por conocidos productores que &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/todo-un-exito-el-festival-por-el-5to-aniversario-de-yuzuki-yukari\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-03-25T04:39:45+00:00","article_modified_time":"2017-03-25T04:44:17+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":984,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/3wts4ed5rtctyv.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@rpg_cv01","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"rpg.cv01","Tiempo de lectura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/todo-un-exito-el-festival-por-el-5to-aniversario-de-yuzuki-yukari\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/3wts4ed5rtctyv.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/3wts4ed5rtctyv.png","width":1920,"height":984},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/todo-un-exito-el-festival-por-el-5to-aniversario-de-yuzuki-yukari\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/todo-un-exito-el-festival-por-el-5to-aniversario-de-yuzuki-yukari\/","name":"\u00a1El festival por el 5\u00b0 Aniversario de Yuzuki Yukari es todo un \u00e9xito! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/todo-un-exito-el-festival-por-el-5to-aniversario-de-yuzuki-yukari\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-03-25T04:39:45+00:00","dateModified":"2017-03-25T04:44:17+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/todo-un-exito-el-festival-por-el-5to-aniversario-de-yuzuki-yukari\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/todo-un-exito-el-festival-por-el-5to-aniversario-de-yuzuki-yukari\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/todo-un-exito-el-festival-por-el-5to-aniversario-de-yuzuki-yukari\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1El festival por el 5\u00b0 Aniversario de Yuzuki Yukari es todo un \u00e9xito!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de","name":"rpg.cv01","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"rpg.cv01"},"description":"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/92237"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/116"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=92237"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/92237\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/91614"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=92237"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=92237"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=92237"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}