{"id":236580,"date":"2019-07-25T10:35:32","date_gmt":"2019-07-25T14:35:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=236580"},"modified":"2019-07-30T11:21:04","modified_gmt":"2019-07-30T15:21:04","slug":"das-neue-mothy-album-evils-extra-erscheint-am-12-august","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-neue-mothy-album-evils-extra-erscheint-am-12-august\/","title":{"rendered":"Das neue Mothy Album &#8222;EVILS EXTRA&#8220; erscheint am 12. August!"},"content":{"rendered":"<p>Es ist so viel Zeit vergangen, seit <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/189\">Mothy<\/a>, bekannt f\u00fcr beliebte Songs wie <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/1590\">Daughter of Evil<\/a> und seine <strong>Evillious Chronicles-Reihe<\/strong>, ein neues Album ver\u00f6ffentlicht hatte. Es scheint jedoch, dass wir bald eine neue Compilation von ihm bekommen werden, die nicht nur einige seiner bereits enth\u00fcllten Jam-Songs, sondern auch neue Songs und \u00fcberarbeitete Werke enth\u00e4lt!<\/p>\n<h3>Zur\u00fcck zur Story of Evil-Reihe!<\/h3>\n<p>Der Titel dieses neuen Albums lautet &#8222;<a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Al\/26988\"><strong>EVILS EXTRA<\/strong><\/a>&#8220; und wird am <strong>12. August<\/strong> auf dem <strong>Comic Market 96<\/strong> ver\u00f6ffentlicht, das am 1. September auf dem <strong>Creators&#8216; Market<\/strong> der <strong>Magical Mirai 2019<\/strong> zu finden sein wird! Der Preis betr\u00e4gt <strong>1.000 JPY<\/strong>!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">13\u679a\u76ee\u306e\u540c\u4eba\uff23\uff24\u300cEVILS EXTRA\u300d\u3092\u9812\u5e03\u3044\u305f\u3057\u307e\u3059\u3002<br \/>\u3053\u308c\u307e\u3067\u306e\u540c\u4eba\uff23\uff24\u306b\u53ce\u9332\u3055\u308c\u3066\u3044\u306a\u304b\u3063\u305f\u97f3\u6e90\u3084\u904e\u53bb\u66f2\u306e\u30a2\u30ec\u30f3\u30b8\u3001\u65b0\u66f2\u306a\u3069\u516812\u66f2\u3002<br \/>\u30b3\u30df\u30b1\u3067\u306f\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u9650\u5b9a\u30af\u30ea\u30a2\u30d5\u30a1\u30a4\u30eb\u3082\u4e00\u7dd2\u306b\u9812\u5e03\u4e88\u5b9a\u3067\u3059\u3002 <a href=\"https:\/\/t.co\/6ahaS0npYE\">pic.twitter.com\/6ahaS0npYE<\/a><\/p>\n<p>&mdash; mothy_\u60aa\u30ceP@\u6708\u66dc\u65e5\u5357\u30b923a (@mothy_akuno) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/mothy_akuno\/status\/1154344670962446336?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 25, 2019<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Coverbild von <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/2121\">Ichika<\/a><\/em><\/p>\n<p>Mothy hat noch kein Crossfade-Video ver\u00f6ffentlicht, aber er hat die vollst\u00e4ndige Titelliste enth\u00fcllt! Lasst uns ein Blick darauf werfen!<\/p>\n<ol>\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/246742?albumId=26988\">Genesis Girl Gretel<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/233518\">Fictional Masquerade<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/195890\">\u541b\u306f\u305f\u3060\u4e8c\u56de\u98db\u3079\u3070\u3044\u3044<\/a> (Kimi wa Tada Nikai Tobeba ii)<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/35617\">The Sleepless Torture Tower<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/172592\">Messengers of the Infinity Mirrors<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/129267\">That King was Born from Mud<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/3309\">Full Moon Laboratory<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/247593?albumId=26988\">The Frog&#8217;s and My Accelerated Love Romance<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/246743?albumId=26988\">Unlock Blackbox (Instrumental)<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/246744?albumId=26988\">Reach for the stars \u301c Machitsuzuketa Tegami \u301c<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/246745?albumId=26988\">Lulila Lulila The Resounding Sound (Parade)<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/88981\">Boy of the Ending Hansel<\/a><\/li>\n<\/ol>\n<p>Manche Titel kommen dir vielleicht bekannt vor, da viele bereits in verschiedenen Versionen ver\u00f6ffentlicht wurden. Dies bedeutet, dass einige der in diesem Album enthaltenen Songs und \/ oder Texte m\u00f6glicherweise geringf\u00fcgig voneinander abweichen!<\/p>\n<p>Du kannst das Album\u00a0 bei Toranoana f\u00fcr <strong>1.389 JPY<\/strong> (ca. 12 Euro) vorbestellen! <a href=\"https:\/\/ec.toranoana.shop\/tora\/ec\/item\/040030761342\">Hier<\/a> findest du den Link!<\/p>\n<p>Ich kann es kaum erwarten, mehr \u00fcber dieses Album zu h\u00f6ren! Wirst du es dir kaufen? Dann lass uns wissen wie deine Meinung zum Album ist und bleibe mit uns auf dem Laufenden, um weitere Updates zu erhalten!<\/p>\n<p>Finde mehr Informationen \u00fcber den Comic Market 96 auf dessen\u00a0<a href=\"https:\/\/www.comiket.co.jp\/index_e.html\">offizielle Webseite<\/a><br \/>\nVergiss nicht auch einen Blick auf die Magical Mirai 2019\u00a0<a href=\"https:\/\/magicalmirai.com\/2019\/\">Webseite<\/a> und <a href=\"https:\/\/twitter.com\/magicalmirai\">Twitter-Account<\/a> zu werfen!<br \/>\nUnd Mothy findest du auf <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCSmHk3xH3nkWqF0nm9z2-2Q\">Youtube<\/a>, <a href=\"http:\/\/twitter.com\/mothy_akuno\">Twitter<\/a> und seinem <a href=\"http:\/\/mothy.blog39.fc2.com\/\">Blog<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Es ist so viel Zeit vergangen, seit Mothy, bekannt f\u00fcr beliebte Songs wie Daughter of Evil und seine Evillious Chronicles-Reihe, ein neues Album ver\u00f6ffentlicht hatte. Es scheint jedoch, dass wir bald eine neue Compilation von ihm bekommen werden, die nicht nur einige seiner bereits enth\u00fcllten Jam-Songs, sondern auch neue Songs und \u00fcberarbeitete Werke enth\u00e4lt! Zur\u00fcck &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":104,"featured_media":235446,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2551,2549],"tags":[3192,2576],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Das neue Mothy Album &quot;EVILS EXTRA&quot; erscheint am 12. August! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-neue-mothy-album-evils-extra-erscheint-am-12-august\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Das neue Mothy Album &quot;EVILS EXTRA&quot; erscheint am 12. August! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Es ist so viel Zeit vergangen, seit Mothy, bekannt f\u00fcr beliebte Songs wie Daughter of Evil und seine Evillious Chronicles-Reihe, ein neues Album ver\u00f6ffentlicht hatte. Es scheint jedoch, dass wir bald eine neue Compilation von ihm bekommen werden, die nicht nur einige seiner bereits enth\u00fcllten Jam-Songs, sondern auch neue Songs und \u00fcberarbeitete Werke enth\u00e4lt! Zur\u00fcck &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-neue-mothy-album-evils-extra-erscheint-am-12-august\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-07-25T14:35:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-07-30T15:21:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/evilsextra.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@cinzzya\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Cinzya\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-neue-mothy-album-evils-extra-erscheint-am-12-august\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/evilsextra.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/evilsextra.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-neue-mothy-album-evils-extra-erscheint-am-12-august\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-neue-mothy-album-evils-extra-erscheint-am-12-august\/\",\"name\":\"Das neue Mothy Album \\\"EVILS EXTRA\\\" erscheint am 12. August! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-neue-mothy-album-evils-extra-erscheint-am-12-august\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-07-25T14:35:32+00:00\",\"dateModified\":\"2019-07-30T15:21:04+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-neue-mothy-album-evils-extra-erscheint-am-12-august\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-neue-mothy-album-evils-extra-erscheint-am-12-august\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-neue-mothy-album-evils-extra-erscheint-am-12-august\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Das neue Mothy Album &#8222;EVILS EXTRA&#8220; erscheint am 12. August!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\",\"name\":\"Cinzya\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Cinzya\"},\"description\":\"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/cinzzya\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Das neue Mothy Album \"EVILS EXTRA\" erscheint am 12. August! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-neue-mothy-album-evils-extra-erscheint-am-12-august\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Das neue Mothy Album \"EVILS EXTRA\" erscheint am 12. August! - VNN","og_description":"Es ist so viel Zeit vergangen, seit Mothy, bekannt f\u00fcr beliebte Songs wie Daughter of Evil und seine Evillious Chronicles-Reihe, ein neues Album ver\u00f6ffentlicht hatte. Es scheint jedoch, dass wir bald eine neue Compilation von ihm bekommen werden, die nicht nur einige seiner bereits enth\u00fcllten Jam-Songs, sondern auch neue Songs und \u00fcberarbeitete Werke enth\u00e4lt! Zur\u00fcck &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-neue-mothy-album-evils-extra-erscheint-am-12-august\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-07-25T14:35:32+00:00","article_modified_time":"2019-07-30T15:21:04+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/evilsextra.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@cinzzya","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Cinzya","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-neue-mothy-album-evils-extra-erscheint-am-12-august\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/evilsextra.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/evilsextra.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-neue-mothy-album-evils-extra-erscheint-am-12-august\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-neue-mothy-album-evils-extra-erscheint-am-12-august\/","name":"Das neue Mothy Album \"EVILS EXTRA\" erscheint am 12. August! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-neue-mothy-album-evils-extra-erscheint-am-12-august\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-07-25T14:35:32+00:00","dateModified":"2019-07-30T15:21:04+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-neue-mothy-album-evils-extra-erscheint-am-12-august\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-neue-mothy-album-evils-extra-erscheint-am-12-august\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-neue-mothy-album-evils-extra-erscheint-am-12-august\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Das neue Mothy Album &#8222;EVILS EXTRA&#8220; erscheint am 12. August!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4","name":"Cinzya","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Cinzya"},"description":"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/cinzzya","https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/236580"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/104"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=236580"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/236580\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":236582,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/236580\/revisions\/236582"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/235446"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=236580"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=236580"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=236580"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}