{"id":104265,"date":"2017-05-26T16:22:09","date_gmt":"2017-05-26T20:22:09","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=104265\/"},"modified":"2017-05-26T19:46:24","modified_gmt":"2017-05-26T23:46:24","slug":"1a-entrevista-revela-design-da-lumi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/1a-entrevista-revela-design-da-lumi\/","title":{"rendered":"A 1\u00aa Entrevista Revela o Design da LUMi!"},"content":{"rendered":"<p>Como mencionado no artigo anterior\u00a0<a href=\"\/?p=102923\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">sobre a revela\u00e7\u00e3o da LUMi<\/a>, existe uma s\u00e9rie de cinco entrevistas! Sab\u00edamos que o primeiro entrevistado seria o ilustrador, Fugin Miyama, mas n\u00e3o sab\u00edamos quando a entrevista seria lan\u00e7ada. Mas, a entrevista foi finalmente lan\u00e7ada! A entrevista revela o design completo da LUMi e a arte conceptual anterior!<\/p>\n<h3><strong>O Conceito<\/strong><\/h3>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-104195 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Interview_1.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"320\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Interview_1.jpg 640w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Interview_1-300x150.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><br \/>\nA entrevista\u00a0fala como foi fazer o design da LUMi e o conceitos b\u00e1sicos da personagem. Isto inclui o ilustrador da personagem Fugin Miyama e Yoshizawa\u00a0Kaoru da AVA. Yoshizawa\u00a0Kaoru foi quem planeou e foi tamb\u00e9m o designer da LUMi.<\/p>\n<h5><strong>O &#8220;Sentimento&#8221; de LUMi<\/strong><\/h5>\n<p>De acordo com a primeira entrevista, LUMi \u00e9 representada pelas palavras: &#8220;Budismo&#8221;, &#8220;Medusa&#8221;, &#8220;Shrine Maiden&#8221;, e\u00a0&#8220;Kamakura&#8221;.<\/p>\n<p>A vis\u00e3o do mundo que a LUMi tem \u00e9 baseada no Budismo, o que ajudou a criar o design.<\/p>\n<p>Ela \u00e9 uma personagem muito desenvolvida com uma hist\u00f3ria e detalhes muito interessantes. Se ela ficar ferida, ela morre e torna-se numa medusa. No entanto, ela volta \u00e0 sua forma humana passado um tempo.<\/p>\n<p>Originalmente, a imagem da morte era muito forte no design dela. No entanto, ela gora tem uma apar\u00eancia\u00a0mais leve. Agora ela \u00e9 baseada em dar luz \u00e0queles que est\u00e3o em sofrimento e usar essa mesma luz para trazer resolu\u00e7\u00f5es. De acordo com Miyama, LUMi agora \u00e9 &#8220;vida&#8221;.<\/p>\n<p>No entanto,\u00a0o tema de LUMi=morte ainda est\u00e1 presente. Ele agora acredita que a LUMi representa &#8220;morte pela vida&#8221;.<\/p>\n<h5>As palavras\u00a0&#8220;Budismo&#8221; e &#8220;Medusa&#8221;<\/h5>\n<p>Yoshizawa Kaoru da\u00a0AVA, que planeou a LUMi, foi quem decidiu que a LUMi ia estar ligada ao Budismo. Ele originalmente imaginou a LUMi como sendo uma Bodhisattva, uma pessoa que conseguem alcan\u00e7ar o nirvana mas que demora a faz\u00ea-lo por compaix\u00e3o, de maneira a salvar os seres em sofrimento.<\/p>\n<p>Enquanto procurava por animais para motivos visuais, ele encontrou a inspira\u00e7\u00e3o perfeita: a\u00a0<em>Turritopsis nutricula<\/em>\u00a0ou Benikurage como \u00e9 chamada em Japon\u00eas. A\u00a0<em>Turritopsis nutricula<\/em>\u00a0que tamb\u00e9m chamada de &#8220;medusa imortal&#8221;. Quando a medusa est\u00e1 ferida, doente, ou perto de morrer, ela reverte para uma forma mais jovem. Isto permite \u00e0 medusa viver para sempre! Desde que nada a coma, claro.<\/p>\n<h3><strong>Mudan\u00e7a de Conceitos<\/strong><\/h3>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-104208 size-full aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Original_Concept.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"320\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Original_Concept.jpg 640w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Original_Concept-300x150.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Conceito Original<\/em><\/p>\n<p>O design inicial da LUMi era diferente do final. O design anterior era baseado numa medusa a tentar imitar a forma humana. Ela n\u00e3o tinha olhos nem\u00a0nariz.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-104221 \" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Full.jpg\" alt=\"\" width=\"331\" height=\"442\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Full.jpg 580w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Full-225x300.jpg 225w\" sizes=\"(max-width: 331px) 100vw, 331px\" \/><\/p>\n<p>No entanto, Miyama notou que seria dif\u00edcil estabelecer essa personagem. Em vez disso, ele decidiu por algo um pouco diferente. Ele adicionou um pouco do tema &#8220;garota colegial&#8221;. No entanto, ele certificou-se que o design de medusa estava perfeitamente balan\u00e7ado com as suas caracter\u00edsticas humanas. De acordo com\u00a0Miyama, podes ver o balan\u00e7o delicado no design dela.<\/p>\n<p><strong>Esperan\u00e7as para o futuro da LUMi<\/strong><\/p>\n<p>Miyama espera que a LUMi tenha sucesso no futuro. Ela est\u00e1 ansioso por ver o que ela consegue alcan\u00e7ar. Em adi\u00e7\u00e3o, eles esperam que a LUMi tenha v\u00e1rias experi\u00eancias e que ela seja capaz de salvar muitas pessoas.<\/p>\n<h3><strong>Mais Informa\u00e7\u00f5es<\/strong><\/h3>\n<p>Fica atento \u00e0 VNN para mais informa\u00e7\u00f5es! \u00c9 esperado que o trial da LUMi seja lan\u00e7ado a 3 de Junho. Esperamos ter ainda mais not\u00edcias sobre a LUMi at\u00e9 l\u00e1!<br \/>\nPodes ver o nosso\u00a0<a href=\"\/?p=102923\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">artigo anterior sobre a LUMi<\/a>\u00a0para mais informa\u00e7\u00f5es sobre ela.<\/p>\n<p>Em adi\u00e7\u00e3o, podes ler a entrevista completa (em Japon\u00eas) <a href=\"https:\/\/ava01.com\/interview\/lumi01\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">aqui<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Como mencionado no artigo anterior\u00a0sobre a revela\u00e7\u00e3o da LUMi, existe uma s\u00e9rie de cinco entrevistas! Sab\u00edamos que o primeiro entrevistado seria o ilustrador, Fugin Miyama, mas n\u00e3o sab\u00edamos quando a entrevista seria lan\u00e7ada. Mas, a entrevista foi finalmente lan\u00e7ada! A entrevista revela o design completo da LUMi e a arte conceptual anterior! O Conceito A &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":104192,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3079],"tags":[3173,3092],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>A 1\u00aa Entrevista Revela o Design da LUMi! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/1a-entrevista-revela-design-da-lumi\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"A 1\u00aa Entrevista Revela o Design da LUMi! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Como mencionado no artigo anterior\u00a0sobre a revela\u00e7\u00e3o da LUMi, existe uma s\u00e9rie de cinco entrevistas! Sab\u00edamos que o primeiro entrevistado seria o ilustrador, Fugin Miyama, mas n\u00e3o sab\u00edamos quando a entrevista seria lan\u00e7ada. Mas, a entrevista foi finalmente lan\u00e7ada! A entrevista revela o design completo da LUMi e a arte conceptual anterior! O Conceito A &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/1a-entrevista-revela-design-da-lumi\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-05-26T20:22:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-05-26T23:46:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Feature.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/1a-entrevista-revela-design-da-lumi\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Feature.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Feature.jpg\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/1a-entrevista-revela-design-da-lumi\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/1a-entrevista-revela-design-da-lumi\/\",\"name\":\"A 1\u00aa Entrevista Revela o Design da LUMi! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/1a-entrevista-revela-design-da-lumi\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-05-26T20:22:09+00:00\",\"dateModified\":\"2017-05-26T23:46:24+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/1a-entrevista-revela-design-da-lumi\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/1a-entrevista-revela-design-da-lumi\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/1a-entrevista-revela-design-da-lumi\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"A 1\u00aa Entrevista Revela o Design da LUMi!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"A 1\u00aa Entrevista Revela o Design da LUMi! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/1a-entrevista-revela-design-da-lumi\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"A 1\u00aa Entrevista Revela o Design da LUMi! - VNN","og_description":"Como mencionado no artigo anterior\u00a0sobre a revela\u00e7\u00e3o da LUMi, existe uma s\u00e9rie de cinco entrevistas! Sab\u00edamos que o primeiro entrevistado seria o ilustrador, Fugin Miyama, mas n\u00e3o sab\u00edamos quando a entrevista seria lan\u00e7ada. Mas, a entrevista foi finalmente lan\u00e7ada! A entrevista revela o design completo da LUMi e a arte conceptual anterior! O Conceito A &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/1a-entrevista-revela-design-da-lumi\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-05-26T20:22:09+00:00","article_modified_time":"2017-05-26T23:46:24+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Feature.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/1a-entrevista-revela-design-da-lumi\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Feature.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Feature.jpg","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/1a-entrevista-revela-design-da-lumi\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/1a-entrevista-revela-design-da-lumi\/","name":"A 1\u00aa Entrevista Revela o Design da LUMi! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/1a-entrevista-revela-design-da-lumi\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-05-26T20:22:09+00:00","dateModified":"2017-05-26T23:46:24+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/1a-entrevista-revela-design-da-lumi\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/1a-entrevista-revela-design-da-lumi\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/1a-entrevista-revela-design-da-lumi\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"A 1\u00aa Entrevista Revela o Design da LUMi!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/104265"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=104265"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/104265\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/104192"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=104265"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=104265"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=104265"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}