{"id":67573,"date":"2016-11-07T17:55:37","date_gmt":"2016-11-07T22:55:37","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=67573"},"modified":"2016-11-07T17:55:37","modified_gmt":"2016-11-07T22:55:37","slug":"concert-dj-vocaloid-vocanico-confirme-printemps-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dj-vocaloid-vocanico-confirme-printemps-2017\/","title":{"rendered":"Concert DJ VOCALOID \u00ab\u00a0VocaNico\u00a0\u00bb confirm\u00e9 pour le printemps 2017 !"},"content":{"rendered":"<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http:\/\/www.tobutop.co.jp\/%E7%94%BB%E5%83%8F\/vocanico02.jpg\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/choparty.jp\/\">Niconico Cho Party 2016<\/a> bat son plein au Saitama Super Arena. Les visiteurs ont pu avoir l&rsquo;information que l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement \u00ab\u00a0VocaNico\u00a0\u00bb arrive bient\u00f4t. Le teaser ci-dessus montre que le concert DJ sera sponsoris\u00e9 par <a href=\"http:\/\/tobutoptours.com\/en\/\">Tobu Top Tours<\/a> et qu&rsquo;il prendra place au printemps 2017 avec pour th\u00e8me \u00ab\u00a0Apportons notre subculture au monde, et le pouvoir de la jeunesse \u00e0 2020.\u00a0\u00bb<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Il s&rsquo;av\u00e8re que la convention <a href=\"http:\/\/www.chokaigi.jp\/2016\/en\/\">Niconico Cho Kaigi,<\/a> accompagn\u00e9 de son concert VOCALOID, arrive dans les m\u00eames eaux, mais aucune corr\u00e9lation n&rsquo;a encore \u00e9t\u00e9 faite entre ces deux \u00e9v\u00e9nements.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le festival VocaNico Cho Kaigi 2016 nous ont marqu\u00e9 l&rsquo;esprit avec sa sc\u00e8ne circulaire, la performance des DJ et les hauts-parleurs g\u00e9ants : la qualit\u00e9 du concert \u00e9tait grandement am\u00e9lior\u00e9e par rapport aux ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes. Nous avons h\u00e2te de voir ce que l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement de 2017 nous r\u00e9serve ! Restez connect\u00e9s pour plus d&rsquo;informations !<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Traduction de l&rsquo;article de Kowhey (VNN Japon).<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/www.tobutop.co.jp\/\">Site du teaser de \u00ab\u00a0VocaNico\u00a0\u00bb<\/a><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Niconico Cho Party 2016 bat son plein au Saitama Super Arena. Les visiteurs ont pu avoir l&rsquo;information que l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement \u00ab\u00a0VocaNico\u00a0\u00bb arrive bient\u00f4t. Le teaser ci-dessus montre que le concert DJ sera sponsoris\u00e9 par Tobu Top Tours et qu&rsquo;il prendra place au printemps 2017 avec pour th\u00e8me \u00ab\u00a0Apportons notre subculture au monde, et le pouvoir de &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":98,"featured_media":66880,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Concert DJ VOCALOID &quot;VocaNico&quot; confirm\u00e9 pour le printemps 2017 ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dj-vocaloid-vocanico-confirme-printemps-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Concert DJ VOCALOID &quot;VocaNico&quot; confirm\u00e9 pour le printemps 2017 ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Niconico Cho Party 2016 bat son plein au Saitama Super Arena. Les visiteurs ont pu avoir l&rsquo;information que l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement \u00ab\u00a0VocaNico\u00a0\u00bb arrive bient\u00f4t. Le teaser ci-dessus montre que le concert DJ sera sponsoris\u00e9 par Tobu Top Tours et qu&rsquo;il prendra place au printemps 2017 avec pour th\u00e8me \u00ab\u00a0Apportons notre subculture au monde, et le pouvoir de &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dj-vocaloid-vocanico-confirme-printemps-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-07T22:55:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/DJ\u30df\u30af\u30c0\u30e8\u30fc.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1099\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"499\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Chiboud\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Chiby\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dj-vocaloid-vocanico-confirme-printemps-2017\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/DJ\u30df\u30af\u30c0\u30e8\u30fc.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/DJ\u30df\u30af\u30c0\u30e8\u30fc.png\",\"width\":1099,\"height\":499},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dj-vocaloid-vocanico-confirme-printemps-2017\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dj-vocaloid-vocanico-confirme-printemps-2017\/\",\"name\":\"Concert DJ VOCALOID \\\"VocaNico\\\" confirm\u00e9 pour le printemps 2017 ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dj-vocaloid-vocanico-confirme-printemps-2017\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-11-07T22:55:37+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-07T22:55:37+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dj-vocaloid-vocanico-confirme-printemps-2017\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dj-vocaloid-vocanico-confirme-printemps-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dj-vocaloid-vocanico-confirme-printemps-2017\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Concert DJ VOCALOID \u00ab\u00a0VocaNico\u00a0\u00bb confirm\u00e9 pour le printemps 2017 !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b\",\"name\":\"Chiby\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Chiby\"},\"description\":\"Chiby est passionn\u00e9 de culture japonaise moderne. Plong\u00e9 dans l'univers Vocaloidien depuis 2013, il lui tient \u00e0 c\u0153ur de promouvoir les artistes qui enrichissent et valorisent le monde des chanteurs virtuels.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Chiboud\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/chiby\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Concert DJ VOCALOID \"VocaNico\" confirm\u00e9 pour le printemps 2017 ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dj-vocaloid-vocanico-confirme-printemps-2017\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Concert DJ VOCALOID \"VocaNico\" confirm\u00e9 pour le printemps 2017 ! - VNN","og_description":"Niconico Cho Party 2016 bat son plein au Saitama Super Arena. Les visiteurs ont pu avoir l&rsquo;information que l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement \u00ab\u00a0VocaNico\u00a0\u00bb arrive bient\u00f4t. Le teaser ci-dessus montre que le concert DJ sera sponsoris\u00e9 par Tobu Top Tours et qu&rsquo;il prendra place au printemps 2017 avec pour th\u00e8me \u00ab\u00a0Apportons notre subculture au monde, et le pouvoir de &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dj-vocaloid-vocanico-confirme-printemps-2017\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-11-07T22:55:37+00:00","og_image":[{"width":1099,"height":499,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/DJ\u30df\u30af\u30c0\u30e8\u30fc.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Chiboud","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Chiby","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dj-vocaloid-vocanico-confirme-printemps-2017\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/DJ\u30df\u30af\u30c0\u30e8\u30fc.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/DJ\u30df\u30af\u30c0\u30e8\u30fc.png","width":1099,"height":499},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dj-vocaloid-vocanico-confirme-printemps-2017\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dj-vocaloid-vocanico-confirme-printemps-2017\/","name":"Concert DJ VOCALOID \"VocaNico\" confirm\u00e9 pour le printemps 2017 ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dj-vocaloid-vocanico-confirme-printemps-2017\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-11-07T22:55:37+00:00","dateModified":"2016-11-07T22:55:37+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dj-vocaloid-vocanico-confirme-printemps-2017\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dj-vocaloid-vocanico-confirme-printemps-2017\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dj-vocaloid-vocanico-confirme-printemps-2017\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Concert DJ VOCALOID \u00ab\u00a0VocaNico\u00a0\u00bb confirm\u00e9 pour le printemps 2017 !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b","name":"Chiby","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Chiby"},"description":"Chiby est passionn\u00e9 de culture japonaise moderne. Plong\u00e9 dans l'univers Vocaloidien depuis 2013, il lui tient \u00e0 c\u0153ur de promouvoir les artistes qui enrichissent et valorisent le monde des chanteurs virtuels.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/Chiboud"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/chiby\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/67573"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/98"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=67573"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/67573\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/66880"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=67573"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=67573"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=67573"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}