{"id":175429,"date":"2018-06-02T16:00:28","date_gmt":"2018-06-02T20:00:28","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=175429"},"modified":"2018-06-02T16:00:28","modified_gmt":"2018-06-02T20:00:28","slug":"les-tickets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-2018-a-paris-sont-maintenant-en-vente","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-tickets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-2018-a-paris-sont-maintenant-en-vente\/","title":{"rendered":"Les Tickets pour le Concert de la Miku Expo 2018 \u00e0 Paris Sont Maintenant En Vente"},"content":{"rendered":"<p>Echauffez vos doigts, les tickets pour le concert de la Miku Expo 2018 sur sa premi\u00e8re sc\u00e8ne en Europe \u00e0 Paris sont d\u00e9sormais en vente !<\/p>\n<p>Page d\u2019achat des tickets \u2192 <a href=\"https:\/\/www.laseinemusicale.com\/spectacles-concerts\/hatsune-miku_e351\">https:\/\/www.laseinemusicale.com\/spectacles-concerts\/hatsune-miku_e351<\/a><\/p>\n<p>Le prix des tickets co\u00fbtent 35\u20ac chacun pour l\u2019instant, et ils ont l\u2019air de se vendre rapidement, donc faites vite ! Le concert de Paris se tiendra \u00e0 <a href=\"https:\/\/www.laseinemusicale.com\/\"><strong>La Seine Musicale<\/strong><\/a> le 1<sup>er<\/sup> d\u00e9cembre 2018. Profitez du spectacle !<\/p>\n<p>Pour ce qui est de la Miku Expo 2018 \u00e0 Londres et \u00e0 Cologne, le d\u00e9but des ventes des tickets pour ces pays est attendu pour le 15 juin. Restez connect\u00e9s !<\/p>\n<p>Page Officielle de la Miku Expo 2018 en Europe : <a href=\"http:\/\/mikuexpo.com\/europe2018\/\">http:\/\/mikuexpo.com\/europe2018\/<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Echauffez vos doigts, les tickets pour le concert de la Miku Expo 2018 sur sa premi\u00e8re sc\u00e8ne en Europe \u00e0 Paris sont d\u00e9sormais en vente ! Page d\u2019achat des tickets \u2192 https:\/\/www.laseinemusicale.com\/spectacles-concerts\/hatsune-miku_e351 Le prix des tickets co\u00fbtent 35\u20ac chacun pour l\u2019instant, et ils ont l\u2019air de se vendre rapidement, donc faites vite ! Le concert &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":175399,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les Tickets pour le Concert de la Miku Expo 2018 \u00e0 Paris Sont Maintenant En Vente - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-tickets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-2018-a-paris-sont-maintenant-en-vente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les Tickets pour le Concert de la Miku Expo 2018 \u00e0 Paris Sont Maintenant En Vente - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Echauffez vos doigts, les tickets pour le concert de la Miku Expo 2018 sur sa premi\u00e8re sc\u00e8ne en Europe \u00e0 Paris sont d\u00e9sormais en vente ! Page d\u2019achat des tickets \u2192 https:\/\/www.laseinemusicale.com\/spectacles-concerts\/hatsune-miku_e351 Le prix des tickets co\u00fbtent 35\u20ac chacun pour l\u2019instant, et ils ont l\u2019air de se vendre rapidement, donc faites vite ! Le concert &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-tickets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-2018-a-paris-sont-maintenant-en-vente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-06-02T20:00:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/mikuexpparis_prev.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"926\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"482\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-tickets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-2018-a-paris-sont-maintenant-en-vente\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/mikuexpparis_prev.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/mikuexpparis_prev.jpg\",\"width\":926,\"height\":482},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-tickets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-2018-a-paris-sont-maintenant-en-vente\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-tickets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-2018-a-paris-sont-maintenant-en-vente\/\",\"name\":\"Les Tickets pour le Concert de la Miku Expo 2018 \u00e0 Paris Sont Maintenant En Vente - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-tickets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-2018-a-paris-sont-maintenant-en-vente\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-06-02T20:00:28+00:00\",\"dateModified\":\"2018-06-02T20:00:28+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-tickets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-2018-a-paris-sont-maintenant-en-vente\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-tickets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-2018-a-paris-sont-maintenant-en-vente\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-tickets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-2018-a-paris-sont-maintenant-en-vente\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Les Tickets pour le Concert de la Miku Expo 2018 \u00e0 Paris Sont Maintenant En Vente\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les Tickets pour le Concert de la Miku Expo 2018 \u00e0 Paris Sont Maintenant En Vente - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-tickets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-2018-a-paris-sont-maintenant-en-vente\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Les Tickets pour le Concert de la Miku Expo 2018 \u00e0 Paris Sont Maintenant En Vente - VNN","og_description":"Echauffez vos doigts, les tickets pour le concert de la Miku Expo 2018 sur sa premi\u00e8re sc\u00e8ne en Europe \u00e0 Paris sont d\u00e9sormais en vente ! Page d\u2019achat des tickets \u2192 https:\/\/www.laseinemusicale.com\/spectacles-concerts\/hatsune-miku_e351 Le prix des tickets co\u00fbtent 35\u20ac chacun pour l\u2019instant, et ils ont l\u2019air de se vendre rapidement, donc faites vite ! Le concert &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-tickets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-2018-a-paris-sont-maintenant-en-vente\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-06-02T20:00:28+00:00","og_image":[{"width":926,"height":482,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/mikuexpparis_prev.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-tickets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-2018-a-paris-sont-maintenant-en-vente\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/mikuexpparis_prev.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/mikuexpparis_prev.jpg","width":926,"height":482},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-tickets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-2018-a-paris-sont-maintenant-en-vente\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-tickets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-2018-a-paris-sont-maintenant-en-vente\/","name":"Les Tickets pour le Concert de la Miku Expo 2018 \u00e0 Paris Sont Maintenant En Vente - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-tickets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-2018-a-paris-sont-maintenant-en-vente\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-06-02T20:00:28+00:00","dateModified":"2018-06-02T20:00:28+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-tickets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-2018-a-paris-sont-maintenant-en-vente\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-tickets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-2018-a-paris-sont-maintenant-en-vente\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-tickets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-2018-a-paris-sont-maintenant-en-vente\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Les Tickets pour le Concert de la Miku Expo 2018 \u00e0 Paris Sont Maintenant En Vente"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/175429"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=175429"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/175429\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/175399"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=175429"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=175429"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=175429"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}