{"id":82506,"date":"2017-01-28T18:33:56","date_gmt":"2017-01-28T23:33:56","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=82506\/"},"modified":"2017-01-28T18:33:56","modified_gmt":"2017-01-28T23:33:56","slug":"revisao-da-figura-hatsune-miku-original-winter-clothes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-figura-hatsune-miku-original-winter-clothes\/","title":{"rendered":"Revis\u00e3o da Figura Hatsune Miku Original Winter Clothes"},"content":{"rendered":"<p>Esta figura n\u00e3o deve ser confundida com a popular linha de designs e figuras Snow Miku, esta Miku apenas tamb\u00e9m usa roupas de inverno! Embora, honestamente, ningu\u00e9m se ia queixar se este design fosse um design oficial Snow Miku. Chamada &#8220;Hatsune Miku Original Winter Clothes Version,&#8221; \u00e9 surpreendentemente uma prize figure! \u00c9 isso mesmo! Podes arranjar esta figura por \u00a51,500 JPY em algumas lojas. No entanto, ela est\u00e1 a esgotar r\u00e1pido, portanto os pre\u00e7os est\u00e3o a duplicar ou triplicar em alguns casos.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/MikuOriginalWinterClothesIllust.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft size-full wp-image-80101\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/MikuOriginalWinterClothesIllust.jpg\" alt=\"\" width=\"417\" height=\"500\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/MikuOriginalWinterClothesIllust.jpg 417w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/MikuOriginalWinterClothesIllust-250x300.jpg 250w\" sizes=\"(max-width: 417px) 100vw, 417px\" \/><\/a><\/p>\n<h3><strong>Overview<\/strong><\/h3>\n<p>Esta figura da Miku \u00e9 baseada na ilustra\u00e7\u00e3o de\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/10058\" target=\"_blank\">Hechima<\/a>\u00a0e \u00e9 produzida pela TAITO. Ao contr\u00e1rio de outras prize figures onde f\u00e3s t\u00eam de esperar que algu\u00e9m as ponha na MANDARAKE para venda, esta parece estar em for\u00e7a nas prateleiras de muitas lojas de figuras. Infelizmente, como mencionado antes, as lojas est\u00e3o a esgotar.<\/p>\n<p>Mesmo assim, ela vale a pena mesmo com a subida de pre\u00e7os na minha opini\u00e3o. Embora ela n\u00e3o valha $100 USD+ r\u00f3tulo, $30 USD n\u00e3o \u00e9 um mau pre\u00e7o a pagar por esta figura.<\/p>\n<p>Podes procurar na\u00a0<a href=\"https:\/\/order.mandarake.co.jp\/order\/detailPage\/item?itemCode=1056469075\" target=\"_blank\">MANDARAKE<\/a>\u00a0para ver se tens sorte suficiente. No entanto, por agora, ela est\u00e1 dispon\u00edvel na\u00a0<a href=\"http:\/\/global.rakuten.com\/en\/store\/auc-toysanta\/item\/p-3geg000hte-001\/\" target=\"_blank\">Rakuten<\/a>!<\/p>\n<p>Assim que leres esta revis\u00e3o, vais perceber porque esta figura \u00e9 t\u00e3o popular. Honestamente, grande parte da VNN nem acredita que ela \u00e9 uma prize figure! Esta definitivamente parece perfeita.<\/p>\n<hr \/>\n<h3><strong>Unboxing\/Primeiras Impress\u00f5es<\/strong><\/h3>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-82506 gallery-columns-4 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0079.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0079-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0074.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0074-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0077.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0077-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0075.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0075-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Logo quando a vi, a caixa da figura \u00e9 magnifica! A caixa mostra perfeitamente a imagem da figura e ainda a mostra de v\u00e1rios \u00e2ngulos. Para n\u00e3o mencionar, que as imagens s\u00e3o muito fofas. Definitivamente aumentas as expectativas para a figura que est\u00e1 dentro.<\/p>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-82506 gallery-columns-4 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0046.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0046-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0044.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0044-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0052.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0052-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0051.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0051-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Logo quando saiu da caixa, ela imediatamente superou as expectativas. Mesmo de longe, podes ver a grande quantidade de detalhes nesta figura. E a cara! A cara normalmente ou falham ou n\u00e3o nas prize figures, com uma grande quantidade a falhar. Mas esta passa muitas figuras mesmo algumas que acabas por pagar centenas de d\u00f3lares! Ela captura perfeitamente as emo\u00e7\u00f5es da Miku e faz com ganhe vida. Honestamente, mesmo sem olhar para ela em grande detalhe, estou muito contente com esta figura. TAITO ganha 10\/10 pela primeira impress\u00e3o.<\/p>\n<h3><strong>Detalhes<\/strong><\/h3>\n<p>Mas o que \u00e9 uma revis\u00e3o de uma figura sem ir aos detalhes? Bem, uma revis\u00e3o muito superficial, honestamente. Portanto vamos um pouco mais longe na an\u00e1lise desta figura!<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0059.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-80290 alignleft\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0059-1024x682.jpg\" alt=\"\" width=\"377\" height=\"250\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0059-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0059-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0059-310x205.jpg 310w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0059.jpg 1106w\" sizes=\"(max-width: 377px) 100vw, 377px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Primeiro, vamos falar sobre os detalhes no chap\u00e9u, la\u00e7os, e o floco de neve que ela tem na cabe\u00e7a! O floco de neve foi feito com zero imperfei\u00e7\u00f5es enquanto os la\u00e7os do cabelo tamb\u00e9m s\u00e3o muito bem feitos. Eles capturam aquela sensa\u00e7\u00e3o de &#8220;esvoa\u00e7ar ao vento&#8221; e os pom-pons s\u00e3o um detalhe muito fofo. Existe um pequeno problema com a pintura num deles, mas n\u00e3o \u00e9 muito vis\u00edvel.<\/p>\n<p>O chap\u00e9u dela e um detalhe muito fofo, completo com as pequenas dobras no tecido! E esta foto de perto mostra um close-up da cara super fofa e ador\u00e1vel que falei antes. \u00a0Ela parece muito entusiasmada e pronta para uma aventura!<\/p>\n<h5><strong>Botas<\/strong><\/h5>\n<div id='gallery-6' class='gallery galleryid-82506 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0056.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0056-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0056-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0056-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0056.jpg 1106w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0058.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0058-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0058-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0058-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0058.jpg 1106w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>As botas da Miku t\u00eam pelo em cima e tamb\u00e9m t\u00eam pom-pons! As botas parecem muito quentinhas, na verdade. Pergunto-me onde ela as comprou? Uma das botas delas tem um pequeno problema na moldagem onde podes ver uma linha, mas de novo \u00e9 uma prize figure. Se tudo fosse perfeito, a TAITO tinha de partilhar os seus segredos. Fazer boas figuras com um pre\u00e7o baixo n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil.<\/p>\n<h5><strong>O Poncho<\/strong><\/h5>\n<div id='gallery-8' class='gallery galleryid-82506 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0054.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0054-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0054-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0054-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0054.jpg 1106w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0071.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0071-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0071-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0071-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0071.jpg 1106w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Passando para o poncho, podemos ver que h\u00e1 detalhe na fivela usada para segurar o poncho. \u00c9 um dourado muito brilhante! Honestamente, este \u00e9 um dos meus detalhes preferidos na figura. \u00c9 um detalhe t\u00e3o pequeno que a TAITO facilmente podia n\u00e3o ter dado aten\u00e7\u00e3o, mas eles foram mais longe para o fazer um dourado lindo e brilhante.<\/p>\n<p>Mais uma vez, eles tamb\u00e9m recriaram muito bem o p\u00ealo. Continua a ter a linhas de moldagem, mas n\u00e3o s\u00e3o muito not\u00e1veis na figura.<\/p>\n<h5><strong>Camisola Super Detalhada<\/strong><\/h5>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0068.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-80355\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0068-1024x682.jpg\" alt=\"\" width=\"434\" height=\"289\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0068-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0068-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0068-310x205.jpg 310w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0068.jpg 1106w\" sizes=\"(max-width: 434px) 100vw, 434px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Em adi\u00e7\u00e3o \u00e0 pequena olhadela \u00e0 camisola que a Miku tem por baixo do poncho, tens esta mangas incrivelmente detalhadas. Na verdade a camisola parece que foi tricotada e tem grande quantidade de detalhe. At\u00e9 podes ver os &#8220;pontos&#8221; na camisola de uma maneira que at\u00e9 chega a parecer tecido em vez de pl\u00e1stico. At\u00e9 detalhes que podiam n\u00e3o ter sido feitos sem ningu\u00e9m reparar (tal como as partes de camisola escondidas pelo poncho) tudo a camisola tem textura. \u00c9 incr\u00edvel.<\/p>\n<p>Claro, folhos t\u00e3o pequenos nas mangas n\u00e3o v\u00e3o ser complemente limpos. Mas a n\u00e3o ser que olhes de perto com uma c\u00e2mara como eu fiz, n\u00e3o vais notar estas imperfei\u00e7\u00f5es t\u00e3o pequenas. Mas este \u00e9 um detalhe que muitas prize figures prov\u00e1vel n\u00e3o t\u00eam, mas a elabora\u00e7\u00e3o desta figura foi feita sem problema.<\/p>\n<h5><strong>O Cabelo<\/strong><\/h5>\n<div id='gallery-10' class='gallery galleryid-82506 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0060.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0060-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0062.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0062-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0070.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0070-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>O cabelo da Miku tamb\u00e9m \u00e9 impressionante. O gradiente, com aten\u00e7\u00e3o \u00e0s mechas de cabelo, \u00e9 o que tr\u00e1s a figura \u00e0 vida, mais do que o resto. O cabelo tamb\u00e9m tem um dos detalhes que mais gosto na figura: o cabelo que passa entre os dedos! Se vires de perto, podes ver o cabelo da Miku a passar entre o mindinho da m\u00e3o esquerda. Este \u00e9 outros daqueles pequenos detalhes que n\u00e3o significam muito mas s\u00e3o muito apreciados. S\u00e3o estas pequenas coisas que d\u00e3o vida a uma figura.<\/p>\n<h5><strong>A Saia<\/strong><\/h5>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0072.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-80381 alignleft\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0072-1024x682.jpg\" alt=\"\" width=\"380\" height=\"253\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0072-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0072-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0072-310x205.jpg 310w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0072.jpg 1106w\" sizes=\"(max-width: 380px) 100vw, 380px\" \/><\/a>O meu \u00fanico problema com a figura \u00e9 a saia, mas \u00e9 facilmente explicado pelo facto de ser uma prize figure, acreditem ou n\u00e3o. A saia parece ser transparente, mas ao mesmo tempo, n\u00e3o. E pela ilustra\u00e7\u00e3o original, podemos ver que n\u00e3o devia ser. Os azuis n\u00e3o s\u00e3o t\u00e3o vibrantes como na ilustra\u00e7\u00e3o, dando \u00e0 saia uma apar\u00eancia &#8220;morta&#8221; comparando com o resto da figura.<\/p>\n<p>Mas com a ilumina\u00e7\u00e3o certa, pode parecer boa. S\u00f3 esperava que eles fizessem os azuis um pouco mais saturados para a saia sobressair um pouco.<\/p>\n<p>Mas no final, ainda tem boa qualidade para uma prize figure.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><strong>Pensamentos Finais<\/strong><\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0059.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-80290 alignleft\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0059-1024x682.jpg\" alt=\"\" width=\"402\" height=\"268\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0059-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0059-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0059.jpg 1106w\" sizes=\"(max-width: 402px) 100vw, 402px\" \/><\/a>Depois de tudo o que foi dito, posso dizer que vale a pena para uma prize figure. Estou muito feliz por a ter na minha colec\u00e7\u00e3o. \u00e9 de muito boa qualidade para uma figura t\u00e3o barata e captura a Miku perfeitamente, tal como uma scale figure, como pelo menos, um bom garage kit. Pensar que uma figura produzida em massa que era suposto encher crane machines no Jap\u00e3o podia ser t\u00e3o incr\u00edvel. Se \u00e9s f\u00e3 da Miku, tens que definitivamente que juntar esta figura \u00e0 tua colec\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Portanto compra-a antes que esgote!<\/p>\n<p>Em adi\u00e7\u00e3o, prepara a tua carteira para mais tr\u00eas figuras pela TAITO! Esta \u00e9 a primeira de uma s\u00e9rie de quatro figuras baseadas na esta\u00e7\u00f5es do ano. Primavera, Ver\u00e3o, e Outono v\u00e3o ser lan\u00e7adas\u00a0<a href=\"https:\/\/www.taito.co.jp\/miku_season\" target=\"_blank\">em breve<\/a>. Podes esperar que sejam lan\u00e7adas durante as respectivas esta\u00e7\u00f5es do ano no Jap\u00e3o.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Esta figura n\u00e3o deve ser confundida com a popular linha de designs e figuras Snow Miku, esta Miku apenas tamb\u00e9m usa roupas de inverno! Embora, honestamente, ningu\u00e9m se ia queixar se este design fosse um design oficial Snow Miku. Chamada &#8220;Hatsune Miku Original Winter Clothes Version,&#8221; \u00e9 surpreendentemente uma prize figure! \u00c9 isso mesmo! Podes &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":80410,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3081],"tags":[2091,3093],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Revis\u00e3o da Figura Hatsune Miku Original Winter Clothes - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-figura-hatsune-miku-original-winter-clothes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Revis\u00e3o da Figura Hatsune Miku Original Winter Clothes - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Esta figura n\u00e3o deve ser confundida com a popular linha de designs e figuras Snow Miku, esta Miku apenas tamb\u00e9m usa roupas de inverno! Embora, honestamente, ningu\u00e9m se ia queixar se este design fosse um design oficial Snow Miku. Chamada &#8220;Hatsune Miku Original Winter Clothes Version,&#8221; \u00e9 surpreendentemente uma prize figure! \u00c9 isso mesmo! Podes &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-figura-hatsune-miku-original-winter-clothes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-01-28T23:33:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/MikuOriginalWinterClothesFeature.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-figura-hatsune-miku-original-winter-clothes\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/MikuOriginalWinterClothesFeature.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/MikuOriginalWinterClothesFeature.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-figura-hatsune-miku-original-winter-clothes\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-figura-hatsune-miku-original-winter-clothes\/\",\"name\":\"Revis\u00e3o da Figura Hatsune Miku Original Winter Clothes - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-figura-hatsune-miku-original-winter-clothes\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-01-28T23:33:56+00:00\",\"dateModified\":\"2017-01-28T23:33:56+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-figura-hatsune-miku-original-winter-clothes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-figura-hatsune-miku-original-winter-clothes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-figura-hatsune-miku-original-winter-clothes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Revis\u00e3o da Figura Hatsune Miku Original Winter Clothes\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Revis\u00e3o da Figura Hatsune Miku Original Winter Clothes - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-figura-hatsune-miku-original-winter-clothes\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Revis\u00e3o da Figura Hatsune Miku Original Winter Clothes - VNN","og_description":"Esta figura n\u00e3o deve ser confundida com a popular linha de designs e figuras Snow Miku, esta Miku apenas tamb\u00e9m usa roupas de inverno! Embora, honestamente, ningu\u00e9m se ia queixar se este design fosse um design oficial Snow Miku. Chamada &#8220;Hatsune Miku Original Winter Clothes Version,&#8221; \u00e9 surpreendentemente uma prize figure! \u00c9 isso mesmo! Podes &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-figura-hatsune-miku-original-winter-clothes\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-01-28T23:33:56+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/MikuOriginalWinterClothesFeature.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"6 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-figura-hatsune-miku-original-winter-clothes\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/MikuOriginalWinterClothesFeature.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/MikuOriginalWinterClothesFeature.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-figura-hatsune-miku-original-winter-clothes\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-figura-hatsune-miku-original-winter-clothes\/","name":"Revis\u00e3o da Figura Hatsune Miku Original Winter Clothes - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-figura-hatsune-miku-original-winter-clothes\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-01-28T23:33:56+00:00","dateModified":"2017-01-28T23:33:56+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-figura-hatsune-miku-original-winter-clothes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-figura-hatsune-miku-original-winter-clothes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-figura-hatsune-miku-original-winter-clothes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Revis\u00e3o da Figura Hatsune Miku Original Winter Clothes"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/82506"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=82506"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/82506\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/80410"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=82506"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=82506"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=82506"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}