{"id":156992,"date":"2017-12-28T15:21:31","date_gmt":"2017-12-28T20:21:31","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=156992"},"modified":"2018-01-10T21:10:39","modified_gmt":"2018-01-11T02:10:39","slug":"anunciada-la-miku-expo-2018-usa-mexico-junto-con-concurso-de-canciones","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciada-la-miku-expo-2018-usa-mexico-junto-con-concurso-de-canciones\/","title":{"rendered":"Anunciada la Miku Expo 2018 USA &#038; M\u00e9xico junto con Concurso de Canciones"},"content":{"rendered":"<p><strong>ACTUALIZACI\u00d3N (09\/ENERO\/2018):<\/strong> \u00a1Ya tenemos la informaci\u00f3n sobre la venta de boletos! \u00a1Mira m\u00e1s abajo!<\/p>\n<p>\u00a1La Miku Expo estar\u00e1 de regreso el verano del pr\u00f3ximo a\u00f1o tan grande como siempre! El evento cruzar\u00e1 6 ciudades a trav\u00e9s de 4 estados en los Estados Unidos y una visita a la Ciudad de M\u00e9xico. \u00a1Les traeremos la informaci\u00f3n de los boletos en cu\u00e1nto esta sea revelada! Mientras tanto, visiten el sitio oficial\u00a0\u2192 <a href=\"http:\/\/mikuexpo.com\/usamx2018\/\">http:\/\/mikuexpo.com\/usamx2018\/<\/a><\/p>\n<p><strong>HATSUNE MIKU EXPO 2018 USA &amp; M\u00e9xico<\/strong><\/p>\n<p><strong>Viernes 29 de Junio &#8211; Microsoft Theater en Los \u00c1ngeles, California<\/strong><br \/>\nVenta de Boletos:\u00a0A partir del 10 de Enero desde las 5 PM (PST)\u00a0\u2192 <a href=\"http:\/\/bit.ly\/2qS1t21\">http:\/\/bit.ly\/2qS1t21<\/a><\/p>\n<p><strong>Domingo 1\u00b0 de Julio &#8211; City National Civic en San Jos\u00e9, California<\/strong><br \/>\nVenta de Boletos: A partir del 10 de Enero desde las 5 PM (CST)\u00a0\u2192\u00a0<a href=\"http:\/\/bit.ly\/2qLcfXL\">http:\/\/bit.ly\/2qLcfXL<\/a><\/p>\n<p><strong>Viernes 6 de Julio &#8211; The Bomb Factory en Dallas, Texas<\/strong><br \/>\nVenta de Boletos: A partir del 10 de Enero desde las 7 PM (CST) \u2192 <a href=\"http:\/\/bit.ly\/2BZuii7\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">bit.ly\/2BZuii7<\/a><br \/>\n<strong><br \/>\nDomingo 8 de Julio &#8211; H-E-B Center en Austin, Texas<\/strong><br \/>\nVenta de Boletos: A partir del 10 de Enero desde las 7 PM (CST) \u2192 <a href=\"http:\/\/bit.ly\/HatsuneMikuHEBC\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">bit.ly\/HatsuneMikuHEBC<\/a><\/p>\n<p><strong>Jueves 12 de Julio &#8211; The Anthem en Washington, D.C.<\/strong><br \/>\nVenta de Boletos: A partir del 12 de Enero desde las 10 AM (EST)\u00a0\u2192 <a href=\"http:\/\/ticketf.ly\/2mlCaAZ\">http:\/\/ticketf.ly\/2mlCaAZ<\/a><\/p>\n<p><strong>S\u00e1bado 14 de Julio &#8211; Hammerstein Ballroom en la Ciudad de Nueva York<\/strong><br \/>\nVenta de Boletos: A partir del 10 de Enero desde las 8 PM (EST) \u2192 <a href=\"http:\/\/bit.ly\/2Dc8nSh\">http:\/\/bit.ly\/2Dc8nSh<\/a><\/p>\n<p><strong>Jueves 19 de Julio &#8211; Pepsi Center WTC en la\u00a0Ciudad de M\u00e9xico<\/strong><br \/>\nVenta de Boletos: A partir del 10 de Enero desde las 7 PM (CST)\u00a0\u2192\u00a0<a href=\"http:\/\/bit.ly\/2FiM7XH\">http:\/\/bit.ly\/2FiM7XH<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Miku-Expo-US-Mexico-2018-Contest.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"http:\/\/mikuexpo.com\/usamx2018\/contest noopener\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-156667 size-full\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Miku-Expo-US-Mexico-2018-Contest.jpg\" alt=\"\" width=\"1028\" height=\"623\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Miku-Expo-US-Mexico-2018-Contest.jpg 1028w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Miku-Expo-US-Mexico-2018-Contest-300x182.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Miku-Expo-US-Mexico-2018-Contest-1024x621.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1028px) 100vw, 1028px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Por \u00faltimo, mencionar que ya ha dado inicio el concurso de canciones originales cuyo afortunado primer lugar tendr\u00e1 la oportunidad de ver su canci\u00f3n en el escenario durante los conciertos de la gira adem\u00e1s de otros regalos! \u00a1Tambi\u00e9n habr\u00e1 premios para los primeros 2 finalistas! Una versi\u00f3n de prueba del banco de voz en ingl\u00e9s y japon\u00e9s de Hatsune Miku V4 est\u00e1 disponible al p\u00fablico para descargar y poder comenzar su participaciones si es que a\u00fan no poseen el software. El concurso terminar\u00e1 el 31 de Enero a la medianoche (PST) en la Hora del Pac\u00edfico. Para m\u00e1s detalles pueden leer nuestro <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/VNN.Espanol\/posts\/2018855178392335\">post en espa\u00f1ol<\/a> o visitar el el sitio oficial en ingl\u00e9s \u2192 <a href=\"http:\/\/mikuexpo.com\/usamx2018\/contest\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/mikuexpo.com\/usamx2018\/contest<\/a><\/p>\n<p><strong>DETALLES DEL CONCURSO DE CANCIONES ORIGINALES &#8211; MIKU EXPO 2018 USA &amp; M\u00e9xico<\/strong><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" style=\"border: none; overflow: hidden;\" src=\"https:\/\/www.facebook.com\/plugins\/post.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2FVNN.Espanol%2Fposts%2F2018855178392335&amp;width=500\" width=\"500\" height=\"363\" frameborder=\"0\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n<p>Fuente: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-expo-2018-u-s-and-mexico-locations-and-music-contest-announced\/\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>ACTUALIZACI\u00d3N (09\/ENERO\/2018): \u00a1Ya tenemos la informaci\u00f3n sobre la venta de boletos! \u00a1Mira m\u00e1s abajo! \u00a1La Miku Expo estar\u00e1 de regreso el verano del pr\u00f3ximo a\u00f1o tan grande como siempre! El evento cruzar\u00e1 6 ciudades a trav\u00e9s de 4 estados en los Estados Unidos y una visita a la Ciudad de M\u00e9xico. \u00a1Les traeremos la informaci\u00f3n &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":116,"featured_media":156690,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1610],"tags":[2093,1311,3452,2033,921],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Anunciada la Miku Expo 2018 USA &amp; M\u00e9xico junto con Concurso de Canciones - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciada-la-miku-expo-2018-usa-mexico-junto-con-concurso-de-canciones\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Anunciada la Miku Expo 2018 USA &amp; M\u00e9xico junto con Concurso de Canciones - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"ACTUALIZACI\u00d3N (09\/ENERO\/2018): \u00a1Ya tenemos la informaci\u00f3n sobre la venta de boletos! \u00a1Mira m\u00e1s abajo! \u00a1La Miku Expo estar\u00e1 de regreso el verano del pr\u00f3ximo a\u00f1o tan grande como siempre! El evento cruzar\u00e1 6 ciudades a trav\u00e9s de 4 estados en los Estados Unidos y una visita a la Ciudad de M\u00e9xico. \u00a1Les traeremos la informaci\u00f3n &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciada-la-miku-expo-2018-usa-mexico-junto-con-concurso-de-canciones\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-12-28T20:21:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-01-11T02:10:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Miku-Expo-US-Mexico-2018-Header.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"750\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"374\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@rpg_cv01\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"rpg.cv01\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciada-la-miku-expo-2018-usa-mexico-junto-con-concurso-de-canciones\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Miku-Expo-US-Mexico-2018-Header.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Miku-Expo-US-Mexico-2018-Header.jpg\",\"width\":750,\"height\":374},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciada-la-miku-expo-2018-usa-mexico-junto-con-concurso-de-canciones\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciada-la-miku-expo-2018-usa-mexico-junto-con-concurso-de-canciones\/\",\"name\":\"Anunciada la Miku Expo 2018 USA & M\u00e9xico junto con Concurso de Canciones - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciada-la-miku-expo-2018-usa-mexico-junto-con-concurso-de-canciones\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-12-28T20:21:31+00:00\",\"dateModified\":\"2018-01-11T02:10:39+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciada-la-miku-expo-2018-usa-mexico-junto-con-concurso-de-canciones\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciada-la-miku-expo-2018-usa-mexico-junto-con-concurso-de-canciones\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciada-la-miku-expo-2018-usa-mexico-junto-con-concurso-de-canciones\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Anunciada la Miku Expo 2018 USA &#038; M\u00e9xico junto con Concurso de Canciones\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\",\"name\":\"rpg.cv01\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"rpg.cv01\"},\"description\":\"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Anunciada la Miku Expo 2018 USA & M\u00e9xico junto con Concurso de Canciones - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciada-la-miku-expo-2018-usa-mexico-junto-con-concurso-de-canciones\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Anunciada la Miku Expo 2018 USA & M\u00e9xico junto con Concurso de Canciones - VNN","og_description":"ACTUALIZACI\u00d3N (09\/ENERO\/2018): \u00a1Ya tenemos la informaci\u00f3n sobre la venta de boletos! \u00a1Mira m\u00e1s abajo! \u00a1La Miku Expo estar\u00e1 de regreso el verano del pr\u00f3ximo a\u00f1o tan grande como siempre! El evento cruzar\u00e1 6 ciudades a trav\u00e9s de 4 estados en los Estados Unidos y una visita a la Ciudad de M\u00e9xico. \u00a1Les traeremos la informaci\u00f3n &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciada-la-miku-expo-2018-usa-mexico-junto-con-concurso-de-canciones\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-12-28T20:21:31+00:00","article_modified_time":"2018-01-11T02:10:39+00:00","og_image":[{"width":750,"height":374,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Miku-Expo-US-Mexico-2018-Header.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@rpg_cv01","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"rpg.cv01","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciada-la-miku-expo-2018-usa-mexico-junto-con-concurso-de-canciones\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Miku-Expo-US-Mexico-2018-Header.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Miku-Expo-US-Mexico-2018-Header.jpg","width":750,"height":374},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciada-la-miku-expo-2018-usa-mexico-junto-con-concurso-de-canciones\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciada-la-miku-expo-2018-usa-mexico-junto-con-concurso-de-canciones\/","name":"Anunciada la Miku Expo 2018 USA & M\u00e9xico junto con Concurso de Canciones - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciada-la-miku-expo-2018-usa-mexico-junto-con-concurso-de-canciones\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-12-28T20:21:31+00:00","dateModified":"2018-01-11T02:10:39+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciada-la-miku-expo-2018-usa-mexico-junto-con-concurso-de-canciones\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciada-la-miku-expo-2018-usa-mexico-junto-con-concurso-de-canciones\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciada-la-miku-expo-2018-usa-mexico-junto-con-concurso-de-canciones\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Anunciada la Miku Expo 2018 USA &#038; M\u00e9xico junto con Concurso de Canciones"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de","name":"rpg.cv01","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"rpg.cv01"},"description":"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/156992"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/116"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=156992"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/156992\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/156690"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=156992"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=156992"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=156992"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}