{"id":65882,"date":"2016-10-25T18:15:30","date_gmt":"2016-10-25T22:15:30","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/?p=65882"},"modified":"2016-10-27T05:45:01","modified_gmt":"2016-10-27T09:45:01","slug":"coverage-di-france-3-e-preparativi-del-concerto-di-alys-reve-de-machine","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/coverage-di-france-3-e-preparativi-del-concerto-di-alys-reve-de-machine\/","title":{"rendered":"Coverage di &#8220;France 3&#8221; e preparativi del concerto di ALYS &#8220;R\u00eave de Machine&#8221;"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Tre mesi fa, il canale\u00a0&#8220;France 3 Paris \u00cele-de-France&#8221; ha parlato della prima cantante franco-giapponese virtuale e dei preparativi per il suo concerto, che si terr\u00e0 a breve. La data del concerto si avvicina sempre di pi\u00f9, e il video \u00e8 ancora piuttosto rilevante!<\/p>\n<p><span style=\"font-size: 8pt; color: #ff0000;\">Notare: Vista la traduzione effettuata dal francese, la traduzione delle citazioni potrebbe risultare lievemente differente. Abbiamo comunque cercato di mantenerle il pi\u00f9 possibile fedele alle originale.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Per scoprire di pi\u00f9 su ALYS e sul suo concerto &#8220;<em>R\u00eave de Machine&#8221;<\/em>, leggete l&#8217;<a href=\"\/?p=59625\">articolo ad essa dedicata<\/a>\u00a0o guardate\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/alys.voxwave\/videos\/1242293462502399\">il trailer del concerto<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><iframe loading=\"lazy\" src=\"\/\/embedftv-a.akamaihd.net\/c2aa51f7a75d3b4419fc05193be5e99f\" width=\"544\" height=\"306\" frameborder=\"0\" scrolling=\"no\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" data-mce-fragment=\"1\"><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Il coverage ci porta negli uffici della VoxWave con Joffrey, il presidente della compagnia. Ci mostra brevemente come si usa ALYS nel sintetizzatore vocale &#8220;Alter\/Ego&#8221; e ci spiega il suo obbiettivo di &#8220;creare uno strumento musicale in grado di riprodurre la voce.&#8221;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Veniamo poi portati ai preparativi del concerto. Invece di continuare ad usare la metodologia classica di proiezione di un model MMD (come dei precedenti concerti, VoxWave ha iniziato a campionare i movimenti di una vera ballerina con motion capture. Trasmettono i dati dati ad un poligono che diventer\u00e0 poi ALYS grazie ad un software professione di modellazione 3D.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nel video, ad esser ricoperta di sensori per il motion capture \u00e8 Inu-chan (Valentine), mentre danza, il modello 3D riproduce i suoi movimenti nel software. In questo modo, il modello sembra pi\u00f9 realistico quasi &#8220;in vita&#8221; visto che prende gli stessi esatti movimenti di una persona vera e Inu-chan ha messo in risalto queste qualit\u00e0.<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8220;Mentre danzo, cerco di dar vita ad ALYS dandole delle emozioni, perch\u00e9 \u00e8 una cantante virtuale.&#8221; &#8211; Inu-chan<\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0 <a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/alys3D.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-65622 size-medium\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/alys3D-196x300.png\" alt=\"ALYS 3D\" width=\"196\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/alys3D-196x300.png 196w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/alys3D.png 447w\" sizes=\"(max-width: 196px) 100vw, 196px\" \/><\/a> \u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 <a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/polygone.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-65632 size-medium\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/polygone-221x300.png\" alt=\"Polygone\" width=\"221\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/polygone-221x300.png 221w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/polygone.png 561w\" sizes=\"(max-width: 221px) 100vw, 221px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Certe volte si riscontrano dei piccoli bug, sopratutto per le proporzioni, ed \u00e8 qui che gli animatori 3D intervengono correggendoli e rendendo i movimenti di ALYS pi\u00f9 fluidi.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A differenza del modello classico di intrattenimento nel business, VoxWave cerca di rendere partecipi i fan quanto gli \u00e8 pi\u00f9 possibile nella produzione dei loro lavori, ed \u00e8 una delle ragioni principali che hanno portato ai concerti. Joffrey prova a parlarne dal punto di vista dei fan.<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8220;Non si tratta solo di musica commerciale o guardare video, ma anche che un giorno, da questo punto di vista, potrebbero loro stessi diventar parte di questo universo. \u00c8 una cultura partecipativa.&#8221; &#8211; Joffrey<\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">ALYS, assieme a Lightning, sar\u00e0 per la prima volta in concerto a Parigi per oltre un&#8217;ora e mezza. Segnatevi il 17 dicembre nel calendario! VoxWave ci riserver\u00e0 qualche bella sorpresa, pronte proprio in occasione del evento.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fonti: <a href=\"http:\/\/france3-regions.francetvinfo.fr\/paris-ile-de-france\/les-chanteurs-et-chanteuses-virtuels-bientot-dans-les-bacs-1047685.html\">France 3 Paris \u00cele-de-France<\/a>, ALYS&#8217; Newsletter N\u00b060<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tre mesi fa, il canale\u00a0&#8220;France 3 Paris \u00cele-de-France&#8221; ha parlato della prima cantante franco-giapponese virtuale e dei preparativi per il suo concerto, che si terr\u00e0 a breve. La data del concerto si avvicina sempre di pi\u00f9, e il video \u00e8 ancora piuttosto rilevante! Notare: Vista la traduzione effettuata dal francese, la traduzione delle citazioni potrebbe &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":65615,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1724,1730,1728],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Coverage di &quot;France 3&quot; e preparativi del concerto di ALYS &quot;R\u00eave de Machine&quot; - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/coverage-di-france-3-e-preparativi-del-concerto-di-alys-reve-de-machine\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"it_IT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Coverage di &quot;France 3&quot; e preparativi del concerto di ALYS &quot;R\u00eave de Machine&quot; - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tre mesi fa, il canale\u00a0&#8220;France 3 Paris \u00cele-de-France&#8221; ha parlato della prima cantante franco-giapponese virtuale e dei preparativi per il suo concerto, che si terr\u00e0 a breve. La data del concerto si avvicina sempre di pi\u00f9, e il video \u00e8 ancora piuttosto rilevante! Notare: Vista la traduzione effettuata dal francese, la traduzione delle citazioni potrebbe &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/coverage-di-france-3-e-preparativi-del-concerto-di-alys-reve-de-machine\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-10-25T22:15:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-10-27T09:45:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/ALYSRdM.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"744\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"388\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Scritto da\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo di lettura stimato\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minuti\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"it-IT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/coverage-di-france-3-e-preparativi-del-concerto-di-alys-reve-de-machine\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/ALYSRdM.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/ALYSRdM.png\",\"width\":744,\"height\":388},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/coverage-di-france-3-e-preparativi-del-concerto-di-alys-reve-de-machine\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/coverage-di-france-3-e-preparativi-del-concerto-di-alys-reve-de-machine\/\",\"name\":\"Coverage di \\\"France 3\\\" e preparativi del concerto di ALYS \\\"R\u00eave de Machine\\\" - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/coverage-di-france-3-e-preparativi-del-concerto-di-alys-reve-de-machine\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-10-25T22:15:30+00:00\",\"dateModified\":\"2016-10-27T09:45:01+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/coverage-di-france-3-e-preparativi-del-concerto-di-alys-reve-de-machine\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"it-IT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/coverage-di-france-3-e-preparativi-del-concerto-di-alys-reve-de-machine\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/coverage-di-france-3-e-preparativi-del-concerto-di-alys-reve-de-machine\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Coverage di &#8220;France 3&#8221; e preparativi del concerto di ALYS &#8220;R\u00eave de Machine&#8221;\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Coverage di \"France 3\" e preparativi del concerto di ALYS \"R\u00eave de Machine\" - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/coverage-di-france-3-e-preparativi-del-concerto-di-alys-reve-de-machine\/","og_locale":"it_IT","og_type":"article","og_title":"Coverage di \"France 3\" e preparativi del concerto di ALYS \"R\u00eave de Machine\" - VNN","og_description":"Tre mesi fa, il canale\u00a0&#8220;France 3 Paris \u00cele-de-France&#8221; ha parlato della prima cantante franco-giapponese virtuale e dei preparativi per il suo concerto, che si terr\u00e0 a breve. La data del concerto si avvicina sempre di pi\u00f9, e il video \u00e8 ancora piuttosto rilevante! Notare: Vista la traduzione effettuata dal francese, la traduzione delle citazioni potrebbe &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/coverage-di-france-3-e-preparativi-del-concerto-di-alys-reve-de-machine\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-10-25T22:15:30+00:00","article_modified_time":"2016-10-27T09:45:01+00:00","og_image":[{"width":744,"height":388,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/ALYSRdM.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Scritto da":"Spookie","Tempo di lettura stimato":"2 minuti"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"it-IT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/coverage-di-france-3-e-preparativi-del-concerto-di-alys-reve-de-machine\/#primaryimage","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/ALYSRdM.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/ALYSRdM.png","width":744,"height":388},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/coverage-di-france-3-e-preparativi-del-concerto-di-alys-reve-de-machine\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/coverage-di-france-3-e-preparativi-del-concerto-di-alys-reve-de-machine\/","name":"Coverage di \"France 3\" e preparativi del concerto di ALYS \"R\u00eave de Machine\" - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/coverage-di-france-3-e-preparativi-del-concerto-di-alys-reve-de-machine\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-10-25T22:15:30+00:00","dateModified":"2016-10-27T09:45:01+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/coverage-di-france-3-e-preparativi-del-concerto-di-alys-reve-de-machine\/#breadcrumb"},"inLanguage":"it-IT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/coverage-di-france-3-e-preparativi-del-concerto-di-alys-reve-de-machine\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/coverage-di-france-3-e-preparativi-del-concerto-di-alys-reve-de-machine\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Coverage di &#8220;France 3&#8221; e preparativi del concerto di ALYS &#8220;R\u00eave de Machine&#8221;"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/65882"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=65882"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/65882\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media\/65615"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=65882"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=65882"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=65882"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}