{"id":142859,"date":"2017-10-23T14:03:40","date_gmt":"2017-10-23T18:03:40","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=142859"},"modified":"2017-10-23T14:03:40","modified_gmt":"2017-10-23T18:03:40","slug":"el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-sido-lanzado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-sido-lanzado\/","title":{"rendered":"El dise\u00f1o de Snow Miku 2018 ha sido lanzado!"},"content":{"rendered":"<p>El dise\u00f1o oficial de Snow Miku 2018 por fin esta aqu\u00ed!! Acorde con el tema de \u201c<strong>Animales<\/strong>\u201d de este a\u00f1o, la Snow Miku 2018 dise\u00f1ada por\u00a0<a href=\"http:\/\/piapro.jp\/hfuasoasj\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Taichadon<\/a>\u00a0se presenta como una sacerdotisa\u00a0 con una grulla roja como visual.\u00a0 La ilustraci\u00f3n official esta hecha por el artista\u00a0<a href=\"https:\/\/www.pixiv.net\/u\/871153\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Yasumo<\/a>.<\/p>\n<p>Snow Miku 2018 dise\u00f1ado por Taichadon\u00a0\u2192\u00a0<a href=\"http:\/\/piapro.jp\/t\/u9XO\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/piapro.jp\/t\/u9XO<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-142304 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/snowmiku2018_snowmikulive-768x274.jpg\" alt=\"\" width=\"768\" height=\"274\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/snowmiku2018_snowmikulive-768x274.jpg 768w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/snowmiku2018_snowmikulive-768x274-300x107.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/p>\n<p>A parte del anuncio de la ilustraci\u00f3n principal, el sitio oficial tambi\u00e9n anunci\u00f3 la presentaci\u00f3n \u201cSNOW MIKU LIVE! 2018\u201d.\u00a0 La cual se llevara a acabo del 9 al 10 de Febrero y tendr\u00e1 funciones tanto en el d\u00eda como nocturnas para cada fecha en Zepp Sapporo.<\/p>\n<p>Tiene aproximadamente 3 a\u00f1os desde el \u00faltimo SNOW MIKU LIVE! en 2015, y en dicha ocasi\u00f3n\u00a0\u00a0<a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/snow-miku-live-2015-complete-setlist-snow-miku-appearance-in-the-concert\/#sthash.6P0qVvaO.dpbs\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Snow Miku aparecio para hacer una presentaci\u00f3n en vivo<\/a>. Tal vez algo similar pasar\u00e1 en esta ocasi\u00f3n?<\/p>\n<p><strong>Presentaci\u00f3n de D\u00eda<\/strong>\u00a0abre alas 13:00, comienza a las 14:00<br \/>\n<strong>Presentaci\u00f3n Nocturna\u00a0 <\/strong>abre a las 18:00, comienza a las 19:00<\/p>\n<p>El festival de Snow Miku se llevara a cabo del 5 al 12 de\u00a0 Febrero, 2018 en Sapporo, Hokkaido.\u00a0 Mantente atento para mas noticias en el futuro!!!<\/p>\n<p>Sitio Oficial \u2192\u00a0<a href=\"http:\/\/snowmiku.com\/2018\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/snowmiku.com\/2018\/<\/a><br \/>\nTaichadon en Piapro\u00a0\u2192\u00a0<a href=\"http:\/\/piapro.jp\/hfuasoasj\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/piapro.jp\/hfuasoasj<\/a><br \/>\nYasumo en Pixiv\u00a0\u2192\u00a0<a href=\"https:\/\/www.pixiv.net\/u\/871153\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.pixiv.net\/u\/871153<\/a><\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-142859 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/snowmiku2018_key.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/snowmiku2018_key-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/snowmiku2018_key-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/snowmiku2018_key.jpg 708w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/snowmiku2018_mini.jpg'><img width=\"300\" height=\"282\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/snowmiku2018_mini-300x282.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/snowmiku2018_mini-300x282.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/snowmiku2018_mini.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Fuente: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/snow-miku-2018-main-visual-now-live-on-the-official-site-snow-miku-live-2018-announced\/#sthash.Bf39wbR5.OeBiTuRm.dpbs\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El dise\u00f1o oficial de Snow Miku 2018 por fin esta aqu\u00ed!! Acorde con el tema de \u201cAnimales\u201d de este a\u00f1o, la Snow Miku 2018 dise\u00f1ada por\u00a0Taichadon\u00a0se presenta como una sacerdotisa\u00a0 con una grulla roja como visual.\u00a0 La ilustraci\u00f3n official esta hecha por el artista\u00a0Yasumo. Snow Miku 2018 dise\u00f1ado por Taichadon\u00a0\u2192\u00a0http:\/\/piapro.jp\/t\/u9XO &nbsp; A parte del anuncio &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":140,"featured_media":142355,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1610],"tags":[2093,3452,2033,1091],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>El dise\u00f1o de Snow Miku 2018 ha sido lanzado! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-sido-lanzado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"El dise\u00f1o de Snow Miku 2018 ha sido lanzado! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El dise\u00f1o oficial de Snow Miku 2018 por fin esta aqu\u00ed!! Acorde con el tema de \u201cAnimales\u201d de este a\u00f1o, la Snow Miku 2018 dise\u00f1ada por\u00a0Taichadon\u00a0se presenta como una sacerdotisa\u00a0 con una grulla roja como visual.\u00a0 La ilustraci\u00f3n official esta hecha por el artista\u00a0Yasumo. Snow Miku 2018 dise\u00f1ado por Taichadon\u00a0\u2192\u00a0http:\/\/piapro.jp\/t\/u9XO &nbsp; A parte del anuncio &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-sido-lanzado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/iNahual\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-10-23T18:03:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/snowmiku2018_b.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"630\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@iNahual\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"iNahual\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-sido-lanzado\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/snowmiku2018_b.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/snowmiku2018_b.jpg\",\"width\":1200,\"height\":630},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-sido-lanzado\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-sido-lanzado\/\",\"name\":\"El dise\u00f1o de Snow Miku 2018 ha sido lanzado! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-sido-lanzado\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-10-23T18:03:40+00:00\",\"dateModified\":\"2017-10-23T18:03:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a25a794657d23adaecd4cc7888c7f509\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-sido-lanzado\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-sido-lanzado\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-sido-lanzado\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"El dise\u00f1o de Snow Miku 2018 ha sido lanzado!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a25a794657d23adaecd4cc7888c7f509\",\"name\":\"iNahual\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/131f0c1d00fc751071d8d09914be480b?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/131f0c1d00fc751071d8d09914be480b?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"iNahual\"},\"description\":\"Mikulover, Composer, Bass player, Procrastination Specialist\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/iNahual\/\",\"https:\/\/twitter.com\/iNahual\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCAgnuKOziG9Z1DdPXgRtnfg\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/inahual\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"El dise\u00f1o de Snow Miku 2018 ha sido lanzado! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-sido-lanzado\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"El dise\u00f1o de Snow Miku 2018 ha sido lanzado! - VNN","og_description":"El dise\u00f1o oficial de Snow Miku 2018 por fin esta aqu\u00ed!! Acorde con el tema de \u201cAnimales\u201d de este a\u00f1o, la Snow Miku 2018 dise\u00f1ada por\u00a0Taichadon\u00a0se presenta como una sacerdotisa\u00a0 con una grulla roja como visual.\u00a0 La ilustraci\u00f3n official esta hecha por el artista\u00a0Yasumo. Snow Miku 2018 dise\u00f1ado por Taichadon\u00a0\u2192\u00a0http:\/\/piapro.jp\/t\/u9XO &nbsp; A parte del anuncio &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-sido-lanzado\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/iNahual\/","article_published_time":"2017-10-23T18:03:40+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":630,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/snowmiku2018_b.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@iNahual","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"iNahual","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-sido-lanzado\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/snowmiku2018_b.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/snowmiku2018_b.jpg","width":1200,"height":630},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-sido-lanzado\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-sido-lanzado\/","name":"El dise\u00f1o de Snow Miku 2018 ha sido lanzado! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-sido-lanzado\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-10-23T18:03:40+00:00","dateModified":"2017-10-23T18:03:40+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a25a794657d23adaecd4cc7888c7f509"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-sido-lanzado\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-sido-lanzado\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-diseno-de-snow-miku-2018-ha-sido-lanzado\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"El dise\u00f1o de Snow Miku 2018 ha sido lanzado!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a25a794657d23adaecd4cc7888c7f509","name":"iNahual","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/131f0c1d00fc751071d8d09914be480b?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/131f0c1d00fc751071d8d09914be480b?s=96&d=mm&r=pg","caption":"iNahual"},"description":"Mikulover, Composer, Bass player, Procrastination Specialist","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/iNahual\/","https:\/\/twitter.com\/iNahual","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCAgnuKOziG9Z1DdPXgRtnfg"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/inahual\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/142859"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/140"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=142859"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/142859\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/142355"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=142859"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=142859"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=142859"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}