{"id":211512,"date":"2019-02-02T14:11:15","date_gmt":"2019-02-02T19:11:15","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=211512"},"modified":"2019-02-02T14:11:15","modified_gmt":"2019-02-02T19:11:15","slug":"7-ans-dia-et-4-ans-done-tour-dhorizon-de-la-session-live-et-interview","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/7-ans-dia-et-4-ans-done-tour-dhorizon-de-la-session-live-et-interview\/","title":{"rendered":"7 ans d&rsquo;IA et 4 ans d&rsquo;ONE : tour d&rsquo;horizon de la session live et interview"},"content":{"rendered":"<p>Il y a quelques heures, nous avons enfin pu suivre <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NcREo1E4hEY\">en direct la session en live et l\u2019interview c\u00e9l\u00e9brant les 7 ans d\u2019IA et les 4 ans d\u2019ONE,<\/a> sur leur <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCHQVqmldaUM8HvOfKZFywGA\">nouvelle cha\u00eene YouTube officielle<\/a>. Bien entendu, nous avons tous f\u00eat\u00e9 <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/504\">l&rsquo;anniversaire<\/a> des deux <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/31062\">chanteuses<\/a> dans la joie et la bonne humeur. Mais avant, faisons rapidement un petit r\u00e9capitulatif !<\/p>\n<h4>Participer au direct <\/h4>\n<p>Bon nombre de fans d\u2019IA et d\u2019ONE venant de divers pays se sont r\u00e9unis pour les festivit\u00e9s sur Youtube, et c\u2019\u00e9tait fascinant de voir autant de personnes communier ensemble ! Non seulement 1st Place \u00e9tait pr\u00e9sent \u00e0 distance, mais \u00e9galement sur les r\u00e9seaux, guidant les fans \u00e9trangers tout au long du direct, et en leur traduisant en temps r\u00e9el. On peut dire avec certitude que l\u2019on s\u2019y croyait presque, ce qui permettait d\u2019en profiter encore plus.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-210198 size-large\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_11-23-34-1024x576.png\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"348\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_11-23-34-1024x576.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_11-23-34-300x169.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_11-23-34-800x450.png 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_11-23-34.png 1920w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/p>\n<p>Le spectacle a d\u00e9marr\u00e9 avec un bref r\u00e9sum\u00e9 des buts atteints par IA et One depuis leurs d\u00e9buts jusqu\u2019aux faits les plus r\u00e9cents\u2026 A l\u2019instar de <a href=\"\/?p=209968\">leur collaboration sur GROOVE COASTER 4 : STARLIGHT ROAD<\/a>, d\u2019IA devenant l\u2019assistante virtuelle de la station Ueno, pour guider les usagers sur place et dans les environs, et plein d\u2019autres encore. De plus, nous avons eu droit \u00e0 une mise en bouche du clip officiel d'\u00a0\u00bb<a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/199971\">HIGHER<\/a>\u00ab\u00a0,la chanson utilisant IA English, montrant \u00e0 la perfection toutes les capacit\u00e9s vocales <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/49845\">d\u2019IA English C.<\/a><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/6Rbn1OfxmIo?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<h3>Live<\/h3>\n<p>Peu apr\u00e8s, une session live incluant bien s\u00fbr les deux divas a eu lieu.  IA est arriv\u00e9e en force en interpr\u00e9tant deux de ses chansons les plus iconiques, \u00ab <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/65861\">Night Sky Patrol of Tomorrow<\/a> \u00bb cr\u00e9\u00e9e par <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/11630\">Orangestar<\/a> et \u00ab <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/11219\">A Tale of Six Trillion Years and a Night<\/a> \u00bb par <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/735\">Kemu<\/a>. ONE l\u2019a suivie dans la foul\u00e9e avec sa c\u00e9l\u00e9brissime chanson \u00ab <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/86586\">O\u0418Egai Darlin&rsquo;<\/a> \u00bb produite par\u00a0<a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/21\">Nanahoshi Kangengakudan<\/a>. Cela a constitu\u00e9 la meilleure entr\u00e9e en mati\u00e8re pour amener \u00e0 la chanson d\u2019anniversaire \u00ab Matsuri \u00bb, qui a mobilis\u00e9 la foule aussi bien sur le chat que sur place ! Si vous avez rat\u00e9 l\u2019\u00e9v\u00e8nement, pourquoi ne pas le revoir tant qu\u2019il reste en ligne ?<\/p>\n<p>https:\/\/youtu.be\/NcREo1E4hEY?t=1798<\/p>\n<h3>R\u00e9sultats du concours de dessin <\/h3>\n<p>Vous vous souvenez peut-\u00eatre aussi <a href=\"\/?p=208536\">du concours de dessins  d\u2019IA et d&rsquo;ONE<\/a>.\u00a0Eh bien justement, le nom des gagnants a \u00e9t\u00e9 en outre r\u00e9v\u00e9l\u00e9 lors du direct et les images diffus\u00e9es ! F\u00e9licitations donc \u00e0 \u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/crow_crowd24\">Crow Monet<\/a>, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Saki39193\/\">-Saki-<\/a>, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/HarlequinSym\/\">XRA\u2606Iaro<\/a>, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/s_tor279\/\">Shidou<\/a>, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/GOD_Razor\/\">Shiyobee<\/a>, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/tf16199106\/\">Tag.<\/a>\u00a0et <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Coffee_tart322\/\">Coffee Tart<\/a> pour avoir vu leurs \u0153uvres projet\u00e9es ! Leurs images \u00e9taient compl\u00e8tement \u00e9poustouflantes !<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-211512 gallery-columns-3 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_16-04-13.jpg'><img width=\"300\" height=\"169\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_16-04-13-300x169.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-210286\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_16-04-13-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_16-04-13-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_16-04-13-800x450.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_16-04-13.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-210286'>\n\t\t\t\t<a>Art by Crow Monet<\/a>\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-07-15.png'><img width=\"300\" height=\"169\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-07-15-300x169.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-210214\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-07-15-300x169.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-07-15-1024x576.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-07-15-800x450.png 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-07-15.png 1920w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-210214'>\n\t\t\t\t&lt;a h\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-07-34.png'><img width=\"300\" height=\"169\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-07-34-300x169.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-210226\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-07-34-300x169.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-07-34-1024x576.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-07-34-800x450.png 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-07-34.png 1920w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-210226'>\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/twitter.com\/HarlequinSym\/status\/1088190678494982144\">Art by -saki-<\/a>\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-07-59.jpg'><img width=\"300\" height=\"169\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-07-59-300x169.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-210238\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-07-59-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-07-59-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-07-59-800x450.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-07-59.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-210238'>\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/twitter.com\/tf16199106\/status\/1088200450048847872\">Art by tag.<\/a>\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-08-16.jpg'><img width=\"300\" height=\"169\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-08-16-300x169.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-210250\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-08-16-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-08-16-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-08-16-800x450.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-08-16.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-210250'>\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/twitter.com\/s_tor279\/status\/1088053502457274369\">Art by Shidou<\/a>\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-08-34.jpg'><img width=\"300\" height=\"169\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-08-34-300x169.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-210262\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-08-34-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-08-34-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-08-34-800x450.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-08-34.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-210262'>\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/twitter.com\/GOD_Razor\/status\/1087351493013860356\">Art by Shiyobee<\/a>\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-34-16.jpg'><img width=\"300\" height=\"169\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-34-16-300x169.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-210274\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-34-16-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-34-16-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-34-16-800x450.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_12-34-16.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-210274'>\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/twitter.com\/Coffee_tart322\/status\/1087311056169390080\">Art by Caffee Tart<\/a>\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3> Tour d&rsquo;horizon des informations <\/h3>\n<p>Voici en outre quelques informations abord\u00e9es lors du direct !<\/p>\n<p>Tout d\u2019abord, IA et One poss\u00e8dent d\u00e9sormais un compte TikTok ! Cette application permet de visionner des petits clips, mais aussi d\u2019utiliser quelques effets sp\u00e9ciaux de votre choix. Toutes deux ont elles aussi rejoint ce r\u00e9seau social centr\u00e9 sur la musique et il est possible de s\u2019abonner \u00e0 leur cha\u00eene. Pour ce faire, soit en utilisant le code flash ci-dessous ou en cherchant avec l\u2019identifiant 31280871 529 et le nom \u00ab IA ONE Official \u00bb !  Elle sera reconnaissable sachant que la derni\u00e8re vid\u00e9o  mise en ligne est celle d\u2019\u00ab Higher \u00bb !<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-210296 size-large\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_16-34-26-1024x576.png\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"348\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_16-34-26-1024x576.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_16-34-26-300x169.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_16-34-26-800x450.png 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_16-34-26.png 1920w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/p>\n<p>Et dernier point mais non des moindres, un \u00e9v\u00e8nement dans le cadre de l\u2019ARIA\u2019s World Tour a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9. Nous la retrouverons sur sc\u00e8ne \u00e0 Houston, lors de l\u2019<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AnimeMatsuri\/\">Anime Matsuri Convention<\/a> du 13 au 16 juin. Il ne faudra pas rater cette occasion si vous \u00eates de passage !<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-210313\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_17-05-53-1024x576.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"348\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_17-05-53-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_17-05-53-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_17-05-53-800x450.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/chrome_2019-01-27_17-05-53.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/p>\n<h3>En bref<\/h3>\n<p>Restez connect\u00e9s \u00e0 VNN pour retrouver toutes les informations concernant IA, ONE et les autres chanteurs virtuels !<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/\">Page Facebook IA World <\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/1stplace.co.jp\/\">Site officiel de 1st PLACE <\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/1st_PLACE0302\">Compte Twitter officiel 1st PLACE <\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AnimeMatsuri\/\">Page Facebook de l&rsquo;Anime Matsuri <\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.animematsuri.com\/\">Site Officiel de l&rsquo;Anime Matsuri <\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Il y a quelques heures, nous avons enfin pu suivre en direct la session en live et l\u2019interview c\u00e9l\u00e9brant les 7 ans d\u2019IA et les 4 ans d\u2019ONE, sur leur nouvelle cha\u00eene YouTube officielle. Bien entendu, nous avons tous f\u00eat\u00e9 l&rsquo;anniversaire des deux chanteuses dans la joie et la bonne humeur. Mais avant, faisons rapidement &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":159,"featured_media":210329,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2439,2442],"tags":[3350,3925,2929,3926,3928,3927],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>7 ans d&#039;IA et 4 ans d&#039;ONE : tour d&#039;horizon de la session live et interview - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/7-ans-dia-et-4-ans-done-tour-dhorizon-de-la-session-live-et-interview\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"7 ans d&#039;IA et 4 ans d&#039;ONE : tour d&#039;horizon de la session live et interview - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Il y a quelques heures, nous avons enfin pu suivre en direct la session en live et l\u2019interview c\u00e9l\u00e9brant les 7 ans d\u2019IA et les 4 ans d\u2019ONE, sur leur nouvelle cha\u00eene YouTube officielle. Bien entendu, nous avons tous f\u00eat\u00e9 l&rsquo;anniversaire des deux chanteuses dans la joie et la bonne humeur. Mais avant, faisons rapidement &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/7-ans-dia-et-4-ans-done-tour-dhorizon-de-la-session-live-et-interview\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-02-02T19:11:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/iaone18an.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MillyAqualine\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/7-ans-dia-et-4-ans-done-tour-dhorizon-de-la-session-live-et-interview\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/iaone18an.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/iaone18an.png\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/7-ans-dia-et-4-ans-done-tour-dhorizon-de-la-session-live-et-interview\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/7-ans-dia-et-4-ans-done-tour-dhorizon-de-la-session-live-et-interview\/\",\"name\":\"7 ans d'IA et 4 ans d'ONE : tour d'horizon de la session live et interview - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/7-ans-dia-et-4-ans-done-tour-dhorizon-de-la-session-live-et-interview\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-02-02T19:11:15+00:00\",\"dateModified\":\"2019-02-02T19:11:15+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/7-ans-dia-et-4-ans-done-tour-dhorizon-de-la-session-live-et-interview\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/7-ans-dia-et-4-ans-done-tour-dhorizon-de-la-session-live-et-interview\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/7-ans-dia-et-4-ans-done-tour-dhorizon-de-la-session-live-et-interview\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"7 ans d&rsquo;IA et 4 ans d&rsquo;ONE : tour d&rsquo;horizon de la session live et interview\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\",\"name\":\"MillyAqualine\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"MillyAqualine\"},\"description\":\"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"7 ans d'IA et 4 ans d'ONE : tour d'horizon de la session live et interview - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/7-ans-dia-et-4-ans-done-tour-dhorizon-de-la-session-live-et-interview\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"7 ans d'IA et 4 ans d'ONE : tour d'horizon de la session live et interview - VNN","og_description":"Il y a quelques heures, nous avons enfin pu suivre en direct la session en live et l\u2019interview c\u00e9l\u00e9brant les 7 ans d\u2019IA et les 4 ans d\u2019ONE, sur leur nouvelle cha\u00eene YouTube officielle. Bien entendu, nous avons tous f\u00eat\u00e9 l&rsquo;anniversaire des deux chanteuses dans la joie et la bonne humeur. Mais avant, faisons rapidement &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/7-ans-dia-et-4-ans-done-tour-dhorizon-de-la-session-live-et-interview\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-02-02T19:11:15+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/iaone18an.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"MillyAqualine","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/7-ans-dia-et-4-ans-done-tour-dhorizon-de-la-session-live-et-interview\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/iaone18an.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/iaone18an.png","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/7-ans-dia-et-4-ans-done-tour-dhorizon-de-la-session-live-et-interview\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/7-ans-dia-et-4-ans-done-tour-dhorizon-de-la-session-live-et-interview\/","name":"7 ans d'IA et 4 ans d'ONE : tour d'horizon de la session live et interview - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/7-ans-dia-et-4-ans-done-tour-dhorizon-de-la-session-live-et-interview\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-02-02T19:11:15+00:00","dateModified":"2019-02-02T19:11:15+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/7-ans-dia-et-4-ans-done-tour-dhorizon-de-la-session-live-et-interview\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/7-ans-dia-et-4-ans-done-tour-dhorizon-de-la-session-live-et-interview\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/7-ans-dia-et-4-ans-done-tour-dhorizon-de-la-session-live-et-interview\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"7 ans d&rsquo;IA et 4 ans d&rsquo;ONE : tour d&rsquo;horizon de la session live et interview"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272","name":"MillyAqualine","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","caption":"MillyAqualine"},"description":"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/211512"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/159"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=211512"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/211512\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/210329"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=211512"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=211512"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=211512"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}