{"id":82673,"date":"2017-01-30T14:41:08","date_gmt":"2017-01-30T19:41:08","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=82673\/"},"modified":"2017-01-30T15:14:49","modified_gmt":"2017-01-30T20:14:49","slug":"celebracoes-aniversario-da-megurine-luka","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/celebracoes-aniversario-da-megurine-luka\/","title":{"rendered":"Celebra\u00e7\u00f5es de Anivers\u00e1rio da Megurine Luka!"},"content":{"rendered":"<p>A Miku, Rin e Len est\u00e3o a chegar ao seu grande 10\u00ba anivers\u00e1rio este ano mas n\u00e3o vamos deixar a Luka de lado! Embora o 10\u00ba anivers\u00e1rio dela esteja a 2 anos de dist\u00e2ncia, as celebra\u00e7\u00f5es para o 8\u00ba anivers\u00e1rio da Megurine Luka est\u00e3o em alta!<\/p>\n<h3><strong>KARENT<\/strong><\/h3>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/8OCmmiNbAqQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Como parte das celebra\u00e7\u00f5es, o servi\u00e7o musical da Crypton, KARENT fez\u00a0<a href=\"http:\/\/karent.jp\/special\/luka17\" target=\"_blank\">uma p\u00e1gina com m\u00fasicas cantadas pela Luka<\/a>.<\/p>\n<p>Existem\u00a016 entradas no total, 6 \u00e1lbuns e 10 singles. Abaixo est\u00e3o listadas as m\u00fasicas e respectivos \u00e1lbuns que aparecem no crossfade.<\/p>\n<ol>\n<li>Re:actor por yurito (\u00c1lbum: <a href=\"https:\/\/itunes.apple.com\/album\/ascension\/id1194352742\" target=\"_blank\">Ascension<\/a>)<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/itunes.apple.com\/album\/hedgehog-single\/id1194353007\" target=\"_blank\">Hedgehog<\/a>\u00a0por Notch<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/itunes.apple.com\/album\/selfish-girl-single\/id1194353383\" target=\"_blank\">Selfish Girl<\/a>\u00a0por Ayame<\/li>\n<li>Mellow por regulus (\u00c1lbum: <a href=\"https:\/\/itunes.apple.com\/album\/voices-in-my-head\/id1198120046\" target=\"_blank\">Voices In My Head<\/a>)<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/itunes.apple.com\/album\/seisai-single\/id1195729676\" target=\"_blank\">Seisai<\/a>\u00a0por JinseiP<\/li>\n<li>El Tango Egoista por nyanyannya (\u00c1lbum: <a href=\"https:\/\/itunes.apple.com\/album\/el-tango-egoista-ep\/id1180465094\" target=\"_blank\">El Tango Egoista<\/a>)<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/itunes.apple.com\/album\/dramatic-realism-single\/id1194353060\" target=\"_blank\">Dramatic realism<\/a>\u00a0por marshahall<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/itunes.apple.com\/album\/oblivion-umbrella-single\/id1194353059\" target=\"_blank\">Oblivion umbrella<\/a>\u00a0por marshahall<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/itunes.apple.com\/album\/theory-camouflage-single\/id1194353177\" target=\"_blank\">The theory of camouflage<\/a>\u00a0por marshahall<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/itunes.apple.com\/album\/blackstar-astroid-single\/id1194353176\" target=\"_blank\">Blackstar astroid<\/a>\u00a0por marshahall<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/itunes.apple.com\/album\/grayish-maze-feat.-megurine\/id1194353330\" target=\"_blank\">Grayish maze<\/a>\u00a0por marshahall<\/li>\n<li>The memoir of Inferiority complex por yamichrome (\u00c1lbum: <a href=\"https:\/\/itunes.apple.com\/album\/memoirs-inferiority-complex\/id1194964608\" target=\"_blank\">the memoir of Inferiority complex<\/a>)<\/li>\n<li>So ai wo por yamichrome (\u00c1lbum: <a href=\"https:\/\/itunes.apple.com\/album\/so-ai-wo\/id1194965695\" target=\"_blank\">so ai wo<\/a>)<\/li>\n<li>aI\/wO heart por yamichrome (\u00c1lbum: <a href=\"https:\/\/itunes.apple.com\/album\/hana-wo-amu\/id1195729662\" target=\"_blank\">hana wo amu<\/a>)<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/itunes.apple.com\/album\/dawn-single\/id1194353382\" target=\"_blank\">Dawn<\/a>\u00a0por harunacute<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/itunes.apple.com\/album\/pleasure-hunting-single\/id1194353955\" target=\"_blank\">Pleasure Hunting<\/a>\u00a0por CielP<\/li>\n<\/ol>\n<h3><strong>Project DIVA<\/strong><\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaDivaXWallpaper.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-82632 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaDivaXWallpaper-1024x576.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"348\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaDivaXWallpaper-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaDivaXWallpaper-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaDivaXWallpaper.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><br \/>\nSEGA lan\u00e7ou dois wallpapers com os modelos da Luka de Project DIVA X HD e Future Tone. Ambos est\u00e3o dispon\u00edveis em 3 resolu\u00e7\u00f5es diferentes: Um para PC e dois para smartphones! Podes fazer o download\u00a0<a href=\"http:\/\/info.miku.sega.jp\/12084\" target=\"_blank\">aqui <\/a>.<\/p>\n<p>E, como sempre, visita a Luka na Diva room em\u00a0Project DIVA ou em Project Mirai para a ajudar a celebrar o seu anivers\u00e1rio!<\/p>\n<h3><strong>Figura Hanairogoromo est\u00e1 Pintada!<\/strong><\/h3>\n<p>Com a figura 1\/8 scale da Luka vers\u00e3o Hanairogoromo para pr\u00e9-venda a 1 de Fevereiro, faz sentido que a vers\u00e3o colorida\u00a0<a href=\"http:\/\/vocaloid.news\/2iKbrsZ\" target=\"_blank\">do prot\u00f3tipo <\/a>seja mostrada no anivers\u00e1rio dela!<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-82673 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaPainted1.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaPainted1-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaPainted2.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaPainted2-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaPainted3.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaPainted3-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaPainted4.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaPainted4-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaPainted5.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaPainted5-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Aqueles que fizerem a pr\u00e9-compra na Snow Miku Sky Town v\u00e3o receber um porta-chaves de acr\u00edlico e um bromide (um print com o tamanho de um posta) como b\u00f3nus. A figura vai ser lan\u00e7ada em Novembro de 2017.<\/p>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-82673 gallery-columns-2 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaKeychain.jpg'><img width=\"190\" height=\"285\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaKeychain.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaBromide.jpg'><img width=\"200\" height=\"285\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaBromide.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Em adi\u00e7\u00e3o, podes ver esta foto de todas as figuras Hanairogoromo que est\u00e3o acabadas! Agora s\u00f3 falta a Rin e o Len e a colec\u00e7\u00e3o estar\u00e1 completa.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaPaintedWFriends.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-82645 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaPaintedWFriends.jpg\" alt=\"\" width=\"550\" height=\"367\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaPaintedWFriends.jpg 550w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/LukaHanaPaintedWFriends-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Feliz anivers\u00e1rio\u00a0Luka!<\/p>\n<hr \/>\n<p>Fontes: <a href=\"http:\/\/karent.jp\/special\/luka17\" target=\"_blank\">KARENT<\/a>, <a href=\"http:\/\/info.miku.sega.jp\/12084\" target=\"_blank\">Project DIVA Website<\/a>, <a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2017\/01\/o1701301-1.html\" target=\"_blank\">Piapro Blog<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Miku, Rin e Len est\u00e3o a chegar ao seu grande 10\u00ba anivers\u00e1rio este ano mas n\u00e3o vamos deixar a Luka de lado! Embora o 10\u00ba anivers\u00e1rio dela esteja a 2 anos de dist\u00e2ncia, as celebra\u00e7\u00f5es para o 8\u00ba anivers\u00e1rio da Megurine Luka est\u00e3o em alta! KARENT Como parte das celebra\u00e7\u00f5es, o servi\u00e7o musical da &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":82668,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080,3081,3079],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Celebra\u00e7\u00f5es de Anivers\u00e1rio da Megurine Luka! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/celebracoes-aniversario-da-megurine-luka\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Celebra\u00e7\u00f5es de Anivers\u00e1rio da Megurine Luka! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Miku, Rin e Len est\u00e3o a chegar ao seu grande 10\u00ba anivers\u00e1rio este ano mas n\u00e3o vamos deixar a Luka de lado! Embora o 10\u00ba anivers\u00e1rio dela esteja a 2 anos de dist\u00e2ncia, as celebra\u00e7\u00f5es para o 8\u00ba anivers\u00e1rio da Megurine Luka est\u00e3o em alta! KARENT Como parte das celebra\u00e7\u00f5es, o servi\u00e7o musical da &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/celebracoes-aniversario-da-megurine-luka\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-01-30T19:41:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-01-30T20:14:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Luka8th-.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/celebracoes-aniversario-da-megurine-luka\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Luka8th-.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Luka8th-.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/celebracoes-aniversario-da-megurine-luka\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/celebracoes-aniversario-da-megurine-luka\/\",\"name\":\"Celebra\u00e7\u00f5es de Anivers\u00e1rio da Megurine Luka! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/celebracoes-aniversario-da-megurine-luka\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-01-30T19:41:08+00:00\",\"dateModified\":\"2017-01-30T20:14:49+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/celebracoes-aniversario-da-megurine-luka\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/celebracoes-aniversario-da-megurine-luka\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/celebracoes-aniversario-da-megurine-luka\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Celebra\u00e7\u00f5es de Anivers\u00e1rio da Megurine Luka!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Celebra\u00e7\u00f5es de Anivers\u00e1rio da Megurine Luka! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/celebracoes-aniversario-da-megurine-luka\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Celebra\u00e7\u00f5es de Anivers\u00e1rio da Megurine Luka! - VNN","og_description":"A Miku, Rin e Len est\u00e3o a chegar ao seu grande 10\u00ba anivers\u00e1rio este ano mas n\u00e3o vamos deixar a Luka de lado! Embora o 10\u00ba anivers\u00e1rio dela esteja a 2 anos de dist\u00e2ncia, as celebra\u00e7\u00f5es para o 8\u00ba anivers\u00e1rio da Megurine Luka est\u00e3o em alta! KARENT Como parte das celebra\u00e7\u00f5es, o servi\u00e7o musical da &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/celebracoes-aniversario-da-megurine-luka\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-01-30T19:41:08+00:00","article_modified_time":"2017-01-30T20:14:49+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Luka8th-.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/celebracoes-aniversario-da-megurine-luka\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Luka8th-.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Luka8th-.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/celebracoes-aniversario-da-megurine-luka\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/celebracoes-aniversario-da-megurine-luka\/","name":"Celebra\u00e7\u00f5es de Anivers\u00e1rio da Megurine Luka! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/celebracoes-aniversario-da-megurine-luka\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-01-30T19:41:08+00:00","dateModified":"2017-01-30T20:14:49+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/celebracoes-aniversario-da-megurine-luka\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/celebracoes-aniversario-da-megurine-luka\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/celebracoes-aniversario-da-megurine-luka\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Celebra\u00e7\u00f5es de Anivers\u00e1rio da Megurine Luka!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/82673"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=82673"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/82673\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/82668"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=82673"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=82673"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=82673"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}