{"id":107048,"date":"2017-06-08T21:39:45","date_gmt":"2017-06-09T01:39:45","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=107048\/"},"modified":"2017-06-08T21:39:45","modified_gmt":"2017-06-09T01:39:45","slug":"estreia-da-macne-nana-songs-love","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estreia-da-macne-nana-songs-love\/","title":{"rendered":"Estreia da Macne Nana em &#8220;Songs Love!&#8221;"},"content":{"rendered":"<p>Com a\u00a0<a href=\"https:\/\/www.animemesse.de\/en\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Anime Messe Berlin 2017<\/a>\u00a0cada vez mais perto, tanto a\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/192\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">AHS<\/a>\u00a0e o pessoal da Anime Messe Berlin est\u00e3o ocupados a preparar o\u00a0<a href=\"\/?p=88777\">concerto na Alemanha<\/a>. Foi feito um an\u00fancio recente, que foi feito \u00e0 algumas semanas durante a\u00a0<a href=\"https:\/\/freshlive.tv\/ahs\/109352\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">livestream da AHS<\/a>, que fai fazer os f\u00e3s de\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/36099\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Macne Nana<\/a> felizes: AHS vai adicionar a Macne Nana ao seu concerto &#8220;Songs Love.&#8221; Isto significa que a Macne Nana vai finalmente fazer a sua estreia em concerto!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u3053\u3093\u3070\u3093\u308fMac\u97f3\u5bb6\u3067\u3059\uff01 \u901f\u5831\u3067\u3059\uff01 \u53f7\u5916\u53f7\u5916\u30fc\uff01<br \/>6\u6708\u306b\u30c9\u30a4\u30c4\u306e\u30d9\u30eb\u30ea\u30f3\u3067\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308bAnime Messe\u3067\u306e\u300eAHS\u30dc\u30fc\u30ab\u30ed\u30a4\u30c9\u30b3\u30f3\u30b5\u30fc\u30c8 \u305d\u3093\u3089\u3076 \u30ea\u30bf\u30fc\u30f3\u30ba\u300f\u306b\u3001\u30de\u30af\u30cd\u30ca\u30ca\u304c\u53c2\u6226\u6c7a\u5b9a\uff01 \u7686\u3055\u3093\u5f53\u65e5\u306f\u305c\u3072\u30d9\u30eb\u30ea\u30f3\u306e\u4f1a\u5834\u3078\uff01<a href=\"https:\/\/t.co\/GIH0a6nxLu\">https:\/\/t.co\/GIH0a6nxLu<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/G9ZCQ0EHOc\">pic.twitter.com\/G9ZCQ0EHOc<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u30de\u30af\u30cd\u30ca\u30ca\uff08Mac\u97f3\u30ca\u30ca\uff09 (@macnenana) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/macnenana\/status\/867731576502706176\">May 25, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p>Boa noite da fam\u00edlia Macne! Not\u00edcias! Extra! Extra!<br \/>\nEst\u00e1 confirmado que a Macne Nana vai participar no concerto &#8220;AHS VOCALOID Concert Songs Love Returns&#8221; na\u00a0Anime Messe em Berlim, Alemanha em Junho! Vem ver-nos em Berlim no grande dia! <a href=\"http:\/\/www.ah-soft.com\/vocaloid\/songslove.html\">http:\/\/www.ah-soft.com\/vocaloid\/songslove.html<\/a><\/p><\/blockquote>\n<h3><strong>&#8220;Songs Love Returns&#8221;<\/strong><\/h3>\n<p>O concerto deste ano vai ser chamado &#8220;Songs Love Returns,&#8221; e vai ser num local ainda maior que antes, significando que mais pessoas podem atender o concerto da AHS este ano! Tamb\u00e9m vai haver workshops e sess\u00f5es de aut\u00f3grafos que v\u00e3o ser anunciadas em breve, portanto fica atento para mais informa\u00e7\u00f5es!<\/p>\n<h4><strong>Anime Messe Berlin 2017<\/strong><\/h4>\n<p><strong>Organizadores: <\/strong><a href=\"https:\/\/www.animekultur.de\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Anime Kultur e.V.<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.emania.de\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">emania Media Service GmbH<\/a>, &amp; <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Figuya\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Figuya<\/a><br \/>\n<strong>Localiza\u00e7\u00e3o: <\/strong><a href=\"http:\/\/eng.kosmos-berlin.de\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">KOSMOS<\/a>\u00a0em Berlim, Alemanha<br \/>\n<strong>Data do Concerto: <\/strong>24 de Junho<br \/>\n<strong>Hora do Concerto: <\/strong>13:10 (MESZ)<\/p>\n<p>Para quem quiser ir ao concerto na Anime Messe Berlin 2017, bilhetes ainda est\u00e3o dispon\u00edveis para compra online na p\u00e1gina da Anime Messe Berlin! Elea t\u00e9 t\u00eam um\u00a0<a href=\"https:\/\/www.animetickets.de\/en\/event\/AM17\/Anime-Messe-Berlin-2017\">desconto de pr\u00e9-venda<\/a>\u00a0at\u00e9 11 de Junho, mas tamb\u00e9m podes comprar os bilhetes no local em KOSMOS.<\/p>\n<h3><strong>Links<\/strong><\/h3>\n<p>Para mais informa\u00e7\u00f5es, podes ver os seguintes links e fica atento \u00e0 VNN para mais actualiza\u00e7\u00f5es!<\/p>\n<p><a href=\"\/?p=88777\">Concerto VOCALOID da AHS \u201cSongs Love\u201d Confirmado no Anime Messe Berlin 2017!!<br \/>\n<\/a><a href=\"\/?p=104536\">Lan\u00e7ado Kickstarter para Chihiro Ishiguro &amp; EHAMIC!<\/a><a href=\"\/?p=88632\"><br \/>\n<\/a><a href=\"http:\/\/www.ah-soft.com\/vocaloid\/songslove.html\">AHS News Feed<\/a><a href=\"\/?p=88632\"><br \/>\n<\/a><a href=\"https:\/\/www.animetickets.de\/event\/AM17\/Anime-Messe-Berlin-2017\">Venda Bilhetes Anime Messe Berlin<br \/>\n<\/a><a href=\"https:\/\/www.animemesse.de\/en\/\">Site Anime Messe Berlin<\/a><a href=\"https:\/\/www.animetickets.de\/event\/AM17\/Anime-Messe-Berlin-2017\"><br \/>\n<\/a><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AnimeMesse\/\">Facebook Anime Messe Berlin <\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Com a\u00a0Anime Messe Berlin 2017\u00a0cada vez mais perto, tanto a\u00a0AHS\u00a0e o pessoal da Anime Messe Berlin est\u00e3o ocupados a preparar o\u00a0concerto na Alemanha. Foi feito um an\u00fancio recente, que foi feito \u00e0 algumas semanas durante a\u00a0livestream da AHS, que fai fazer os f\u00e3s de\u00a0Macne Nana felizes: AHS vai adicionar a Macne Nana ao seu concerto &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":107021,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080,3079],"tags":[3334,3381,3086,3090,3173],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Estreia da Macne Nana em &quot;Songs Love!&quot; - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estreia-da-macne-nana-songs-love\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Estreia da Macne Nana em &quot;Songs Love!&quot; - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Com a\u00a0Anime Messe Berlin 2017\u00a0cada vez mais perto, tanto a\u00a0AHS\u00a0e o pessoal da Anime Messe Berlin est\u00e3o ocupados a preparar o\u00a0concerto na Alemanha. Foi feito um an\u00fancio recente, que foi feito \u00e0 algumas semanas durante a\u00a0livestream da AHS, que fai fazer os f\u00e3s de\u00a0Macne Nana felizes: AHS vai adicionar a Macne Nana ao seu concerto &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estreia-da-macne-nana-songs-love\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-09T01:39:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Macne-Nana-Songs-Love.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estreia-da-macne-nana-songs-love\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Macne-Nana-Songs-Love.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Macne-Nana-Songs-Love.jpg\",\"width\":1280,\"height\":720},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estreia-da-macne-nana-songs-love\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estreia-da-macne-nana-songs-love\/\",\"name\":\"Estreia da Macne Nana em \\\"Songs Love!\\\" - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estreia-da-macne-nana-songs-love\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-06-09T01:39:45+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-09T01:39:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estreia-da-macne-nana-songs-love\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estreia-da-macne-nana-songs-love\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estreia-da-macne-nana-songs-love\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Estreia da Macne Nana em &#8220;Songs Love!&#8221;\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Estreia da Macne Nana em \"Songs Love!\" - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estreia-da-macne-nana-songs-love\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Estreia da Macne Nana em \"Songs Love!\" - VNN","og_description":"Com a\u00a0Anime Messe Berlin 2017\u00a0cada vez mais perto, tanto a\u00a0AHS\u00a0e o pessoal da Anime Messe Berlin est\u00e3o ocupados a preparar o\u00a0concerto na Alemanha. Foi feito um an\u00fancio recente, que foi feito \u00e0 algumas semanas durante a\u00a0livestream da AHS, que fai fazer os f\u00e3s de\u00a0Macne Nana felizes: AHS vai adicionar a Macne Nana ao seu concerto &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estreia-da-macne-nana-songs-love\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-06-09T01:39:45+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":720,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Macne-Nana-Songs-Love.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estreia-da-macne-nana-songs-love\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Macne-Nana-Songs-Love.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Macne-Nana-Songs-Love.jpg","width":1280,"height":720},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estreia-da-macne-nana-songs-love\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estreia-da-macne-nana-songs-love\/","name":"Estreia da Macne Nana em \"Songs Love!\" - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estreia-da-macne-nana-songs-love\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-06-09T01:39:45+00:00","dateModified":"2017-06-09T01:39:45+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estreia-da-macne-nana-songs-love\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estreia-da-macne-nana-songs-love\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estreia-da-macne-nana-songs-love\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Estreia da Macne Nana em &#8220;Songs Love!&#8221;"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/107048"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=107048"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/107048\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/107021"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=107048"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=107048"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=107048"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}