{"id":84596,"date":"2017-02-08T08:00:56","date_gmt":"2017-02-08T13:00:56","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=84596\/"},"modified":"2017-02-11T14:06:34","modified_gmt":"2017-02-11T19:06:34","slug":"vocalnexus-bringt-vocamerica-nach-europa","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-bringt-vocamerica-nach-europa\/","title":{"rendered":"VocalNexus bringt VOCAMERICA nach Europa!"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: left;\">Unsere Partner VocalNexus und VOCAMERICA haben sich zusammengetan um das westliche VOCALOID-Konzertprojekt nach Europa zu bringen! Das allererste europ\u00e4ische VOCAMERICA Konzert wird auf der Aki no Matsuri, einer Schweizer Anime-Convention, stattfinden. Jedoch brauchen sie eure Hilfe um ihr europ\u00e4isches Spektakel zum Erfolg zu f\u00fchren!<iframe loading=\"lazy\" src=\"\/\/www.youtube.com\/embed\/bFiQbGlDhiI\" width=\"560\" height=\"314\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<h3>Warum VocalNexus?<\/h3>\n<p>VocalNexus ist eine von Fans organisierte Radiosendung. In der Vergangenheit hat Freaky Lulu, Leiterin und Moderatorin von VocalNexus, bereits die AHS Konzerte in \u00d6sterreich und Deutschland moderiert. Von daher haben sie schon Erfahrungen mit solchen Konzerten gesammelt und wie man sie nach Europa bekommt.<\/p>\n<h3>Die Kampagne<\/h3>\n<p>Das Crowdfunding wurde haupts\u00e4chlich daf\u00fcr erstellt, um die Kosten des Beamers abzudecken. VocalNexus will das Konzert mit einem separaten Beamer auf eine klare Leinwand projizieren. Falls das Crowdfunding ein voller Erfolg werden sollte, steht sogar in Planung einen eigenen Beamer zu kaufen f\u00fcr noch mehr Konzerte in Zukunft und zus\u00e4tzlich eine gr\u00f6\u00dfere Halle zu mieten, da sie bis jetzt von den Veranstaltern einen eher etwas kleineren Raum erhalten haben.<\/p>\n<p>Die Kampagne wird auf StartNext, eine deutschen Crowdfunding Seite, gef\u00fchrt, jedoch kann jederzeit auf eine englische Version gewechselt werden.<\/p>\n<h5>Die Dankesch\u00f6ns<\/h5>\n<p>Leider kann aufgrund strenger, deutscher Auflagen nicht viel an VOCAMERICA Merchandise verkauft werden, jedoch habt ihr trotzdem die M\u00f6glichkeit ein paar Kleinigkeiten abzustauben.<\/p>\n<p><span class=\"_5yl5\"><strong><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-84618 size-medium alignleft\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocalNexusMascot2-212x300.jpg\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocalNexusMascot2-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocalNexusMascot2-724x1024.jpg 724w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocalNexusMascot2.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" \/>\u20ac5 Digitale Dankeskarte<\/strong> Eine digitale Dankeskarte von VocalNexus&#8216; Maskottchen Florian, das speziell f\u00fcr das Projekt von MiYuki entworfen wird, die dir per E-Mail gesendet wird.<\/span><\/p>\n<p><span class=\"_5yl5\"><strong>\u20ac15 Kunstdruck<\/strong> Zu der gedruckten Dankeskarte erh\u00e4lt man einen Kunstdruck von VocalNexus Maskotchen Florian in A4, das von Vinny-Vieh (mehrfach ausgezeichnete K\u00fcnstlerin) entworfen wurde. Der Kunstdruck kommt hierbei auf 300g schweren Papier.<br \/>\n<\/span><\/p>\n<p><span class=\"_5yl5\"><strong>\u20ac50 VOCALNEXUS Paket<\/strong> Man erh\u00e4lt die gedruckte Dankeskarte, VocalNexus sticker und eine VOCAMERICA CD, die nur f\u00fcr dieses Crowdfunding geben wird! (Limitiert auf 60 Personen.)<\/span><\/p>\n<p><span class=\"_5yl5\"><strong>\u20ac100 gro\u00dfes VOCALNEXUS Paket<\/strong> Alles aus den vorherigen Paketen und du wirst w\u00e4hrend der Live \u00dcbertragung und im Booklet der CD namentlich als Sponsor erw\u00e4hnt. (Limitiert auf 20 Personen.)<\/span><\/p>\n<p><span class=\"_5yl5\"><strong>\u20ac250 Aki no Matsuri Paket<\/strong> Alles aus dem gro\u00dfen VOCALNEXUS Paket, eine Samstagskarte f\u00fcr das Konzert, sowie ein signiertes A2 Konzertposter im Glasrahmen von EmpathP und Freaky Lulu. (Limitiert auf 3 Personen.)<\/span><\/p>\n<p><strong>\u20ac500 gro\u00dfes Aki Not Matsuri Paket<\/strong> Alles aus den vorherigen Paketen, aber anstelle eines Samstagsticket, erh\u00e4lst du eines f\u00fcr das gesamte Wochenende.\u00a0Vor dem Livestream\/Konzert gibt es au\u00dferdem eine F\u00fchrung mit Freaky Lulu zum Konzert, die alle deine dazugeh\u00f6rigen Fragen beantworten wird. (Limitiert auf 2 Personen.)<\/p>\n<h5>Die Ziele<\/h5>\n<p><strong>Erstes Ziel: 3.300\u20ac<br \/>\n<\/strong>Mit diesen Betrag wird die Miete f\u00fcr den ben\u00f6tigten Beamer zum VOCAMERICA Konzert \u00fcbernommen. Ebenfalls damit bezahlt werden die Direkt\u00fcbertragung via Radio vom Konzert sowie Leuchtst\u00e4be und sonstiges Material wie Poster\/Rollups f\u00fcr das Konzert.<\/p>\n<p><strong>Zweites Ziel: 4.500\u20ac<\/strong><br \/>\nHier wird zus\u00e4tzlich ein gr\u00f6\u00dferer Saal f\u00fcr das Konzert angemietet, damit mehr Besucher VOCAMERICA besuchen k\u00f6nnen.<\/p>\n<p><strong>Drittes Ziel: 6.400\u20ac<\/strong><br \/>\nVocalNexus wird einen eigenen Beamer kaufen, damit sie ihn auch auf anderen Convention anbieten k\u00f6nnen.<\/p>\n<p>Sollte nach einem der Ziele Geld \u00fcbrig bleiben, wird dies f\u00fcr die VocalNexus Radiosendung verwendet. Damit wird in neue Technik (z.b. Mikrofon), Vocaloid CDs zur Erweiterung der Playlist und andere Fanprojekte zum Thema Vocaloid unterst\u00fctzt.<\/p>\n<h3>Warum spenden?<\/h3>\n<p>Wie wir es schon zuvor erw\u00e4hnt haben, ist das Spenden f\u00fcr die Crowdfunding Kampagne ein idealer Weg dein Interesse daran zu zeigen. Auch wenn die Convention nicht in deinem Land stattfindet, besteht trotzdem noch die M\u00f6glichkeit, dass es fr\u00fcher oder sp\u00e4ter eintreffen kann. Falls VOCAMERICA und VocalNexus zeigen k\u00f6nnen, dass ein gro\u00dfes Interesse in deinem Land besteht, steigt damit die Chance f\u00fcr ein Konzert in deiner Gegend. Wenn nur Leute aus Schweiz spenden, k\u00f6nnte das, dass letzte Konzert in Europa gewesen sein.<\/p>\n<h3>Spenden<\/h3>\n<p>Fans k\u00f6nnen <a href=\"https:\/\/www.startnext.com\/vocalnexus2017\" target=\"_blank\">hier<\/a> f\u00fcr die Kampagne spenden.<\/p>\n<h3>Offizielle Links<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/akinomatsuri.schweiz\/\" target=\"_blank\">Crowdfunding Kampagne<br \/>\nAki no Matsuris Facebook-Seite<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1191855114184068\" target=\"_blank\">Aki no Matsuris Facebook Event-Seite<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/akinomatsuri.ch\/\" target=\"_blank\">Aki no Matsuris offizielle Webseite<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vocalnexusGER\/\" target=\"_blank\">VocalNexus&#8216; Facebook-Seite<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocalnexus.de\/\" target=\"_blank\">VocalNexus&#8216; offizielle Webseite<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/evil.little.usagi\">MiYukis Facebook-Seite<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vinnyvieh\/\">Vinny-Viehs Facebook-Seite<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Unsere Partner VocalNexus und VOCAMERICA haben sich zusammengetan um das westliche VOCALOID-Konzertprojekt nach Europa zu bringen! Das allererste europ\u00e4ische VOCAMERICA Konzert wird auf der Aki no Matsuri, einer Schweizer Anime-Convention, stattfinden. Jedoch brauchen sie eure Hilfe um ihr europ\u00e4isches Spektakel zum Erfolg zu f\u00fchren! Warum VocalNexus? VocalNexus ist eine von Fans organisierte Radiosendung. In der &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":104,"featured_media":84416,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2547,2550],"tags":[2558],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>VocalNexus bringt VOCAMERICA nach Europa! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-bringt-vocamerica-nach-europa\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"VocalNexus bringt VOCAMERICA nach Europa! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Unsere Partner VocalNexus und VOCAMERICA haben sich zusammengetan um das westliche VOCALOID-Konzertprojekt nach Europa zu bringen! Das allererste europ\u00e4ische VOCAMERICA Konzert wird auf der Aki no Matsuri, einer Schweizer Anime-Convention, stattfinden. Jedoch brauchen sie eure Hilfe um ihr europ\u00e4isches Spektakel zum Erfolg zu f\u00fchren! Warum VocalNexus? VocalNexus ist eine von Fans organisierte Radiosendung. In der &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-bringt-vocamerica-nach-europa\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-02-08T13:00:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-02-11T19:06:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocamericaEuropeSwitzerland.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@cinzzya\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Cinzya\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-bringt-vocamerica-nach-europa\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocamericaEuropeSwitzerland.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocamericaEuropeSwitzerland.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-bringt-vocamerica-nach-europa\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-bringt-vocamerica-nach-europa\/\",\"name\":\"VocalNexus bringt VOCAMERICA nach Europa! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-bringt-vocamerica-nach-europa\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-02-08T13:00:56+00:00\",\"dateModified\":\"2017-02-11T19:06:34+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-bringt-vocamerica-nach-europa\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-bringt-vocamerica-nach-europa\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-bringt-vocamerica-nach-europa\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"VocalNexus bringt VOCAMERICA nach Europa!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\",\"name\":\"Cinzya\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Cinzya\"},\"description\":\"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/cinzzya\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"VocalNexus bringt VOCAMERICA nach Europa! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-bringt-vocamerica-nach-europa\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"VocalNexus bringt VOCAMERICA nach Europa! - VNN","og_description":"Unsere Partner VocalNexus und VOCAMERICA haben sich zusammengetan um das westliche VOCALOID-Konzertprojekt nach Europa zu bringen! Das allererste europ\u00e4ische VOCAMERICA Konzert wird auf der Aki no Matsuri, einer Schweizer Anime-Convention, stattfinden. Jedoch brauchen sie eure Hilfe um ihr europ\u00e4isches Spektakel zum Erfolg zu f\u00fchren! Warum VocalNexus? VocalNexus ist eine von Fans organisierte Radiosendung. In der &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-bringt-vocamerica-nach-europa\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-02-08T13:00:56+00:00","article_modified_time":"2017-02-11T19:06:34+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocamericaEuropeSwitzerland.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@cinzzya","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Cinzya","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-bringt-vocamerica-nach-europa\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocamericaEuropeSwitzerland.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocamericaEuropeSwitzerland.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-bringt-vocamerica-nach-europa\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-bringt-vocamerica-nach-europa\/","name":"VocalNexus bringt VOCAMERICA nach Europa! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-bringt-vocamerica-nach-europa\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-02-08T13:00:56+00:00","dateModified":"2017-02-11T19:06:34+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-bringt-vocamerica-nach-europa\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-bringt-vocamerica-nach-europa\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocalnexus-bringt-vocamerica-nach-europa\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"VocalNexus bringt VOCAMERICA nach Europa!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4","name":"Cinzya","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Cinzya"},"description":"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/cinzzya","https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/84596"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/104"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=84596"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/84596\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/84416"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=84596"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=84596"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=84596"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}