{"id":179523,"date":"2018-09-03T14:41:42","date_gmt":"2018-09-03T18:41:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=179523"},"modified":"2018-09-04T11:19:48","modified_gmt":"2018-09-04T15:19:48","slug":"miku-with-you-2018-a-ete-officiellement-annonce-en-chine-pour-cet-octobre","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-ete-officiellement-annonce-en-chine-pour-cet-octobre\/","title":{"rendered":"MIKU WITH YOU 2018 a \u00e9t\u00e9 Officiellement Annonc\u00e9 en Chine pour Octobre Prochain"},"content":{"rendered":"<p>Le concert MIKU WITH YOU a \u00e9t\u00e9 officiellement annonc\u00e9\u00a0! Alors que la plupart des d\u00e9tails ont fuit\u00e9 fin ao\u00fbt, l\u2019\u00e9v\u00e9nement se tiendra en Octobre avec le visuel principal qui l\u2019accompagne fait par l\u2019artiste <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/52001\">YYB<\/a>. De plus, pour c\u00e9l\u00e9brer cette annonce, les pr\u00e9commandes des valises trolley en \u00e9dition limit\u00e9e MIKU WITH YOU 2018 ont \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9es sur Tmail pour 499 RMB (environ 62,80 \u20ac). Nous aurons plus d\u2019informations bien t\u00f4t.<\/p>\n<p>Hatsune Miku sur Weibo\u00a0: \u00a0<a href=\"https:\/\/www.weibo.com\/u\/2462905490\">https:\/\/www.weibo.com\/u\/2462905490<\/a><br \/>\nMIKU WITH YOU sur Weibo\u00a0:\u00a0<a href=\"https:\/\/www.weibo.com\/Hatsunemikuexpo\">https:\/\/www.weibo.com\/Hatsunemikuexpo<\/a><\/p>\n<p>Valise trolley MIKU WITH YOU sur Tmail :\u00a0<a href=\"https:\/\/detail.tmall.com\/item.htm?id=576379297773\">https:\/\/detail.tmall.com\/item.htm?id=576379297773<\/a><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-179479 alignleft\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Miku-With-You-2018-01-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Miku-With-You-2018-01-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Miku-With-You-2018-01.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" \/><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-179492 alignright\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Miku-With-You-2018-02-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Miku-With-You-2018-02-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Miku-With-You-2018-02-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Miku-With-You-2018-02-100x100.jpg 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Miku-With-You-2018-02.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le concert MIKU WITH YOU a \u00e9t\u00e9 officiellement annonc\u00e9\u00a0! Alors que la plupart des d\u00e9tails ont fuit\u00e9 fin ao\u00fbt, l\u2019\u00e9v\u00e9nement se tiendra en Octobre avec le visuel principal qui l\u2019accompagne fait par l\u2019artiste YYB. De plus, pour c\u00e9l\u00e9brer cette annonce, les pr\u00e9commandes des valises trolley en \u00e9dition limit\u00e9e MIKU WITH YOU 2018 ont \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9es &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":179505,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>MIKU WITH YOU 2018 a \u00e9t\u00e9 Officiellement Annonc\u00e9 en Chine pour Octobre Prochain - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-ete-officiellement-annonce-en-chine-pour-cet-octobre\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"MIKU WITH YOU 2018 a \u00e9t\u00e9 Officiellement Annonc\u00e9 en Chine pour Octobre Prochain - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le concert MIKU WITH YOU a \u00e9t\u00e9 officiellement annonc\u00e9\u00a0! Alors que la plupart des d\u00e9tails ont fuit\u00e9 fin ao\u00fbt, l\u2019\u00e9v\u00e9nement se tiendra en Octobre avec le visuel principal qui l\u2019accompagne fait par l\u2019artiste YYB. De plus, pour c\u00e9l\u00e9brer cette annonce, les pr\u00e9commandes des valises trolley en \u00e9dition limit\u00e9e MIKU WITH YOU 2018 ont \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9es &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-ete-officiellement-annonce-en-chine-pour-cet-octobre\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-09-03T18:41:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-09-04T15:19:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Miku-With-You-2018-Header.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"403\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-ete-officiellement-annonce-en-chine-pour-cet-octobre\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Miku-With-You-2018-Header.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Miku-With-You-2018-Header.jpg\",\"width\":768,\"height\":403},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-ete-officiellement-annonce-en-chine-pour-cet-octobre\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-ete-officiellement-annonce-en-chine-pour-cet-octobre\/\",\"name\":\"MIKU WITH YOU 2018 a \u00e9t\u00e9 Officiellement Annonc\u00e9 en Chine pour Octobre Prochain - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-ete-officiellement-annonce-en-chine-pour-cet-octobre\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-09-03T18:41:42+00:00\",\"dateModified\":\"2018-09-04T15:19:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-ete-officiellement-annonce-en-chine-pour-cet-octobre\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-ete-officiellement-annonce-en-chine-pour-cet-octobre\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-ete-officiellement-annonce-en-chine-pour-cet-octobre\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"MIKU WITH YOU 2018 a \u00e9t\u00e9 Officiellement Annonc\u00e9 en Chine pour Octobre Prochain\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"MIKU WITH YOU 2018 a \u00e9t\u00e9 Officiellement Annonc\u00e9 en Chine pour Octobre Prochain - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-ete-officiellement-annonce-en-chine-pour-cet-octobre\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"MIKU WITH YOU 2018 a \u00e9t\u00e9 Officiellement Annonc\u00e9 en Chine pour Octobre Prochain - VNN","og_description":"Le concert MIKU WITH YOU a \u00e9t\u00e9 officiellement annonc\u00e9\u00a0! Alors que la plupart des d\u00e9tails ont fuit\u00e9 fin ao\u00fbt, l\u2019\u00e9v\u00e9nement se tiendra en Octobre avec le visuel principal qui l\u2019accompagne fait par l\u2019artiste YYB. De plus, pour c\u00e9l\u00e9brer cette annonce, les pr\u00e9commandes des valises trolley en \u00e9dition limit\u00e9e MIKU WITH YOU 2018 ont \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9es &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-ete-officiellement-annonce-en-chine-pour-cet-octobre\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-09-03T18:41:42+00:00","article_modified_time":"2018-09-04T15:19:48+00:00","og_image":[{"width":768,"height":403,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Miku-With-You-2018-Header.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-ete-officiellement-annonce-en-chine-pour-cet-octobre\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Miku-With-You-2018-Header.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Miku-With-You-2018-Header.jpg","width":768,"height":403},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-ete-officiellement-annonce-en-chine-pour-cet-octobre\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-ete-officiellement-annonce-en-chine-pour-cet-octobre\/","name":"MIKU WITH YOU 2018 a \u00e9t\u00e9 Officiellement Annonc\u00e9 en Chine pour Octobre Prochain - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-ete-officiellement-annonce-en-chine-pour-cet-octobre\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-09-03T18:41:42+00:00","dateModified":"2018-09-04T15:19:48+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-ete-officiellement-annonce-en-chine-pour-cet-octobre\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-ete-officiellement-annonce-en-chine-pour-cet-octobre\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-ete-officiellement-annonce-en-chine-pour-cet-octobre\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"MIKU WITH YOU 2018 a \u00e9t\u00e9 Officiellement Annonc\u00e9 en Chine pour Octobre Prochain"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/179523"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=179523"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/179523\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/179505"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=179523"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=179523"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=179523"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}