{"id":142777,"date":"2017-10-22T10:41:06","date_gmt":"2017-10-22T14:41:06","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=142777"},"modified":"2017-10-22T12:02:51","modified_gmt":"2017-10-22T16:02:51","slug":"yumemi-nemu-offizielles-mmd-model-veroeffentlicht","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yumemi-nemu-offizielles-mmd-model-veroeffentlicht\/","title":{"rendered":"Offizielles Yumemi Nemu MMD Model ver\u00f6ffentlicht!"},"content":{"rendered":"<p>Anfang diesen Jahres, wurden wir auf ein <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/56153\">Yumemi Nemu<\/a> MMD Model zur Feier ihrer V4 Ver\u00f6ffentlichung, sowie der ihres Gegenst\u00fccks <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/56152\">Tone Rion V4<\/a> neugierig gemacht. Und jetzt, wo wir schon so lange gewartet haben, steht sie endlich zum Download bereit!<\/p>\n<h3>\u00dcber das Model<\/h3>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-142777 gallery-columns-1 gallery-size-large'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Screen-Shot-2017-10-20-at-14.25.51.png'><img width=\"618\" height=\"380\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Screen-Shot-2017-10-20-at-14.25.51-1024x629.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Screen-Shot-2017-10-20-at-14.25.51-1024x629.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Screen-Shot-2017-10-20-at-14.25.51-300x184.png 300w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-142777 gallery-columns-1 gallery-size-large'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Screen-Shot-2017-10-20-at-14.25.55.png'><img width=\"618\" height=\"549\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Screen-Shot-2017-10-20-at-14.25.55-1024x909.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Screen-Shot-2017-10-20-at-14.25.55-1024x909.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Screen-Shot-2017-10-20-at-14.25.55-300x266.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Screen-Shot-2017-10-20-at-14.25.55.png 1094w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Nemu&#8217;s MMD Model spiegelt perfekt das s\u00fc\u00dfe Aussehen des VOCALOIDs wieder &#8211; mit den langen, losen, kniehohen Str\u00fcmpfen und der wei\u00df-grauen Jacke, die ihre H\u00e4nde komplett verdeckt.\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/56157\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Yukiko Horiguchi (\u5800\u53e3\u60a0\u7d00\u5b50)<\/a>\u00a0\u00fcbernahm hierbei das Design des Models, w\u00e4hrend <a href=\"https:\/\/twitter.com\/tamatarow\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Tamataro (\u30bf\u30de\u30bf\u30ed\u30fc)<\/a>\u00a0f\u00fcr die Umsetzung dessen verantwortlich war.<\/p>\n<p>Wir durften im Juli einen ersten Blick auf Nemu&#8217;s MMD Model erhaschen, als <a href=\"http:\/\/dempagumi.dearstage.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Denpagumi Inc.<\/a> ein kurzes Video zu dem Song &#8222;<em><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157882\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Arui wa Yumemi Nemu to Iu Gainen e no Succeed<\/a><\/em>&#8220; auf dem <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UClrYrddWLPz-18PyGK_ADPg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">offiziellen YouTube Channel<\/a> ver\u00f6ffentlicht hat, welches man sich hier anschauen kann.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/K52_ujKGiC8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Der Downloadlink f\u00fcr das Model befindet sich auf <a href=\"http:\/\/nemurion.com\/download\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Nemu and Rion&#8217;s Website<\/a>. Versichere dich nur, dass du dir genau die Nutzungsbedingungen auf der Seite durchliest und die Box anklickst, auf der steht, dass du diesen zustimmst.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Anfang diesen Jahres, wurden wir auf ein Yumemi Nemu MMD Model zur Feier ihrer V4 Ver\u00f6ffentlichung, sowie der ihres Gegenst\u00fccks Tone Rion V4 neugierig gemacht. Und jetzt, wo wir schon so lange gewartet haben, steht sie endlich zum Download bereit! \u00dcber das Model Nemu&#8217;s MMD Model spiegelt perfekt das s\u00fc\u00dfe Aussehen des VOCALOIDs wieder &#8211; &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":150,"featured_media":142701,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2549],"tags":[3392,3214],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Offizielles Yumemi Nemu MMD Model ver\u00f6ffentlicht! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yumemi-nemu-offizielles-mmd-model-veroeffentlicht\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Offizielles Yumemi Nemu MMD Model ver\u00f6ffentlicht! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Anfang diesen Jahres, wurden wir auf ein Yumemi Nemu MMD Model zur Feier ihrer V4 Ver\u00f6ffentlichung, sowie der ihres Gegenst\u00fccks Tone Rion V4 neugierig gemacht. Und jetzt, wo wir schon so lange gewartet haben, steht sie endlich zum Download bereit! \u00dcber das Model Nemu&#8217;s MMD Model spiegelt perfekt das s\u00fc\u00dfe Aussehen des VOCALOIDs wieder &#8211; &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yumemi-nemu-offizielles-mmd-model-veroeffentlicht\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/espeona.wulf\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-10-22T14:41:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-10-22T16:02:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Capture-21.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1484\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"792\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Espeona\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yumemi-nemu-offizielles-mmd-model-veroeffentlicht\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Capture-21.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Capture-21.jpg\",\"width\":1484,\"height\":792},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yumemi-nemu-offizielles-mmd-model-veroeffentlicht\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yumemi-nemu-offizielles-mmd-model-veroeffentlicht\/\",\"name\":\"Offizielles Yumemi Nemu MMD Model ver\u00f6ffentlicht! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yumemi-nemu-offizielles-mmd-model-veroeffentlicht\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-10-22T14:41:06+00:00\",\"dateModified\":\"2017-10-22T16:02:51+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/26fa766e2e8a71d66077186f7b3704ba\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yumemi-nemu-offizielles-mmd-model-veroeffentlicht\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yumemi-nemu-offizielles-mmd-model-veroeffentlicht\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yumemi-nemu-offizielles-mmd-model-veroeffentlicht\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Offizielles Yumemi Nemu MMD Model ver\u00f6ffentlicht!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/26fa766e2e8a71d66077186f7b3704ba\",\"name\":\"Espeona\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2caed80c48c94c7b135cc951093169e9?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2caed80c48c94c7b135cc951093169e9?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Espeona\"},\"description\":\"UTAU User seit Anfang 2015. Arbeitet mit (unter anderem Deutschen) UTAUs wie Ran Kitsune. Journalist f\u00fcr VNN seit August 2017.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/espeona.wulf\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC4K-VkyEb66nSyro785qyMA\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/espeona\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Offizielles Yumemi Nemu MMD Model ver\u00f6ffentlicht! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yumemi-nemu-offizielles-mmd-model-veroeffentlicht\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Offizielles Yumemi Nemu MMD Model ver\u00f6ffentlicht! - VNN","og_description":"Anfang diesen Jahres, wurden wir auf ein Yumemi Nemu MMD Model zur Feier ihrer V4 Ver\u00f6ffentlichung, sowie der ihres Gegenst\u00fccks Tone Rion V4 neugierig gemacht. Und jetzt, wo wir schon so lange gewartet haben, steht sie endlich zum Download bereit! \u00dcber das Model Nemu&#8217;s MMD Model spiegelt perfekt das s\u00fc\u00dfe Aussehen des VOCALOIDs wieder &#8211; &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yumemi-nemu-offizielles-mmd-model-veroeffentlicht\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/espeona.wulf","article_published_time":"2017-10-22T14:41:06+00:00","article_modified_time":"2017-10-22T16:02:51+00:00","og_image":[{"width":1484,"height":792,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Capture-21.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Espeona","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yumemi-nemu-offizielles-mmd-model-veroeffentlicht\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Capture-21.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Capture-21.jpg","width":1484,"height":792},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yumemi-nemu-offizielles-mmd-model-veroeffentlicht\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yumemi-nemu-offizielles-mmd-model-veroeffentlicht\/","name":"Offizielles Yumemi Nemu MMD Model ver\u00f6ffentlicht! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yumemi-nemu-offizielles-mmd-model-veroeffentlicht\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-10-22T14:41:06+00:00","dateModified":"2017-10-22T16:02:51+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/26fa766e2e8a71d66077186f7b3704ba"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yumemi-nemu-offizielles-mmd-model-veroeffentlicht\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yumemi-nemu-offizielles-mmd-model-veroeffentlicht\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/yumemi-nemu-offizielles-mmd-model-veroeffentlicht\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Offizielles Yumemi Nemu MMD Model ver\u00f6ffentlicht!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/26fa766e2e8a71d66077186f7b3704ba","name":"Espeona","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2caed80c48c94c7b135cc951093169e9?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2caed80c48c94c7b135cc951093169e9?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Espeona"},"description":"UTAU User seit Anfang 2015. Arbeitet mit (unter anderem Deutschen) UTAUs wie Ran Kitsune. Journalist f\u00fcr VNN seit August 2017.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/espeona.wulf","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC4K-VkyEb66nSyro785qyMA"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/espeona\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/142777"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/150"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=142777"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/142777\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/142701"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=142777"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=142777"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=142777"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}