{"id":71428,"date":"2016-12-03T06:54:27","date_gmt":"2016-12-03T11:54:27","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=71428\/"},"modified":"2016-12-22T14:23:27","modified_gmt":"2016-12-22T19:23:27","slug":"hatsune-miku-x-kodo-taiko-performing-arts-ensemble-fuer-den-4-und-5-maerz-2017-angekuendigt","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-x-kodo-taiko-performing-arts-ensemble-fuer-den-4-und-5-maerz-2017-angekuendigt\/","title":{"rendered":"Hatsune Miku \u00d7 Kod\u014d Taiko Performing Arts Ensemble f\u00fcr den 4. und 5. M\u00e4rz 2017 angek\u00fcndigt"},"content":{"rendered":"<div id=\"stcpDiv\">\n<p>Die erste Vorstellung einer Kollaboration von Hatsune Miku und Kod\u014d, Japans international bekannte Taiko-Trommel-Ensemble, wurde angek\u00fcndigt! Die Vorstellung ist Teil des Offiziellen Programms der Olympischen Spiele in Tokyo, um den Charme der japanischen Kultur \u00fcberregional zu verbreiten und die Hauptevents einzuleiten.<\/p>\n<p>Die Auff\u00fchrung wird am 4.~5. M\u00e4rz 2017 in der NHK Hall stattfinden. Tickets werden in Japan am 13. Dezember (11:00 JST)~20. Dezember (11:00 JST) als <a href=\"http:\/\/w.pia.jp\/t\/kodo-miku\/\">Lotterieverkauf<\/a> erh\u00e4ltlich sein, gefolgt vom <a href=\"http:\/\/w.pia.jp\/t\/kodo-miku\/\">herk\u00f6mmlichen Verkauf<\/a> beginnend am 14. Januar (10:00 JST).<\/p>\n<p><em><a href=\"http:\/\/www.kodo.or.jp\/index_en.html\">&gt; Offizielle Kod\u014d Taiko Performing Arts Ensemble-Webseite<\/a><\/em><\/p>\n<p><em><a href=\"http:\/\/kodo-miku.com\/\">&gt;\u00a0Offizielle Hatsune Miku x Kod\u014d Special Live-Webseite<\/a><\/em><br \/>\n<em><a href=\"https:\/\/twitter.com\/kodo_miku\">&gt; Offizielle Hatsune Miku x Kod\u014d Special Live-Twitter<\/a><\/em><\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"en\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"ja\">\u30d0\u30fc\u30c1\u30e3\u30eb\u30b7\u30f3\u30ac\u30fc\u521d\u97f3\u30df\u30af\u3068\u4e16\u754c\u4e2d\u306b\u548c\u592a\u9f13\u306e\u9b45\u529b\u3092\u4f1d\u3048\u308b\u592a\u9f13\u82b8\u80fd\u96c6\u56e3\u30fb\u9f13\u7ae5\u3068\u306e\u521d\u306e\u30b3\u30e9\u30dc\u30ec\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\u516c\u6f14\u304c\u6c7a\u5b9a\uff0117\u5e743\u67084\u30015\u65e5\u306bNHK\u30db\u30fc\u30eb\u306b\u3066\u958b\u50ac\u3002\u672c\u516c\u6f14\u306f\u6771\u4eac\uff12\uff10\uff12\uff10\u516c\u8a8d\u30d7\u30ed\u30b0\u30e9\u30e0\u3068\u3057\u3066\u5b9f\u65bd\u81f4\u3057\u307e\u3059\u3002\u4eca\u5f8c\u306e\u60c5\u5831\u3092\u304a\u697d\u3057\u307f\u306b\uff01 <a href=\"https:\/\/t.co\/XRnaoqxgES\">https:\/\/t.co\/XRnaoqxgES<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/PvvqU3obkQ\">pic.twitter.com\/PvvqU3obkQ<\/a><\/p>\n<p>\u2014 \u521d\u97f3\u30df\u30af\u00d7\u9f13\u7ae5\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u30e9\u30a4\u30d6\u516c\u5f0f (@kodo_miku) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kodo_miku\/status\/801654835665715200\">November 24, 2016<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<\/div>\n<div><\/div>\n<div>Quelle: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-x-kodo-taiko-performing-arts-ensemble-announced-for-march-4th5th\/\">Mikufan.com<\/a><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Die erste Vorstellung einer Kollaboration von Hatsune Miku und Kod\u014d, Japans international bekannte Taiko-Trommel-Ensemble, wurde angek\u00fcndigt! Die Vorstellung ist Teil des Offiziellen Programms der Olympischen Spiele in Tokyo, um den Charme der japanischen Kultur \u00fcberregional zu verbreiten und die Hauptevents einzuleiten. Die Auff\u00fchrung wird am 4.~5. M\u00e4rz 2017 in der NHK Hall stattfinden. Tickets werden &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":104,"featured_media":70361,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2550,2549],"tags":[2558,2563],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hatsune Miku \u00d7 Kod\u014d Taiko Performing Arts Ensemble f\u00fcr den 4. und 5. M\u00e4rz 2017 angek\u00fcndigt - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-x-kodo-taiko-performing-arts-ensemble-fuer-den-4-und-5-maerz-2017-angekuendigt\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hatsune Miku \u00d7 Kod\u014d Taiko Performing Arts Ensemble f\u00fcr den 4. und 5. M\u00e4rz 2017 angek\u00fcndigt - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Die erste Vorstellung einer Kollaboration von Hatsune Miku und Kod\u014d, Japans international bekannte Taiko-Trommel-Ensemble, wurde angek\u00fcndigt! Die Vorstellung ist Teil des Offiziellen Programms der Olympischen Spiele in Tokyo, um den Charme der japanischen Kultur \u00fcberregional zu verbreiten und die Hauptevents einzuleiten. Die Auff\u00fchrung wird am 4.~5. M\u00e4rz 2017 in der NHK Hall stattfinden. Tickets werden &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-x-kodo-taiko-performing-arts-ensemble-fuer-den-4-und-5-maerz-2017-angekuendigt\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-12-03T11:54:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-12-22T19:23:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Miku-x-Kodo-header.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"427\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@cinzzya\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Cinzya\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-x-kodo-taiko-performing-arts-ensemble-fuer-den-4-und-5-maerz-2017-angekuendigt\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Miku-x-Kodo-header.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Miku-x-Kodo-header.jpg\",\"width\":768,\"height\":427},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-x-kodo-taiko-performing-arts-ensemble-fuer-den-4-und-5-maerz-2017-angekuendigt\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-x-kodo-taiko-performing-arts-ensemble-fuer-den-4-und-5-maerz-2017-angekuendigt\/\",\"name\":\"Hatsune Miku \u00d7 Kod\u014d Taiko Performing Arts Ensemble f\u00fcr den 4. und 5. M\u00e4rz 2017 angek\u00fcndigt - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-x-kodo-taiko-performing-arts-ensemble-fuer-den-4-und-5-maerz-2017-angekuendigt\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-12-03T11:54:27+00:00\",\"dateModified\":\"2016-12-22T19:23:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-x-kodo-taiko-performing-arts-ensemble-fuer-den-4-und-5-maerz-2017-angekuendigt\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-x-kodo-taiko-performing-arts-ensemble-fuer-den-4-und-5-maerz-2017-angekuendigt\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-x-kodo-taiko-performing-arts-ensemble-fuer-den-4-und-5-maerz-2017-angekuendigt\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Hatsune Miku \u00d7 Kod\u014d Taiko Performing Arts Ensemble f\u00fcr den 4. und 5. M\u00e4rz 2017 angek\u00fcndigt\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\",\"name\":\"Cinzya\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Cinzya\"},\"description\":\"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/cinzzya\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Hatsune Miku \u00d7 Kod\u014d Taiko Performing Arts Ensemble f\u00fcr den 4. und 5. M\u00e4rz 2017 angek\u00fcndigt - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-x-kodo-taiko-performing-arts-ensemble-fuer-den-4-und-5-maerz-2017-angekuendigt\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Hatsune Miku \u00d7 Kod\u014d Taiko Performing Arts Ensemble f\u00fcr den 4. und 5. M\u00e4rz 2017 angek\u00fcndigt - VNN","og_description":"Die erste Vorstellung einer Kollaboration von Hatsune Miku und Kod\u014d, Japans international bekannte Taiko-Trommel-Ensemble, wurde angek\u00fcndigt! Die Vorstellung ist Teil des Offiziellen Programms der Olympischen Spiele in Tokyo, um den Charme der japanischen Kultur \u00fcberregional zu verbreiten und die Hauptevents einzuleiten. Die Auff\u00fchrung wird am 4.~5. M\u00e4rz 2017 in der NHK Hall stattfinden. Tickets werden &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-x-kodo-taiko-performing-arts-ensemble-fuer-den-4-und-5-maerz-2017-angekuendigt\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-12-03T11:54:27+00:00","article_modified_time":"2016-12-22T19:23:27+00:00","og_image":[{"width":768,"height":427,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Miku-x-Kodo-header.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@cinzzya","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Cinzya","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-x-kodo-taiko-performing-arts-ensemble-fuer-den-4-und-5-maerz-2017-angekuendigt\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Miku-x-Kodo-header.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Miku-x-Kodo-header.jpg","width":768,"height":427},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-x-kodo-taiko-performing-arts-ensemble-fuer-den-4-und-5-maerz-2017-angekuendigt\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-x-kodo-taiko-performing-arts-ensemble-fuer-den-4-und-5-maerz-2017-angekuendigt\/","name":"Hatsune Miku \u00d7 Kod\u014d Taiko Performing Arts Ensemble f\u00fcr den 4. und 5. M\u00e4rz 2017 angek\u00fcndigt - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-x-kodo-taiko-performing-arts-ensemble-fuer-den-4-und-5-maerz-2017-angekuendigt\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-12-03T11:54:27+00:00","dateModified":"2016-12-22T19:23:27+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-x-kodo-taiko-performing-arts-ensemble-fuer-den-4-und-5-maerz-2017-angekuendigt\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-x-kodo-taiko-performing-arts-ensemble-fuer-den-4-und-5-maerz-2017-angekuendigt\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-x-kodo-taiko-performing-arts-ensemble-fuer-den-4-und-5-maerz-2017-angekuendigt\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Hatsune Miku \u00d7 Kod\u014d Taiko Performing Arts Ensemble f\u00fcr den 4. und 5. M\u00e4rz 2017 angek\u00fcndigt"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4","name":"Cinzya","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Cinzya"},"description":"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/cinzzya","https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/71428"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/104"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=71428"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/71428\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/70361"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=71428"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=71428"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=71428"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}