{"id":176038,"date":"2018-06-09T11:17:56","date_gmt":"2018-06-09T15:17:56","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=176038"},"modified":"2018-06-09T13:20:39","modified_gmt":"2018-06-09T17:20:39","slug":"lalbum-officiel-hatsune-miku-magical-mirai-2018-a-ete-annonce-il-sortira-le-25-juillet","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-officiel-hatsune-miku-magical-mirai-2018-a-ete-annonce-il-sortira-le-25-juillet\/","title":{"rendered":"L\u2019Album Officiel Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 A Et\u00e9 Annonc\u00e9, Il Sortira le 25 Juillet"},"content":{"rendered":"<p><img class=\"aligncenter wp-image-22918\" src=\"http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/goods_official_cd.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" \/><\/p>\n<p>La liste des chansons de l\u2019album officiel de la prochaine Magical Mirai de cette ann\u00e9e a \u00e9t\u00e9 announc\u00e9e !\u00a0Cette compilation de deux disques contient dix pistes qui seront jou\u00e9es en direct pendant les concerts en ao\u00fbt et en septembre, ainsi que deux clips musicaux. La dixi\u00e8me piste est une chanson bonus qui sera r\u00e9v\u00e9l\u00e9e \u00e0 une date ult\u00e9rieure.\u00a0Sur la pochette de l\u2019album figure le dessin principal de cette ann\u00e9e fait par l\u2019artiste <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/32604\">Mika Pikazo<\/a>.<\/p>\n<p>L\u2019album official de la Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 sortira le 25 juillet 2018 et co\u00fbtera 2 100 yen. La liste des chansons est la suivante :<\/p>\n<h3><strong>DISQUE 1 [CD]<\/strong><\/h3>\n<ol>\n<li>Greenlights Serenade \/ <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/10137\">Omoi<\/a> avec Hatsune Miku &lt;Th\u00e8me musical de la Magical Mirai 2018&gt;<\/li>\n<li>Inferiority Superiority \/ <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/772\">GigaP<\/a> avec Kagamine Rin &amp; Len &lt;Th\u00e8me musical du \u00ab\u00a010\u00e8me Anniversaire de Kagamine Rin &amp; Len\u00a0\u00bb de la Magical Mirai&gt;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/35603\">Viva Happy<\/a> \/ <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/624\">Mitchie M<\/a> avec Hatsune Miku<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/1513\">No Logic<\/a> \/ <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/11\">JimmyThumbP\u00a0<\/a>avec Megurine Luka<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/19913\">on the rocks<\/a> \/ <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/58\">OSTER project<\/a> avec MEIKO &amp; KAITO<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/156001\">Dreamless Dreams<\/a> \/ <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/28208\">Harumaki Gohan<\/a> Avec Hatsune Miku<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/107188\">Attakaito<\/a> \/ <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/715\">halyosy<\/a> avec KAITO<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/164110\">Reverse Universe<\/a> \/ <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/36280\">Nayutan Seijin<\/a> avec Hatsune Miku<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/191838\">METEOR<\/a> \/ <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/10216\">DIVELA<\/a> avec Hatsune Miku &lt;Vainqueur du Grand Prix du Concours de Chansons&gt;<\/li>\n<li>&lt;Chanson Bonus&gt; (A Venir\u2026)<\/li>\n<\/ol>\n<h3><strong>DISQUE 2 [DVD]<\/strong><\/h3>\n<ol>\n<li>Greenlights Serenade \/ <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/10137\">Omoi<\/a> avec Hatsune Miku &lt;Clip&gt;<\/li>\n<li>Inferiority Superiority \/ <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/772\">GigaP<\/a> avec Kagamine Rin &amp; Len &lt;Clip&gt;<\/li>\n<\/ol>\n<p>La Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 se tiendra \u00e0 deux endroit en ao\u00fbt et en septembre : \u00e0 l\u2019INTEX Osaka \u00e0 Osaka les 25 et 26 ao\u00fbt et au Makuhari Messe \u00e0 Tokyo du 31 ao\u00fbt au 2 septembre. Pour le moment, les inscriptions pour obtenir un ticket pour le concert pour les fans d\u2019outremer seront ouvertes jusqu\u2019au 28 mai, alors que les inscriptions pour les packs d\u2019h\u00e9bergements seront ouvertes jusqu\u2019au 15 mai.<\/p>\n<p>Site Officiel de la Magical Mirai 2018 : <a href=\"http:\/\/magicalmirai.com\/2018\/\">http:\/\/magicalmirai.com\/2018\/<\/a><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/ZfsW9O96yAw?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/hQLa248kPCA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La liste des chansons de l\u2019album officiel de la prochaine Magical Mirai de cette ann\u00e9e a \u00e9t\u00e9 announc\u00e9e !\u00a0Cette compilation de deux disques contient dix pistes qui seront jou\u00e9es en direct pendant les concerts en ao\u00fbt et en septembre, ainsi que deux clips musicaux. La dixi\u00e8me piste est une chanson bonus qui sera r\u00e9v\u00e9l\u00e9e \u00e0 &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":176045,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2443],"tags":[2931,2932],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>L\u2019Album Officiel Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 A Et\u00e9 Annonc\u00e9, Il Sortira le 25 Juillet - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-officiel-hatsune-miku-magical-mirai-2018-a-ete-annonce-il-sortira-le-25-juillet\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"L\u2019Album Officiel Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 A Et\u00e9 Annonc\u00e9, Il Sortira le 25 Juillet - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La liste des chansons de l\u2019album officiel de la prochaine Magical Mirai de cette ann\u00e9e a \u00e9t\u00e9 announc\u00e9e !\u00a0Cette compilation de deux disques contient dix pistes qui seront jou\u00e9es en direct pendant les concerts en ao\u00fbt et en septembre, ainsi que deux clips musicaux. La dixi\u00e8me piste est une chanson bonus qui sera r\u00e9v\u00e9l\u00e9e \u00e0 &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-officiel-hatsune-miku-magical-mirai-2018-a-ete-annonce-il-sortira-le-25-juillet\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-06-09T15:17:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-06-09T17:20:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/goods_official_cd.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"700\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"700\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-officiel-hatsune-miku-magical-mirai-2018-a-ete-annonce-il-sortira-le-25-juillet\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/goods_official_cd.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/goods_official_cd.jpg\",\"width\":700,\"height\":700},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-officiel-hatsune-miku-magical-mirai-2018-a-ete-annonce-il-sortira-le-25-juillet\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-officiel-hatsune-miku-magical-mirai-2018-a-ete-annonce-il-sortira-le-25-juillet\/\",\"name\":\"L\u2019Album Officiel Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 A Et\u00e9 Annonc\u00e9, Il Sortira le 25 Juillet - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-officiel-hatsune-miku-magical-mirai-2018-a-ete-annonce-il-sortira-le-25-juillet\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-06-09T15:17:56+00:00\",\"dateModified\":\"2018-06-09T17:20:39+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-officiel-hatsune-miku-magical-mirai-2018-a-ete-annonce-il-sortira-le-25-juillet\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-officiel-hatsune-miku-magical-mirai-2018-a-ete-annonce-il-sortira-le-25-juillet\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-officiel-hatsune-miku-magical-mirai-2018-a-ete-annonce-il-sortira-le-25-juillet\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"L\u2019Album Officiel Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 A Et\u00e9 Annonc\u00e9, Il Sortira le 25 Juillet\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"L\u2019Album Officiel Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 A Et\u00e9 Annonc\u00e9, Il Sortira le 25 Juillet - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-officiel-hatsune-miku-magical-mirai-2018-a-ete-annonce-il-sortira-le-25-juillet\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"L\u2019Album Officiel Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 A Et\u00e9 Annonc\u00e9, Il Sortira le 25 Juillet - VNN","og_description":"La liste des chansons de l\u2019album officiel de la prochaine Magical Mirai de cette ann\u00e9e a \u00e9t\u00e9 announc\u00e9e !\u00a0Cette compilation de deux disques contient dix pistes qui seront jou\u00e9es en direct pendant les concerts en ao\u00fbt et en septembre, ainsi que deux clips musicaux. La dixi\u00e8me piste est une chanson bonus qui sera r\u00e9v\u00e9l\u00e9e \u00e0 &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-officiel-hatsune-miku-magical-mirai-2018-a-ete-annonce-il-sortira-le-25-juillet\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-06-09T15:17:56+00:00","article_modified_time":"2018-06-09T17:20:39+00:00","og_image":[{"width":700,"height":700,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/goods_official_cd.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-officiel-hatsune-miku-magical-mirai-2018-a-ete-annonce-il-sortira-le-25-juillet\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/goods_official_cd.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/goods_official_cd.jpg","width":700,"height":700},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-officiel-hatsune-miku-magical-mirai-2018-a-ete-annonce-il-sortira-le-25-juillet\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-officiel-hatsune-miku-magical-mirai-2018-a-ete-annonce-il-sortira-le-25-juillet\/","name":"L\u2019Album Officiel Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 A Et\u00e9 Annonc\u00e9, Il Sortira le 25 Juillet - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-officiel-hatsune-miku-magical-mirai-2018-a-ete-annonce-il-sortira-le-25-juillet\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-06-09T15:17:56+00:00","dateModified":"2018-06-09T17:20:39+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-officiel-hatsune-miku-magical-mirai-2018-a-ete-annonce-il-sortira-le-25-juillet\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-officiel-hatsune-miku-magical-mirai-2018-a-ete-annonce-il-sortira-le-25-juillet\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-officiel-hatsune-miku-magical-mirai-2018-a-ete-annonce-il-sortira-le-25-juillet\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"L\u2019Album Officiel Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 A Et\u00e9 Annonc\u00e9, Il Sortira le 25 Juillet"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/176038"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=176038"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/176038\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/176045"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=176038"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=176038"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=176038"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}