{"id":253787,"date":"2020-02-29T21:08:24","date_gmt":"2020-03-01T02:08:24","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=253787"},"modified":"2020-03-07T20:06:30","modified_gmt":"2020-03-08T01:06:30","slug":"la-bande-son-du-spectacle-aria-disponible-en-precommande","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-bande-son-du-spectacle-aria-disponible-en-precommande\/","title":{"rendered":"La bande-son du spectacle  \u00ab\u00a0ARIA\u00a0\u00bb disponible en pr\u00e9commande !"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/87938933_2858348347725023_370989950654480384_n.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-253645\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/87938933_2858348347725023_370989950654480384_n.jpg\" alt=\"\" width=\"556\" height=\"393\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/87938933_2858348347725023_370989950654480384_n.jpg 842w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/87938933_2858348347725023_370989950654480384_n-300x212.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/87938933_2858348347725023_370989950654480384_n-800x565.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 556px) 100vw, 556px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Lors d&rsquo;une annonce <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/?epa=SEARCH_BOX\">sur la page Facebook officielle d&rsquo;IA<\/a>, 1st Place a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 que <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Al\/27093\"><strong>la bande-son du spectacle musical \u00ab\u00a0ARIA\u00a0\u00bb\u00a0<\/strong><\/a> est d\u00e9sormais disponible en pr\u00e9commande internationale pour les fans !<\/p>\n<p>Cette nouvelle bande-originale comprend 21 chansons en haute d\u00e9finition et 5 nouvelles pistes vocales. Cet album \u00e9tait uniquement vendu lors d&rsquo;\u00e9v\u00e8nements sp\u00e9ciaux au Japon et \u00e0 l&rsquo;\u00e9tranger, ce qui en faisait un article tr\u00e8s convoit\u00e9 aupr\u00e8s des fans. Il inclut \u00e9galement de nombreux messages enregistr\u00e9s par IA !<\/p>\n<p>Dans cet album il sera possible de reconna\u00eetre de grands noms du milieu\u00a0 comme <strong>Shinichi Osawa<\/strong> (<strong>MONDO GROSSO<\/strong>), <strong>TeddyLoid<\/strong>, <strong>ANANT-GARDE EYES<\/strong>, <strong>Ishifuro<\/strong>, et <strong>DJ DANTZ<\/strong>.<\/p>\n<p>Tout fan qui le pr\u00e9commandera sur <a href=\"https:\/\/otakumode.com\/search?mode=shop&amp;sort=rec&amp;keyword=vocaloid&amp;filter=buyable&amp;sort=new&amp;utm_campaign=affiliate_587ebd038fe9b9cc2db5af90&amp;utm_medium=affiliate&amp;utm_source=ad\"><strong>Tokyo Otaku Mode<\/strong><\/a> ou <a href=\"https:\/\/www.cdjapan.co.jp\/aff\/click.cgi\/PytJTGW7Lok\/5636\/A800688\/\"><strong>CD Japan<\/strong><\/a> obtiendra en cadeau un produit unique. De plus, si vous passez par <strong>Tokyo Otaku Mode,<\/strong> vous recevrez un lot sp\u00e9cial d&rsquo;insignes, tandis que ceux qui passeront par <strong>CD Japan<\/strong> recevront un porte-cl\u00e9s acrylique.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/88175280_2858348081058383_2191768733666508800_n.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-253671\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/88175280_2858348081058383_2191768733666508800_n.jpg\" alt=\"\" width=\"614\" height=\"434\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/88175280_2858348081058383_2191768733666508800_n.jpg 842w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/88175280_2858348081058383_2191768733666508800_n-300x212.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/88175280_2858348081058383_2191768733666508800_n-800x565.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 614px) 100vw, 614px\" \/><\/a><\/p>\n<h3><strong>D\u00e9tails du produit<br \/>\n<\/strong><\/h3>\n<p><strong>Artiste :<\/strong> IA<br \/>\n<strong>Titre :<\/strong> <em>MUSICAL &amp; LIVE SHOW \u00ab\u00a0ARIA\u00a0\u00bb ORIGINAL SOUNDTRACK<\/em> (Comprenant 21 chansons)<br \/>\n<strong>Date de sortie :<\/strong> 18 mars 2020<br \/>\n<strong>Date de mise en ligne <\/strong>: 18 mars 2020 (Disponible sur plusieurs plateformes de streaming \u00e0 travers le monde)<br \/>\n<strong>Prix <\/strong>: 3500 yen HT (environ 29,50 \u20ac )<\/p>\n<p><strong>Pistes<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Introduction \uff5ePlanet ARIA\uff5e<\/li>\n<li>ARIA&rsquo;s Breath<\/li>\n<li>Dawn of the Planet ARIA<\/li>\n<li>HAVE FUN!<\/li>\n<li>Discord<\/li>\n<li>The National Anthem Of ARIA<\/li>\n<li>One Heart<\/li>\n<li>Resonance World \uff5eInner Journey\uff5e<\/li>\n<li>LIFE LOVE PEACE<\/li>\n<li>PARTY A GO-GO<\/li>\n<li>Conqueror<\/li>\n<li>\u7d76\u5bfe\u9818\u57df<\/li>\n<li>\u30db\u30ed\u30f3\u30dc\u30c3\u30c8 feat. IA (ARIA Ver.)<\/li>\n<li>Reload<\/li>\n<li>\u591c\u5484\u30c7\u30a3\u30bb\u30a4\u30d6 -TeddyLoid Hopping Remix-<\/li>\n<li>\u3066\u308b\u307f\u3044 (Live Version)<\/li>\n<li>Euphoria (Live Version)<\/li>\n<li>Resonance World<\/li>\n<li>The Eternity And More<\/li>\n<li>Higher<\/li>\n<li>ARIA ON THE PLANETES \uff5eBest wishes for you\uff5e<\/li>\n<\/ul>\n<h3><strong>Pr\u00e9commander<\/strong><\/h3>\n<p>Il est possible de pr\u00e9commander ce fabuleux album sur les sites suivants :<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cdjapan.neowing.co.jp\/product\/ARIA-1002\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">CD JAPAN (Click Me)<\/a><br \/>\n<em>(Pour le moment le lien ne fonctionne pas, une fois que 1st Place aura arrang\u00e9 ceci, nous le mettrons \u00e0 jour)<\/em><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/otakumode.com\/shop\/5e576982ea7193e75968caf0\/Musical-Live-Show-Aria-Original-Soundtrack-CD?sort=new&amp;utm_campaign=affiliate_587ebd038fe9b9cc2db5af90&amp;utm_medium=affiliate&amp;utm_source=ad\">Tokyo Otaku Mode (Click Me)<\/a><\/p>\n<p><em>Attention : uniquement accessible pour les livraisons \u00e0 l&rsquo;\u00e9tranger.<\/em><\/p>\n<h3><strong>Sources<\/strong><\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/1542120009347870\/posts\/2858348774391647\/?d=n\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Page Facebook officielle IA (international) <\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Lors d&rsquo;une annonce sur la page Facebook officielle d&rsquo;IA, 1st Place a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 que la bande-son du spectacle musical \u00ab\u00a0ARIA\u00a0\u00bb\u00a0 est d\u00e9sormais disponible en pr\u00e9commande internationale pour les fans ! Cette nouvelle bande-originale comprend 21 chansons en haute d\u00e9finition et 5 nouvelles pistes vocales. Cet album \u00e9tait uniquement vendu lors d&rsquo;\u00e9v\u00e8nements sp\u00e9ciaux au Japon et &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":159,"featured_media":253693,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2439,2443],"tags":[3350,3374,3968,4094,3926],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La bande-son du spectacle &quot;ARIA&quot; disponible en pr\u00e9commande ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-bande-son-du-spectacle-aria-disponible-en-precommande\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La bande-son du spectacle &quot;ARIA&quot; disponible en pr\u00e9commande ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Lors d&rsquo;une annonce sur la page Facebook officielle d&rsquo;IA, 1st Place a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 que la bande-son du spectacle musical \u00ab\u00a0ARIA\u00a0\u00bb\u00a0 est d\u00e9sormais disponible en pr\u00e9commande internationale pour les fans ! Cette nouvelle bande-originale comprend 21 chansons en haute d\u00e9finition et 5 nouvelles pistes vocales. Cet album \u00e9tait uniquement vendu lors d&rsquo;\u00e9v\u00e8nements sp\u00e9ciaux au Japon et &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-bande-son-du-spectacle-aria-disponible-en-precommande\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-03-01T02:08:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-03-08T01:06:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/iafeatured.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"927\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"497\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MillyAqualine\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-bande-son-du-spectacle-aria-disponible-en-precommande\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/iafeatured.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/iafeatured.png\",\"width\":927,\"height\":497},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-bande-son-du-spectacle-aria-disponible-en-precommande\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-bande-son-du-spectacle-aria-disponible-en-precommande\/\",\"name\":\"La bande-son du spectacle \\\"ARIA\\\" disponible en pr\u00e9commande ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-bande-son-du-spectacle-aria-disponible-en-precommande\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-03-01T02:08:24+00:00\",\"dateModified\":\"2020-03-08T01:06:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-bande-son-du-spectacle-aria-disponible-en-precommande\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-bande-son-du-spectacle-aria-disponible-en-precommande\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-bande-son-du-spectacle-aria-disponible-en-precommande\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La bande-son du spectacle \u00ab\u00a0ARIA\u00a0\u00bb disponible en pr\u00e9commande !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\",\"name\":\"MillyAqualine\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"MillyAqualine\"},\"description\":\"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La bande-son du spectacle \"ARIA\" disponible en pr\u00e9commande ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-bande-son-du-spectacle-aria-disponible-en-precommande\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La bande-son du spectacle \"ARIA\" disponible en pr\u00e9commande ! - VNN","og_description":"Lors d&rsquo;une annonce sur la page Facebook officielle d&rsquo;IA, 1st Place a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 que la bande-son du spectacle musical \u00ab\u00a0ARIA\u00a0\u00bb\u00a0 est d\u00e9sormais disponible en pr\u00e9commande internationale pour les fans ! Cette nouvelle bande-originale comprend 21 chansons en haute d\u00e9finition et 5 nouvelles pistes vocales. Cet album \u00e9tait uniquement vendu lors d&rsquo;\u00e9v\u00e8nements sp\u00e9ciaux au Japon et &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-bande-son-du-spectacle-aria-disponible-en-precommande\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2020-03-01T02:08:24+00:00","article_modified_time":"2020-03-08T01:06:30+00:00","og_image":[{"width":927,"height":497,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/iafeatured.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"MillyAqualine","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-bande-son-du-spectacle-aria-disponible-en-precommande\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/iafeatured.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/iafeatured.png","width":927,"height":497},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-bande-son-du-spectacle-aria-disponible-en-precommande\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-bande-son-du-spectacle-aria-disponible-en-precommande\/","name":"La bande-son du spectacle \"ARIA\" disponible en pr\u00e9commande ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-bande-son-du-spectacle-aria-disponible-en-precommande\/#primaryimage"},"datePublished":"2020-03-01T02:08:24+00:00","dateModified":"2020-03-08T01:06:30+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-bande-son-du-spectacle-aria-disponible-en-precommande\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-bande-son-du-spectacle-aria-disponible-en-precommande\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-bande-son-du-spectacle-aria-disponible-en-precommande\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La bande-son du spectacle \u00ab\u00a0ARIA\u00a0\u00bb disponible en pr\u00e9commande !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272","name":"MillyAqualine","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","caption":"MillyAqualine"},"description":"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/253787"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/159"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=253787"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/253787\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":253788,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/253787\/revisions\/253788"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/253693"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=253787"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=253787"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=253787"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}