{"id":253785,"date":"2020-02-27T18:56:11","date_gmt":"2020-02-27T23:56:11","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=253785"},"modified":"2020-03-07T19:41:57","modified_gmt":"2020-03-08T00:41:57","slug":"yomiuri-land-levenement-annule-a-cause-du-coronavirus","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yomiuri-land-levenement-annule-a-cause-du-coronavirus\/","title":{"rendered":"Yomiuri Land : l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement annul\u00e9 \u00e0 cause du coronavirus"},"content":{"rendered":"<p>Lors d&rsquo;une r\u00e9cente <a href=\"https:\/\/twitter.com\/pj_sekai\/status\/1232878242345836544\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">annonce<\/a> sur Twitter, les organisateurs ont h\u00e9las confirm\u00e9 l&rsquo;annulation de \u00ab\u00a0<strong>HATSUNE MIKU WITH YOU 2019&Prime;, <\/strong>pr\u00e9vu du 7 au 9 mars 2020 \u00e0 Yomiuri Land, suite au mondialement c\u00e9l\u00e8bre <strong>COVID-19,<\/strong> aussi appel\u00e9 Coronavirus.<\/p>\n<p>Le porte-parole de PJ Sekai a indiqu\u00e9 qu&rsquo;il s&rsquo;agissait \u00ab\u00a0d&rsquo;une mesure de pr\u00e9caution face \u00e0 l&rsquo;\u00e9pid\u00e9mie de maladie infectieuse g\u00e9n\u00e9r\u00e9e par ce nouveau virus, et d&rsquo;un gage de protection pour nos consommateurs.\u00a0\u00bb<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u3010\u3088\u307f\u3046\u308a\u30e9\u30f3\u30c9\u8a66\u904a\u4e2d\u6b62\u306e\u304a\u77e5\u3089\u305b\u3011<br \/>\u65b0\u578b\u30b3\u30ed\u30ca\u30a6\u30a4\u30eb\u30b9\u306e\u611f\u67d3\u75c7\u62e1\u5927\u306e\u9632\u6b62\u3068\u3001\u304a\u5ba2\u69d8\u306e\u5b89\u5168\u3092\u8003\u616e\u3057\u30013\u67087\u65e5\u304b\u30893\u67089\u65e5\u306b\u3066\u958b\u50ac\u3092\u4e88\u5b9a\u3057\u3066\u304a\u308a\u307e\u3057\u305f\u8a66\u904a\u4f1a\u3092\u4e2d\u6b62\u3055\u305b\u3066\u3044\u305f\u3060\u304d\u307e\u3059\u3002<br \/>\u306a\u306b\u3068\u305e\u3054\u4e86\u627f\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002<a href=\"https:\/\/t.co\/KSxMPMPNhu\">https:\/\/t.co\/KSxMPMPNhu<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%88%9D%E9%9F%B3%E3%83%9F%E3%82%AF?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u521d\u97f3\u30df\u30af<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%82%BB%E3%82%AB%E3%82%A4?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u30bb\u30ab\u30a4<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u30d7\u30ed\u30b8\u30a7\u30af\u30c8\u30bb\u30ab\u30a4 \u30ab\u30e9\u30d5\u30eb\u30b9\u30c6\u30fc\u30b8\uff01 feat. \u521d\u97f3\u30df\u30af (@pj_sekai) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/pj_sekai\/status\/1232878242345836544?ref_src=twsrc%5Etfw\">February 27, 2020<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Ci-dessous les manifestations concern\u00e9es :<\/p>\n<ul>\n<li>Du 7 au 9 mars 2020<b><br \/>\nEv\u00e8nement vid\u00e9oludique \u201cSEGA feat. HATSUNE MIKU Project\u201d<br \/>\n<\/b><\/li>\n<li>8 mars, 2020<br \/>\n<b>Projection \u201cHATSUNE MIKU WITH YOU 2019\u201d<br \/>\n<\/b><\/li>\n<\/ul>\n<p>Tr\u00e8s prochainement, les organisateurs annonceront sur leur page officielle les modalit\u00e9s de remboursement des billets. A surveiller donc !<\/p>\n<h3><strong>Sources<\/strong><\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/pjsekai.sega.jp\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Site officiel de Project Sekai <\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/pj_sekai\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Page Twitter de Project Sekai <\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Lors d&rsquo;une r\u00e9cente annonce sur Twitter, les organisateurs ont h\u00e9las confirm\u00e9 l&rsquo;annulation de \u00ab\u00a0HATSUNE MIKU WITH YOU 2019&Prime;, pr\u00e9vu du 7 au 9 mars 2020 \u00e0 Yomiuri Land, suite au mondialement c\u00e9l\u00e8bre COVID-19, aussi appel\u00e9 Coronavirus. Le porte-parole de PJ Sekai a indiqu\u00e9 qu&rsquo;il s&rsquo;agissait \u00ab\u00a0d&rsquo;une mesure de pr\u00e9caution face \u00e0 l&rsquo;\u00e9pid\u00e9mie de maladie infectieuse &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":159,"featured_media":253618,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2439,2442],"tags":[4146,4143,4145,4144],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Yomiuri Land : l&#039;\u00e9v\u00e8nement annul\u00e9 \u00e0 cause du coronavirus - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yomiuri-land-levenement-annule-a-cause-du-coronavirus\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Yomiuri Land : l&#039;\u00e9v\u00e8nement annul\u00e9 \u00e0 cause du coronavirus - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Lors d&rsquo;une r\u00e9cente annonce sur Twitter, les organisateurs ont h\u00e9las confirm\u00e9 l&rsquo;annulation de \u00ab\u00a0HATSUNE MIKU WITH YOU 2019&Prime;, pr\u00e9vu du 7 au 9 mars 2020 \u00e0 Yomiuri Land, suite au mondialement c\u00e9l\u00e8bre COVID-19, aussi appel\u00e9 Coronavirus. Le porte-parole de PJ Sekai a indiqu\u00e9 qu&rsquo;il s&rsquo;agissait \u00ab\u00a0d&rsquo;une mesure de pr\u00e9caution face \u00e0 l&rsquo;\u00e9pid\u00e9mie de maladie infectieuse &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yomiuri-land-levenement-annule-a-cause-du-coronavirus\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-02-27T23:56:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-03-08T00:41:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/miku_visual_web_W790H1188_191230.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"790\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1186\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MillyAqualine\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yomiuri-land-levenement-annule-a-cause-du-coronavirus\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/miku_visual_web_W790H1188_191230.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/miku_visual_web_W790H1188_191230.jpg\",\"width\":790,\"height\":1186},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yomiuri-land-levenement-annule-a-cause-du-coronavirus\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yomiuri-land-levenement-annule-a-cause-du-coronavirus\/\",\"name\":\"Yomiuri Land : l'\u00e9v\u00e8nement annul\u00e9 \u00e0 cause du coronavirus - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yomiuri-land-levenement-annule-a-cause-du-coronavirus\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-02-27T23:56:11+00:00\",\"dateModified\":\"2020-03-08T00:41:57+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yomiuri-land-levenement-annule-a-cause-du-coronavirus\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yomiuri-land-levenement-annule-a-cause-du-coronavirus\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yomiuri-land-levenement-annule-a-cause-du-coronavirus\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Yomiuri Land : l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement annul\u00e9 \u00e0 cause du coronavirus\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\",\"name\":\"MillyAqualine\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"MillyAqualine\"},\"description\":\"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Yomiuri Land : l'\u00e9v\u00e8nement annul\u00e9 \u00e0 cause du coronavirus - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yomiuri-land-levenement-annule-a-cause-du-coronavirus\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Yomiuri Land : l'\u00e9v\u00e8nement annul\u00e9 \u00e0 cause du coronavirus - VNN","og_description":"Lors d&rsquo;une r\u00e9cente annonce sur Twitter, les organisateurs ont h\u00e9las confirm\u00e9 l&rsquo;annulation de \u00ab\u00a0HATSUNE MIKU WITH YOU 2019&Prime;, pr\u00e9vu du 7 au 9 mars 2020 \u00e0 Yomiuri Land, suite au mondialement c\u00e9l\u00e8bre COVID-19, aussi appel\u00e9 Coronavirus. Le porte-parole de PJ Sekai a indiqu\u00e9 qu&rsquo;il s&rsquo;agissait \u00ab\u00a0d&rsquo;une mesure de pr\u00e9caution face \u00e0 l&rsquo;\u00e9pid\u00e9mie de maladie infectieuse &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yomiuri-land-levenement-annule-a-cause-du-coronavirus\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2020-02-27T23:56:11+00:00","article_modified_time":"2020-03-08T00:41:57+00:00","og_image":[{"width":790,"height":1186,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/miku_visual_web_W790H1188_191230.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"MillyAqualine","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yomiuri-land-levenement-annule-a-cause-du-coronavirus\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/miku_visual_web_W790H1188_191230.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/miku_visual_web_W790H1188_191230.jpg","width":790,"height":1186},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yomiuri-land-levenement-annule-a-cause-du-coronavirus\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yomiuri-land-levenement-annule-a-cause-du-coronavirus\/","name":"Yomiuri Land : l'\u00e9v\u00e8nement annul\u00e9 \u00e0 cause du coronavirus - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yomiuri-land-levenement-annule-a-cause-du-coronavirus\/#primaryimage"},"datePublished":"2020-02-27T23:56:11+00:00","dateModified":"2020-03-08T00:41:57+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yomiuri-land-levenement-annule-a-cause-du-coronavirus\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yomiuri-land-levenement-annule-a-cause-du-coronavirus\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yomiuri-land-levenement-annule-a-cause-du-coronavirus\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Yomiuri Land : l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement annul\u00e9 \u00e0 cause du coronavirus"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272","name":"MillyAqualine","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","caption":"MillyAqualine"},"description":"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/253785"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/159"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=253785"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/253785\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":253786,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/253785\/revisions\/253786"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/253618"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=253785"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=253785"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=253785"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}