{"id":97478,"date":"2017-04-20T05:31:55","date_gmt":"2017-04-20T09:31:55","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=97478\/"},"modified":"2017-04-20T11:48:42","modified_gmt":"2017-04-20T15:48:42","slug":"vnn-andra-alle-fiere-hanami-e-anime-north","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-andra-alle-fiere-hanami-e-anime-north\/","title":{"rendered":"VNN andr\u00e0 alle fiere Hanami e Anime North"},"content":{"rendered":"<p>La stagione delle fiere \u00e8 nel pieno delle sue attivit\u00e0 e ci\u00f2 significa che dovreste aspettarvi la nostra presenza in a\u00e8lcuni eventi di questa stagione! Detto questo, permettetemi di parlarvi dei nostri programmi per Maggio.<\/p>\n<h2>Hanami<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/hanami-header-neu-2016v8.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-97407\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/hanami-header-neu-2016v8.png\" alt=\"\" width=\"775\" height=\"189\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/hanami-header-neu-2016v8.png 955w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/hanami-header-neu-2016v8-300x73.png 300w\" sizes=\"(max-width: 775px) 100vw, 775px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Troverete Cinzya, membro del nostro team Tedesco, andr\u00e0 all&#8217;<a href=\"https:\/\/hanami-ludwigshafen.de\/\" target=\"_blank\">Hanami<\/a>, Gi\u00e0, sar\u00e0 la prima volta in cui VNN parteciper\u00e0 ad un evento in Germania! La fiera si terr\u00e0 dal 6 al 7 maggio.<\/p>\n<h4>Location<\/h4>\n<p>Pfalzbau Ludwigshafen<br \/>\nBerliner Stra\u00dfe 30<br \/>\n67059 Ludwigshafen<\/p>\n<h2>Anime North<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/15895225_1246595108755550_1314285787141128164_n.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-96898\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/15895225_1246595108755550_1314285787141128164_n.png\" alt=\"\" width=\"686\" height=\"261\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/15895225_1246595108755550_1314285787141128164_n.png 828w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/15895225_1246595108755550_1314285787141128164_n-300x114.png 300w\" sizes=\"(max-width: 686px) 100vw, 686px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Per chi ci segue da un po&#8217; certo potr\u00e0 ricordare che Monds era stato alla scorsa edizione dell&#8217;<a href=\"http:\/\/www.animenorth.com\/live\/\" target=\"_blank\">Anime North<\/a>, l&#8217;anno scorso, quando Asami Shimoda (doppiatrice di Rin e Len) partecip\u00f2 all&#8217;evento. In quell&#8217;occasione ebbe l&#8217;opportunit\u00e0 di farle qualche domanda! Se volete saperne di pi\u00f9 vi baster\u00e0 cliccare <a href=\"\/?p=8245\">qui<\/a>. Monds \u00e8 felicissimo di comunicarci che non mancher\u00e0 neanche quest&#8217;anno alla fiera sopracitata! Tuttavia non terr\u00e0 alcun workshop stavolta, porter\u00e0 per\u00f2 qualche spilla da dare ai fan. Se lo vedete in giro con indosso la sua maglietta di VNN, fermatelo e prendete qualcosa anche per voi!<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/IMG_1049-e1492640329672.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-97422\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/IMG_1049-e1492640329672-768x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"601\" height=\"801\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/IMG_1049-e1492640329672-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/IMG_1049-e1492640329672-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/IMG_1049-e1492640329672.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 601px) 100vw, 601px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Inoltre, ricordatevi che anche IA sar\u00e0 ospite dell&#8217;Anime North quest&#8217;anno! Assicuratevi di non mandare il suo evento.<\/p>\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = \"\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v2.3\";  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));<\/script><\/p>\n<div class=\"fb-post\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/photos\/a.1624555951104275.1073741828.1542120009347870\/2097392443820621\/?type=3\" data-width=\"618\">\n<blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/posts\/2097392443820621:0\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\">\n<p>Hello Canada!Will you see you at Anime North Compass in Toronto on May 26th~28th? Stay up for upcoming news about IA related events at Anime North!<\/p>\n<p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/\">IA\u3000World Page<\/a> on&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/posts\/2097392443820621:0\">Monday, April 17, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<h4>Dettagli<\/h4>\n<p>Il centro congressi di Toronto (Toronto Congress Centre)<br \/>\n650 Dixon Road<br \/>\nToronto, Ontario<br \/>\nM9W 1J1<br \/>\nMay 26th-28th<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>Altre fiere<\/h2>\n<h4><span class=\"_4yxo\">Giugno<\/span><\/h4>\n<p><a href=\"https:\/\/www.dokomi.de\/en\" target=\"_blank\">Dokomi<\/a>: 3 e 4 Giugno\u00a0(D\u00fcsseldorf, Germania)<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.animemesse.de\/en\/\" target=\"_blank\">Anime Messe Berlin<\/a>: dal 23 al 25 Giugno\u00a0(Berlino, Germania)<\/p>\n<h4><span class=\"_4yxo\">Luglio<\/span><\/h4>\n<p><a href=\"http:\/\/www.anime-expo.org\/\" target=\"_blank\">Anime Expo<\/a>: dal 1 al 4 Luglio (California, USA)<\/p>\n<h4><span class=\"_4yxo\">Agosto<\/span><\/h4>\n<p><a href=\"http:\/\/animecons.com\/events\/info.shtml\/7957\/AnimagiC_2017\" target=\"_blank\">AnimagiC<\/a>: dal 4 al 6 Agosto\u00a0(Mannheim, Germania)<\/p>\n<p><em>Tenete a mente che la lista qua sopra potrebbe subire cambiamenti e potrebbero aggiungersi nuovi eventi, perci\u00f2 restate sintonizzati!<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La stagione delle fiere \u00e8 nel pieno delle sue attivit\u00e0 e ci\u00f2 significa che dovreste aspettarvi la nostra presenza in a\u00e8lcuni eventi di questa stagione! Detto questo, permettetemi di parlarvi dei nostri programmi per Maggio. Hanami Troverete Cinzya, membro del nostro team Tedesco, andr\u00e0 all&#8217;Hanami, Gi\u00e0, sar\u00e0 la prima volta in cui VNN parteciper\u00e0 ad &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":97448,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1724,1730],"tags":[1791],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>VNN andr\u00e0 alle fiere Hanami e Anime North - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-andra-alle-fiere-hanami-e-anime-north\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"it_IT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"VNN andr\u00e0 alle fiere Hanami e Anime North - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La stagione delle fiere \u00e8 nel pieno delle sue attivit\u00e0 e ci\u00f2 significa che dovreste aspettarvi la nostra presenza in a\u00e8lcuni eventi di questa stagione! Detto questo, permettetemi di parlarvi dei nostri programmi per Maggio. Hanami Troverete Cinzya, membro del nostro team Tedesco, andr\u00e0 all&#8217;Hanami, Gi\u00e0, sar\u00e0 la prima volta in cui VNN parteciper\u00e0 ad &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-andra-alle-fiere-hanami-e-anime-north\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-04-20T09:31:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-04-20T15:48:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VNN_Con_Schedule.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Scritto da\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo di lettura stimato\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"it-IT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-andra-alle-fiere-hanami-e-anime-north\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VNN_Con_Schedule.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VNN_Con_Schedule.jpg\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-andra-alle-fiere-hanami-e-anime-north\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-andra-alle-fiere-hanami-e-anime-north\/\",\"name\":\"VNN andr\u00e0 alle fiere Hanami e Anime North - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-andra-alle-fiere-hanami-e-anime-north\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-04-20T09:31:55+00:00\",\"dateModified\":\"2017-04-20T15:48:42+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-andra-alle-fiere-hanami-e-anime-north\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"it-IT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-andra-alle-fiere-hanami-e-anime-north\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-andra-alle-fiere-hanami-e-anime-north\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"VNN andr\u00e0 alle fiere Hanami e Anime North\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"VNN andr\u00e0 alle fiere Hanami e Anime North - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-andra-alle-fiere-hanami-e-anime-north\/","og_locale":"it_IT","og_type":"article","og_title":"VNN andr\u00e0 alle fiere Hanami e Anime North - VNN","og_description":"La stagione delle fiere \u00e8 nel pieno delle sue attivit\u00e0 e ci\u00f2 significa che dovreste aspettarvi la nostra presenza in a\u00e8lcuni eventi di questa stagione! Detto questo, permettetemi di parlarvi dei nostri programmi per Maggio. Hanami Troverete Cinzya, membro del nostro team Tedesco, andr\u00e0 all&#8217;Hanami, Gi\u00e0, sar\u00e0 la prima volta in cui VNN parteciper\u00e0 ad &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-andra-alle-fiere-hanami-e-anime-north\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-04-20T09:31:55+00:00","article_modified_time":"2017-04-20T15:48:42+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VNN_Con_Schedule.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Scritto da":"Spookie","Tempo di lettura stimato":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"it-IT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-andra-alle-fiere-hanami-e-anime-north\/#primaryimage","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VNN_Con_Schedule.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VNN_Con_Schedule.jpg","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-andra-alle-fiere-hanami-e-anime-north\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-andra-alle-fiere-hanami-e-anime-north\/","name":"VNN andr\u00e0 alle fiere Hanami e Anime North - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-andra-alle-fiere-hanami-e-anime-north\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-04-20T09:31:55+00:00","dateModified":"2017-04-20T15:48:42+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-andra-alle-fiere-hanami-e-anime-north\/#breadcrumb"},"inLanguage":"it-IT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-andra-alle-fiere-hanami-e-anime-north\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-andra-alle-fiere-hanami-e-anime-north\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"VNN andr\u00e0 alle fiere Hanami e Anime North"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/97478"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=97478"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/97478\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media\/97448"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=97478"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=97478"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=97478"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}