{"id":209055,"date":"2019-01-10T17:13:20","date_gmt":"2019-01-10T22:13:20","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=209055"},"modified":"2019-01-10T17:33:39","modified_gmt":"2019-01-10T22:33:39","slug":"hime-et-hina-chanteront-la-chanson-du-generique-de-fin-de-virtualsan-looking","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hime-et-hina-chanteront-la-chanson-du-generique-de-fin-de-virtualsan-looking\/","title":{"rendered":"Hime et Hina Chanteront la Chanson du G\u00e9n\u00e9rique de Fin de Virtualsan Looking"},"content":{"rendered":"<p>Il vient tout juste d&rsquo;\u00eatre annonc\u00e9 sur Twitter que Hime et Hina chanteront le g\u00e9n\u00e9rique de fin de l&rsquo;anime \u00ab\u00a0Virtualsan Looking\u00a0\u00bb, nomm\u00e9 Hitogata.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"ja\">HIMEHINA\u521d\u306e\u30aa\u30ea\u30bd\u30f3\uff01<br \/>\n\u30a2\u30cb\u30e1\u300c\u30d0\u30fc\u30c1\u30e3\u30eb\u3055\u3093\u306f\u307f\u3066\u3044\u308b\u300d\u306eED\u66f2\u3067\u3082\u3042\u308b<\/p>\n<p>\u300c\u30d2\u30c8\u30ac\u30bf\u300d<\/p>\n<p>\u304c\u4eca\u65e5\u30011\u67089\u65e5\u304b\u3089iTunes\u3067\u914d\u4fe1\u958b\u59cb<img class=\"emoji tie-appear\" src=\"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/11\/svg\/1f495.svg\" alt=\"\ud83d\udc95\" \/><\/p>\n<p>\u00ab\u00a0not a doll!!\u00a0\u00bb<br \/>\n\u5168VTuber\u306b\u52dd\u624b\u306b\u6367\u3052\u305f\u3044\u5fc3\u306e\u53eb\u3073\u30bd\u30f3\u30b0\u3060\u3088<\/p>\n<p>\u305f\u304f\u3055\u3093\u8074\u3044\u3066\u3082\u3089\u3048\u308b\u3068\u5b09\u3057\u3044<img class=\"emoji tie-appear\" src=\"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/11\/svg\/1f62d.svg\" alt=\"\ud83d\ude2d\" \/><\/p>\n<p>iTunes\u2192<a href=\"https:\/\/t.co\/VeKEXTpewf\">https:\/\/t.co\/VeKEXTpewf<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%92%E3%83%88%E3%82%AC%E3%82%BF?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u30d2\u30c8\u30ac\u30bf<\/a>\u3000<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%90%E3%83%BC%E3%83%81%E3%83%A3%E3%83%AB%E3%81%95%E3%82%93?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u30d0\u30fc\u30c1\u30e3\u30eb\u3055\u3093<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/jgAyLnU308\">pic.twitter.com\/jgAyLnU308<\/a><\/p>\n<p>\u2014 \u9234\u6728\u30d2\u30ca<img class=\"emoji tie-appear\" src=\"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/11\/svg\/1f955.svg\" alt=\"\ud83e\udd55\" \/>\u30d2\u30e1\u30d2\u30ca (@HinaSuzuki_HH) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/HinaSuzuki_HH\/status\/1083023096825622528?ref_src=twsrc%5Etfw\">January 9, 2019<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p>La chanson est aussi disponible sur <a href=\"https:\/\/itunes.apple.com\/jp\/album\/%E3%83%92%E3%83%88%E3%82%AC%E3%82%BF-single\/1448678211\">iTunes<\/a>.<\/p>\n<p>Si vous voulez en savoir plus sur Hime et Hina, vous pouvez aller sur leur <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCFv2z4iM5vHrS8bZPq4fHQQ\/featured\">cha\u00eene YouTube ici<\/a>.<\/p>\n<p>Vous pouvez aussi en apprendre plus \u00e0 propos de l&rsquo;anime <a href=\"\/?p=208894\">ici<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Il vient tout juste d&rsquo;\u00eatre annonc\u00e9 sur Twitter que Hime et Hina chanteront le g\u00e9n\u00e9rique de fin de l&rsquo;anime \u00ab\u00a0Virtualsan Looking\u00a0\u00bb, nomm\u00e9 Hitogata. HIMEHINA\u521d\u306e\u30aa\u30ea\u30bd\u30f3\uff01 \u30a2\u30cb\u30e1\u300c\u30d0\u30fc\u30c1\u30e3\u30eb\u3055\u3093\u306f\u307f\u3066\u3044\u308b\u300d\u306eED\u66f2\u3067\u3082\u3042\u308b \u300c\u30d2\u30c8\u30ac\u30bf\u300d \u304c\u4eca\u65e5\u30011\u67089\u65e5\u304b\u3089iTunes\u3067\u914d\u4fe1\u958b\u59cb \u00ab\u00a0not a doll!!\u00a0\u00bb \u5168VTuber\u306b\u52dd\u624b\u306b\u6367\u3052\u305f\u3044\u5fc3\u306e\u53eb\u3073\u30bd\u30f3\u30b0\u3060\u3088 \u305f\u304f\u3055\u3093\u8074\u3044\u3066\u3082\u3089\u3048\u308b\u3068\u5b09\u3057\u3044 iTunes\u2192https:\/\/t.co\/VeKEXTpewf#\u30d2\u30c8\u30ac\u30bf\u3000#\u30d0\u30fc\u30c1\u30e3\u30eb\u3055\u3093 pic.twitter.com\/jgAyLnU308 \u2014 \u9234\u6728\u30d2\u30ca\u30d2\u30e1\u30d2\u30ca (@HinaSuzuki_HH) January 9, 2019 La chanson est aussi disponible sur iTunes. Si vous voulez en savoir plus sur Hime &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":209028,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hime et Hina Chanteront la Chanson du G\u00e9n\u00e9rique de Fin de Virtualsan Looking - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hime-et-hina-chanteront-la-chanson-du-generique-de-fin-de-virtualsan-looking\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hime et Hina Chanteront la Chanson du G\u00e9n\u00e9rique de Fin de Virtualsan Looking - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Il vient tout juste d&rsquo;\u00eatre annonc\u00e9 sur Twitter que Hime et Hina chanteront le g\u00e9n\u00e9rique de fin de l&rsquo;anime \u00ab\u00a0Virtualsan Looking\u00a0\u00bb, nomm\u00e9 Hitogata. HIMEHINA\u521d\u306e\u30aa\u30ea\u30bd\u30f3\uff01 \u30a2\u30cb\u30e1\u300c\u30d0\u30fc\u30c1\u30e3\u30eb\u3055\u3093\u306f\u307f\u3066\u3044\u308b\u300d\u306eED\u66f2\u3067\u3082\u3042\u308b \u300c\u30d2\u30c8\u30ac\u30bf\u300d \u304c\u4eca\u65e5\u30011\u67089\u65e5\u304b\u3089iTunes\u3067\u914d\u4fe1\u958b\u59cb \u00ab\u00a0not a doll!!\u00a0\u00bb \u5168VTuber\u306b\u52dd\u624b\u306b\u6367\u3052\u305f\u3044\u5fc3\u306e\u53eb\u3073\u30bd\u30f3\u30b0\u3060\u3088 \u305f\u304f\u3055\u3093\u8074\u3044\u3066\u3082\u3089\u3048\u308b\u3068\u5b09\u3057\u3044 iTunes\u2192https:\/\/t.co\/VeKEXTpewf#\u30d2\u30c8\u30ac\u30bf\u3000#\u30d0\u30fc\u30c1\u30e3\u30eb\u3055\u3093 pic.twitter.com\/jgAyLnU308 \u2014 \u9234\u6728\u30d2\u30ca\u30d2\u30e1\u30d2\u30ca (@HinaSuzuki_HH) January 9, 2019 La chanson est aussi disponible sur iTunes. Si vous voulez en savoir plus sur Hime &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hime-et-hina-chanteront-la-chanson-du-generique-de-fin-de-virtualsan-looking\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-01-10T22:13:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-01-10T22:33:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/himehinafeatured.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"622\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"352\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hime-et-hina-chanteront-la-chanson-du-generique-de-fin-de-virtualsan-looking\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/himehinafeatured.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/himehinafeatured.png\",\"width\":622,\"height\":352},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hime-et-hina-chanteront-la-chanson-du-generique-de-fin-de-virtualsan-looking\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hime-et-hina-chanteront-la-chanson-du-generique-de-fin-de-virtualsan-looking\/\",\"name\":\"Hime et Hina Chanteront la Chanson du G\u00e9n\u00e9rique de Fin de Virtualsan Looking - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hime-et-hina-chanteront-la-chanson-du-generique-de-fin-de-virtualsan-looking\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-01-10T22:13:20+00:00\",\"dateModified\":\"2019-01-10T22:33:39+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hime-et-hina-chanteront-la-chanson-du-generique-de-fin-de-virtualsan-looking\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hime-et-hina-chanteront-la-chanson-du-generique-de-fin-de-virtualsan-looking\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hime-et-hina-chanteront-la-chanson-du-generique-de-fin-de-virtualsan-looking\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Hime et Hina Chanteront la Chanson du G\u00e9n\u00e9rique de Fin de Virtualsan Looking\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Hime et Hina Chanteront la Chanson du G\u00e9n\u00e9rique de Fin de Virtualsan Looking - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hime-et-hina-chanteront-la-chanson-du-generique-de-fin-de-virtualsan-looking\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Hime et Hina Chanteront la Chanson du G\u00e9n\u00e9rique de Fin de Virtualsan Looking - VNN","og_description":"Il vient tout juste d&rsquo;\u00eatre annonc\u00e9 sur Twitter que Hime et Hina chanteront le g\u00e9n\u00e9rique de fin de l&rsquo;anime \u00ab\u00a0Virtualsan Looking\u00a0\u00bb, nomm\u00e9 Hitogata. HIMEHINA\u521d\u306e\u30aa\u30ea\u30bd\u30f3\uff01 \u30a2\u30cb\u30e1\u300c\u30d0\u30fc\u30c1\u30e3\u30eb\u3055\u3093\u306f\u307f\u3066\u3044\u308b\u300d\u306eED\u66f2\u3067\u3082\u3042\u308b \u300c\u30d2\u30c8\u30ac\u30bf\u300d \u304c\u4eca\u65e5\u30011\u67089\u65e5\u304b\u3089iTunes\u3067\u914d\u4fe1\u958b\u59cb \u00ab\u00a0not a doll!!\u00a0\u00bb \u5168VTuber\u306b\u52dd\u624b\u306b\u6367\u3052\u305f\u3044\u5fc3\u306e\u53eb\u3073\u30bd\u30f3\u30b0\u3060\u3088 \u305f\u304f\u3055\u3093\u8074\u3044\u3066\u3082\u3089\u3048\u308b\u3068\u5b09\u3057\u3044 iTunes\u2192https:\/\/t.co\/VeKEXTpewf#\u30d2\u30c8\u30ac\u30bf\u3000#\u30d0\u30fc\u30c1\u30e3\u30eb\u3055\u3093 pic.twitter.com\/jgAyLnU308 \u2014 \u9234\u6728\u30d2\u30ca\u30d2\u30e1\u30d2\u30ca (@HinaSuzuki_HH) January 9, 2019 La chanson est aussi disponible sur iTunes. Si vous voulez en savoir plus sur Hime &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hime-et-hina-chanteront-la-chanson-du-generique-de-fin-de-virtualsan-looking\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-01-10T22:13:20+00:00","article_modified_time":"2019-01-10T22:33:39+00:00","og_image":[{"width":622,"height":352,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/himehinafeatured.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hime-et-hina-chanteront-la-chanson-du-generique-de-fin-de-virtualsan-looking\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/himehinafeatured.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/himehinafeatured.png","width":622,"height":352},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hime-et-hina-chanteront-la-chanson-du-generique-de-fin-de-virtualsan-looking\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hime-et-hina-chanteront-la-chanson-du-generique-de-fin-de-virtualsan-looking\/","name":"Hime et Hina Chanteront la Chanson du G\u00e9n\u00e9rique de Fin de Virtualsan Looking - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hime-et-hina-chanteront-la-chanson-du-generique-de-fin-de-virtualsan-looking\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-01-10T22:13:20+00:00","dateModified":"2019-01-10T22:33:39+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hime-et-hina-chanteront-la-chanson-du-generique-de-fin-de-virtualsan-looking\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hime-et-hina-chanteront-la-chanson-du-generique-de-fin-de-virtualsan-looking\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hime-et-hina-chanteront-la-chanson-du-generique-de-fin-de-virtualsan-looking\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Hime et Hina Chanteront la Chanson du G\u00e9n\u00e9rique de Fin de Virtualsan Looking"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/209055"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=209055"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/209055\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/209028"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=209055"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=209055"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=209055"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}