{"id":125117,"date":"2017-08-09T03:39:55","date_gmt":"2017-08-09T07:39:55","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=125117\/"},"modified":"2017-08-13T10:14:17","modified_gmt":"2017-08-13T14:14:17","slug":"rivelata-la-limited-edition-della-box-di-vocaloid-4-lumi-revealed","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelata-la-limited-edition-della-box-di-vocaloid-4-lumi-revealed\/","title":{"rendered":"Rivelata la limited edition della box della VOCALOID 4 LUMi!"},"content":{"rendered":"<p>Alla fine sembra che\u00a0presto i fan potranno comprare\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/58416\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">LUMi<\/a>! Sfortunatamente per i suoi\u00a0fan internazionali, per\u00f2, ci sar\u00e0 da aspettare un pochino per la sua release. Coloro\u00a0per\u00f2 che possono\u00a0fare un salto agli uffici\u00a0di\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/58720\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">AVA<\/a>\u00a0avranno un bel regalino! Il team ha infatti di recente rivelato la box dell&#8217;edizione limitata della VOCALOID4. Tuttavia per\u00f2 \u00e8 disponibile solo per chi potr\u00e0 presentarsi di persona ad AVA!<\/p>\n<h3>Riguardo la confezione<\/h3>\n<p>L&#8217;edizione limitata del DVD-ROM della VOCALOID 4 Library LUMi verr\u00e0 presentato in una confezione speciale fatta da\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Washi\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">washi<\/a>, chiusa grazie ad una corda intrecciata in un bellissimo pattern <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Mizuhiki\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">mizuhiki<\/a>.<\/p>\n<p>Per sfruttare l&#8217;unico modo di ricevere questa\u00a0magnifica\u00a0edizione limitata della VOCALOID4, sar\u00e0 necessario presentarsi di persona agli uffici di AVA per farsela consegnare a mano. Sar\u00e0 inoltre\u00a0necessario fissare un appuntamento per l&#8217;incontro e l&#8217;acquisto. Il tutto\u00a0vi coster\u00e0 \u00a515,000 JPY pi\u00f9 le tasse.<\/p>\n<p>https:\/\/www.facebook.com\/LUMi.staff\/posts\/862158003940154<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/LUMi%E5%85%AC%E5%BC%8F?src=hash\">#LUMi\u516c\u5f0f<\/a><\/p>\n<p>\u3053\u3093\u3070\u3093\u306f\uff01<br \/>\u5148\u65e5\u306e\u30e1\u30eb\u30de\u30ac\u5931\u793c\u3044\u305f\u3057\u307e\u3057\u305f\u2026<\/p>\n<p>\u6c17\u3092\u53d6\u308a\u76f4\u3057\u3066<br \/>LUMi\u521d\u56de\u9650\u5b9a\u7248\u7279\u5225\u30da\u30fc\u30b8\u304c\u3067\u304d\u307e\u3057\u305f\u306e\u3067<br \/>\u7686\u69d8\u306b\u5171\u6709\u3067\u3059\u266a<a href=\"https:\/\/t.co\/fKCrD4jlHl\">https:\/\/t.co\/fKCrD4jlHl<\/a><\/p>\n<p>\u521d\u56de\u9650\u5b9a\u7248\u306f\u30d1\u30c3\u30b1\u30fc\u30b8\u304c<br \/>\u548c\u7d19\u306e\u7bb1\u3092\u6c34\u5f15\u3067\u7559\u3081\u305f\u30c7\u30b6\u30a4\u30f3\u3067\u3059\u266b<\/p>\n<p>LUMi\u30b9\u30bf\u30c3\u30d5 <a href=\"https:\/\/t.co\/ZJVRHd2uXL\">pic.twitter.com\/ZJVRHd2uXL<\/a><\/p>\n<p>&mdash; LUMi (@lumi0603) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/lumi0603\/status\/894851120761249792\">August 8, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<h3>Come ottenerla<\/h3>\n<p>Ora si pu\u00f2 gi\u00e0 iniziare a fissare gli appuntamenti con il team per ricevere la propria copia della VOCALOID 4 Library LUMi in qualsiasi giorno della settimana a partire dal 14 Agosto. Non hanno fissato alcun termine per le vendite, ma hanno avvisato i fan di prenotare la propria copia prima che finiscano.<\/p>\n<p>Per fissare\u00a0un appuntamento bisogna seguire\u00a0questa procedura:<\/p>\n<p>01. Fare una prenotazione contattando lo staff di AVA via\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/lumi0603\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">messaggio su Twitter<\/a>\u00a0o usando il <a href=\"https:\/\/lumi.ava01.com\/contact\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">modulo nel sito<\/a>.<br \/>\n02. Andare agli uffici\u00a0AVA nello\u00a0<a href=\"https:\/\/officee.jp\/catalog\/%E3%82%B7%E3%83%B3%E3%82%B3%E3%83%BC%E3%83%93%E3%83%AB\/28713\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">stabilimento Shinko<\/a>\u00a03F, 8-1-9 Nishi Shinjuku, quartiere Shinjuku, Tokyo.<br \/>\n03. Orari per le visite: Dal luned\u00ec al venerd\u00ec alle 18:30, 19:00, 19:30 e 20:00 (le visite possono durare massimo mezz&#8217;ora alla volta)<\/p>\n<h3>E per tutti gli altri?<\/h3>\n<p>Le vendite della versione fisica e digitale dell&#8217;edizione standard di \u00a0VOCALOID 4 Library LUMi\u00a0dovrebbero iniziare verso la fine di Agosto. Non\u00a0abbiamo una data precisa ma state certi che VNN vi terr\u00e0 aggiornati\u00a0nel momento stesso in cui si sapr\u00e0 qualcosa.<\/p>\n<p>Inoltre, potete seguire\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/lumi0603\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">l&#8217;account\u00a0Twitter LUMi<\/a>\u00a0e la\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/LUMi.staff\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">sua pagina Facebook<\/a>\u00a0per non perdervi nulla! Oh, e ovviamente\u00a0dare uno\u00a0sguardo alla\u00a0<a href=\"https:\/\/lumi.ava01.com\/limitedsale\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">pagina ufficiale dell&#8217;edizione limitata<\/a>. Restate con noi per sapere di pi\u00f9!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Alla fine sembra che\u00a0presto i fan potranno comprare\u00a0LUMi! Sfortunatamente per i suoi\u00a0fan internazionali, per\u00f2, ci sar\u00e0 da aspettare un pochino per la sua release. Coloro\u00a0per\u00f2 che possono\u00a0fare un salto agli uffici\u00a0di\u00a0AVA\u00a0avranno un bel regalino! Il team ha infatti di recente rivelato la box dell&#8217;edizione limitata della VOCALOID4. Tuttavia per\u00f2 \u00e8 disponibile solo per chi potr\u00e0 &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":124998,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1728],"tags":[2775,1803,1831],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Rivelata la limited edition della box della VOCALOID 4 LUMi! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelata-la-limited-edition-della-box-di-vocaloid-4-lumi-revealed\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"it_IT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Rivelata la limited edition della box della VOCALOID 4 LUMi! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Alla fine sembra che\u00a0presto i fan potranno comprare\u00a0LUMi! Sfortunatamente per i suoi\u00a0fan internazionali, per\u00f2, ci sar\u00e0 da aspettare un pochino per la sua release. Coloro\u00a0per\u00f2 che possono\u00a0fare un salto agli uffici\u00a0di\u00a0AVA\u00a0avranno un bel regalino! Il team ha infatti di recente rivelato la box dell&#8217;edizione limitata della VOCALOID4. Tuttavia per\u00f2 \u00e8 disponibile solo per chi potr\u00e0 &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelata-la-limited-edition-della-box-di-vocaloid-4-lumi-revealed\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-08-09T07:39:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-08-13T14:14:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/LUMi_Limited_Packaging.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Scritto da\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo di lettura stimato\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minuti\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"it-IT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelata-la-limited-edition-della-box-di-vocaloid-4-lumi-revealed\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/LUMi_Limited_Packaging.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/LUMi_Limited_Packaging.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelata-la-limited-edition-della-box-di-vocaloid-4-lumi-revealed\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelata-la-limited-edition-della-box-di-vocaloid-4-lumi-revealed\/\",\"name\":\"Rivelata la limited edition della box della VOCALOID 4 LUMi! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelata-la-limited-edition-della-box-di-vocaloid-4-lumi-revealed\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-08-09T07:39:55+00:00\",\"dateModified\":\"2017-08-13T14:14:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelata-la-limited-edition-della-box-di-vocaloid-4-lumi-revealed\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"it-IT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelata-la-limited-edition-della-box-di-vocaloid-4-lumi-revealed\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelata-la-limited-edition-della-box-di-vocaloid-4-lumi-revealed\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Rivelata la limited edition della box della VOCALOID 4 LUMi!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Rivelata la limited edition della box della VOCALOID 4 LUMi! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelata-la-limited-edition-della-box-di-vocaloid-4-lumi-revealed\/","og_locale":"it_IT","og_type":"article","og_title":"Rivelata la limited edition della box della VOCALOID 4 LUMi! - VNN","og_description":"Alla fine sembra che\u00a0presto i fan potranno comprare\u00a0LUMi! Sfortunatamente per i suoi\u00a0fan internazionali, per\u00f2, ci sar\u00e0 da aspettare un pochino per la sua release. Coloro\u00a0per\u00f2 che possono\u00a0fare un salto agli uffici\u00a0di\u00a0AVA\u00a0avranno un bel regalino! Il team ha infatti di recente rivelato la box dell&#8217;edizione limitata della VOCALOID4. Tuttavia per\u00f2 \u00e8 disponibile solo per chi potr\u00e0 &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelata-la-limited-edition-della-box-di-vocaloid-4-lumi-revealed\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-08-09T07:39:55+00:00","article_modified_time":"2017-08-13T14:14:17+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/LUMi_Limited_Packaging.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Scritto da":"Spookie","Tempo di lettura stimato":"2 minuti"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"it-IT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelata-la-limited-edition-della-box-di-vocaloid-4-lumi-revealed\/#primaryimage","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/LUMi_Limited_Packaging.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/LUMi_Limited_Packaging.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelata-la-limited-edition-della-box-di-vocaloid-4-lumi-revealed\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelata-la-limited-edition-della-box-di-vocaloid-4-lumi-revealed\/","name":"Rivelata la limited edition della box della VOCALOID 4 LUMi! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelata-la-limited-edition-della-box-di-vocaloid-4-lumi-revealed\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-08-09T07:39:55+00:00","dateModified":"2017-08-13T14:14:17+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelata-la-limited-edition-della-box-di-vocaloid-4-lumi-revealed\/#breadcrumb"},"inLanguage":"it-IT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelata-la-limited-edition-della-box-di-vocaloid-4-lumi-revealed\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/rivelata-la-limited-edition-della-box-di-vocaloid-4-lumi-revealed\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Rivelata la limited edition della box della VOCALOID 4 LUMi!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/125117"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=125117"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/125117\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media\/124998"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=125117"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=125117"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=125117"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}