{"id":119667,"date":"2017-07-13T22:44:49","date_gmt":"2017-07-14T02:44:49","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=119667\/"},"modified":"2017-07-13T22:44:49","modified_gmt":"2017-07-14T02:44:49","slug":"la-saison-2-de-la-collaboration-valkyrie-connect-x-hatsune-miku-commence","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-saison-2-de-la-collaboration-valkyrie-connect-x-hatsune-miku-commence\/","title":{"rendered":"La Saison 2 de la Collaboration \u00ab\u00a0Valkyrie Connect\u00a0\u00bb x Hatsune Miku Commence !"},"content":{"rendered":"<p>Les fans qui suivent VNN ont s\u00fbrement vu l\u2019annonce de la collaboration \u00ab\u00a0Valkyrie Connect\u00a0\u00bb x Hatsune Miku la semaine derni\u00e8re. Cependant, tout n\u2019avait pas \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9 d\u2019un coup ! Alors que de nouvelles fonctionalit\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9es, des anciennes sont aussi rest\u00e9es. Regardons donc ce que la Saison 2 nous propose !<\/p>\n<h3><strong>Informations Principales<\/strong><\/h3>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-119667 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Season_2_Start.png'><img width=\"300\" height=\"169\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Season_2_Start-300x169.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Season_2_Start-300x169.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Season_2_Start-1024x576.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Season_2_Start.png 1920w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>La Saison 2 sera disponible du 12\/07 \u00e0 6h jusqu\u2019au 18\/07 \u00e0 6h. Apr\u00e8s \u00e7a, la Saison 3 commencera !<\/p>\n<p>De nouvelles invocations sont disponibles et les anciennes sont toujours disponibles. Les joueurs ont eu leur premi\u00e8re vague de Broches Diva mais peuvent les \u00e9conomiser jusqu\u2019\u00e0 la fin des trois saisons. Ils peuvent ainsi acheter des \u00c2mes et des armes !<\/p>\n<h3><strong>Qu\u2019est-ce qui Reste ?<\/strong><\/h3>\n<p>La Campagne de \u201cJ\u2019aime\u201d Facebook est toujours en cours sur Facebook <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/valkyrieconnect.ateam\/photos\/a.701010413409132.1073741828.640504426126398\/919954761514695\/?type=3\">ici<\/a>. Si vous n\u2019avez pas encore aim\u00e9 la publication, assurez-vous de le faire pour avoir une chance de gagner des prix en jeu !<\/p>\n<p>Le bracelet en caoutchouc Miku reste disponible pour tous les joueurs qui se connectent pendant la dur\u00e9e de la campagne.<\/p>\n<p>L\u2019Ev\u00e9nement de Classement est, bien \u00e9videmment, toujours en cours.<\/p>\n<p>Les D\u00e9fis \u201cHachune Miku Attaque !\u201d et \u201cTour du Concert\u201d sont toujours disponibles.<\/p>\n<p>L\u2019\u00a0\u00bbInvocation d\u2019Hatsune Miku\u00a0\u00bb est toujours disponible.<\/p>\n<p>Pour des informations sur ces \u00e9v\u00e9nements, veuillez consulter <a href=\"\/?p=115397\">notre pr\u00e9c\u00e9dent article<\/a>.<\/p>\n<h3><strong>Quoi de Nouveau ?<\/strong><\/h3>\n<p>Il y a de nouvelles banni\u00e8res d\u2019invocations disponibles qui am\u00e8nent de nouveaux personnages et des costumes avec eux !<\/p>\n<h4><strong>Invocation de Costume d\u2019Arme<\/strong><\/h4>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-119667 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Append_Gear_Summon.jpg'><img width=\"300\" height=\"168\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Append_Gear_Summon-300x168.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Append_Gear_Summon-300x168.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Append_Gear_Summon.jpg 856w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Si la tenue Miku Append est plus votre style, vous pouvez habiller Miku dans cette m\u00eame tenue ! La 7<sup>\u00e8me<\/sup> invocation x10 garantit m\u00eame de recevoir la tenue !<\/p>\n<h4><strong>Ensemble de Costume d\u2019Arme<\/strong><\/h4>\n<div id='gallery-6' class='gallery galleryid-119667 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Append_Gear_Pack.jpg'><img width=\"300\" height=\"169\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Append_Gear_Pack-300x169.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Append_Gear_Pack-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Append_Gear_Pack.jpg 848w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Si vous pr\u00e9f\u00e9rez juste acheter le costume (ainsi que quelques gemmes pour vous aider avec les invocations de banni\u00e8re), vous avez de la chance ! L\u2019\u00a0\u00bbEnsemble de Costume d\u2019Armes\u00a0\u00bb est disponible \u00e0 l\u2019achat une fois par personne. Il arrive avec le costume Append ainsi que 2 000 Gemmes (en devise du jeu). Cela vous co\u00fbtera 24,99 $ mais essayer de l\u2019invoquer lui ET Miku de votre c\u00f4t\u00e9 pourrait vous co\u00fbter bien plus.<\/p>\n<h3><strong>Invocation de Megurine Luka<\/strong><\/h3>\n<div id='gallery-8' class='gallery galleryid-119667 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Luka_Summon.jpg'><img width=\"300\" height=\"168\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Luka_Summon-300x168.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Luka_Summon-300x168.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Luka_Summon.jpg 856w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Luka fait aussi finalement son apparition dans \u00ab\u00a0Valkyrie Connect\u00a0\u00bb ! Elle apparait dans une invocation Evolu\u00e9e tout comme Miku, Rin, et Len l\u2019\u00e9taient dans les invocations mentionn\u00e9es pr\u00e9c\u00e9demment. Malheureusement, vous ne pouvez pas obtenir Miku gr\u00e2ce \u00e0 une invocation de Luka.<\/p>\n<div id='gallery-10' class='gallery galleryid-119667 gallery-columns-1 gallery-size-large'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Luka.png'><img width=\"618\" height=\"346\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Luka-1024x574.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Luka-1024x574.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Luka-300x168.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Luka.png 1287w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td><strong>Propri\u00e9t\u00e9s<\/strong><\/td>\n<td>Th\u00e9rienne, Femme, A Distance, Au Sol, Trou Noir<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><strong>Capacit\u00e9s<\/strong><\/td>\n<td>140% de dommages d\u2019ATQ T\u00e9n\u00e8bres et Charme pendant 3 tours aux 3 ennemis les plus proches. *L\u2019effet de Charme s\u2019applique seulement sur les Humains, Th\u00e9riens et Elfes<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><strong>Arme Sp<\/strong><\/td>\n<td>Barri\u00e8re d\u2019Absorbsion d\u2019ATQ Absorption Barrier sur elle-m\u00eame pendant 2 tours OU 10% des PV max<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><strong>Stats Max au Niveau 60<\/strong><\/td>\n<td><strong>PV<\/strong> 27222, <strong>ATQ<\/strong> 3414, <strong>ATQM<\/strong> 2463, <strong>DEF<\/strong> 2465, <strong>DEFM<\/strong> 3148, <strong>VIT<\/strong> 3087, <strong>EVA<\/strong> 3331, <strong>PRE<\/strong> 3673<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>Votre premi\u00e8re invocation co\u00fbte moiti\u00e9 moins cher et, \u00e0 chaque troisi\u00e8me Invocation x10, vous \u00eates garantis d\u2019obtenir l\u2019un des trois h\u00e9ros de la collaboration. De Plus, Luka est garantie pour votre 10<sup>\u00e8me<\/sup> Invocation x10.<\/p>\n<h3><strong>L\u2019Arme !<\/strong><\/h3>\n<div id='gallery-12' class='gallery galleryid-119667 gallery-columns-3 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Luka_Headphones.png'><img width=\"300\" height=\"263\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Luka_Headphones-300x263.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Luka_Headphones-300x263.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Luka_Headphones.png 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Luka_Headphones_X.png'><img width=\"300\" height=\"256\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Luka_Headphones_X-300x256.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Luka_Headphones_X-300x256.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Luka_Headphones_X.png 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Luka_Soul.png'><img width=\"233\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Luka_Soul-233x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Luka_Soul-233x300.png 233w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Luka_Soul.png 644w\" sizes=\"(max-width: 233px) 100vw, 233px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Et, bien s\u00fbr, l\u2019ajout de nouvelles unites signifie de nouvelles armes disponibles. Il y a deux types de casque diff\u00e9rent pour Luka disponible en \u00e9change de Broches Diva. De plus, l\u2019objet \u00ab\u00a0Ame de Megurine Luka\u00a0\u00bb necessaire pour la d\u00e9bloquer et la promouvoir est aussi disponible.<\/p>\n<p><strong>Casque de Luka (Sp.) :<\/strong> 500 Broches Diva Brooches<\/p>\n<p><strong>Casque X de Luka (Sp.) :<\/strong> 2 000 Broches Diva<\/p>\n<p><strong>\u00c2me de Megurine Luka (x20) :<\/strong> 5 000 Broches Diva<\/p>\n<p><strong>Plus d\u2019Informations<\/strong><\/p>\n<p>Pour plus d\u2019informations, jetez un eil aux lines suivants. Et assurez-vous de rester connect\u00e9s \u00e0 VNN quand la Saison 3 commencera ! Jusque-l\u00e0, jetez un oeil \u00e0 <em>Valkyrie Connect<\/em> dans le <a href=\"https:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=jp.co.atm.vcon.ww&amp;hl=en\">Google Play Store<\/a> et l\u2019<a href=\"https:\/\/itunes.apple.com\/us\/app\/valkyrie-connect\/id1078813307?mt=8\">App Store<\/a>.<\/p>\n<p>La Collaboration \u201cValkyrie Connect\u201d x Hatsune Miku a commenc\u00e9 !<br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/valkyrieconnect.ateam\/\">Facebook Officiel de<em> Valkyrie Connect<\/em><\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/app.a-tm.co.jp\/valkyrie-connect\/en\/\">Site officiel<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.a-tm.co.jp\/en\/news\/service-6058\/\">Communiqu\u00e9 de Presse<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.reddit.com\/r\/valkyrie_en\/comments\/6lcd7z\/hatsune_miku_vocaloid_x_valkyrie_connect_collab\/?st=j4wuj69e&amp;sh=f5bcef74\">Reddit de<em> Valkyrie Connect<\/em><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les fans qui suivent VNN ont s\u00fbrement vu l\u2019annonce de la collaboration \u00ab\u00a0Valkyrie Connect\u00a0\u00bb x Hatsune Miku la semaine derni\u00e8re. Cependant, tout n\u2019avait pas \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9 d\u2019un coup ! Alors que de nouvelles fonctionalit\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9es, des anciennes sont aussi rest\u00e9es. Regardons donc ce que la Saison 2 nous propose ! Informations Principales La &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":118529,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441],"tags":[2448,2931,2474],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La Saison 2 de la Collaboration &quot;Valkyrie Connect&quot; x Hatsune Miku Commence ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-saison-2-de-la-collaboration-valkyrie-connect-x-hatsune-miku-commence\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La Saison 2 de la Collaboration &quot;Valkyrie Connect&quot; x Hatsune Miku Commence ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Les fans qui suivent VNN ont s\u00fbrement vu l\u2019annonce de la collaboration \u00ab\u00a0Valkyrie Connect\u00a0\u00bb x Hatsune Miku la semaine derni\u00e8re. Cependant, tout n\u2019avait pas \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9 d\u2019un coup ! Alors que de nouvelles fonctionalit\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9es, des anciennes sont aussi rest\u00e9es. Regardons donc ce que la Saison 2 nous propose ! Informations Principales La &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-saison-2-de-la-collaboration-valkyrie-connect-x-hatsune-miku-commence\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-14T02:44:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Season2_Feature.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-saison-2-de-la-collaboration-valkyrie-connect-x-hatsune-miku-commence\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Season2_Feature.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Season2_Feature.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-saison-2-de-la-collaboration-valkyrie-connect-x-hatsune-miku-commence\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-saison-2-de-la-collaboration-valkyrie-connect-x-hatsune-miku-commence\/\",\"name\":\"La Saison 2 de la Collaboration \\\"Valkyrie Connect\\\" x Hatsune Miku Commence ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-saison-2-de-la-collaboration-valkyrie-connect-x-hatsune-miku-commence\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-07-14T02:44:49+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-14T02:44:49+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-saison-2-de-la-collaboration-valkyrie-connect-x-hatsune-miku-commence\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-saison-2-de-la-collaboration-valkyrie-connect-x-hatsune-miku-commence\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-saison-2-de-la-collaboration-valkyrie-connect-x-hatsune-miku-commence\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La Saison 2 de la Collaboration \u00ab\u00a0Valkyrie Connect\u00a0\u00bb x Hatsune Miku Commence !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La Saison 2 de la Collaboration \"Valkyrie Connect\" x Hatsune Miku Commence ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-saison-2-de-la-collaboration-valkyrie-connect-x-hatsune-miku-commence\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La Saison 2 de la Collaboration \"Valkyrie Connect\" x Hatsune Miku Commence ! - VNN","og_description":"Les fans qui suivent VNN ont s\u00fbrement vu l\u2019annonce de la collaboration \u00ab\u00a0Valkyrie Connect\u00a0\u00bb x Hatsune Miku la semaine derni\u00e8re. Cependant, tout n\u2019avait pas \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9 d\u2019un coup ! Alors que de nouvelles fonctionalit\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9es, des anciennes sont aussi rest\u00e9es. Regardons donc ce que la Saison 2 nous propose ! Informations Principales La &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-saison-2-de-la-collaboration-valkyrie-connect-x-hatsune-miku-commence\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-07-14T02:44:49+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Season2_Feature.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-saison-2-de-la-collaboration-valkyrie-connect-x-hatsune-miku-commence\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Season2_Feature.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Valkyrie_Connect_Season2_Feature.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-saison-2-de-la-collaboration-valkyrie-connect-x-hatsune-miku-commence\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-saison-2-de-la-collaboration-valkyrie-connect-x-hatsune-miku-commence\/","name":"La Saison 2 de la Collaboration \"Valkyrie Connect\" x Hatsune Miku Commence ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-saison-2-de-la-collaboration-valkyrie-connect-x-hatsune-miku-commence\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-07-14T02:44:49+00:00","dateModified":"2017-07-14T02:44:49+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-saison-2-de-la-collaboration-valkyrie-connect-x-hatsune-miku-commence\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-saison-2-de-la-collaboration-valkyrie-connect-x-hatsune-miku-commence\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-saison-2-de-la-collaboration-valkyrie-connect-x-hatsune-miku-commence\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La Saison 2 de la Collaboration \u00ab\u00a0Valkyrie Connect\u00a0\u00bb x Hatsune Miku Commence !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/119667"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=119667"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/119667\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/118529"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=119667"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=119667"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=119667"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}