{"id":142837,"date":"2017-10-23T07:56:00","date_gmt":"2017-10-23T11:56:00","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=142837"},"modified":"2017-10-23T07:56:00","modified_gmt":"2017-10-23T11:56:00","slug":"le-concert-de-lumi-la-kagurasai-2017-annonce","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-de-lumi-la-kagurasai-2017-annonce\/","title":{"rendered":"Le concert de LUMi \u00e0 la \u00ab\u00a0Kagurasai 2017\u00a0\u00bb annonc\u00e9 !"},"content":{"rendered":"<p>Situ\u00e9 \u00e0 Shinjuku ku, \u00e0 Tokyo, au Japon, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/58720\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Akatsuki Virtual Artists<\/a> (aussi connu en tant que AVA) est fier d&rsquo;annoncer que la \u00ab\u00a0Kagurasai 2017\u00a0\u00bb,un \u00e9v\u00e9nement collaboratif entre artistes et cr\u00e9ateurs, sera tenu \u00e0 \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/www.cinemart.co.jp\/theater\/shinjuku\/info\/index.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Cinem@rt-Shinjuku<\/a>\u00a0\u00bb le 29 Octobre 2017 au Japon.<\/p>\n<p>En plus des incroyables projections du concert de <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/58416\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">LUMi<\/a>\u00a0\u00e0\u00a0Cinem@rt-Shinjuku\u00a0\u00bb, des illustrations originales du personnage seront aussi pr\u00e9sent\u00e9es \u00e0 l&rsquo;adresse de l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement. De plus, l&rsquo;audience avec les tickets en pr\u00e9-ventes sont les bienvenus pour leurs \u00ab\u00a0voeux \u00e0 LUMi\u00a0\u00bb via\u00a0\u00a0la\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/ava_lumi\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">page Twitter Officielle<\/a>\u00a0avant l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement.<\/p>\n<h3>D\u00e9tails de l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement<\/h3>\n<p><strong>Date:<\/strong> 29 Octobre (Dim) 2017 Overture 12:15 \/ Commencement 12:30<\/p>\n<p><strong>Adresse:<\/strong> Cinem@rt-Shinjuku (6e Etage \u00ab\u00a0SCREEN1, 3-13-3\u00a0\u00bb Shinjuku, Shinjuku-ku, Tokyo)<\/p>\n<p><strong>Prix des Tickets (Incluant les Taxes):<\/strong><\/p>\n<p><em>Ticket en pr\u00e9vente :<\/em> 800 JPY<\/p>\n<p><em>Ticket normal :<\/em> 1000 JPY<\/p>\n<h3>Comment acheter des Tickets en Pr\u00e9-Vente<\/h3>\n<p>Vous pouvez trouver des informations d&rsquo;achats sur le site\u00a0<a href=\"http:\/\/sort.eplus.jp\/sys\/T1U14P0010163P0108P002238637P0050001P006001P0030001\">e+ tickets<\/a>.<\/p>\n<h4>Tickets classiques<\/h4>\n<p>Tout ticket de pr\u00e9vente restant sera disponible \u00e0 l&rsquo;achat au box office.<\/p>\n<h3>Liens officiels<\/h3>\n<p><strong>Site Officiel :<\/strong> <a href=\"https:\/\/lumi.ava01.com\/\">https:\/\/lumi.ava01.com\/<\/a><\/p>\n<p><strong>Fan Page\u00a0<\/strong><strong>Officielle :<\/strong> <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AVA.LUMi.Official\">https:\/\/www.facebook.com\/AVA.LUMi.Official<\/a><\/p>\n<p><strong>Instagram\u00a0<\/strong><strong>Officiel :<\/strong> <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/ava_lumi\/\">https:\/\/www.instagram.com\/ava_lumi\/<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Situ\u00e9 \u00e0 Shinjuku ku, \u00e0 Tokyo, au Japon, Akatsuki Virtual Artists (aussi connu en tant que AVA) est fier d&rsquo;annoncer que la \u00ab\u00a0Kagurasai 2017\u00a0\u00bb,un \u00e9v\u00e9nement collaboratif entre artistes et cr\u00e9ateurs, sera tenu \u00e0 \u00ab\u00a0Cinem@rt-Shinjuku\u00a0\u00bb le 29 Octobre 2017 au Japon. En plus des incroyables projections du concert de LUMi\u00a0\u00e0\u00a0Cinem@rt-Shinjuku\u00a0\u00bb, des illustrations originales du personnage seront &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":132,"featured_media":136771,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[2929],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Le concert de LUMi \u00e0 la &quot;Kagurasai 2017&quot; annonc\u00e9 ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-de-lumi-la-kagurasai-2017-annonce\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Le concert de LUMi \u00e0 la &quot;Kagurasai 2017&quot; annonc\u00e9 ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Situ\u00e9 \u00e0 Shinjuku ku, \u00e0 Tokyo, au Japon, Akatsuki Virtual Artists (aussi connu en tant que AVA) est fier d&rsquo;annoncer que la \u00ab\u00a0Kagurasai 2017\u00a0\u00bb,un \u00e9v\u00e9nement collaboratif entre artistes et cr\u00e9ateurs, sera tenu \u00e0 \u00ab\u00a0Cinem@rt-Shinjuku\u00a0\u00bb le 29 Octobre 2017 au Japon. En plus des incroyables projections du concert de LUMi\u00a0\u00e0\u00a0Cinem@rt-Shinjuku\u00a0\u00bb, des illustrations originales du personnage seront &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-de-lumi-la-kagurasai-2017-annonce\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-10-23T11:56:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/LUMi-debut-event-_The-Kagurasai-2017_-main-visual.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"827\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"413\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Aoko\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-de-lumi-la-kagurasai-2017-annonce\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/LUMi-debut-event-_The-Kagurasai-2017_-main-visual.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/LUMi-debut-event-_The-Kagurasai-2017_-main-visual.png\",\"width\":827,\"height\":413},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-de-lumi-la-kagurasai-2017-annonce\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-de-lumi-la-kagurasai-2017-annonce\/\",\"name\":\"Le concert de LUMi \u00e0 la \\\"Kagurasai 2017\\\" annonc\u00e9 ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-de-lumi-la-kagurasai-2017-annonce\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-10-23T11:56:00+00:00\",\"dateModified\":\"2017-10-23T11:56:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6e2ef9f2c3f3622e795fa05525f2be1e\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-de-lumi-la-kagurasai-2017-annonce\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-de-lumi-la-kagurasai-2017-annonce\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-de-lumi-la-kagurasai-2017-annonce\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Le concert de LUMi \u00e0 la \u00ab\u00a0Kagurasai 2017\u00a0\u00bb annonc\u00e9 !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6e2ef9f2c3f3622e795fa05525f2be1e\",\"name\":\"Aoko\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5a2b16fd61f4de44ec496e175eb215dc?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5a2b16fd61f4de44ec496e175eb215dc?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Aoko\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.instagram.com\/aoko02\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCSBiyGub_YhGDjMUUY2eKRA\/\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/aoko\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Le concert de LUMi \u00e0 la \"Kagurasai 2017\" annonc\u00e9 ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-de-lumi-la-kagurasai-2017-annonce\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Le concert de LUMi \u00e0 la \"Kagurasai 2017\" annonc\u00e9 ! - VNN","og_description":"Situ\u00e9 \u00e0 Shinjuku ku, \u00e0 Tokyo, au Japon, Akatsuki Virtual Artists (aussi connu en tant que AVA) est fier d&rsquo;annoncer que la \u00ab\u00a0Kagurasai 2017\u00a0\u00bb,un \u00e9v\u00e9nement collaboratif entre artistes et cr\u00e9ateurs, sera tenu \u00e0 \u00ab\u00a0Cinem@rt-Shinjuku\u00a0\u00bb le 29 Octobre 2017 au Japon. En plus des incroyables projections du concert de LUMi\u00a0\u00e0\u00a0Cinem@rt-Shinjuku\u00a0\u00bb, des illustrations originales du personnage seront &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-de-lumi-la-kagurasai-2017-annonce\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-10-23T11:56:00+00:00","og_image":[{"width":827,"height":413,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/LUMi-debut-event-_The-Kagurasai-2017_-main-visual.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Aoko","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-de-lumi-la-kagurasai-2017-annonce\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/LUMi-debut-event-_The-Kagurasai-2017_-main-visual.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/LUMi-debut-event-_The-Kagurasai-2017_-main-visual.png","width":827,"height":413},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-de-lumi-la-kagurasai-2017-annonce\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-de-lumi-la-kagurasai-2017-annonce\/","name":"Le concert de LUMi \u00e0 la \"Kagurasai 2017\" annonc\u00e9 ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-de-lumi-la-kagurasai-2017-annonce\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-10-23T11:56:00+00:00","dateModified":"2017-10-23T11:56:00+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6e2ef9f2c3f3622e795fa05525f2be1e"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-de-lumi-la-kagurasai-2017-annonce\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-de-lumi-la-kagurasai-2017-annonce\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-de-lumi-la-kagurasai-2017-annonce\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Le concert de LUMi \u00e0 la \u00ab\u00a0Kagurasai 2017\u00a0\u00bb annonc\u00e9 !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6e2ef9f2c3f3622e795fa05525f2be1e","name":"Aoko","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5a2b16fd61f4de44ec496e175eb215dc?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5a2b16fd61f4de44ec496e175eb215dc?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Aoko"},"sameAs":["http:\/\/www.instagram.com\/aoko02","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCSBiyGub_YhGDjMUUY2eKRA\/"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/aoko\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/142837"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/132"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=142837"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/142837\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/136771"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=142837"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=142837"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=142837"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}