{"id":232754,"date":"2019-07-11T10:52:58","date_gmt":"2019-07-11T14:52:58","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=232754"},"modified":"2019-07-11T11:45:15","modified_gmt":"2019-07-11T15:45:15","slug":"pre-compra-y-lanzamiento-del-album-perdido-de-siinamota-therefore","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pre-compra-y-lanzamiento-del-album-perdido-de-siinamota-therefore\/","title":{"rendered":"Pre-compra y lanzamiento del \u00e1lbum perdido de Siinamota \u00abTherefore\u00bb."},"content":{"rendered":"\r\n<p><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/292\">Siinamota<\/a> \u2014 tambi\u00e9n conocido como <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/292\">PowapowaP<\/a> \u2014 fue un productor musical de Vocaloid muy reconocido y querido. Comenz\u00f3 su carrera musical en 2009, y capturo los corazones de muchos con su estilo de rock electr\u00f3nico; <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\">Hatsune Miku<\/a> estuvo presente en una gran parte de sus obras. Canciones y videos llenos de emociones fueron publicados por el joven productor. <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/1834\">Strobe Last<\/a>, <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/525\">Sora no Sakana<\/a>, y <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/38255\">Palette ni wa Kimi ga Ippai<\/a> son solo algunos de sus trabajos mas notables.<\/p>\r\n<p>El 26 de julio de 2015, sus representantes anunciaron que falleci\u00f3 a la temprana edad de 20 a\u00f1os. Ese d\u00eda, se entristeci\u00f3 toda la comunidad. Muchos enviaron sus condolencias a la familia de Siinamota y a sus seres queridos. Incluso en la actualidad, muchos seguimos lamentando la perdida de Siinamota.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<h2>\u00c1lbum &#8211; \u6545\u306b \u3002- Therefore.<\/h2>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Solo unos pocos miembros de la discogr\u00e1fica y amigos cercanos de Siinamota trabajaron en las canciones que dej\u00f3 sin terminar. Michica Yo, <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/433\">KTG<\/a>, sasanoumarii, y BokaroP se encargaron de armar el \u00e1lbum entero.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>El 9 de julio de 2019, el sello discogr\u00e1fico de Siinamota lanzo el VM de \u00ab\u3068\u308a\u3042\u3048\u305a\u30a2\u30ca\u30bf\u304c\u3044\u306a\u304f\u306a\u308b\u307e\u3048\u306b\u00bb (Por ahora, Antes de que te vayas) junto a un enlace para pre-ordenar el \u00e1lbum perdido. Este se titula <strong>Yueni o Therefore<\/strong>.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<figure class=\"wp-block-embed-twitter wp-block-embed is-type-rich is-provider-twitter\">\r\n<div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\r\n<p><blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\"><p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u6545\u306b\u3002<a href=\"https:\/\/t.co\/niACjlBc6w\">https:\/\/t.co\/niACjlBc6w<\/a><\/p>&mdash; GINGA (@GINGAofficial) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/GINGAofficial\/status\/1148534355293175808?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 9, 2019<\/a><\/blockquote><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\r\n<p><iframe loading=\"lazy\" title=\"\u690e\u540d\u3082\u305f - \u3068\u308a\u3042\u3048\u305a\u30a2\u30ca\u30bf\u304c\u3044\u306a\u304f\u306a\u308b\u307e\u3048\u306b \/ siinamota - Toriaezu Anataga Inakunarumaeni\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/iBr2-EiPnW0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\r\n<\/div>\r\n<\/figure>\r\n\r\n\r\n\r\n<figure class=\"wp-block-embed-youtube wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\">\r\n<div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\u00a0<\/div>\r\n<\/figure>\r\n\r\n\r\n\r\n<p><strong>Therefore.<\/strong> est\u00e1 disponible para pre-comprar en la <a href=\"https:\/\/www.umaastore.com\/items\/5cef9064adb2a15c46807ded\">tienda UMAA<\/a> y sera lanzado el 24 de julio de 2019<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"wp-block-image\">\r\n<figure class=\"aligncenter is-resized\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-232670\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/af14cd6ab0a3a5dfd195-1024x1024.png\" alt=\"\" width=\"338\" height=\"338\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/af14cd6ab0a3a5dfd195-1024x1024.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/af14cd6ab0a3a5dfd195-150x150.png 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/af14cd6ab0a3a5dfd195-300x300.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/af14cd6ab0a3a5dfd195-800x800.png 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/af14cd6ab0a3a5dfd195-100x100.png 100w\" sizes=\"(max-width: 338px) 100vw, 338px\" \/><\/figure>\r\n<\/div>\r\n\r\n\r\n\r\n<h2>Lista de canciones<\/h2>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>1. Gm Reply <br \/>2. Toriaezu Anataga Inakunarumaeni <br \/>3. Akapen Onegaishimasu <br \/>4. Zezehihi 06 <br \/>5. Hoshigaoka Alamode <br \/>6. Gyoukanni Hanahitotsu (zezehihi version) <br \/>7. Lowfi <br \/>8. 6:59 Travel <br \/>9. Because Enyhow Die (Tentatively) <br \/>10. Healthy End <br \/>11. Sayonarawoiwazuni<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Me alegra que U\/M\/A\/A decidiera lanzar este \u00e1lbum. Es muy significativo para todos los corazones que fueron alcanzados por las obras de Siinamota. <br \/>Siinamota seguir\u00e1 inspirando y viviendo dentro de los corazones de los fans a trav\u00e9s de su m\u00fasica. Muchas gracias, Siinamota-san<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<h2>Compra Therefore.<\/h2>\r\n\r\n\r\n\r\n<p><strong>Si no vives en Jap\u00f3n:<br \/><\/strong> <a href=\"https:\/\/www.umaastore.com\/items\/5cef9064adb2a15c46807ded\">U\/M\/A\/A Stor<\/a><a href=\"https:\/\/www.umaastore.com\/items\/5cef9064adb2a15c46807ded\">e International<\/a><\/p>\r\n<p><strong>Si resides en Jap\u00f3n:<\/strong><a href=\"http:\/\/store.umaa.net\/items\/20295233\"><br \/>U\/M\/A\/A Store Japan<\/a><\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<h2>Enlaces<\/h2>\r\n\r\n\r\n\r\n<p><a href=\"https:\/\/www.umaastore.com\/items\/5cef9064adb2a15c46807ded\">Tienda U\/M\/A\/A<\/a> <br \/><a href=\"http:\/\/www.umaa.net\/\">P\u00e1gina web U\/M\/A\/A <\/a><br \/><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/292\">Siinamota<\/a> <br \/><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iBr2-EiPnW0\">VM Toriaezu Anataga Inakunarumaeni<\/a><\/p>\r\n<p><em>Traducido del Ingl\u00e9s, original por <a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/profile\/dane-david\/\">Dane David<\/a><\/em><\/p>\r\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Siinamota \u2014 tambi\u00e9n conocido como PowapowaP \u2014 fue un productor musical de Vocaloid muy reconocido y querido. Comenz\u00f3 su carrera musical en 2009, y capturo los corazones de muchos con su estilo de rock electr\u00f3nico; Hatsune Miku estuvo presente en una gran parte de sus obras. Canciones y videos llenos de emociones fueron publicados por &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":184,"featured_media":232703,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1610],"tags":[1263,2033,2190],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pre-compra y lanzamiento del \u00e1lbum perdido de Siinamota \u00abTherefore\u00bb. - VNN<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Siinamota falleci\u00f3 a la temprana edad de 20 a\u00f1os. Solo unos pocos trabajaron en las canciones que dej\u00f3 sin terminar. Este \u00e1lbum perdido se llama Therefore.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pre-compra-y-lanzamiento-del-album-perdido-de-siinamota-therefore\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pre-compra y lanzamiento del \u00e1lbum perdido de Siinamota \u00abTherefore\u00bb. - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Siinamota falleci\u00f3 a la temprana edad de 20 a\u00f1os. Solo unos pocos trabajaron en las canciones que dej\u00f3 sin terminar. Este \u00e1lbum perdido se llama Therefore.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pre-compra-y-lanzamiento-del-album-perdido-de-siinamota-therefore\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-07-11T14:52:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-07-11T15:45:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Therefor.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Deko\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pre-compra-y-lanzamiento-del-album-perdido-de-siinamota-therefore\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Therefor.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Therefor.png\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pre-compra-y-lanzamiento-del-album-perdido-de-siinamota-therefore\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pre-compra-y-lanzamiento-del-album-perdido-de-siinamota-therefore\/\",\"name\":\"Pre-compra y lanzamiento del \u00e1lbum perdido de Siinamota \u00abTherefore\u00bb. - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pre-compra-y-lanzamiento-del-album-perdido-de-siinamota-therefore\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-07-11T14:52:58+00:00\",\"dateModified\":\"2019-07-11T15:45:15+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504\"},\"description\":\"Siinamota falleci\u00f3 a la temprana edad de 20 a\u00f1os. Solo unos pocos trabajaron en las canciones que dej\u00f3 sin terminar. Este \u00e1lbum perdido se llama Therefore.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pre-compra-y-lanzamiento-del-album-perdido-de-siinamota-therefore\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pre-compra-y-lanzamiento-del-album-perdido-de-siinamota-therefore\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pre-compra-y-lanzamiento-del-album-perdido-de-siinamota-therefore\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pre-compra y lanzamiento del \u00e1lbum perdido de Siinamota \u00abTherefore\u00bb.\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504\",\"name\":\"Deko\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Deko\"},\"description\":\"Entusiasta de los juegos de ritmo, Fan de Miku desde el 2010. Traductor al espa\u00f1ol de VNN.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCEqk9YVFbRdhv-t8tRlto1w?view_as=subscriber\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/deko\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pre-compra y lanzamiento del \u00e1lbum perdido de Siinamota \u00abTherefore\u00bb. - VNN","description":"Siinamota falleci\u00f3 a la temprana edad de 20 a\u00f1os. Solo unos pocos trabajaron en las canciones que dej\u00f3 sin terminar. Este \u00e1lbum perdido se llama Therefore.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pre-compra-y-lanzamiento-del-album-perdido-de-siinamota-therefore\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Pre-compra y lanzamiento del \u00e1lbum perdido de Siinamota \u00abTherefore\u00bb. - VNN","og_description":"Siinamota falleci\u00f3 a la temprana edad de 20 a\u00f1os. Solo unos pocos trabajaron en las canciones que dej\u00f3 sin terminar. Este \u00e1lbum perdido se llama Therefore.","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pre-compra-y-lanzamiento-del-album-perdido-de-siinamota-therefore\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-07-11T14:52:58+00:00","article_modified_time":"2019-07-11T15:45:15+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Therefor.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Deko","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pre-compra-y-lanzamiento-del-album-perdido-de-siinamota-therefore\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Therefor.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Therefor.png","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pre-compra-y-lanzamiento-del-album-perdido-de-siinamota-therefore\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pre-compra-y-lanzamiento-del-album-perdido-de-siinamota-therefore\/","name":"Pre-compra y lanzamiento del \u00e1lbum perdido de Siinamota \u00abTherefore\u00bb. - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pre-compra-y-lanzamiento-del-album-perdido-de-siinamota-therefore\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-07-11T14:52:58+00:00","dateModified":"2019-07-11T15:45:15+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504"},"description":"Siinamota falleci\u00f3 a la temprana edad de 20 a\u00f1os. Solo unos pocos trabajaron en las canciones que dej\u00f3 sin terminar. Este \u00e1lbum perdido se llama Therefore.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pre-compra-y-lanzamiento-del-album-perdido-de-siinamota-therefore\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pre-compra-y-lanzamiento-del-album-perdido-de-siinamota-therefore\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pre-compra-y-lanzamiento-del-album-perdido-de-siinamota-therefore\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pre-compra y lanzamiento del \u00e1lbum perdido de Siinamota \u00abTherefore\u00bb."}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504","name":"Deko","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Deko"},"description":"Entusiasta de los juegos de ritmo, Fan de Miku desde el 2010. Traductor al espa\u00f1ol de VNN.","sameAs":["https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCEqk9YVFbRdhv-t8tRlto1w?view_as=subscriber"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/deko\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/232754"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/184"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=232754"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/232754\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":232761,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/232754\/revisions\/232761"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/232703"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=232754"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=232754"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=232754"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}