{"id":58393,"date":"2016-09-11T13:50:26","date_gmt":"2016-09-11T17:50:26","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=58393"},"modified":"2016-09-11T13:50:26","modified_gmt":"2016-09-11T17:50:26","slug":"anunciado-evento-hatsune-miku-magical-mirai-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciado-evento-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/","title":{"rendered":"Anunciado Evento Hatsune Miku: Magical Mirai 2017"},"content":{"rendered":"<p>Siguiendo la \u00faltima actuaci\u00f3n de esta noche en el <a href=\"http:\/\/magicalmirai.com\/2016\/\">Magical Mirai 2016<\/a>, las primeras noticias para el <a href=\"http:\/\/magicalmirai.com\/2017\/\">Magical Mirai 2017<\/a> se han anunciado. El evento tomar\u00e1 lugar el 1 al 3 de Septiembre del pr\u00f3ximo a\u00f1o en Makuhari Messe en Chiba, Jap\u00f3n. M\u00e1s informaci\u00f3n detallando la venta de entradas, actividades, atracciones, colaboraciones, merchandise, etc ser\u00e1n anunciadas pronto. <span class=\"st\">\u00a1<\/span>M\u00e1ntente atento!<\/p>\n<p>Sitio Oficial Magical Mirai 2017 \u2192\u00a0<a href=\"http:\/\/magicalmirai.com\/2017\/\">http:\/\/magicalmirai.com\/2017\/<\/a><br \/>\nTwitter Oficial Magical Mirai\u00a0 \u2192\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/magicalmirai\">https:\/\/twitter.com\/magicalmirai<\/a><\/p>\n<ul>\n<li>Lee m\u00e1s aqu\u00ed: http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-announced\/#sthash.8hkyMkAb.vgzYAW2j.dpuf<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Siguiendo la \u00faltima actuaci\u00f3n de esta noche en el Magical Mirai 2016, las primeras noticias para el Magical Mirai 2017 se han anunciado. El evento tomar\u00e1 lugar el 1 al 3 de Septiembre del pr\u00f3ximo a\u00f1o en Makuhari Messe en Chiba, Jap\u00f3n. M\u00e1s informaci\u00f3n detallando la venta de entradas, actividades, atracciones, colaboraciones, merchandise, etc ser\u00e1n &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":58363,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1618,1610],"tags":[2093,2033],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Anunciado Evento Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciado-evento-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Anunciado Evento Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Siguiendo la \u00faltima actuaci\u00f3n de esta noche en el Magical Mirai 2016, las primeras noticias para el Magical Mirai 2017 se han anunciado. El evento tomar\u00e1 lugar el 1 al 3 de Septiembre del pr\u00f3ximo a\u00f1o en Makuhari Messe en Chiba, Jap\u00f3n. M\u00e1s informaci\u00f3n detallando la venta de entradas, actividades, atracciones, colaboraciones, merchandise, etc ser\u00e1n &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciado-evento-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-11T17:50:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm17_banner-768x403.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"403\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciado-evento-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm17_banner-768x403.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm17_banner-768x403.jpg\",\"width\":768,\"height\":403},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciado-evento-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciado-evento-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/\",\"name\":\"Anunciado Evento Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciado-evento-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-11T17:50:26+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-11T17:50:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciado-evento-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciado-evento-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciado-evento-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Anunciado Evento Hatsune Miku: Magical Mirai 2017\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Anunciado Evento Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciado-evento-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Anunciado Evento Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 - VNN","og_description":"Siguiendo la \u00faltima actuaci\u00f3n de esta noche en el Magical Mirai 2016, las primeras noticias para el Magical Mirai 2017 se han anunciado. El evento tomar\u00e1 lugar el 1 al 3 de Septiembre del pr\u00f3ximo a\u00f1o en Makuhari Messe en Chiba, Jap\u00f3n. M\u00e1s informaci\u00f3n detallando la venta de entradas, actividades, atracciones, colaboraciones, merchandise, etc ser\u00e1n &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciado-evento-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-09-11T17:50:26+00:00","og_image":[{"width":768,"height":403,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm17_banner-768x403.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Spookie"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciado-evento-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm17_banner-768x403.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm17_banner-768x403.jpg","width":768,"height":403},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciado-evento-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciado-evento-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/","name":"Anunciado Evento Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciado-evento-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-09-11T17:50:26+00:00","dateModified":"2016-09-11T17:50:26+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciado-evento-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciado-evento-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/anunciado-evento-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Anunciado Evento Hatsune Miku: Magical Mirai 2017"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/58393"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=58393"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/58393\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/58363"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=58393"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=58393"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=58393"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}