{"id":124430,"date":"2017-08-06T06:59:29","date_gmt":"2017-08-06T10:59:29","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=124430\/"},"modified":"2017-08-06T18:19:12","modified_gmt":"2017-08-06T22:19:12","slug":"ia-yukari-und-una-fuer-einen-vector-proregi-award-nominiert","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-yukari-und-una-fuer-einen-vector-proregi-award-nominiert\/","title":{"rendered":"IA, Yukari und Una f\u00fcr einen Vector ProRegi Award nominiert!"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/n.shop.vector.co.jp\/service\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Vector PC Shop<\/a>\u00a0<span style=\"font-family: Calibri, sans-serif;\"><span style=\"font-size: medium;\"><span style=\"color: #333333;\">hat die Kandidaten f\u00fcr die<\/span><\/span><\/span>\u00a0<a href=\"http:\/\/n.shop.vector.co.jp\/service\/special\/award\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">28. halbj\u00e4hrlichen ProRegi Awards<\/a>\u00a0angek\u00fcndigt. Die Kategorie\u00a0<a href=\"http:\/\/n.shop.vector.co.jp\/service\/special\/award\/#13\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Best Creator Tool Kategorie<\/a>\u00a0<span style=\"font-family: Calibri, sans-serif;\"><span style=\"font-size: medium;\"><span style=\"color: #333333;\">wird wohl einige VOCALOID-Fans erstaunen.<\/span><\/span><\/span> <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/56573\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">IA Talk<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocaloid.wikia.com\/wiki\/Yuzuki_Yukari\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">VOICEROID 2 Yuzuki Yukari<\/a>\u00a0und\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/57337\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Otomachi Una Talk Ex<\/a>\u00a0<span style=\"font-family: Calibri, sans-serif;\"><span style=\"font-size: medium;\"><span style=\"color: #333333;\">wurden n\u00e4mlich f\u00fcr diese nominiert!<\/span><\/span><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif;\"><span style=\"font-size: medium;\"><span style=\"color: #333333;\">Diese Auszeichnung ehrt die beliebtesten und am h\u00e4ufigsten heruntergeladenen Software Erscheinungen des ersten Halbjahrs 2017.\u00a0<\/span><\/span><\/span><a href=\"\/?p=91054\">VOICEROID+ Tohoku Kiritan EX\u00a0<span style=\"font-family: Calibri, sans-serif;\"><span style=\"font-size: medium;\"><span style=\"color: #333333;\">hat diese Kategorie in den 27. ProRegi Awards fr\u00fcher dieses Jahr gewonnen.<\/span><\/span><\/span><\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/n.shop.vector.co.jp\/service\/special\/award\/#13\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-121463 size-large alignleft\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Capture-40-1024x591.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"357\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Capture-40-1024x591.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Capture-40-300x173.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Capture-40.jpg 1367w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><\/p>\n<h3><\/h3>\n<h3><\/h3>\n<h3><\/h3>\n<h3><\/h3>\n<h3><\/h3>\n<h3><\/h3>\n<h3><\/h3>\n<h3><\/h3>\n<h3><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Tweets der Entwickler<\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u300cVector\u30d7\u30ed\u30ec\u30b8\u5927\u8cde\u300d\u306bIA Talk\u304c\u30ce\u30df\u30cd\u30fc\u30c8\uff01\u305c\u3072\u5fdc\u63f4\u3088\u308d\u3057\u304f\u304a\u9858\u3044\u3057\u307e\u3059\uff01IA Talk\u3001ONE\u3001\u53ca\u3073\u5404\u7a2e\u30b9\u30bf\u30fc\u30bf\u30fc\u30bb\u30c3\u30c8\u306e\u5272\u5f15\u30bb\u30fc\u30eb\u3082\u5b9f\u65bd\u4e2d\u3067\u3059\uff01<br \/>\u3010\u7b2c28\u56deVector\u30d7\u30ed\u30ec\u30b8\u5927\u8cde\uff1a<a href=\"https:\/\/t.co\/eh6Bej00W4\">https:\/\/t.co\/eh6Bej00W4<\/a>\u3011<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/IA?src=hash\">#IA<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/ONE?src=hash\">#ONE<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/IATALK?src=hash\">#IATALK<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/puapA0Jf8d\">pic.twitter.com\/puapA0Jf8d<\/a><\/p>\n<p>&mdash; 1st PLACE Co.,Ltd (@1st_PLACE0302) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/1st_PLACE0302\/status\/890506315893583874\">July 27, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p><span style=\"color: #333333;\">\u201e <span style=\"font-family: Calibri, sans-serif;\"><span style=\"font-size: medium;\">IA Talk ist f\u00fcr einen Vector ProRegi Award Nominiert! Bitte unterst\u00fctzt sie! IA Talk, ONE und ihre Starter Sets sind jetzt auch reduziert! Mehr Informationen zu den 28. Vector ProRegi Awards gibt es hier:\u00a0<\/span><\/span><\/span><a href=\"http:\/\/n.shop.vector.co.jp\/service\/special\/award\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/n.shop.vector.co.jp\/service\/special\/award\/<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/IA?src=hash\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">#IA<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/ONE?src=hash\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">#ONE<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/IATALK?src=hash\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">#IATALK<\/a>&#8222;<\/p><\/blockquote>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u7b2c28\u56deVector\u30d7\u30ed\u30ec\u30b8\u5927\u8cde\u306e\u30af\u30ea\u30a8\u30a4\u30bf\u30fc\u90e8\u9580\u306b\u300cVOICEROID2 \u7d50\u6708\u3086\u304b\u308a\u300d\u304c\u30ce\u30df\u30cd\u30fc\u30c8\u3055\u308c\u307e\u3057\u305f\uff01\u6295\u7968\u306f8\u670810\u65e5(\u6728)15:00\u307e\u3067\uff01\u305c\u3072\u3054\u6295\u7968\u3088\u308d\u3057\u304f\u304a\u9858\u3044\u3057\u307e\u3059\uff01\u30fe(*\u00b4\u2200\uff40*)\u30ce<a href=\"https:\/\/t.co\/ahJPgm18J2\">https:\/\/t.co\/ahJPgm18J2<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/GMt7urp7IT\">pic.twitter.com\/GMt7urp7IT<\/a><\/p>\n<p>&mdash; AHS\u516c\u5f0f@VOICEROID2\u767a\u58f2\uff01 (@ahsoft) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ahsoft\/status\/890495950292099072\">July 27, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p><span style=\"color: #333333;\">\u201e<span style=\"font-family: Calibri, sans-serif;\"><span style=\"font-size: medium;\">VOICEROID 2 Yuzuki Yukari hat eine Nominierung als Best Creator Tool bei den 28. Vector ProRegi Awards erhalten! Die Abstimmung endet am Dienstag dem 10. August um 15 Uhr! Bitte gebt ihr eure Stimmen! <\/span><\/span><\/span><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS';\"><span style=\"color: #333333;\"><span style=\"font-family: Georgia;\"><span style=\"font-size: medium;\"><i>\u30fe<\/i><\/span><\/span><\/span><\/span><span style=\"color: #333333;\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif;\"><span style=\"font-size: medium;\">(*\u00b4\u2200<\/span><\/span><\/span><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS';\"><span style=\"color: #333333;\"><span style=\"font-family: Georgia;\"><span style=\"font-size: medium;\"><i>\uff40<\/i><\/span><\/span><\/span><\/span><span style=\"color: #333333;\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif;\"><span style=\"font-size: medium;\">*)<\/span><\/span><\/span><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS';\"><span style=\"color: #333333;\"><span style=\"font-family: Georgia;\"><span style=\"font-size: medium;\"><i>\u30ce\u201d<\/i><\/span><\/span><\/span> <\/span><\/p><\/blockquote>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">?\u7b2c28\u56deVector\u30d7\u30ed\u30ec\u30b8\u5927\u8cde\u300c\u30af\u30ea\u30a8\u30a4\u30bf\u30fc\u90e8\u9580\u300d\u306b\u3001\u97f3\u58f0\u8aad\u307f\u4e0a\u3052\u30bd\u30d5\u30c8\u300e\u97f3\u8857\u30a6\u30caTalk Ex\u300f\u304c\u30ce\u30df\u30cd\u30fc\u30c8\u3055\u308c\u307e\u3057\u305f\u3002?\u3054\u6295\u7968\u3088\u308d\u3057\u304f\u304a\u9858\u3044\u3057\u307e\u3059\u3002?8\/10(\u6728)\u30fb15\u6642\u307e\u3067\u2757<a href=\"https:\/\/t.co\/CdMsf5L0Rl\">https:\/\/t.co\/CdMsf5L0Rl<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/K5qgrTi3gG\">pic.twitter.com\/K5qgrTi3gG<\/a><\/p>\n<p>&mdash; INTERNET Co., Ltd. (@INTERNETjp) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/INTERNETjp\/status\/890874805213249537\">July 28, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p>?<span style=\"color: #333333;\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif;\"><span style=\"font-size: medium;\">Die Text-in-Sprache Software \u2018Otomachi Una Talk Ex\u2019 ist ein Kandidat f\u00fcr Best Creator Tool bei den 28th Vector ProRegi Awards.<\/span><\/span><\/span>?Bitte stimmt f\u00fcr sie.\u00a0?<span style=\"color: #333333;\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif;\"><span style=\"font-size: medium;\">Wir haben Zeit bis zum 10.8. (Do) um 15:00<\/span><\/span><\/span>\u2757<\/p><\/blockquote>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif;\"><span style=\"font-size: medium;\">Es ist wohl kaum \u00fcberraschend, dass nach der Bekanntgabe die Firmen der jeweiligen Software (<\/span><\/span><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2347\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">1st Place<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/192\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">AH-Software<\/a>\u00a0und\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/29\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">INTERNET Co., Ltd.<\/a>) die Nachricht\u00a0<span style=\"color: #000000;\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif;\"><span style=\"font-size: medium;\">auf Twitter verbreitet haben, um Aufmerksamkeit f\u00fcr das Voting zu bekommen.<\/span><\/span><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif;\"><span style=\"font-size: medium;\">Die Seite zur Abstimmung k\u00f6nnt ihr <a href=\"http:\/\/n.shop.vector.co.jp\/service\/special\/award\/#13\">hier<\/a> finden.\u00a0<\/span><\/span><\/span><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif;\"><span style=\"font-size: medium;\">Wenn ihr euren Sieger gefunden habt, stimmt ihr f\u00fcr ihn mit der gr\u00fcnen Box neben deren Portrait f\u00fcr sie ab!<\/span><\/span><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-124431 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/btn_vote.png\" alt=\"\" width=\"106\" height=\"39\" \/><\/p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif;\"><span style=\"font-size: medium;\">Die Abstimmung endet am Dienstag, dem 10. August um 8 Uhr (CET), die Gewinner werden eine Woche sp\u00e4ter am 17.08. angek\u00fcndigt.<\/span><\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vector PC Shop\u00a0hat die Kandidaten f\u00fcr die\u00a028. halbj\u00e4hrlichen ProRegi Awards\u00a0angek\u00fcndigt. Die Kategorie\u00a0Best Creator Tool Kategorie\u00a0wird wohl einige VOCALOID-Fans erstaunen. IA Talk, VOICEROID 2 Yuzuki Yukari\u00a0und\u00a0Otomachi Una Talk Ex\u00a0wurden n\u00e4mlich f\u00fcr diese nominiert! Diese Auszeichnung ehrt die beliebtesten und am h\u00e4ufigsten heruntergeladenen Software Erscheinungen des ersten Halbjahrs 2017.\u00a0VOICEROID+ Tohoku Kiritan EX\u00a0hat diese Kategorie in den 27. &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":148,"featured_media":121499,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2549],"tags":[3195,3193,3210],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>IA, Yukari und Una f\u00fcr einen Vector ProRegi Award nominiert! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-yukari-und-una-fuer-einen-vector-proregi-award-nominiert\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"IA, Yukari und Una f\u00fcr einen Vector ProRegi Award nominiert! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Vector PC Shop\u00a0hat die Kandidaten f\u00fcr die\u00a028. halbj\u00e4hrlichen ProRegi Awards\u00a0angek\u00fcndigt. Die Kategorie\u00a0Best Creator Tool Kategorie\u00a0wird wohl einige VOCALOID-Fans erstaunen. IA Talk, VOICEROID 2 Yuzuki Yukari\u00a0und\u00a0Otomachi Una Talk Ex\u00a0wurden n\u00e4mlich f\u00fcr diese nominiert! Diese Auszeichnung ehrt die beliebtesten und am h\u00e4ufigsten heruntergeladenen Software Erscheinungen des ersten Halbjahrs 2017.\u00a0VOICEROID+ Tohoku Kiritan EX\u00a0hat diese Kategorie in den 27. &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-yukari-und-una-fuer-einen-vector-proregi-award-nominiert\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-08-06T10:59:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-08-06T22:19:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vector_Awards_Feature.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Trif0rceguard\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Triforceguard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-yukari-und-una-fuer-einen-vector-proregi-award-nominiert\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vector_Awards_Feature.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vector_Awards_Feature.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-yukari-und-una-fuer-einen-vector-proregi-award-nominiert\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-yukari-und-una-fuer-einen-vector-proregi-award-nominiert\/\",\"name\":\"IA, Yukari und Una f\u00fcr einen Vector ProRegi Award nominiert! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-yukari-und-una-fuer-einen-vector-proregi-award-nominiert\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-08-06T10:59:29+00:00\",\"dateModified\":\"2017-08-06T22:19:12+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/60d8be4c9a63b50f73d843f1d46d09c9\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-yukari-und-una-fuer-einen-vector-proregi-award-nominiert\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-yukari-und-una-fuer-einen-vector-proregi-award-nominiert\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-yukari-und-una-fuer-einen-vector-proregi-award-nominiert\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"IA, Yukari und Una f\u00fcr einen Vector ProRegi Award nominiert!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/60d8be4c9a63b50f73d843f1d46d09c9\",\"name\":\"Triforceguard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6163ef1d28b5cf8c17f9df24d503bec8?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6163ef1d28b5cf8c17f9df24d503bec8?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Triforceguard\"},\"description\":\"Fan von Vocaloid-Liedern seit ca. 2014. Macht ab und zu ein paar Fehler, bitte nicht k\u00f6pfen :3 Seit 2017 \u00dcbersetzer auf VNN\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Trif0rceguard\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/triforceguard\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"IA, Yukari und Una f\u00fcr einen Vector ProRegi Award nominiert! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-yukari-und-una-fuer-einen-vector-proregi-award-nominiert\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"IA, Yukari und Una f\u00fcr einen Vector ProRegi Award nominiert! - VNN","og_description":"Vector PC Shop\u00a0hat die Kandidaten f\u00fcr die\u00a028. halbj\u00e4hrlichen ProRegi Awards\u00a0angek\u00fcndigt. Die Kategorie\u00a0Best Creator Tool Kategorie\u00a0wird wohl einige VOCALOID-Fans erstaunen. IA Talk, VOICEROID 2 Yuzuki Yukari\u00a0und\u00a0Otomachi Una Talk Ex\u00a0wurden n\u00e4mlich f\u00fcr diese nominiert! Diese Auszeichnung ehrt die beliebtesten und am h\u00e4ufigsten heruntergeladenen Software Erscheinungen des ersten Halbjahrs 2017.\u00a0VOICEROID+ Tohoku Kiritan EX\u00a0hat diese Kategorie in den 27. &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-yukari-und-una-fuer-einen-vector-proregi-award-nominiert\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-08-06T10:59:29+00:00","article_modified_time":"2017-08-06T22:19:12+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vector_Awards_Feature.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Trif0rceguard","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Triforceguard","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-yukari-und-una-fuer-einen-vector-proregi-award-nominiert\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vector_Awards_Feature.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vector_Awards_Feature.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-yukari-und-una-fuer-einen-vector-proregi-award-nominiert\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-yukari-und-una-fuer-einen-vector-proregi-award-nominiert\/","name":"IA, Yukari und Una f\u00fcr einen Vector ProRegi Award nominiert! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-yukari-und-una-fuer-einen-vector-proregi-award-nominiert\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-08-06T10:59:29+00:00","dateModified":"2017-08-06T22:19:12+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/60d8be4c9a63b50f73d843f1d46d09c9"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-yukari-und-una-fuer-einen-vector-proregi-award-nominiert\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-yukari-und-una-fuer-einen-vector-proregi-award-nominiert\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ia-yukari-und-una-fuer-einen-vector-proregi-award-nominiert\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"IA, Yukari und Una f\u00fcr einen Vector ProRegi Award nominiert!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/60d8be4c9a63b50f73d843f1d46d09c9","name":"Triforceguard","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6163ef1d28b5cf8c17f9df24d503bec8?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6163ef1d28b5cf8c17f9df24d503bec8?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Triforceguard"},"description":"Fan von Vocaloid-Liedern seit ca. 2014. Macht ab und zu ein paar Fehler, bitte nicht k\u00f6pfen :3 Seit 2017 \u00dcbersetzer auf VNN","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/Trif0rceguard"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/triforceguard\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/124430"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/148"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=124430"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/124430\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/121499"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=124430"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=124430"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=124430"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}