{"id":171806,"date":"2018-03-30T20:55:09","date_gmt":"2018-03-31T00:55:09","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=171806"},"modified":"2018-03-31T11:26:17","modified_gmt":"2018-03-31T15:26:17","slug":"raccolta-fondi-alys","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/raccolta-fondi-alys\/","title":{"rendered":"Aperta la raccolta fondi di ALYS!"},"content":{"rendered":"<p>Anche se la raccolta fondi di\u00a0<a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/16811\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">ALYS<\/a>\u00a0che avevamo\u00a0<a href=\"\/?p=170810\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">annunciato in precedenza<\/a>\u00a0doveva partire il 31 Marzo, alcuni han potuto accedervi prima del tempo stabilito, e il progetto \u00e8 riuscito a raggiungere il 25% ancor prima della data di inizio!<\/p>\n<p>Continuate a leggere per sapere di pi\u00f9 sulla campagna di Au Del\u00e0 du R\u00eave, su come contribuire e quali privilegi offre.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"fr\" dir=\"ltr\">La campagne d\u00e9marre officiellement le 31 mars, mais certains ont pu le voir, la page Ulule Au Del\u00e0 du R\u00eave est d\u00e9j\u00e0 accessible: <a href=\"https:\/\/t.co\/jB6P9QepoN\">https:\/\/t.co\/jB6P9QepoN<\/a><\/p>\n<p>Le projet est d\u00e9j\u00e0 financ\u00e9 \u00e0 25% avant m\u00eame le d\u00e9but de la campagne, merci infiniment \u00e0 tout les contributeurs !<\/p>\n<p>&mdash; VoxWave@AuDel\u00e0DuR\u00eave (@VoxWave_Studio) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/VoxWave_Studio\/status\/979620928635195392?ref_src=twsrc%5Etfw\">March 30, 2018<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<h2>Dettagli sulla campagna<\/h2>\n<p>&#8220;Au Del\u00e0 du R\u00eave&#8221; \u00e8 un progetto sia musicale che letterario che consiste nel pubblicare un album e una raccolta di racconti brevi. L&#8217;obbiettivo \u00e8 quello di creare un vero e proprio progetto narrativo su cui costruire un intero universo basato su ALYS. Con questo progetto, VoxWave spera non solo di condividere le avventure di ALYS ma anche di ampliare il suo pubblico ancora di pi\u00f9.<\/p>\n<p>L&#8217;obbiettivo della raccolta fondi \u00e8 di raggiungere \u20ac5.000 e, al momento, hanno gi\u00e0 raggiunto il 33% della cifra necessaria!<\/p>\n<p>La raccolta fondi terminer\u00e0 il 28 Aprile 2018.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Au-Dela-Du-Reve-Promotional-Image.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-171678 size-full\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Au-Dela-Du-Reve-Promotional-Image.png\" alt=\"Au Dela Du Reve Promotional Image\" width=\"640\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Au-Dela-Du-Reve-Promotional-Image.png 640w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Au-Dela-Du-Reve-Promotional-Image-300x169.png 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/a><\/p>\n<h2>Benefici<\/h2>\n<p>Ci sono diversi benefici per chi contribuisce alla campagna. Eccovi un sommario dei vari tier e ci\u00f2 che riceverete donando queste cifre.<\/p>\n<p><em>I prezzi nel sommario sono in dollari.<\/em><\/p>\n<h3>Supporta &#8211; $7 o pi\u00f9<\/h3>\n<ul>\n<li>Tre cartoline in collector edition delle canzoni &#8220;<a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/89957\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Sous cette pluie<\/a>&#8220;, &#8220;Dystopie&#8221; e &#8220;Utopie&#8221;<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Versione digitale $15 &#8211;\u00a0 o pi\u00f9<\/h3>\n<ul>\n<li>Tre cartoline in collector edition delle canzoni &#8220;Sous cette pluie&#8221;, &#8220;Dystopie&#8221; e &#8220;Utopie&#8221;<\/li>\n<li>Il libro &#8220;Au Del\u00e0 du R\u00eave&#8221; in formato digitale, compatibile con lettori per Ebook<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Libro &#8211; $21 o pi\u00f9<\/h3>\n<ul>\n<li>Copia fisica del libro &#8220;Au Del\u00e0 du R\u00eave&#8221;<\/li>\n<li>Tre cartoline in collector edition delle canzoni &#8220;Sous cette pluie&#8221;, &#8220;Dystopie&#8221; e &#8220;Utopie&#8221;<\/li>\n<li>Il libro &#8220;Au Del\u00e0 du R\u00eave&#8221; in formato digitale, compatibile con lettori per Ebook<\/li>\n<\/ul>\n<h3>CD &#8211; $30 o pi\u00f9<\/h3>\n<ul>\n<li>Il CD &#8220;Au Del\u00e0 du R\u00eave&#8221;<\/li>\n<li>Tre cartoline in collector edition delle canzoni &#8220;Sous cette pluie&#8221;, &#8220;Dystopie&#8221; e &#8220;Utopie&#8221;<\/li>\n<li>Il libro &#8220;Au Del\u00e0 du R\u00eave&#8221; in formato digitale, compatibile con lettori per Ebook<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Libro + CD &#8211; $44 o pi\u00f9<\/h3>\n<ul>\n<li>Copia fisica del libro &#8220;Au Del\u00e0 du R\u00eave&#8221;<\/li>\n<li>Tre cartoline in collector edition delle canzoni &#8220;Sous cette pluie&#8221;, &#8220;Dystopie&#8221; e &#8220;Utopie&#8221;<\/li>\n<li>Il CD &#8220;Au Del\u00e0 du R\u00eave&#8221;<\/li>\n<li>Il libro &#8220;Au Del\u00e0 du R\u00eave&#8221; in formato digitale, compatibile con lettori per Ebook<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Libro + CD + versione strumentale &#8211; $51 o pi\u00f9<\/h3>\n<ul>\n<li>Copia fisica del libro &#8220;Au Del\u00e0 du R\u00eave&#8221;<\/li>\n<li>Tre cartoline in collector edition delle canzoni &#8220;Sous cette pluie&#8221;, &#8220;Dystopie&#8221; e &#8220;Utopie&#8221;<\/li>\n<li>Il CD &#8220;Au Del\u00e0 du R\u00eave&#8221;<\/li>\n<li>Le versione strumentali delle canzoni nell&#8217;album &#8220;Au Del\u00e0 du R\u00eave&#8221; as\u00a0 well as in readable format.<\/li>\n<li>Il libro &#8220;Au Del\u00e0 du R\u00eave&#8221; in formato digitale, compatibile con lettori per Ebook<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Cameo &#8211; $123 o pi\u00f9<\/h3>\n<ul>\n<li>Copia fisica del libro &#8220;Au Del\u00e0 du R\u00eave&#8221;<\/li>\n<li>Tre cartoline in collector edition delle canzoni &#8220;Sous cette pluie&#8221;, &#8220;Dystopie&#8221; e &#8220;Utopie&#8221;<\/li>\n<li>Il CD &#8220;Au Del\u00e0 du R\u00eave&#8221;<\/li>\n<li>Le versione strumentali delle canzoni nell&#8217;album &#8220;Au Del\u00e0 du R\u00eave&#8221; as\u00a0 well as in readable format.<\/li>\n<li>Il libro &#8220;Au Del\u00e0 du R\u00eave&#8221; in formato digitale, compatibile con lettori per Ebook<\/li>\n<li>Un cameo in una delle illustrazioni tra&#8221;Dystopie&#8221; e &#8220;Utopie&#8221; (Potete scegliere in quale volete essere inseriti, ma notate bene che sono disponibili solo 10 posti.)<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Figure &#8211; $259 o pi\u00f9<\/h3>\n<ul>\n<li>Figure di ALYS non dipinta<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Figure colorata-\u00a0$444 o pi\u00f9<\/h3>\n<ul>\n<li>Figure di ALYS dipinta<\/li>\n<\/ul>\n<h3>All in one &#8211;\u00a0$512 o pi\u00f9<\/h3>\n<ul>\n<li>Copia fisica del libro &#8220;Au Del\u00e0 du R\u00eave&#8221;<\/li>\n<li>Tre cartoline in collector edition delle canzoni &#8220;Sous cette pluie&#8221;, &#8220;Dystopie&#8221; e &#8220;Utopie&#8221;<\/li>\n<li>Il CD &#8220;Au Del\u00e0 du R\u00eave&#8221;<\/li>\n<li>Le versione strumentali delle canzoni nell&#8217;album &#8220;Au Del\u00e0 du R\u00eave&#8221; as\u00a0 well as in readable format.<\/li>\n<li>Il libro &#8220;Au Del\u00e0 du R\u00eave&#8221; in formato digitale, compatibile con lettori per Ebook<\/li>\n<li>Figure di ALYS dipinta<\/li>\n<\/ul>\n<h3>All in one + Cameo &#8211; $574 o pi\u00f9<\/h3>\n<ul>\n<li>Copia fisica del libro &#8220;Au Del\u00e0 du R\u00eave&#8221;<\/li>\n<li>Tre cartoline in collector edition delle canzoni &#8220;Sous cette pluie&#8221;, &#8220;Dystopie&#8221; e &#8220;Utopie&#8221;<\/li>\n<li>Il CD &#8220;Au Del\u00e0 du R\u00eave&#8221;<\/li>\n<li>Le versione strumentali delle canzoni nell&#8217;album &#8220;Au Del\u00e0 du R\u00eave&#8221; as\u00a0 well as in readable format.<\/li>\n<li>Il libro &#8220;Au Del\u00e0 du R\u00eave&#8221; in formato digitale, compatibile con lettori per Ebook<\/li>\n<li>Un cameo in una delle illustrazioni tra&#8221;Dystopie&#8221; e &#8220;Utopie&#8221;<\/li>\n<li>Figure di ALYS dipinta<\/li>\n<\/ul>\n<h2>Come contribuire<\/h2>\n<p>In caso siate interessati a contribuire, potete farlo visitando la <a href=\"https:\/\/fr.ulule.com\/alys-au-dela-du-reve\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">pagina della campagna su Ulule cliccando qui<\/a>.<\/p>\n<p>Una volta nella pagina potrete registrarvi al sito, in caso non lo siate gi\u00e0, oppure accedere.<\/p>\n<p>Per iniziare il processo di donazione dovrete scegliere uno dei vari tier proposti con i benefici ad esso collegati, che troverete a destra nella pagina.<\/p>\n<p>In caso non vogliate ricevere niente in cambio vi baster\u00e0 selezionare l&#8217;ultima opzione.<\/p>\n<p>Dopo aver scelto il tier dovrete selezionare il paese da dove venite tramite un men\u00f9, questo se il vostro tier richiede di mandarvi i vari regali a casa.<\/p>\n<p>Notate bene che c&#8217;\u00e8 una tariffa extra per la spedizione, vi verr\u00e0 mostrata in fondo alla finestra.<\/p>\n<p>Una volta selezionato il vostro paese, vi baster\u00e0 cliccare il pulsante di conferma in basso.<\/p>\n<p>Se non avete ancora collegato alcun indirizzo di casa e carta di credito all&#8217;account, vi verr\u00e0 chiesto di farlo nella pagina successiva.<\/p>\n<p>Una volta confermati i dettagli vi verr\u00e0 mostrato un messaggio di ringraziamento come conferma.<\/p>\n<p>Notate bene che non vi verr\u00e0 preso alcun soldo finch\u00e9 la campagna non sar\u00e0 terminata e solo in caso raggiunga il 100% con successo entro la data di termine.<\/p>\n<h3>Link<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/fr.ulule.com\/alys-au-dela-du-reve\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Pagina della raccolta fondi su Ulule<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Anche se la raccolta fondi di\u00a0ALYS\u00a0che avevamo\u00a0annunciato in precedenza\u00a0doveva partire il 31 Marzo, alcuni han potuto accedervi prima del tempo stabilito, e il progetto \u00e8 riuscito a raggiungere il 25% ancor prima della data di inizio! Continuate a leggere per sapere di pi\u00f9 sulla campagna di Au Del\u00e0 du R\u00eave, su come contribuire e quali &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":171684,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1733,1728],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Aperta la raccolta fondi di ALYS! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/raccolta-fondi-alys\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"it_IT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Aperta la raccolta fondi di ALYS! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Anche se la raccolta fondi di\u00a0ALYS\u00a0che avevamo\u00a0annunciato in precedenza\u00a0doveva partire il 31 Marzo, alcuni han potuto accedervi prima del tempo stabilito, e il progetto \u00e8 riuscito a raggiungere il 25% ancor prima della data di inizio! Continuate a leggere per sapere di pi\u00f9 sulla campagna di Au Del\u00e0 du R\u00eave, su come contribuire e quali &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/raccolta-fondi-alys\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-03-31T00:55:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-03-31T15:26:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Au-Dela-Du-Reve-Promotional-Image.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"360\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Scritto da\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo di lettura stimato\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minuti\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"it-IT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/raccolta-fondi-alys\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Au-Dela-Du-Reve-Promotional-Image.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Au-Dela-Du-Reve-Promotional-Image.png\",\"width\":640,\"height\":360,\"caption\":\"Au Dela Du Reve Promotional Image\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/raccolta-fondi-alys\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/raccolta-fondi-alys\/\",\"name\":\"Aperta la raccolta fondi di ALYS! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/raccolta-fondi-alys\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-03-31T00:55:09+00:00\",\"dateModified\":\"2018-03-31T15:26:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/raccolta-fondi-alys\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"it-IT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/raccolta-fondi-alys\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/raccolta-fondi-alys\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Aperta la raccolta fondi di ALYS!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Aperta la raccolta fondi di ALYS! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/raccolta-fondi-alys\/","og_locale":"it_IT","og_type":"article","og_title":"Aperta la raccolta fondi di ALYS! - VNN","og_description":"Anche se la raccolta fondi di\u00a0ALYS\u00a0che avevamo\u00a0annunciato in precedenza\u00a0doveva partire il 31 Marzo, alcuni han potuto accedervi prima del tempo stabilito, e il progetto \u00e8 riuscito a raggiungere il 25% ancor prima della data di inizio! Continuate a leggere per sapere di pi\u00f9 sulla campagna di Au Del\u00e0 du R\u00eave, su come contribuire e quali &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/raccolta-fondi-alys\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-03-31T00:55:09+00:00","article_modified_time":"2018-03-31T15:26:17+00:00","og_image":[{"width":640,"height":360,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Au-Dela-Du-Reve-Promotional-Image.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Scritto da":"Spookie","Tempo di lettura stimato":"4 minuti"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"it-IT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/raccolta-fondi-alys\/#primaryimage","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Au-Dela-Du-Reve-Promotional-Image.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Au-Dela-Du-Reve-Promotional-Image.png","width":640,"height":360,"caption":"Au Dela Du Reve Promotional Image"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/raccolta-fondi-alys\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/raccolta-fondi-alys\/","name":"Aperta la raccolta fondi di ALYS! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/raccolta-fondi-alys\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-03-31T00:55:09+00:00","dateModified":"2018-03-31T15:26:17+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/raccolta-fondi-alys\/#breadcrumb"},"inLanguage":"it-IT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/raccolta-fondi-alys\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/raccolta-fondi-alys\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Aperta la raccolta fondi di ALYS!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/171806"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=171806"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/171806\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media\/171684"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=171806"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=171806"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=171806"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}