{"id":232849,"date":"2019-07-11T18:14:21","date_gmt":"2019-07-11T22:14:21","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=232849"},"modified":"2019-07-12T05:17:22","modified_gmt":"2019-07-12T09:17:22","slug":"merchandise-de-hatsune-miku-x-digimon-revelado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/merchandise-de-hatsune-miku-x-digimon-revelado\/","title":{"rendered":"\u00a1Merchandise de Hatsune Miku x Digimon Revelado!"},"content":{"rendered":"\r\n<p>Para celebrar el <strong>20 aniversario de <em>Digimon Adventure<\/em><\/strong>, el 5 de marzo se anunci\u00f3 una colaboraci\u00f3n con la diva virtual <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\">Hatsune Miku<\/a>, \u00a1y ahora recibimos unas noticias sobre los productos!<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<h3>\u00a1Una diva digital en un mundo digital!<\/h3>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>La ilustraci\u00f3n principal fue creada por <em><strong><a href=\"https:\/\/anidb.net\/cr10370\">Atsuya Uki<\/a><\/strong><\/em> y muestra a <em><strong>Miku<\/strong><\/em> flotando junto a <strong><em>Agumon. <\/em><\/strong>La imagen refleja a la primera ilustraci\u00f3n lanzada para la serie de pel\u00edculas <em>Digimon Tri<\/em> en la que los <i><b>DigiDestined <\/b><\/i><em>(ni\u00f1os elegidos) <\/em>flotan por el aire.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<figure class=\"wp-block-embed-twitter wp-block-embed is-type-rich is-provider-twitter\">\r\n<div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\r\n<p><blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\"><p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u301020\u5468\u5e74\u8a18\u5ff5\u3011<br>\u521d\u97f3\u30df\u30af\u30b3\u30e9\u30dc\u6c7a\u5b9a\uff01<br><br>\u30b3\u30e9\u30dc\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u3092\u62c5\u5f53\u3057\u305f\u306e\u306f\u3001\u300ctri.\u300d\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u3067\u30ad\u30e3\u30e9\u30af\u30bf\u30fc\u30c7\u30b6\u30a4\u30f3\u3092\u52d9\u3081\u305f\u5b87\u6728\u6566\u54c9\u3002\u4ee5\u524d\u306b\u521d\u97f3\u30df\u30af\u306eCD\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u3092\u624b\u639b\u3051\u305f\u3053\u3068\u3082\u3042\u308a\u3001\u76f8\u6027\u629c\u7fa4\u306e\u51fa\u6765\u4e0a\u304c\u308a\u306b\uff01<br>\u4eca\u5f8c\u306e\u60c5\u5831\u306b\u6ce8\u76ee\u3067\u3059\uff01<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%87%E3%82%B8%E3%83%A2%E3%83%B3?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u30c7\u30b8\u30e2\u30f3<\/a>\u3000<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%88%9D%E9%9F%B3%E3%83%9F%E3%82%AF?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u521d\u97f3\u30df\u30af<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/86mCUiLH4g\">pic.twitter.com\/86mCUiLH4g<\/a><\/p>&mdash; \u3010\u516c\u5f0f\u3011\u30c7\u30b8\u30e2\u30f3\u30a2\u30c9\u30d9\u30f3\u30c1\u30e3\u30fc LAST EVOLUTION \u7d46 (@Digi_advntr20th) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Digi_advntr20th\/status\/1103055934429908992?ref_src=twsrc%5Etfw\">March 5, 2019<\/a><\/blockquote><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\r\n<\/div>\r\n<\/figure>\r\n\r\n\r\n\r\n<p><em><strong>Miku<\/strong><\/em> lleva puestas las gafas del personaje principal <em><strong>Taichi, <\/strong><\/em>aparte de sostener su<em><strong> digivice, <\/strong><\/em>el dispositivo que usan para evolucionar a sus compa\u00f1eros Digimon.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Las mariposas en la ilustraci\u00f3n son una referencia al primer opening de la serie <em><strong><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vIGcjZ2nxbI\">Butter-Fly<\/a>,<\/strong><\/em> mientras que el borde de las alas representan el hecho de que Miku tambi\u00e9n es digital<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<h3>Productos<\/h3>\r\n\r\n\r\n\r\n<ul class=\"wp-block-gallery columns-3 is-cropped\">\r\n<li class=\"blocks-gallery-item\">\r\n<figure><img loading=\"lazy\" width=\"640\" height=\"640\" class=\"wp-image-232825\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/015.jpg\" alt=\"\" data-id=\"232825\" data-link=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?attachment_id=232825\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/015.jpg 640w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/015-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/015-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/015-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/>\r\n<figcaption>Tapiz colgante tama\u00f1o B2<\/figcaption>\r\n<\/figure>\r\n<\/li>\r\n<li class=\"blocks-gallery-item\">\r\n<figure><img loading=\"lazy\" width=\"640\" height=\"640\" class=\"wp-image-232812\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/016.jpg\" alt=\"\" data-id=\"232812\" data-link=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?attachment_id=232812\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/016.jpg 640w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/016-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/016-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/016-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/>\r\n<figcaption>Expositor de acr\u00edlico<\/figcaption>\r\n<\/figure>\r\n<\/li>\r\n<li class=\"blocks-gallery-item\">\r\n<figure><img loading=\"lazy\" width=\"640\" height=\"640\" class=\"wp-image-232799\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/017.jpg\" alt=\"\" data-id=\"232799\" data-link=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?attachment_id=232799\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/017.jpg 640w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/017-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/017-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/017-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/>\r\n<figcaption>Memo con forma de CD<\/figcaption>\r\n<\/figure>\r\n<\/li>\r\n<\/ul>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Una variedad de productos basados en la ilustraci\u00f3n de <strong><em>Miku \u2715 Agumon<\/em><\/strong> seran presentados durante el <strong><em>DigiFes 2019<\/em><\/strong> en agosto. Entre ellos se incluyen un tapiz tama\u00f1o B2 (<strong><em>2100<\/em> JPY<\/strong>), un expositor de acr\u00edlico (<em><strong>1600 JPY<\/strong><\/em>), y un memo con forma de CD que incluye una caja ilustrada (<b><i>980 JPY<\/i><\/b>)\u00a0<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<h3>Sobre el evento\u00a0<\/h3>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Estos productos ser\u00e1n vendidos en el DigiFes 2019, un evento con tem\u00e1tica exclusiva de Digimon que tiene lugar en el <strong><a href=\"http:\/\/www.maihama-amphitheater.jp\/\">anfiteatro Maihama<\/a><\/strong>, ubicado en el <em><a href=\"https:\/\/www.tokyodisneyresort.jp\/en\/index.html\"><strong>Tokyo Disney <\/strong><\/a><\/em><strong><em><a href=\"https:\/\/www.tokyodisneyresort.jp\/en\/index.html\">Resort<\/a><a href=\"https:\/\/www.tokyodisneyresort.jp\/en\/index.html\">\u00ae<\/a><\/em><a href=\"https:\/\/www.tokyodisneyresort.jp\/en\/index.html\">.<\/a> <br \/><\/strong>Las entradas estar\u00e1n disponibles a trav\u00e9s de una loter\u00eda y costar\u00e1n <em><strong>8500 Yen<\/strong><\/em><\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Para quienes posean entradas, los productos estar\u00e1n a la venta desde las <strong>9:30AM<\/strong> hasta la <strong>1:30PM<\/strong>, Si no tienes entradas podr\u00e1s comprar los productos entre las<strong> 2:00PM<\/strong> y las<strong> 9:00PM.<\/strong><\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>La fila de ingreso para quienes tengan entrada abrir\u00e1 a las <strong>7:30AM<\/strong>, mientras que la fila para quienes no tengan entradas comenzara a la <strong>1:00PM<\/strong>. Los horarios estan en el Horario Est\u00e1ndar de Jap\u00f3n). El elenco de la serie <em>Adventures<\/em> estar\u00e1 en el evento, junto a <strong><em><a href=\"https:\/\/myanimelist.net\/people\/10859\/Ayumi_Miyazaki\">Ayumi Miyazaki<\/a><\/em><\/strong> (compositor del tema \u00ab<em>Digivolution\u00bb<\/em>) y <strong><em><a href=\"http:\/\/www.aoni.co.jp\/actress\/ma\/maeda-ai.html\">Ai Maeda<\/a><\/em><\/strong> (responsable de varios de los <em>endings<\/em>)<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<h3>Mas informaci\u00f3n<\/h3>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<p>\u00a1Puedes encontrar a Hatsune Miku en Facebook (<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/HatsuneMikuOfficialPage\/\">Ingl\u00e9s<\/a> y\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/cfm.miku\">Japon\u00e9s<\/a>), Twitter (<a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku_en\">Ingl\u00e9s<\/a> y\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\">Japon\u00e9s<\/a>),\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/HatsuneMiku\">Youtube<\/a> y\u00a0<a href=\"https:\/\/www.weibo.com\/u\/2462905490?is_hot=1\">Weibo<\/a>! <br \/><em><a href=\"http:\/\/digimon-adventure.net\/digifes2019\/\">P\u00e1gina web del evento<\/a><\/em> <br \/><em><a href=\"https:\/\/anidb.net\/cr10370\">Atsuya Uki<\/a> &#8211; <\/em><a href=\"http:\/\/www.ukix.org\/\"><em>P\u00e1gina web<\/em><\/a><em> \/ <a href=\"https:\/\/ukix.tumblr.com\">Tumblr<\/a><\/em> <em><br \/><a href=\"https:\/\/anidb.net\/cr6927\">Kouji Wada (compositor del opening)<\/a><\/em> <em>&#8211; (<a href=\"http:\/\/wadakoji.com\">P\u00e1gina web <\/a>\/ <a href=\"http:\/\/wadakoji.blog87.fc2.com\">Blog<\/a>)<\/em> <br \/><em><a href=\"http:\/\/www.maihama-amphitheater.jp\">Maihama Amphitheater<\/a><\/em> <br \/><em><a href=\"https:\/\/www.tokyodisneyresort.jp\/en\/index.html\">Tokyo Disney Resort\u00ae<\/a><\/em> <br \/><em><a href=\"https:\/\/anidb.net\/cr44237\">Ayumi Miyazaki<\/a><\/em> <br \/><em><a href=\"https:\/\/www.aoni.co.jp\/search\/maeda-ai.html\">Ai Maeda<\/a><\/em> <br \/><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/2879\"><em>Sekiranun Graffiti<\/em><\/a> <br \/><em><a href=\"http:\/\/www.toei-anim.co.jp\">Toei Animation (Jap\u00f3n)<\/a><\/em> <br \/><a href=\"https:\/\/www.crunchyroll.com\/es\/digimon-adventure-tri\"><em>Digimon Adventure Tri en Crunchyroll<\/em><\/a><\/p>\r\n<p><em>Traducido del ingl\u00e9s, original por <a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/profile\/lunen\/\">Lune<img class=\"emoji\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/12.0.0-1\/svg\/262f.svg\" alt=\"\u262f\" \/>n<\/a><\/em><\/p>\r\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Para celebrar el 20 aniversario de Digimon Adventure, el 5 de marzo se anunci\u00f3 una colaboraci\u00f3n con la diva virtual Hatsune Miku, \u00a1y ahora recibimos unas noticias sobre los productos! \u00a1Una diva digital en un mundo digital! La ilustraci\u00f3n principal fue creada por Atsuya Uki y muestra a Miku flotando junto a Agumon. La imagen &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":184,"featured_media":232785,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1618,1610],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Merchandise de Hatsune Miku x Digimon Revelado! - VNN<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Para celebrar el 20 aniversario de Digimon Adventure, se anunci\u00f3 una colaboraci\u00f3n con Hatsune Miku, \u00a1y ahora recibimos unas noticias sobre los productos!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/merchandise-de-hatsune-miku-x-digimon-revelado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Merchandise de Hatsune Miku x Digimon Revelado! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Para celebrar el 20 aniversario de Digimon Adventure, se anunci\u00f3 una colaboraci\u00f3n con Hatsune Miku, \u00a1y ahora recibimos unas noticias sobre los productos!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/merchandise-de-hatsune-miku-x-digimon-revelado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-07-11T22:14:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-07-12T09:17:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/mikufly2.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Deko\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/merchandise-de-hatsune-miku-x-digimon-revelado\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/mikufly2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/mikufly2.png\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/merchandise-de-hatsune-miku-x-digimon-revelado\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/merchandise-de-hatsune-miku-x-digimon-revelado\/\",\"name\":\"\u00a1Merchandise de Hatsune Miku x Digimon Revelado! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/merchandise-de-hatsune-miku-x-digimon-revelado\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-07-11T22:14:21+00:00\",\"dateModified\":\"2019-07-12T09:17:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504\"},\"description\":\"Para celebrar el 20 aniversario de Digimon Adventure, se anunci\u00f3 una colaboraci\u00f3n con Hatsune Miku, \u00a1y ahora recibimos unas noticias sobre los productos!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/merchandise-de-hatsune-miku-x-digimon-revelado\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/merchandise-de-hatsune-miku-x-digimon-revelado\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/merchandise-de-hatsune-miku-x-digimon-revelado\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Merchandise de Hatsune Miku x Digimon Revelado!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504\",\"name\":\"Deko\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Deko\"},\"description\":\"Entusiasta de los juegos de ritmo, Fan de Miku desde el 2010. Traductor al espa\u00f1ol de VNN.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCEqk9YVFbRdhv-t8tRlto1w?view_as=subscriber\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/deko\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Merchandise de Hatsune Miku x Digimon Revelado! - VNN","description":"Para celebrar el 20 aniversario de Digimon Adventure, se anunci\u00f3 una colaboraci\u00f3n con Hatsune Miku, \u00a1y ahora recibimos unas noticias sobre los productos!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/merchandise-de-hatsune-miku-x-digimon-revelado\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Merchandise de Hatsune Miku x Digimon Revelado! - VNN","og_description":"Para celebrar el 20 aniversario de Digimon Adventure, se anunci\u00f3 una colaboraci\u00f3n con Hatsune Miku, \u00a1y ahora recibimos unas noticias sobre los productos!","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/merchandise-de-hatsune-miku-x-digimon-revelado\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-07-11T22:14:21+00:00","article_modified_time":"2019-07-12T09:17:22+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/mikufly2.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Deko","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/merchandise-de-hatsune-miku-x-digimon-revelado\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/mikufly2.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/mikufly2.png","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/merchandise-de-hatsune-miku-x-digimon-revelado\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/merchandise-de-hatsune-miku-x-digimon-revelado\/","name":"\u00a1Merchandise de Hatsune Miku x Digimon Revelado! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/merchandise-de-hatsune-miku-x-digimon-revelado\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-07-11T22:14:21+00:00","dateModified":"2019-07-12T09:17:22+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504"},"description":"Para celebrar el 20 aniversario de Digimon Adventure, se anunci\u00f3 una colaboraci\u00f3n con Hatsune Miku, \u00a1y ahora recibimos unas noticias sobre los productos!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/merchandise-de-hatsune-miku-x-digimon-revelado\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/merchandise-de-hatsune-miku-x-digimon-revelado\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/merchandise-de-hatsune-miku-x-digimon-revelado\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Merchandise de Hatsune Miku x Digimon Revelado!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504","name":"Deko","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Deko"},"description":"Entusiasta de los juegos de ritmo, Fan de Miku desde el 2010. Traductor al espa\u00f1ol de VNN.","sameAs":["https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCEqk9YVFbRdhv-t8tRlto1w?view_as=subscriber"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/deko\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/232849"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/184"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=232849"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/232849\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":232883,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/232849\/revisions\/232883"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/232785"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=232849"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=232849"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=232849"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}