{"id":68995,"date":"2016-11-16T11:43:13","date_gmt":"2016-11-16T16:43:13","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=68995"},"modified":"2016-11-16T11:43:13","modified_gmt":"2016-11-16T16:43:13","slug":"yuu-asakawa-vendra-la-kami-con-ademas-un-concierto-de-fans-vocaloid","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/yuu-asakawa-vendra-la-kami-con-ademas-un-concierto-de-fans-vocaloid\/","title":{"rendered":"\u00a1Yuu Asakawa vendr\u00e1 a la Kami-Con! Adem\u00e1s, \u00a1un concierto de Fans VOCALOID!"},"content":{"rendered":"<p>La actriz de voz Yuu Asakawa, conocida por ser la voz del VOCALOID de Crypton <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2\" target=\"_blank\">Megurine Luka<\/a>, <span class=\"st\">\u00a1<\/span>estar\u00e1 en el Kami-Con!<\/p>\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = \"\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v2.3\";  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));<\/script><\/p>\n<div class=\"fb-video\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/officialkamicon\/videos\/1778947295688088\/\" data-width=\"618\">\n<blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/officialkamicon\/videos\/1778947295688088\/\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\"><p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/officialkamicon\/videos\/1778947295688088\/\">Megurine Luka &#064; Kami-Con Season 9!<\/a><\/p>\n<p>GUEST ANNOUNCEMENT!Ever wanted to meet a Vocaloid? Now you can!MEGURINE LUKA comes to Kami-Con!Come see Yuu Asakawa, Japanese voice actress and voice provider for Luka&#039;s vocal samples! She&#039;s also popularly known as Sakaki from Azumanga Daioh, Rider from Fate\/stay night, and Motoko from Love Hina!Please join us in welcoming her to Kami-Con Season 9!Get your tickets TODAY and SAVE 22%!http:\/\/kamicon9.eventbrite.com\/Jan. 27-29 &#064; BJCC in Birmingham, ALwww.kamicon.net<\/p>\n<p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/officialkamicon\/\">Kami-Con<\/a> on Wednesday, November 9, 2016<\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<p>En adici\u00f3n a ser la voz de Luka, Yuu ha dado su voz para varios famosos personajes como Sakaki de <em>Azumanga Daioh<\/em>, Rider de las series <em>Fate<\/em>, Norimi de <em>K-On!<\/em>, Leone de <em>Akame ga Kill!<\/em>, Lebreau de la trilog\u00eda <em>Final Fantasy XIII<\/em>, y muchos m\u00e1s. Ella es tambi\u00e9n la co-animadora del show en Internet llamado <em>Otaku Verse Zero<\/em>, junto al editor-en-jefe Otaku de Estados Unidos Patrick Macias.<\/p>\n<p>La aparici\u00f3n de Yuu en el Kami-Con la marca como la primera hu\u00e9sped Japonesa de una actriz de voz. <span class=\"st\">\u00a1<\/span>Felicitaciones a Kami-Con y Yuu Akasawa!<\/p>\n<h3>Concierto de Fans<\/h3>\n<p><span class=\"st\">\u00a1<\/span>Tambi\u00e9n hay un concierto VOCALOID de fans disponible en el Kami-Con!<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/_GKwZWtiCE0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Este concierto de fans autorizado es tra\u00eddo a ti gracias a <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/SynthesizedRealityProductions\" target=\"_blank\">Synthesized Reality Productions<\/a>.<\/p>\n<h3>Sobre Kami-Con<\/h3>\n<p>Kami-Con es una convenci\u00f3n de 3 d\u00edas que celebra la cultura geek y Japonesa, anime y manga, cosplay, videojuegos, shows de Televisi\u00f3n, pel\u00edculas y mucho m\u00e1s. Kmai-Con es una \u00fanica convenci\u00f3n interactiva que presenta varios eventos que permite a los que van cambiar el curso de la historia.<\/p>\n<p>Se estar\u00e1 llevando a cabo en el BJCC&#8217;s East Exhibit Halls en Birmingham, Alabama, desde el Viernes 27 hasta el Domingo 29 de Enero del 2017.<\/p>\n<p>Si deseas comprar tus tickets, revisa el link de Eventbrite <a href=\"https:\/\/www.eventbrite.com\/e\/kami-con-season-9-tickets-25733079333\" target=\"_blank\">aqu\u00ed.<\/a> Los tickets est\u00e1n disponibles en pases de un solo d\u00eda o de fin de semana entero. Sin embargo, no hay programaci\u00f3n todav\u00eda, asi que no sabemos cuando los eventos relacionados a VOCALOID ocurrir\u00e1n.<\/p>\n<p>Mantente atento a VNN para m\u00e1s informaci\u00f3n. Aseg\u00farate de seguir el <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/officialkamicon\" target=\"_blank\">Facebook de la Kami-Con<\/a> para m\u00e1s anuncios.<\/p>\n<p>Fuentes: <a href=\"http:\/\/www.kamicon.net\/\" target=\"_blank\">Pagina Oficial de Kami-Con<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.kamicon.net\/specialguests\/#\/asakawa\" target=\"_blank\">P\u00e1gina de la Kami-Con Sobre Yuu Asakawa<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.kamicon.net\/concert\/\" target=\"_blank\">P\u00e1gina de la Kami-Con sobre SRP<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La actriz de voz Yuu Asakawa, conocida por ser la voz del VOCALOID de Crypton Megurine Luka, \u00a1estar\u00e1 en el Kami-Con! Megurine Luka &#064; Kami-Con Season 9! GUEST ANNOUNCEMENT!Ever wanted to meet a Vocaloid? Now you can!MEGURINE LUKA comes to Kami-Con!Come see Yuu Asakawa, Japanese voice actress and voice provider for Luka&#039;s vocal samples! She&#039;s &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":67885,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1610],"tags":[2093,2105,1311],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Yuu Asakawa vendr\u00e1 a la Kami-Con! Adem\u00e1s, \u00a1un concierto de Fans VOCALOID! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/yuu-asakawa-vendra-la-kami-con-ademas-un-concierto-de-fans-vocaloid\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Yuu Asakawa vendr\u00e1 a la Kami-Con! Adem\u00e1s, \u00a1un concierto de Fans VOCALOID! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La actriz de voz Yuu Asakawa, conocida por ser la voz del VOCALOID de Crypton Megurine Luka, \u00a1estar\u00e1 en el Kami-Con! Megurine Luka &#064; Kami-Con Season 9! GUEST ANNOUNCEMENT!Ever wanted to meet a Vocaloid? Now you can!MEGURINE LUKA comes to Kami-Con!Come see Yuu Asakawa, Japanese voice actress and voice provider for Luka&#039;s vocal samples! She&#039;s &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/yuu-asakawa-vendra-la-kami-con-ademas-un-concierto-de-fans-vocaloid\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-16T16:43:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/KamiCon9.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/yuu-asakawa-vendra-la-kami-con-ademas-un-concierto-de-fans-vocaloid\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/KamiCon9.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/KamiCon9.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/yuu-asakawa-vendra-la-kami-con-ademas-un-concierto-de-fans-vocaloid\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/yuu-asakawa-vendra-la-kami-con-ademas-un-concierto-de-fans-vocaloid\/\",\"name\":\"\u00a1Yuu Asakawa vendr\u00e1 a la Kami-Con! Adem\u00e1s, \u00a1un concierto de Fans VOCALOID! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/yuu-asakawa-vendra-la-kami-con-ademas-un-concierto-de-fans-vocaloid\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-11-16T16:43:13+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-16T16:43:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/yuu-asakawa-vendra-la-kami-con-ademas-un-concierto-de-fans-vocaloid\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/yuu-asakawa-vendra-la-kami-con-ademas-un-concierto-de-fans-vocaloid\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/yuu-asakawa-vendra-la-kami-con-ademas-un-concierto-de-fans-vocaloid\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Yuu Asakawa vendr\u00e1 a la Kami-Con! Adem\u00e1s, \u00a1un concierto de Fans VOCALOID!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Yuu Asakawa vendr\u00e1 a la Kami-Con! Adem\u00e1s, \u00a1un concierto de Fans VOCALOID! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/yuu-asakawa-vendra-la-kami-con-ademas-un-concierto-de-fans-vocaloid\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Yuu Asakawa vendr\u00e1 a la Kami-Con! Adem\u00e1s, \u00a1un concierto de Fans VOCALOID! - VNN","og_description":"La actriz de voz Yuu Asakawa, conocida por ser la voz del VOCALOID de Crypton Megurine Luka, \u00a1estar\u00e1 en el Kami-Con! Megurine Luka &#064; Kami-Con Season 9! GUEST ANNOUNCEMENT!Ever wanted to meet a Vocaloid? Now you can!MEGURINE LUKA comes to Kami-Con!Come see Yuu Asakawa, Japanese voice actress and voice provider for Luka&#039;s vocal samples! She&#039;s &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/yuu-asakawa-vendra-la-kami-con-ademas-un-concierto-de-fans-vocaloid\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-11-16T16:43:13+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/KamiCon9.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Spookie","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/yuu-asakawa-vendra-la-kami-con-ademas-un-concierto-de-fans-vocaloid\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/KamiCon9.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/KamiCon9.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/yuu-asakawa-vendra-la-kami-con-ademas-un-concierto-de-fans-vocaloid\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/yuu-asakawa-vendra-la-kami-con-ademas-un-concierto-de-fans-vocaloid\/","name":"\u00a1Yuu Asakawa vendr\u00e1 a la Kami-Con! Adem\u00e1s, \u00a1un concierto de Fans VOCALOID! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/yuu-asakawa-vendra-la-kami-con-ademas-un-concierto-de-fans-vocaloid\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-11-16T16:43:13+00:00","dateModified":"2016-11-16T16:43:13+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/yuu-asakawa-vendra-la-kami-con-ademas-un-concierto-de-fans-vocaloid\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/yuu-asakawa-vendra-la-kami-con-ademas-un-concierto-de-fans-vocaloid\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/yuu-asakawa-vendra-la-kami-con-ademas-un-concierto-de-fans-vocaloid\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Yuu Asakawa vendr\u00e1 a la Kami-Con! Adem\u00e1s, \u00a1un concierto de Fans VOCALOID!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/68995"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=68995"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/68995\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/67885"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=68995"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=68995"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=68995"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}