{"id":234811,"date":"2019-07-19T20:36:00","date_gmt":"2019-07-20T00:36:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=234811"},"modified":"2019-07-20T05:37:23","modified_gmt":"2019-07-20T09:37:23","slug":"snow-miku-sky-town-vol-2-abre-por-tiempo-limitado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/snow-miku-sky-town-vol-2-abre-por-tiempo-limitado\/","title":{"rendered":"\u00a1Snow Miku Sky Town Vol. 2 abre por tiempo limitado!"},"content":{"rendered":"\r\n<p>\u00a1La nueva sucursal de Snow Miku Sky Town abrir\u00e1 solo por 4 dias, comenzando el 25 de julio!<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Gracias a los esfuerzos realizados en la colaboraci\u00f3n entre NewDays y Crypton, \u00a1se anunci\u00f3 una segunda ronda de Sky Town a mediados del verano para nuestra sorpresa!<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<figure class=\"wp-block-embed-twitter wp-block-embed is-type-rich is-provider-twitter\">\r\n<div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\r\n<p><blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\"><p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u521d\u97f3\u30df\u30af\u30d6\u30ed\u30b0\u66f4\u65b0\u3010\u305d\u306e\u4ed6\uff08\u30b0\u30c3\u30ba\uff09\u3011\u300c\u96ea\u30df\u30af \u30b9\u30ab\u30a4\u30bf\u30a6\u30f3\u51fa\u5f35\u6240Vol.2\u300d\u304c7\u670825\u65e5\uff08\u6728\uff09\u3088\u308a4\u65e5\u9593\u306e\u671f\u9593\u9650\u5b9a\u30aa\u30fc\u30d7\u30f3\uff01<a href=\"https:\/\/t.co\/c6LRQkM7IX\">https:\/\/t.co\/c6LRQkM7IX<\/a>   <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%88%9D%E9%9F%B3%E3%83%9F%E3%82%AF?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u521d\u97f3\u30df\u30af<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/c5XbDNNkY2\">pic.twitter.com\/c5XbDNNkY2<\/a><\/p>&mdash; \u521d\u97f3\u30df\u30af \u516c\u5f0f (@cfm_miku) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\/status\/1151775909298315264?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 18, 2019<\/a><\/blockquote><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\r\n<\/div>\r\n<\/figure>\r\n\r\n\r\n\r\n<h3>Informaci\u00f3n de acceso y entradas<\/h3>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Seg\u00fan el blog oficial de Miku, esta apertura limitada tendr\u00e1 merchandise disponible para comprar. No solo eso, Sky Town contar\u00e1 con un museo de Snow Miku, un cine y un caf\u00e9 para los clientes.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Actualmente, las entradas especiales est\u00e1n disponibles para ganarse a trav\u00e9s de una loter\u00eda y se usaran en la Estaci\u00f3n de Ikebukuro. Fuera de eso, \u00a1la entrada a Sky Town es completamente gratis!<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Cabe destacar que las entradas de la loter\u00eda web son opcionales, y solo garantizan la oportunidad de entrar en un horario exclusivo.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>En pocas palabras, Las entradas de la loteria web permiten a los fans de <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\">Hatsune Miku<\/a> entrar a un horario diferente cada dia, Las entradas, que se ganan al azar, incluyen un numero limitado de ganadores que tendr\u00e1n acceso temprano a Sky Town!<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Las entradas especiales otorgan acceso en franjas de entre 60 y 90 minutos en las ma\u00f1anas y las tardes durante los 4 d\u00edas.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Por otro lado, \u00a1la entrada gratuita durar\u00e1 varias horas durante cada ma\u00f1ana y tarde! Hay muchas oportunidades para que todos los fans de Miku disfruten de la experiencia Sky Town<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<h3>Nuevo merchandise<\/h3>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Junto al retorno sorpresa de Sky Town, \u00a1tambi\u00e9n se anuncio el lanzamiento de nuevo merchandise!<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Para empezar, tenemos estas camisetas. Los dise\u00f1os son de la colaboraci\u00f3n NewDays x Hatsune Miku<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Junto a las ilustraciones de Miku con el uniforme de NewDays, hay una tercera ilustraci\u00f3n de Hatsune Miku ilustrada por KEI<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"499\" height=\"396\" class=\"wp-image-234551\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Screenshot-2019-07-19-at-1.01.53-AM.png\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Screenshot-2019-07-19-at-1.01.53-AM.png 499w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Screenshot-2019-07-19-at-1.01.53-AM-300x238.png 300w\" sizes=\"(max-width: 499px) 100vw, 499px\" \/><\/figure>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Las camisetas ilustradas tienen un precio de <strong>7,000 JPY<\/strong> cada una, \u00a1impuestos incluidos!<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Ademas, \u00a1un nuevo set de tazas, tapices y fundas para smartphones con las mismas ilustraciones!<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<ul class=\"wp-block-gallery columns-3 is-cropped\">\r\n<li class=\"blocks-gallery-item\">\r\n<figure><img loading=\"lazy\" width=\"491\" height=\"252\" class=\"wp-image-234564\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Screenshot-2019-07-19-at-1.07.13-AM.png\" alt=\"\" data-id=\"234564\" data-link=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?attachment_id=234564\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Screenshot-2019-07-19-at-1.07.13-AM.png 491w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Screenshot-2019-07-19-at-1.07.13-AM-300x154.png 300w\" sizes=\"(max-width: 491px) 100vw, 491px\" \/><\/figure>\r\n<\/li>\r\n<li class=\"blocks-gallery-item\">\r\n<figure><img loading=\"lazy\" width=\"493\" height=\"295\" class=\"wp-image-234590\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Screenshot-2019-07-19-at-1.06.35-AM.png\" alt=\"\" data-id=\"234590\" data-link=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?attachment_id=234590\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Screenshot-2019-07-19-at-1.06.35-AM.png 493w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Screenshot-2019-07-19-at-1.06.35-AM-300x180.png 300w\" sizes=\"(max-width: 493px) 100vw, 493px\" \/><\/figure>\r\n<\/li>\r\n<li class=\"blocks-gallery-item\">\r\n<figure><img loading=\"lazy\" width=\"487\" height=\"387\" class=\"wp-image-234603\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Screenshot-2019-07-19-at-1.07.03-AM-1.png\" alt=\"\" data-id=\"234603\" data-link=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?attachment_id=234603\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Screenshot-2019-07-19-at-1.07.03-AM-1.png 487w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Screenshot-2019-07-19-at-1.07.03-AM-1-300x238.png 300w\" sizes=\"(max-width: 487px) 100vw, 487px\" \/><\/figure>\r\n<\/li>\r\n<\/ul>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Las tazas costar\u00e1n <strong>1.500<\/strong> <strong>JPY, <\/strong>los tapices<strong> 3.000 JPY <\/strong>y las fundas para smartphone estar\u00e1n <strong>3.500 JPY<\/strong>.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Como si fuera poco, quienes gasten <strong>3.900 JPY<\/strong> o mas, recibir\u00e1n un abanico de NewDays x Snow Miku completamente gratis!<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"489\" height=\"312\" class=\"wp-image-234616\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Screenshot-2019-07-19-at-1.06.48-AM.png\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Screenshot-2019-07-19-at-1.06.48-AM.png 489w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Screenshot-2019-07-19-at-1.06.48-AM-300x191.png 300w\" sizes=\"(max-width: 489px) 100vw, 489px\" \/><\/figure>\r\n\r\n\r\n\r\n<p><a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2019\/07\/mo1907181-1.html\">Todas las imagenes son cortes\u00eda del Blog Oficial de Hatsune Miku.<\/a><\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Para finalizar, Crypton confirmo que habr\u00e1 mas merchandise disponible para comprar. Hasta ahora, esto incluye figuras, nendoroids y prendas vistas previamente en Sky Town.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Lamentablemente, el retorno de Snow Miku Sky Town solo durar\u00e1 estos 4 d\u00edas, as\u00ed que no se sabe si habr\u00e1 otra sorpresa esperando a los fans. \u00a1As\u00ed que sera mejor que intentes visitar Sky Town mientras puedas!<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>\u00a1Recomendamos que sigas el consejo del blog y apuntes un viaje a Ikebukuro para ver que tienen preparado NewDays y Miku para ti!<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<h3>Fuentes<\/h3>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>\u00a1No olvides seguirnos en nuestras principales redes sociales para estar al d\u00eda con mas noticias de sintetizadores vocales!<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Hatsune Miku est\u00e1 en Facebook (<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/HatsuneMikuOfficialPage\/\">Ingl\u00e9s<\/a> y\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/cfm.miku\">Japon\u00e9s<\/a>), Twitter (<a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku_en\">Ingl\u00e9s<\/a> y\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\">Japon\u00e9s<\/a>),\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/HatsuneMiku\">Youtube<\/a> y\u00a0<a href=\"https:\/\/www.weibo.com\/u\/2462905490?is_hot=1\">Weibo<\/a><\/p>\r\n<p><em>Traducido del ingl\u00e9s, original por <a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/profile\/momoikun\/\">Momoi<\/a><\/em><\/p>\r\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a1La nueva sucursal de Snow Miku Sky Town abrir\u00e1 solo por 4 dias, comenzando el 25 de julio! Gracias a los esfuerzos realizados en la colaboraci\u00f3n entre NewDays y Crypton, \u00a1se anunci\u00f3 una segunda ronda de Sky Town a mediados del verano para nuestra sorpresa! Informaci\u00f3n de acceso y entradas Seg\u00fan el blog oficial de &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":184,"featured_media":234550,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1618,1610],"tags":[2033,1091,2168],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Snow Miku Sky Town Vol. 2 abre por tiempo limitado! - VNN<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"\u00a1Se anunci\u00f3 una segunda ronda de Snow Miku Sky Town a mediados del verano para nuestra sorpresa! Abrir\u00e1 solo por 4 dias, comenzando el 25 de julio!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/snow-miku-sky-town-vol-2-abre-por-tiempo-limitado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Snow Miku Sky Town Vol. 2 abre por tiempo limitado! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00a1Se anunci\u00f3 una segunda ronda de Snow Miku Sky Town a mediados del verano para nuestra sorpresa! Abrir\u00e1 solo por 4 dias, comenzando el 25 de julio!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/snow-miku-sky-town-vol-2-abre-por-tiempo-limitado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-07-20T00:36:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-07-20T09:37:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Screenshot-2019-07-19-at-12.47.40-AM.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"570\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"194\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Deko\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/snow-miku-sky-town-vol-2-abre-por-tiempo-limitado\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Screenshot-2019-07-19-at-12.47.40-AM.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Screenshot-2019-07-19-at-12.47.40-AM.png\",\"width\":570,\"height\":194},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/snow-miku-sky-town-vol-2-abre-por-tiempo-limitado\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/snow-miku-sky-town-vol-2-abre-por-tiempo-limitado\/\",\"name\":\"\u00a1Snow Miku Sky Town Vol. 2 abre por tiempo limitado! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/snow-miku-sky-town-vol-2-abre-por-tiempo-limitado\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-07-20T00:36:00+00:00\",\"dateModified\":\"2019-07-20T09:37:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504\"},\"description\":\"\u00a1Se anunci\u00f3 una segunda ronda de Snow Miku Sky Town a mediados del verano para nuestra sorpresa! Abrir\u00e1 solo por 4 dias, comenzando el 25 de julio!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/snow-miku-sky-town-vol-2-abre-por-tiempo-limitado\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/snow-miku-sky-town-vol-2-abre-por-tiempo-limitado\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/snow-miku-sky-town-vol-2-abre-por-tiempo-limitado\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Snow Miku Sky Town Vol. 2 abre por tiempo limitado!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504\",\"name\":\"Deko\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Deko\"},\"description\":\"Entusiasta de los juegos de ritmo, Fan de Miku desde el 2010. Traductor al espa\u00f1ol de VNN.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCEqk9YVFbRdhv-t8tRlto1w?view_as=subscriber\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/deko\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Snow Miku Sky Town Vol. 2 abre por tiempo limitado! - VNN","description":"\u00a1Se anunci\u00f3 una segunda ronda de Snow Miku Sky Town a mediados del verano para nuestra sorpresa! Abrir\u00e1 solo por 4 dias, comenzando el 25 de julio!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/snow-miku-sky-town-vol-2-abre-por-tiempo-limitado\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Snow Miku Sky Town Vol. 2 abre por tiempo limitado! - VNN","og_description":"\u00a1Se anunci\u00f3 una segunda ronda de Snow Miku Sky Town a mediados del verano para nuestra sorpresa! Abrir\u00e1 solo por 4 dias, comenzando el 25 de julio!","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/snow-miku-sky-town-vol-2-abre-por-tiempo-limitado\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-07-20T00:36:00+00:00","article_modified_time":"2019-07-20T09:37:23+00:00","og_image":[{"width":570,"height":194,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Screenshot-2019-07-19-at-12.47.40-AM.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Deko","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/snow-miku-sky-town-vol-2-abre-por-tiempo-limitado\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Screenshot-2019-07-19-at-12.47.40-AM.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Screenshot-2019-07-19-at-12.47.40-AM.png","width":570,"height":194},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/snow-miku-sky-town-vol-2-abre-por-tiempo-limitado\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/snow-miku-sky-town-vol-2-abre-por-tiempo-limitado\/","name":"\u00a1Snow Miku Sky Town Vol. 2 abre por tiempo limitado! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/snow-miku-sky-town-vol-2-abre-por-tiempo-limitado\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-07-20T00:36:00+00:00","dateModified":"2019-07-20T09:37:23+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504"},"description":"\u00a1Se anunci\u00f3 una segunda ronda de Snow Miku Sky Town a mediados del verano para nuestra sorpresa! Abrir\u00e1 solo por 4 dias, comenzando el 25 de julio!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/snow-miku-sky-town-vol-2-abre-por-tiempo-limitado\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/snow-miku-sky-town-vol-2-abre-por-tiempo-limitado\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/snow-miku-sky-town-vol-2-abre-por-tiempo-limitado\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Snow Miku Sky Town Vol. 2 abre por tiempo limitado!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504","name":"Deko","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Deko"},"description":"Entusiasta de los juegos de ritmo, Fan de Miku desde el 2010. Traductor al espa\u00f1ol de VNN.","sameAs":["https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCEqk9YVFbRdhv-t8tRlto1w?view_as=subscriber"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/deko\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/234811"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/184"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=234811"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/234811\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":234818,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/234811\/revisions\/234818"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/234550"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=234811"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=234811"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=234811"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}