{"id":208984,"date":"2019-01-09T06:53:40","date_gmt":"2019-01-09T11:53:40","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=208984"},"modified":"2019-01-09T06:53:49","modified_gmt":"2019-01-09T11:53:49","slug":"le-calendrier-2019-dahs-est-de-nouveau-en-vente","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-calendrier-2019-dahs-est-de-nouveau-en-vente\/","title":{"rendered":"Le Calendrier 2019 d&rsquo;AHS est de Nouveau en Vente !"},"content":{"rendered":"\n<p>Au cas-o\u00f9 vous auriez manqu\u00e9 la premi\u00e8re fourn\u00e9e de calendriers d&rsquo;AHS pour 2019, ils ont r\u00e9 ouvert les ventes ! Il n&rsquo;y a pas de date butoir pour acheter les calendriers, mais on peut supposer qu&rsquo;ils fermeront les commandes quand un certain nombre de ventes sera atteint. Assurez-vous de ne pas manquer votre chance d&rsquo;avoir le votre !<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"800\" height=\"800\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/ahs-calendar-4.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-208847\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/ahs-calendar-4.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/ahs-calendar-4-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/ahs-calendar-4-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/ahs-calendar-4-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"755\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/ahscalendar5-1024x755.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-208860\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/ahscalendar5-1024x755.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/ahscalendar5-300x221.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/ahscalendar5-800x590.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/ahscalendar5.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<h4>Personnages<\/h4>\n\n\n\n<p>Janvier : <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/191\">Kaai Yuki<\/a> &amp; <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/2053\">Tsurumaki Maki <\/a><br>F\u00e9vrier : <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/63339\">Kizuna Akari <\/a><br>Mars : <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/69771\">Tohoku Itako<\/a><br>Avril : Kaai Yuki <br>Mai : <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/246\">Hiyama Kiyoteru<\/a><br>Juin : <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/67089\">Haruno Sora<\/a><br>Juillet : <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/16933\">Tohoku Zunko<\/a><br>Ao\u00fbt : Tsurumaki Maki <br>Septembre : Tohoku Itako <br>Octobre : <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/43276\">Minase Kou<\/a><br>Novembre : <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/623\">Yuzuki Yukari<\/a><br>D\u00e9cembre : jam Band (Maki\u2019s band)<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"1000\" height=\"532\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/ahs-calendar-6.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-208834\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/ahs-calendar-6.jpg 1000w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/ahs-calendar-6-300x160.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/ahs-calendar-6-310x165.jpg 310w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/ahs-calendar-6-800x426.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Le calendrier mesure 157 x 182mm (6.18 x 7.16 pouces).<\/p>\n\n\n\n<p>Le calendrier co\u00fbte 1 620 JPY (13\u20ac) et peut \u00eatre achet\u00e9 <a href=\"https:\/\/www.ah-soft.net\/shopdetail\/000000001005\/?fbclid=IwAR30apqiRNb1_EBrPog-l2PS5_46DUxBpJ0Nl1vnxpJvnkWRf1n54Y7nypU\">ici<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Au cas-o\u00f9 vous auriez manqu\u00e9 la premi\u00e8re fourn\u00e9e de calendriers d&rsquo;AHS pour 2019, ils ont r\u00e9 ouvert les ventes ! Il n&rsquo;y a pas de date butoir pour acheter les calendriers, mais on peut supposer qu&rsquo;ils fermeront les commandes quand un certain nombre de ventes sera atteint. Assurez-vous de ne pas manquer votre chance d&rsquo;avoir &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":208876,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2443],"tags":[392],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Le Calendrier 2019 d&#039;AHS est de Nouveau en Vente ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-calendrier-2019-dahs-est-de-nouveau-en-vente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Le Calendrier 2019 d&#039;AHS est de Nouveau en Vente ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Au cas-o\u00f9 vous auriez manqu\u00e9 la premi\u00e8re fourn\u00e9e de calendriers d&rsquo;AHS pour 2019, ils ont r\u00e9 ouvert les ventes ! Il n&rsquo;y a pas de date butoir pour acheter les calendriers, mais on peut supposer qu&rsquo;ils fermeront les commandes quand un certain nombre de ventes sera atteint. Assurez-vous de ne pas manquer votre chance d&rsquo;avoir &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-calendrier-2019-dahs-est-de-nouveau-en-vente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-01-09T11:53:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-01-09T11:53:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/ahscalendarfeature.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"625\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-calendrier-2019-dahs-est-de-nouveau-en-vente\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/ahscalendarfeature.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/ahscalendarfeature.png\",\"width\":1200,\"height\":625},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-calendrier-2019-dahs-est-de-nouveau-en-vente\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-calendrier-2019-dahs-est-de-nouveau-en-vente\/\",\"name\":\"Le Calendrier 2019 d'AHS est de Nouveau en Vente ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-calendrier-2019-dahs-est-de-nouveau-en-vente\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-01-09T11:53:40+00:00\",\"dateModified\":\"2019-01-09T11:53:49+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-calendrier-2019-dahs-est-de-nouveau-en-vente\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-calendrier-2019-dahs-est-de-nouveau-en-vente\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-calendrier-2019-dahs-est-de-nouveau-en-vente\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Le Calendrier 2019 d&rsquo;AHS est de Nouveau en Vente !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Le Calendrier 2019 d'AHS est de Nouveau en Vente ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-calendrier-2019-dahs-est-de-nouveau-en-vente\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Le Calendrier 2019 d'AHS est de Nouveau en Vente ! - VNN","og_description":"Au cas-o\u00f9 vous auriez manqu\u00e9 la premi\u00e8re fourn\u00e9e de calendriers d&rsquo;AHS pour 2019, ils ont r\u00e9 ouvert les ventes ! Il n&rsquo;y a pas de date butoir pour acheter les calendriers, mais on peut supposer qu&rsquo;ils fermeront les commandes quand un certain nombre de ventes sera atteint. Assurez-vous de ne pas manquer votre chance d&rsquo;avoir &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-calendrier-2019-dahs-est-de-nouveau-en-vente\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-01-09T11:53:40+00:00","article_modified_time":"2019-01-09T11:53:49+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":625,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/ahscalendarfeature.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-calendrier-2019-dahs-est-de-nouveau-en-vente\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/ahscalendarfeature.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/ahscalendarfeature.png","width":1200,"height":625},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-calendrier-2019-dahs-est-de-nouveau-en-vente\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-calendrier-2019-dahs-est-de-nouveau-en-vente\/","name":"Le Calendrier 2019 d'AHS est de Nouveau en Vente ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-calendrier-2019-dahs-est-de-nouveau-en-vente\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-01-09T11:53:40+00:00","dateModified":"2019-01-09T11:53:49+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-calendrier-2019-dahs-est-de-nouveau-en-vente\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-calendrier-2019-dahs-est-de-nouveau-en-vente\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-calendrier-2019-dahs-est-de-nouveau-en-vente\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Le Calendrier 2019 d&rsquo;AHS est de Nouveau en Vente !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/208984"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=208984"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/208984\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/208876"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=208984"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=208984"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=208984"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}