{"id":235047,"date":"2019-07-21T20:48:43","date_gmt":"2019-07-22T00:48:43","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=235047"},"modified":"2019-07-22T07:54:15","modified_gmt":"2019-07-22T11:54:15","slug":"sac-a-dos-et-cable-double-connectique-moeyu-x-hatsune-miku-maintenant-disponibles","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sac-a-dos-et-cable-double-connectique-moeyu-x-hatsune-miku-maintenant-disponibles\/","title":{"rendered":"Sac \u00e0 Dos et C\u00e2ble Double Connectique MOEYU x Hatsune Miku Maintenant Disponibles !"},"content":{"rendered":"\n<p>De nouveaux produits <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\">Hatsune Miku<\/a> arrivent sur la boutique <strong>MOEYU<\/strong> ! Et cette fois-ci, ils visent les utilisateurs de sacs \u00e0 dos et c\u00e2bles !<\/p>\n\n\n\n<h3>Sac \u00e0 Dos Semi-Transparent<\/h3>\n\n\n\n<p>Si vous cherchiez un sac \u00e0 dos qui sorte de l&rsquo;ordinaire pour vos excursions, l&rsquo;\u00e9cole, ou juste ranger vos affaires de tous les jours, ce sac \u00e0 dos translucide sur le th\u00e8me de votre diva virtuelle favorite pourrait bien \u00eatre ce que vous recherchiez !<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img loading=\"lazy\" width=\"800\" height=\"800\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01dp5Fjy2CgsgdnzAnx_0-item_pic.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-234980\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01dp5Fjy2CgsgdnzAnx_0-item_pic.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01dp5Fjy2CgsgdnzAnx_0-item_pic-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01dp5Fjy2CgsgdnzAnx_0-item_pic-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01dp5Fjy2CgsgdnzAnx_0-item_pic-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>Fabriqu\u00e9 en PVC semi-transparent et cuir synth\u00e9tique, ce fantastique sac \u00e0 dos suit \u00e0 la perfection le design particulier de Hatsune Miku, nous montrant m\u00eame des d\u00e9tails pr\u00e9sents sur ses manches !<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img loading=\"lazy\" width=\"800\" height=\"800\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01NpmCD92CgsgdvzHrD_2946138504.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-234967\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01NpmCD92CgsgdvzHrD_2946138504.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01NpmCD92CgsgdvzHrD_2946138504-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01NpmCD92CgsgdvzHrD_2946138504-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01NpmCD92CgsgdvzHrD_2946138504-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-gallery columns-3 is-cropped\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01EXqEVL2Cgsgb5Mz9J_2946138504.jpg\"><img loading=\"lazy\" width=\"800\" height=\"800\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01EXqEVL2Cgsgb5Mz9J_2946138504.jpg\" alt=\"\" data-id=\"234954\" class=\"wp-image-234954\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01EXqEVL2Cgsgb5Mz9J_2946138504.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01EXqEVL2Cgsgb5Mz9J_2946138504-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01EXqEVL2Cgsgb5Mz9J_2946138504-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01EXqEVL2Cgsgb5Mz9J_2946138504-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01EjbID02CgsggtVGDt_2946138504.jpg\"><img loading=\"lazy\" width=\"800\" height=\"800\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01EjbID02CgsggtVGDt_2946138504.jpg\" alt=\"\" data-id=\"234941\" class=\"wp-image-234941\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01EjbID02CgsggtVGDt_2946138504.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01EjbID02CgsggtVGDt_2946138504-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01EjbID02CgsggtVGDt_2946138504-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01EjbID02CgsggtVGDt_2946138504-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01crF4jS2CgsgfGZeiX_2946138504.jpg\"><img loading=\"lazy\" width=\"800\" height=\"800\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01crF4jS2CgsgfGZeiX_2946138504.jpg\" alt=\"\" data-id=\"234928\" class=\"wp-image-234928\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01crF4jS2CgsgfGZeiX_2946138504.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01crF4jS2CgsgfGZeiX_2946138504-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01crF4jS2CgsgfGZeiX_2946138504-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01crF4jS2CgsgfGZeiX_2946138504-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/figure><\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>Avec une taille de <strong>364x248x110mm<\/strong>, cet objet est vendu <strong>576 RMB<\/strong> (~75\u20ac) (actuellement sold\u00e9 pour <strong>288 RMB<\/strong> (~37\u20ac)) et sortira le <strong>30 ao\u00fbt<\/strong> !<\/p>\n\n\n\n<p>Il vous int\u00e9resse ? Vous pouvez donc l&rsquo;acheter <a href=\"https:\/\/detail.tmall.com\/item.htm?spm=a1z10.3-b-s.w4011-17171595517.191.2c8664bcc5cFee&amp;id=598335693178&amp;rn=0df9f1f1458d583a8&amp;sku_properties=134942334:28383\">ici<\/a> !<\/p>\n\n\n\n<h3>C\u00e2ble Lightning + USB Type-C<\/h3>\n\n\n\n<p>Ensuite nous avons un c\u00e2ble sur le th\u00e8me de Miku, parfait pour utiliser quand vous voulez charger vos \u00e9quipements sans avoir \u00e0 vous soucier de ne pas avoir la bonne connectique !<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img loading=\"lazy\" width=\"800\" height=\"800\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01hjpm5O2CgsgejiqmT_0-item_pic.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-235011\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01hjpm5O2CgsgejiqmT_0-item_pic.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01hjpm5O2CgsgejiqmT_0-item_pic-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01hjpm5O2CgsgejiqmT_0-item_pic-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/O1CN01hjpm5O2CgsgejiqmT_0-item_pic-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>Ce c\u00e2ble est pourvu \u00e0 la fois d&rsquo;une connectique <strong>Lightning<\/strong> et d&rsquo;une connectique <strong>USB Type-C<\/strong>. C&rsquo;est parfait pour charger \u00e0 la fois les appareils Android et les Iphone !<\/p>\n\n\n\n<p>Il co\u00fbte <strong>118 RMB<\/strong> (~15\u20ac) et peut \u00eatre trouv\u00e9 <a href=\"https:\/\/detail.tmall.com\/item.htm?spm=a1z10.3-b-s.w4011-17171595517.175.2c8664bcYAKtha&amp;id=598379329635&amp;rn=0d1af900e24aaea9aaefa5e27177bbfa&amp;abbucket=9\">ici<\/a> !<\/p>\n\n\n\n<h3>Sources<\/h3>\n\n\n\n<p>Quels nouveaux objets esp\u00e9rez vous d\u00e9couvrir ensuite? Dites-le nous dans les commentaires !<\/p>\n\n\n\n<p>Hatsune Miku peut \u00eatre trouv\u00e9e sur Facebook (<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/HatsuneMikuOfficialPage\/\">Anglais<\/a> et <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/cfm.miku\">Japonais<\/a>), Twitter (<a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku_en\">Anglais<\/a> et <a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\">Japonais<\/a>),\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/HatsuneMiku\">Youtube<\/a> et <a href=\"https:\/\/www.weibo.com\/u\/2462905490?is_hot=1\">Weibo<\/a>!<br><a href=\"https:\/\/moeyu.tmall.com\/?spm=a220o.1000855.1997427133.d4918065.742148derRUcN3\">La boutique TMall<\/a> de Moeyu et leur <a href=\"https:\/\/www.weibo.com\/u\/2657845211\">compte Weibo<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>De nouveaux produits Hatsune Miku arrivent sur la boutique MOEYU ! Et cette fois-ci, ils visent les utilisateurs de sacs \u00e0 dos et c\u00e2bles ! Sac \u00e0 Dos Semi-Transparent Si vous cherchiez un sac \u00e0 dos qui sorte de l&rsquo;ordinaire pour vos excursions, l&rsquo;\u00e9cole, ou juste ranger vos affaires de tous les jours, ce sac &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":174,"featured_media":234996,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2443],"tags":[11],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sac \u00e0 Dos et C\u00e2ble Double Connectique MOEYU x Hatsune Miku Maintenant Disponibles ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sac-a-dos-et-cable-double-connectique-moeyu-x-hatsune-miku-maintenant-disponibles\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sac \u00e0 Dos et C\u00e2ble Double Connectique MOEYU x Hatsune Miku Maintenant Disponibles ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"De nouveaux produits Hatsune Miku arrivent sur la boutique MOEYU ! Et cette fois-ci, ils visent les utilisateurs de sacs \u00e0 dos et c\u00e2bles ! Sac \u00e0 Dos Semi-Transparent Si vous cherchiez un sac \u00e0 dos qui sorte de l&rsquo;ordinaire pour vos excursions, l&rsquo;\u00e9cole, ou juste ranger vos affaires de tous les jours, ce sac &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sac-a-dos-et-cable-double-connectique-moeyu-x-hatsune-miku-maintenant-disponibles\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-07-22T00:48:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-07-22T11:54:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/moeyubackpackcable.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"marklinmax\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sac-a-dos-et-cable-double-connectique-moeyu-x-hatsune-miku-maintenant-disponibles\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/moeyubackpackcable.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/moeyubackpackcable.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sac-a-dos-et-cable-double-connectique-moeyu-x-hatsune-miku-maintenant-disponibles\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sac-a-dos-et-cable-double-connectique-moeyu-x-hatsune-miku-maintenant-disponibles\/\",\"name\":\"Sac \u00e0 Dos et C\u00e2ble Double Connectique MOEYU x Hatsune Miku Maintenant Disponibles ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sac-a-dos-et-cable-double-connectique-moeyu-x-hatsune-miku-maintenant-disponibles\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-07-22T00:48:43+00:00\",\"dateModified\":\"2019-07-22T11:54:15+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sac-a-dos-et-cable-double-connectique-moeyu-x-hatsune-miku-maintenant-disponibles\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sac-a-dos-et-cable-double-connectique-moeyu-x-hatsune-miku-maintenant-disponibles\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sac-a-dos-et-cable-double-connectique-moeyu-x-hatsune-miku-maintenant-disponibles\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Sac \u00e0 Dos et C\u00e2ble Double Connectique MOEYU x Hatsune Miku Maintenant Disponibles !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca\",\"name\":\"marklinmax\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"marklinmax\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/marklinmax\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Sac \u00e0 Dos et C\u00e2ble Double Connectique MOEYU x Hatsune Miku Maintenant Disponibles ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sac-a-dos-et-cable-double-connectique-moeyu-x-hatsune-miku-maintenant-disponibles\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Sac \u00e0 Dos et C\u00e2ble Double Connectique MOEYU x Hatsune Miku Maintenant Disponibles ! - VNN","og_description":"De nouveaux produits Hatsune Miku arrivent sur la boutique MOEYU ! Et cette fois-ci, ils visent les utilisateurs de sacs \u00e0 dos et c\u00e2bles ! Sac \u00e0 Dos Semi-Transparent Si vous cherchiez un sac \u00e0 dos qui sorte de l&rsquo;ordinaire pour vos excursions, l&rsquo;\u00e9cole, ou juste ranger vos affaires de tous les jours, ce sac &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sac-a-dos-et-cable-double-connectique-moeyu-x-hatsune-miku-maintenant-disponibles\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-07-22T00:48:43+00:00","article_modified_time":"2019-07-22T11:54:15+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/moeyubackpackcable.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"marklinmax","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sac-a-dos-et-cable-double-connectique-moeyu-x-hatsune-miku-maintenant-disponibles\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/moeyubackpackcable.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/moeyubackpackcable.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sac-a-dos-et-cable-double-connectique-moeyu-x-hatsune-miku-maintenant-disponibles\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sac-a-dos-et-cable-double-connectique-moeyu-x-hatsune-miku-maintenant-disponibles\/","name":"Sac \u00e0 Dos et C\u00e2ble Double Connectique MOEYU x Hatsune Miku Maintenant Disponibles ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sac-a-dos-et-cable-double-connectique-moeyu-x-hatsune-miku-maintenant-disponibles\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-07-22T00:48:43+00:00","dateModified":"2019-07-22T11:54:15+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sac-a-dos-et-cable-double-connectique-moeyu-x-hatsune-miku-maintenant-disponibles\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sac-a-dos-et-cable-double-connectique-moeyu-x-hatsune-miku-maintenant-disponibles\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sac-a-dos-et-cable-double-connectique-moeyu-x-hatsune-miku-maintenant-disponibles\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Sac \u00e0 Dos et C\u00e2ble Double Connectique MOEYU x Hatsune Miku Maintenant Disponibles !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca","name":"marklinmax","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg","caption":"marklinmax"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/marklinmax\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/235047"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/174"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=235047"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/235047\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":235116,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/235047\/revisions\/235116"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/234996"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=235047"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=235047"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=235047"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}