{"id":106660,"date":"2017-06-07T16:54:02","date_gmt":"2017-06-07T20:54:02","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=106660\/"},"modified":"2017-06-07T16:54:02","modified_gmt":"2017-06-07T20:54:02","slug":"livestream-do-concerto-da-vsinger","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/livestream-do-concerto-da-vsinger\/","title":{"rendered":"Livestream do Concerto da Vsinger!"},"content":{"rendered":"<p>Ultimamente, estamos a ter muitos an\u00fancios sobre o concerto da Vsinger que vai acontecer a 17 de Junho, e que muitos de n\u00f3s querem ir, mas vamos ser honestos, para muitos de n\u00f3s ir at\u00e9 \u00e0 China \u00e9 um pouco complicado. Mas n\u00e3o te preocupes, se n\u00e3o podes ir at\u00e9 \u00e0 China, temos algo para ajudar um pouco!<\/p>\n<p>Vsinger anunciou que vai haver uma livestream do evento e tamb\u00e9m nos deram um link. Podes ver o teaser em baixo!<\/p>\n<p><embed class=\"player\" src=\"http:\/\/cdn.aixifan.com\/player\/ACFlashPlayer.out.swf?vid=5258769&amp;ref=http:\/\/www.acfun.cn\/v\/ac3759478\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" width=\"550\" height=\"348\" data-mce-fragment=\"1\"><\/embed><\/p>\n<p>Se o v\u00eddeo n\u00e3o funcionar directamente, podes ir at\u00e9\u00a0<a href=\"http:\/\/www.acfun.cn\/a\/ac3759478?utm_source\">aqui<\/a>\u00a0ou\u00a0<a href=\"http:\/\/m.acfun.cn\/v\/?ac=3759478\">aqui<\/a>. Tamb\u00e9m \u00e9 aqui que o concerto vai ser transmitido.<\/p>\n<p>Podes ver o post original no Weibo\u00a0<a href=\"http:\/\/weibo.com\/5582156776\/F6JXH6c0K\">aqui<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ultimamente, estamos a ter muitos an\u00fancios sobre o concerto da Vsinger que vai acontecer a 17 de Junho, e que muitos de n\u00f3s querem ir, mas vamos ser honestos, para muitos de n\u00f3s ir at\u00e9 \u00e0 China \u00e9 um pouco complicado. Mas n\u00e3o te preocupes, se n\u00e3o podes ir at\u00e9 \u00e0 China, temos algo para &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":81455,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080,3079],"tags":[3086],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Livestream do Concerto da Vsinger! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/livestream-do-concerto-da-vsinger\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Livestream do Concerto da Vsinger! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ultimamente, estamos a ter muitos an\u00fancios sobre o concerto da Vsinger que vai acontecer a 17 de Junho, e que muitos de n\u00f3s querem ir, mas vamos ser honestos, para muitos de n\u00f3s ir at\u00e9 \u00e0 China \u00e9 um pouco complicado. Mas n\u00e3o te preocupes, se n\u00e3o podes ir at\u00e9 \u00e0 China, temos algo para &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/livestream-do-concerto-da-vsinger\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-07T20:54:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Capture-1024x506.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"506\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/livestream-do-concerto-da-vsinger\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Capture.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Capture.png\",\"width\":1885,\"height\":932},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/livestream-do-concerto-da-vsinger\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/livestream-do-concerto-da-vsinger\/\",\"name\":\"Livestream do Concerto da Vsinger! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/livestream-do-concerto-da-vsinger\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-06-07T20:54:02+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-07T20:54:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/livestream-do-concerto-da-vsinger\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/livestream-do-concerto-da-vsinger\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/livestream-do-concerto-da-vsinger\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Livestream do Concerto da Vsinger!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Livestream do Concerto da Vsinger! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/livestream-do-concerto-da-vsinger\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Livestream do Concerto da Vsinger! - VNN","og_description":"Ultimamente, estamos a ter muitos an\u00fancios sobre o concerto da Vsinger que vai acontecer a 17 de Junho, e que muitos de n\u00f3s querem ir, mas vamos ser honestos, para muitos de n\u00f3s ir at\u00e9 \u00e0 China \u00e9 um pouco complicado. Mas n\u00e3o te preocupes, se n\u00e3o podes ir at\u00e9 \u00e0 China, temos algo para &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/livestream-do-concerto-da-vsinger\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-06-07T20:54:02+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":506,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Capture-1024x506.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/livestream-do-concerto-da-vsinger\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Capture.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Capture.png","width":1885,"height":932},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/livestream-do-concerto-da-vsinger\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/livestream-do-concerto-da-vsinger\/","name":"Livestream do Concerto da Vsinger! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/livestream-do-concerto-da-vsinger\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-06-07T20:54:02+00:00","dateModified":"2017-06-07T20:54:02+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/livestream-do-concerto-da-vsinger\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/livestream-do-concerto-da-vsinger\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/livestream-do-concerto-da-vsinger\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Livestream do Concerto da Vsinger!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/106660"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=106660"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/106660\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/81455"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=106660"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=106660"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=106660"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}