{"id":210310,"date":"2019-01-27T12:01:45","date_gmt":"2019-01-27T17:01:45","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=210310"},"modified":"2019-01-27T12:01:45","modified_gmt":"2019-01-27T17:01:45","slug":"gardons-la-forme-avec-le-projet-de-collaboration-entre-hatsune-miku-et-tanita","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/gardons-la-forme-avec-le-projet-de-collaboration-entre-hatsune-miku-et-tanita\/","title":{"rendered":"Gardons la Forme avec le Projet de Collaboration entre Hatsune Miku et Tanita !"},"content":{"rendered":"<p>Nous nous rappelons plus ou moins d&rsquo;une conversation tr\u00e8s \u00e9trange qui a eu lieu en juin 2018 entre <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\" data-hasqtip=\"0\" aria-describedby=\"qtip-0\">Hatsune Miku<\/a> et <a href=\"https:\/\/twitter.com\/TANITAofficial\">TANITA<\/a> via <a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\/status\/1012155709855707136\">leurs comptes Twitter officiels.<\/a> En fait, Hatsune Miku semblait tr\u00e8s int\u00e9ress\u00e9e pour faire une collaboration avec la compagnie dans le but de cr\u00e9er un podom\u00e8tre. D\u00e9sormais, apr\u00e8s presque sept mois, nous pouvons enfin voir une r\u00e9elle collaboration entre eux, et nous sommes s\u00fbrs que \u00e7a vous fera adorer prendre soin de votre sant\u00e9 !<\/p>\n<h2>A propos de la collaboration<\/h2>\n<p>Ils nous ont pr\u00e9sent\u00e9 non seulement un podom\u00e8tre, mais aussi 2 p\u00e8se-personne diff\u00e9rents aux couleurs de notre Diva Virtuelle bien-aim\u00e9e ! Ces produits vous donneront surement envie de prendre soin de vous ! Cependant, ils seront disponibles seulement en quantit\u00e9 limit\u00e9e, donc assurez-vous d&rsquo;y jeter un oeil !<\/p>\n<p><strong><span class=\"tlid-translation translation\"><span class=\"\" title=\"\">Moniteur de composition corporelle<\/span><\/span> Hatsune Miku : Mod\u00e8le BC-202-HM<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-210051 tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/BC202HM-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/BC202HM-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/BC202HM-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/BC202HM-100x100.jpg 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/BC202HM.jpg 640w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>Ce m<span class=\"tlid-translation translation\"><span class=\"\" title=\"\">oniteur de composition corporelle<\/span><\/span> sp\u00e9cial vous permet de v\u00e9rifier votre poids, votre masse musculaire, votre IMC et beaucoup plus ! Aussi, tout est dit par Miku ! Avoir la voix de votre Diva favorite qui vous aide concernant votre poids et qui lit vos mesures est quelque chose d&rsquo;extr\u00eamement mignon, non ? N&rsquo;oublions pas non plus que ce petit chibi adorable de Miku qui fait du sport, dessin\u00e9 par Kaiku, est utilis\u00e9 pour d\u00e9corer ce produit !<\/p>\n<p><strong>Prix :<\/strong> 18 000 JPY (hors taxes)<br \/>\n<strong>Date de pr\u00e9commande :<\/strong> 9 mars 2019<br \/>\n<strong>Date de livraison estim\u00e9e :<\/strong> Mai 2019<\/p>\n<p>Vous pouvez pr\u00e9commander ce produit en cliquant <a href=\"http:\/\/shop.tanita.co.jp\/shop\/g\/_BC202HM\/\">ici<\/a>.<\/p>\n<p><strong><span class=\"tlid-translation translation\"><span class=\"\" title=\"\">Moniteur de composition corporelle<\/span><\/span> Hatsune Miku : Mod\u00e8le<\/strong> <strong>BC-CU-HM01<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-210068 tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/BCCUHM01-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/BCCUHM01-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/BCCUHM01-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/BCCUHM01-100x100.jpg 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/BCCUHM01.jpg 640w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>Ce m<span class=\"tlid-translation translation\"><span class=\"\" title=\"\">oniteur de composition corporelle (en fait, \u00e7a ressemble plus \u00e0 un p\u00e8se-personne normal) se pare d&rsquo;une magnifique illustration de Miku dans une tenue ressemblant \u00e0 celle d&rsquo;une infirmi\u00e8re, dessin\u00e9e par <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/11771\" data-hasqtip=\"1\" aria-describedby=\"qtip-1\">Yuichi Murakami<\/a>. Il ne fournit peut-\u00eatre pas autant d&rsquo;informations et ne contient pas la voix d&rsquo;Hatsune Miku elle-m\u00eame, contrairement au pr\u00e9c\u00e9dent, mais vous allez vraiment adorer l&rsquo;illustration qui le d\u00e9core !<\/span><\/span><\/p>\n<p><strong>Prix :<\/strong> 6 000 JPY (hors taxes)<br \/>\n<strong>Date de pr\u00e9commande :<\/strong> 9 mars 2019<br \/>\n<strong>Date de livraison estim\u00e9e :<\/strong> Mai 2019<\/p>\n<p>Vous pouvez pr\u00e9commander ce produit en cliquant <a href=\"http:\/\/shop.tanita.co.jp\/shop\/g\/_BCCUHM01\/\">ici<\/a>.<\/p>\n<p><strong>Podom\u00e8tre Hatsune Miku : Mod\u00e8le FB-741-HM01<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-210080 tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/FB741HM01-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/FB741HM01-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/FB741HM01-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/FB741HM01-100x100.jpg 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/FB741HM01.jpg 640w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>Enfin mais non des moindre, nous avons le podom\u00e8tre Hatsune Miku dont parlait les tweets ! Rapide, facile et faisant figurer l&rsquo;une des illustrations chibi de Kaiku, ce podom\u00e8tre rendra votre routine de marche plus facile et remplie de mignonitude !<\/p>\n<p><strong>Prix :<\/strong> 6 000 JPY (hors taxes)<br \/>\n<strong>Date de pr\u00e9commande :<\/strong> 9 mars 2019<br \/>\n<strong>Date de livraison estim\u00e9e :<\/strong> Mai 2019<\/p>\n<p>Vous pouvez pr\u00e9commander ce produit en cliquant <a href=\"http:\/\/shop.tanita.co.jp\/shop\/g\/_FB741HM01\/\">ici<\/a>.<\/p>\n<p><strong>Pour vos besoins en caf\u00e9<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-210140 size-full tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/TOSHMSN10-e1548426109916.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"368\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/TOSHMSN10-e1548426109916.jpg 640w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/TOSHMSN10-e1548426109916-300x173.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/p>\n<figure style=\"width: 300px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"attachment-medium jetpack-lazy-image jetpack-lazy-image--handled tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/coffee_premium-300x263.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"263\" aria-describedby=\"gallery-4-210116\" data-lazy-loaded=\"1\" \/><figcaption class=\"wp-caption-text\">M\u00e9lange Premium de sachets de caf\u00e9 illustr\u00e9 par <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/9213\">KEI<\/a><\/figcaption><\/figure>\n<figure style=\"width: 300px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img loading=\"lazy\" class=\"attachment-medium jetpack-lazy-image jetpack-lazy-image--handled tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/coffee_decaf-300x263.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"263\" aria-describedby=\"gallery-4-210128\" data-lazy-loaded=\"1\" \/><figcaption class=\"wp-caption-text\">M\u00e9lange Moca Decaf de sachets de caf\u00e9 illustr\u00e9 par <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ekureea\">Eku Uekura<\/a><\/figcaption><\/figure>\n<p>Mais il y a plus ! Pendant l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement <a>Snow Miku 2019<\/a>, TANITA nous offre aussi une bo\u00eete de sachets de caf\u00e9 sp\u00e9ciale ! Bien s\u00fbr, chacune d&rsquo;entre elle est d\u00e9cor\u00e9e aux couleurs de notre princesse de la neige pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e, et contiennent 10 sachets de caf\u00e9 avec deux m\u00e9langes diff\u00e9rents (5 sachets chacun) : Le M\u00e9lange Premium et le M\u00e9lange Decaf Moca. Chaque bo\u00eete co\u00fbte 2 000 JPY.<\/p>\n<p>Ce produit sera d&rsquo;abord disponible pendant l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement Snow Miku 2019, puis en quantit\u00e9 tr\u00e8s limit\u00e9e. Cependant, les ventes en ligne commenceront le 11 f\u00e9vrier sur\u00a0<a href=\"http:\/\/shop.tanita.co.jp\/shop\/g\/_TOSHMSN10\/\">le magasin en ligne de TANITA.<\/a> Vous devriez vraiment mettre la main sur l&rsquo;une d&rsquo;entre elles si vous le pouvez, vous allez adorer ! Vous pourrez aussi les trouver dans certains magasins comme <em>Animega<\/em>, <em>Animate<\/em>, et m\u00eame <em>Snow Miku Sky Town<\/em>, donc gardez l&rsquo;oeil ouvert, et le bon !<\/p>\n<h3>Conclusions<\/h3>\n<p>N&rsquo;oubliez pas de rester connect\u00e9s sur VNN pour toute mise \u00e0 jour \u00e0 propos de vos chanteurs virtuels favoris !<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/shop.tanita.co.jp\/hatsunemiku\/\">Site Web du Projet de Collaboration Hatsune Miku x TANITA<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.tanita.co.jp\/\">Site Web Officiel de TANITA<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nous nous rappelons plus ou moins d&rsquo;une conversation tr\u00e8s \u00e9trange qui a eu lieu en juin 2018 entre Hatsune Miku et TANITA via leurs comptes Twitter officiels. En fait, Hatsune Miku semblait tr\u00e8s int\u00e9ress\u00e9e pour faire une collaboration avec la compagnie dans le but de cr\u00e9er un podom\u00e8tre. D\u00e9sormais, apr\u00e8s presque sept mois, nous pouvons &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":210107,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442,2443],"tags":[2448,2931],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Gardons la Forme avec le Projet de Collaboration entre Hatsune Miku et Tanita ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/gardons-la-forme-avec-le-projet-de-collaboration-entre-hatsune-miku-et-tanita\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Gardons la Forme avec le Projet de Collaboration entre Hatsune Miku et Tanita ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nous nous rappelons plus ou moins d&rsquo;une conversation tr\u00e8s \u00e9trange qui a eu lieu en juin 2018 entre Hatsune Miku et TANITA via leurs comptes Twitter officiels. En fait, Hatsune Miku semblait tr\u00e8s int\u00e9ress\u00e9e pour faire une collaboration avec la compagnie dans le but de cr\u00e9er un podom\u00e8tre. D\u00e9sormais, apr\u00e8s presque sept mois, nous pouvons &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/gardons-la-forme-avec-le-projet-de-collaboration-entre-hatsune-miku-et-tanita\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-01-27T17:01:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/mikutanitafp.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/gardons-la-forme-avec-le-projet-de-collaboration-entre-hatsune-miku-et-tanita\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/mikutanitafp.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/mikutanitafp.png\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/gardons-la-forme-avec-le-projet-de-collaboration-entre-hatsune-miku-et-tanita\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/gardons-la-forme-avec-le-projet-de-collaboration-entre-hatsune-miku-et-tanita\/\",\"name\":\"Gardons la Forme avec le Projet de Collaboration entre Hatsune Miku et Tanita ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/gardons-la-forme-avec-le-projet-de-collaboration-entre-hatsune-miku-et-tanita\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-01-27T17:01:45+00:00\",\"dateModified\":\"2019-01-27T17:01:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/gardons-la-forme-avec-le-projet-de-collaboration-entre-hatsune-miku-et-tanita\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/gardons-la-forme-avec-le-projet-de-collaboration-entre-hatsune-miku-et-tanita\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/gardons-la-forme-avec-le-projet-de-collaboration-entre-hatsune-miku-et-tanita\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Gardons la Forme avec le Projet de Collaboration entre Hatsune Miku et Tanita !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Gardons la Forme avec le Projet de Collaboration entre Hatsune Miku et Tanita ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/gardons-la-forme-avec-le-projet-de-collaboration-entre-hatsune-miku-et-tanita\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Gardons la Forme avec le Projet de Collaboration entre Hatsune Miku et Tanita ! - VNN","og_description":"Nous nous rappelons plus ou moins d&rsquo;une conversation tr\u00e8s \u00e9trange qui a eu lieu en juin 2018 entre Hatsune Miku et TANITA via leurs comptes Twitter officiels. En fait, Hatsune Miku semblait tr\u00e8s int\u00e9ress\u00e9e pour faire une collaboration avec la compagnie dans le but de cr\u00e9er un podom\u00e8tre. D\u00e9sormais, apr\u00e8s presque sept mois, nous pouvons &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/gardons-la-forme-avec-le-projet-de-collaboration-entre-hatsune-miku-et-tanita\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-01-27T17:01:45+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/mikutanitafp.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/gardons-la-forme-avec-le-projet-de-collaboration-entre-hatsune-miku-et-tanita\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/mikutanitafp.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/mikutanitafp.png","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/gardons-la-forme-avec-le-projet-de-collaboration-entre-hatsune-miku-et-tanita\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/gardons-la-forme-avec-le-projet-de-collaboration-entre-hatsune-miku-et-tanita\/","name":"Gardons la Forme avec le Projet de Collaboration entre Hatsune Miku et Tanita ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/gardons-la-forme-avec-le-projet-de-collaboration-entre-hatsune-miku-et-tanita\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-01-27T17:01:45+00:00","dateModified":"2019-01-27T17:01:45+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/gardons-la-forme-avec-le-projet-de-collaboration-entre-hatsune-miku-et-tanita\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/gardons-la-forme-avec-le-projet-de-collaboration-entre-hatsune-miku-et-tanita\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/gardons-la-forme-avec-le-projet-de-collaboration-entre-hatsune-miku-et-tanita\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Gardons la Forme avec le Projet de Collaboration entre Hatsune Miku et Tanita !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/210310"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=210310"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/210310\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/210107"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=210310"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=210310"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=210310"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}