{"id":107028,"date":"2017-06-08T12:36:31","date_gmt":"2017-06-08T16:36:31","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=107028\/"},"modified":"2017-06-08T12:36:31","modified_gmt":"2017-06-08T16:36:31","slug":"lalbum-vocaloid-yumemi-nemu-maintenant-disponible-la-precommande","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-vocaloid-yumemi-nemu-maintenant-disponible-la-precommande\/","title":{"rendered":"L\u2019Album \u00ab\u00a0VOCALOID yumemi nemu\u00a0\u00bb Maintenant Disponible \u00e0 la Pr\u00e9commande !"},"content":{"rendered":"<p>Comme mentionn\u00e9 <a href=\"\/?p=98328\">pr\u00e9c\u00e9demment sur VNN<\/a>, le premier album de compilation de <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/56153\">nemu<\/a> <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Al\/22781\"><em>VOCALOID yumemi nemu<\/em><\/a>\u00a0est pr\u00e9vu pour sortir d\u00e9but juillet ! Apr\u00e8s une longue attente, l\u2019album est finallement disponible \u00e0 la pr\u00e9commande et nous avons une liste de chansons !<\/p>\n<p><strong>A Propos de l\u2019Album<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-104332 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/news_xlarge_yumeminemu_jkt201707-300x267.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"267\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/news_xlarge_yumeminemu_jkt201707-300x267.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/news_xlarge_yumeminemu_jkt201707.jpg 640w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>L\u2019album co\u00fbte 2,500 yen (environ 23$) et est pr\u00e9vu pour sortir le 5 juillet.<\/p>\n<p><strong>Liste de chansons<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li>\u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157871?albumId=22781\">Cosmic Melon Soda Magic Love<\/a>\u00a0\u00bb (par <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1550\">PandaBoY<\/a>) avec Yumemi Nemu [Humaine]\n02. \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157872?albumId=22781\">Silica Gel Demo Sui Kirenai Natsu ga Aru<\/a>\u00a0\u00bb (par <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/58607\">Tom-H@ck<\/a>) avec Yumemi Nemu [Humaine]\n03. \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157873?albumId=22781\">Sweet\u2606Planet<\/a>\u00a0\u00bb (par <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/4675\">tilt-six<\/a> \u00d7 <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1550\">PandaBoY<\/a>)<br \/>\n04. \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157874?albumId=22781\">Kanaria no Ippai<\/a>\u00a0\u00bb (par <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/66\">Yuuyu<\/a>)<br \/>\n05. \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157875?albumId=22781\">Hitomi ni Tojite Ai ni Ikou<\/a>\u00a0\u00bb (par <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157875?albumId=22781\">Yuyoyuppe \u3086\u3088 \u3086\u3063\u307a<\/a>)<br \/>\n06. \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157876?albumId=22781\">first love<\/a>\u00a0\u00bb (par <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/26969\">Jun\u2019ai no Kyojin-P<\/a>)<br \/>\n07. \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157877?albumId=22781\">Ebiba! Dreamin<\/a>\u00a0\u00bb (par <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/179\">emon<\/a>)<br \/>\n08. \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157878?albumId=22781\">Anzen Unten\u2764Muji Musume-chan<\/a>\u00a0\u00bb (par <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/38\">\u516b\u738b\u5b50P Hachioji P<\/a>)<br \/>\n09. \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157879?albumId=22781\">Woopie Island<\/a>\u00a0\u00bb (par <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/58608\">Tamaya 2060%<\/a>)<br \/>\n10. \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157880?albumId=22781\">Dream Dream Yume Dream<\/a>\u00a0\u00bb (par <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/36280\">Nayutan Alien<\/a>)<br \/>\n11. \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157881?albumId=22781\">Anywhere<\/a>\u00a0\u00bb (par <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/89\">livetune.kz<\/a>)<br \/>\n12. \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157882?albumId=22781\">Aruiwa Yumemi Nemu to iu Gainen e no Sakushiido<\/a>\u00a0\u00bb (par<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1452\"> MOSAIC.WAV<\/a>) avec Yumemi Nemu [Humaine]<\/li>\n<\/ol>\n<p><strong>O\u00f9 commander<\/strong><\/p>\n<p>L\u2019album est disponible sur les sites suivants :<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.cdjapan.co.jp\/aff\/click.cgi\/PytJTGW7Lok\/5636\/A800688\/product%2FTFCC-86589\">CDJapan<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.animate.shop\/products\/30029825\">Animate International<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.amazon.co.jp\/dp\/B07252B4LT\">Amazon Japon<\/a><\/p>\n<hr \/>\n<p><strong>Sources :<\/strong><br \/>\n<a href=\"http:\/\/dempagumi.dearstage.com\/post\/161087325299\">Blog de Dear Stage Blog<\/a>, <a href=\"http:\/\/natalie.mu\/music\/news\/234260\">Natalie.mu<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Comme mentionn\u00e9 pr\u00e9c\u00e9demment sur VNN, le premier album de compilation de nemu VOCALOID yumemi nemu\u00a0est pr\u00e9vu pour sortir d\u00e9but juillet ! Apr\u00e8s une longue attente, l\u2019album est finallement disponible \u00e0 la pr\u00e9commande et nous avons une liste de chansons ! A Propos de l\u2019Album L\u2019album co\u00fbte 2,500 yen (environ 23$) et est pr\u00e9vu pour sortir &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":104392,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441],"tags":[3389,2475],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>L\u2019Album &quot;VOCALOID yumemi nemu&quot; Maintenant Disponible \u00e0 la Pr\u00e9commande ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-vocaloid-yumemi-nemu-maintenant-disponible-la-precommande\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"L\u2019Album &quot;VOCALOID yumemi nemu&quot; Maintenant Disponible \u00e0 la Pr\u00e9commande ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Comme mentionn\u00e9 pr\u00e9c\u00e9demment sur VNN, le premier album de compilation de nemu VOCALOID yumemi nemu\u00a0est pr\u00e9vu pour sortir d\u00e9but juillet ! Apr\u00e8s une longue attente, l\u2019album est finallement disponible \u00e0 la pr\u00e9commande et nous avons une liste de chansons ! A Propos de l\u2019Album L\u2019album co\u00fbte 2,500 yen (environ 23$) et est pr\u00e9vu pour sortir &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-vocaloid-yumemi-nemu-maintenant-disponible-la-precommande\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-08T16:36:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Nemu_Album_Release_Feature.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-vocaloid-yumemi-nemu-maintenant-disponible-la-precommande\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Nemu_Album_Release_Feature.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Nemu_Album_Release_Feature.jpg\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-vocaloid-yumemi-nemu-maintenant-disponible-la-precommande\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-vocaloid-yumemi-nemu-maintenant-disponible-la-precommande\/\",\"name\":\"L\u2019Album \\\"VOCALOID yumemi nemu\\\" Maintenant Disponible \u00e0 la Pr\u00e9commande ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-vocaloid-yumemi-nemu-maintenant-disponible-la-precommande\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-06-08T16:36:31+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-08T16:36:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-vocaloid-yumemi-nemu-maintenant-disponible-la-precommande\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-vocaloid-yumemi-nemu-maintenant-disponible-la-precommande\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-vocaloid-yumemi-nemu-maintenant-disponible-la-precommande\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"L\u2019Album \u00ab\u00a0VOCALOID yumemi nemu\u00a0\u00bb Maintenant Disponible \u00e0 la Pr\u00e9commande !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"L\u2019Album \"VOCALOID yumemi nemu\" Maintenant Disponible \u00e0 la Pr\u00e9commande ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-vocaloid-yumemi-nemu-maintenant-disponible-la-precommande\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"L\u2019Album \"VOCALOID yumemi nemu\" Maintenant Disponible \u00e0 la Pr\u00e9commande ! - VNN","og_description":"Comme mentionn\u00e9 pr\u00e9c\u00e9demment sur VNN, le premier album de compilation de nemu VOCALOID yumemi nemu\u00a0est pr\u00e9vu pour sortir d\u00e9but juillet ! Apr\u00e8s une longue attente, l\u2019album est finallement disponible \u00e0 la pr\u00e9commande et nous avons une liste de chansons ! A Propos de l\u2019Album L\u2019album co\u00fbte 2,500 yen (environ 23$) et est pr\u00e9vu pour sortir &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-vocaloid-yumemi-nemu-maintenant-disponible-la-precommande\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-06-08T16:36:31+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Nemu_Album_Release_Feature.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-vocaloid-yumemi-nemu-maintenant-disponible-la-precommande\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Nemu_Album_Release_Feature.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Nemu_Album_Release_Feature.jpg","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-vocaloid-yumemi-nemu-maintenant-disponible-la-precommande\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-vocaloid-yumemi-nemu-maintenant-disponible-la-precommande\/","name":"L\u2019Album \"VOCALOID yumemi nemu\" Maintenant Disponible \u00e0 la Pr\u00e9commande ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-vocaloid-yumemi-nemu-maintenant-disponible-la-precommande\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-06-08T16:36:31+00:00","dateModified":"2017-06-08T16:36:31+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-vocaloid-yumemi-nemu-maintenant-disponible-la-precommande\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-vocaloid-yumemi-nemu-maintenant-disponible-la-precommande\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-vocaloid-yumemi-nemu-maintenant-disponible-la-precommande\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"L\u2019Album \u00ab\u00a0VOCALOID yumemi nemu\u00a0\u00bb Maintenant Disponible \u00e0 la Pr\u00e9commande !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/107028"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=107028"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/107028\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/104392"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=107028"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=107028"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=107028"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}