{"id":56227,"date":"2016-09-01T22:48:19","date_gmt":"2016-09-02T02:48:19","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=56227"},"modified":"2016-09-05T23:15:37","modified_gmt":"2016-09-06T03:15:37","slug":"supergroupies-anuncia-zapatillas-tematicas-miku-rin-len-luka","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/supergroupies-anuncia-zapatillas-tematicas-miku-rin-len-luka\/","title":{"rendered":"\u00a1SuperGroupies anuncia zapatillas con tem\u00e1ticas de Miku, Rin, Len y Luka!"},"content":{"rendered":"<p>Se ha anunciado en el blog oficial de Hatsune Miku que la marca\u00a0SuperGroupies, que en el pasado lanz\u00f3 y vendi\u00f3 unos\u00a0<a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2016\/05\/p1605112-1.html\">tenis con tem\u00e1tica de Miku<\/a>, ahora lanzar\u00e1 unas zapatillas al estilo\u00a0Miku, Rin, Len\u00a0y\u00a0Luka.<\/p>\n<figure id=\"attachment_55850\" aria-describedby=\"caption-attachment-55850\" style=\"width: 413px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-55850\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/P1608311-2-300x200.jpg\" alt=\"P1608311-2\" width=\"413\" height=\"275\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/P1608311-2-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/P1608311-2-310x205.jpg 310w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/P1608311-2.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 413px) 100vw, 413px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-55850\" class=\"wp-caption-text\">De izquierda a derecha, zapatillas estilo\u00a0Rin\/Len, Miku y Luka\/ Imagen cortes\u00eda\u00a0del blog oficial de Hatsune Miku.<\/figcaption><\/figure>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Esto marca el segundo proyecto de colaboraci\u00f3n relacionados con VOCALOID-SuperGroupies, una marca conocida por fabricar productos de alta calidad siguiendo el concepto de \u00ab\u00bbModa\u2252Anime\u00bb.\u00a0En esta ocasi\u00f3n, ellos lanzar\u00e1n a la venta\u00a0cuatro tipos diferentes de zapatillas\u00a0que siguen los esquemas de color y prendas de vestir de Miku, Rin, Len y Luka. Este espl\u00e9ndido calzado capturar\u00e1 perfectamente la singularidad y la identidad de cada uno de los personajes a los que representan, por lo que la empresa est\u00e1 segura de que ser\u00e1 un gran \u00e9xito entre la clientela femenina.<\/p>\n<p>(\u203bTodas las im\u00e1genes de abajo que no muestran la escritura sobre las zapatillas\u00a0son del blog oficial de Hatsune Miku.)<\/p>\n<table style=\"height: 33px;\" width=\"888\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"width: 436px;\"><img src=\"http:\/\/blog.piapro.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/P1608311-3.jpg\" alt=\"P1608311-3\" \/><\/td>\n<td style=\"width: 436px;\"><img src=\"http:\/\/blog.piapro.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/P1608311-4.jpg\" alt=\"P1608311-4\" \/><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>\u00a1Por primera vez habr\u00e1n zapatillas de Miku! Usando los colores\u00a0negro,\u00a0verdoso-azul y rojo del traje, se reproduce a la perfecci\u00f3n todo el sentimiento\u00a0que Hatsune Miku emana. El accesorio de la corbata de plata y tac\u00f3n de cristal\u00a0mejoran a\u00fan m\u00e1s el estilo atractivo de estas zapatillas.<\/p>\n<table style=\"height: 29px;\" width=\"887\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"width: 435px;\"><img src=\"http:\/\/blog.piapro.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/P1608311-5.jpg\" alt=\"P1608311-5\" \/><\/td>\n<td style=\"width: 436px;\"><img src=\"http:\/\/blog.piapro.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/P1608311-6.jpg\" alt=\"P1608311-6\" \/><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 435px;\"><img src=\"http:\/\/blog.piapro.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/P1608311-7.jpg\" alt=\"P1608311-7\" \/><\/td>\n<td style=\"width: 436px;\"><img src=\"http:\/\/blog.piapro.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/P1608311-8.jpg\" alt=\"P1608311-8\" \/><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>Despu\u00e9s, tenemos las zapatillas al estilo Rin y Len\u00a0(tLas primeras dos im\u00e1genes son las zapatillas estilo Rin y las dos \u00faltimas son las de Len).<br \/>\nEn contraste con las zapatillas de Miku mayormente negras, las zapatillas Kagamine son mayormente blancas. Colgando de las correas de tobillo cuenta con una clave de sol y clave de fa de cada personaje ba\u00f1adas en oro, y en las puntas de los zapatos son su lazo\u00a0de pelo y corbata. Tambi\u00e9n las puntas vienen con los\u00a0dise\u00f1os de cuello de los personajes, dando a las\u00a0zapatillas\u00a0de un aspecto casi infantil.<\/p>\n<table style=\"height: 28px;\" width=\"881\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"width: 432px;\"><img src=\"http:\/\/blog.piapro.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/P1608311-9.jpg\" alt=\"P1608311-9\" \/><\/td>\n<td style=\"width: 433px;\"><img src=\"http:\/\/blog.piapro.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/P1608311-10.jpg\" alt=\"P1608311-10\" \/><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>Finalmente, las zapatillas de Luka. Diferenci\u00e1ndose de las zapatillas de Miku, Rin y Len,\u00a0las zapatillas de Luka utilizan una combinaci\u00f3n de colores rosa y negro,\u00a0en busca de un ambiente m\u00e1s femenino y maduro. Esta sensaci\u00f3n se ve reforzada con la adici\u00f3n del broche de Luka V4x que est\u00e1 situado en la punta de los zapatos. De todas las nuevas zapatillas, las de Luka fueron\u00a0dise\u00f1adas para buscar el estilo m\u00e1s refinado y sofisticado.<\/p>\n<p>Las ventas de estas zapatillas ser\u00e1n \u00abfabricadas a la medida\u00bb\u00a0y estar\u00e1n disponibles en los siguientes tama\u00f1os: 22 cm (8.6 pulgadas), 22.5 cm (8.8 pulgadas), 23 cm (9 pulgadas), 23.5 cm (9.2 pulgadas), 24 cm (9.4 pulgadas), 24.5 cm (9.6 pulgadas), 25 cm (9.8 pulgadas)\u00a0y\u00a025.5 cm (10\u00a0pulgadas). El costo de cada par ser\u00e1\u00a0\uffe516,800 JPY (alrededor de\u00a0$163 USD). El per\u00edodo de pre-orden comenz\u00f3 en el cumplea\u00f1os de Miku (31 de Agosto) ay continuar\u00e1 hasta el 19 de Septiembre (cualquier persona que pre-ordene durante este per\u00edodo puede esperar que sus mercanc\u00edas llegaran en alg\u00fan momento en enero de 2017). Puede haber incluso algunos clientes masculinos dispuestos a comprarlos, ya sabes, s\u00f3lo para \u00abprobar &#8230;\u00bb<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2016\/08\/p1608311-1.html\">Anunciamiento del art\u00edculo en el Blog Oficial de Hatsune Miku (Japon\u00e9s)<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/www.super-groupies.com\/feature\/detail.php?id=316\">Pre-ordenarlo aqu\u00ed (Japon\u00e9s)<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>Originalmente escrito\u00a0por Kowhey de VNN Jap\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Se ha anunciado en el blog oficial de Hatsune Miku que la marca\u00a0SuperGroupies, que en el pasado lanz\u00f3 y vendi\u00f3 unos\u00a0tenis con tem\u00e1tica de Miku, ahora lanzar\u00e1 unas zapatillas al estilo\u00a0Miku, Rin, Len\u00a0y\u00a0Luka. &nbsp; Esto marca el segundo proyecto de colaboraci\u00f3n relacionados con VOCALOID-SuperGroupies, una marca conocida por fabricar productos de alta calidad siguiendo el &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":87,"featured_media":55857,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1618,1610],"tags":[1311,2033],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1SuperGroupies anuncia zapatillas con tem\u00e1ticas de Miku, Rin, Len y Luka! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/supergroupies-anuncia-zapatillas-tematicas-miku-rin-len-luka\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1SuperGroupies anuncia zapatillas con tem\u00e1ticas de Miku, Rin, Len y Luka! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Se ha anunciado en el blog oficial de Hatsune Miku que la marca\u00a0SuperGroupies, que en el pasado lanz\u00f3 y vendi\u00f3 unos\u00a0tenis con tem\u00e1tica de Miku, ahora lanzar\u00e1 unas zapatillas al estilo\u00a0Miku, Rin, Len\u00a0y\u00a0Luka. &nbsp; Esto marca el segundo proyecto de colaboraci\u00f3n relacionados con VOCALOID-SuperGroupies, una marca conocida por fabricar productos de alta calidad siguiendo el &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/supergroupies-anuncia-zapatillas-tematicas-miku-rin-len-luka\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-02T02:48:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-09-06T03:15:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/P1608311-2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"333\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@jonna_g7\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"JohannaG\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/supergroupies-anuncia-zapatillas-tematicas-miku-rin-len-luka\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/P1608311-2.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/P1608311-2.jpg\",\"width\":500,\"height\":333},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/supergroupies-anuncia-zapatillas-tematicas-miku-rin-len-luka\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/supergroupies-anuncia-zapatillas-tematicas-miku-rin-len-luka\/\",\"name\":\"\u00a1SuperGroupies anuncia zapatillas con tem\u00e1ticas de Miku, Rin, Len y Luka! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/supergroupies-anuncia-zapatillas-tematicas-miku-rin-len-luka\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-02T02:48:19+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-06T03:15:37+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/eb68304200833e2769187659f87debe2\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/supergroupies-anuncia-zapatillas-tematicas-miku-rin-len-luka\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/supergroupies-anuncia-zapatillas-tematicas-miku-rin-len-luka\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/supergroupies-anuncia-zapatillas-tematicas-miku-rin-len-luka\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1SuperGroupies anuncia zapatillas con tem\u00e1ticas de Miku, Rin, Len y Luka!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/eb68304200833e2769187659f87debe2\",\"name\":\"JohannaG\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/80763dd59addc71f3cc20565395b97bc?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/80763dd59addc71f3cc20565395b97bc?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"JohannaG\"},\"description\":\"Ilustradora, traductora de art\u00edculos en VNN y usuaria de UTAU. Fan del compositor keeno.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/jonna_g7\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/johannag\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1SuperGroupies anuncia zapatillas con tem\u00e1ticas de Miku, Rin, Len y Luka! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/supergroupies-anuncia-zapatillas-tematicas-miku-rin-len-luka\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1SuperGroupies anuncia zapatillas con tem\u00e1ticas de Miku, Rin, Len y Luka! - VNN","og_description":"Se ha anunciado en el blog oficial de Hatsune Miku que la marca\u00a0SuperGroupies, que en el pasado lanz\u00f3 y vendi\u00f3 unos\u00a0tenis con tem\u00e1tica de Miku, ahora lanzar\u00e1 unas zapatillas al estilo\u00a0Miku, Rin, Len\u00a0y\u00a0Luka. &nbsp; Esto marca el segundo proyecto de colaboraci\u00f3n relacionados con VOCALOID-SuperGroupies, una marca conocida por fabricar productos de alta calidad siguiendo el &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/supergroupies-anuncia-zapatillas-tematicas-miku-rin-len-luka\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-09-02T02:48:19+00:00","article_modified_time":"2016-09-06T03:15:37+00:00","og_image":[{"width":500,"height":333,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/P1608311-2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@jonna_g7","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"JohannaG","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/supergroupies-anuncia-zapatillas-tematicas-miku-rin-len-luka\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/P1608311-2.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/P1608311-2.jpg","width":500,"height":333},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/supergroupies-anuncia-zapatillas-tematicas-miku-rin-len-luka\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/supergroupies-anuncia-zapatillas-tematicas-miku-rin-len-luka\/","name":"\u00a1SuperGroupies anuncia zapatillas con tem\u00e1ticas de Miku, Rin, Len y Luka! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/supergroupies-anuncia-zapatillas-tematicas-miku-rin-len-luka\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-09-02T02:48:19+00:00","dateModified":"2016-09-06T03:15:37+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/eb68304200833e2769187659f87debe2"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/supergroupies-anuncia-zapatillas-tematicas-miku-rin-len-luka\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/supergroupies-anuncia-zapatillas-tematicas-miku-rin-len-luka\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/supergroupies-anuncia-zapatillas-tematicas-miku-rin-len-luka\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1SuperGroupies anuncia zapatillas con tem\u00e1ticas de Miku, Rin, Len y Luka!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/eb68304200833e2769187659f87debe2","name":"JohannaG","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/80763dd59addc71f3cc20565395b97bc?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/80763dd59addc71f3cc20565395b97bc?s=96&d=mm&r=pg","caption":"JohannaG"},"description":"Ilustradora, traductora de art\u00edculos en VNN y usuaria de UTAU. Fan del compositor keeno.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/jonna_g7"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/johannag\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56227"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/87"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=56227"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56227\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/55857"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=56227"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=56227"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=56227"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}