{"id":96933,"date":"2017-04-18T11:12:41","date_gmt":"2017-04-18T15:12:41","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=96933\/"},"modified":"2017-04-18T11:29:12","modified_gmt":"2017-04-18T15:29:12","slug":"dos-nuevas-ubicaciones-ia-party-go-go-anunciadas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/dos-nuevas-ubicaciones-ia-party-go-go-anunciadas\/","title":{"rendered":"\u00a1Dos nuevas ubicaciones para IA PARTY a GO-GO anunciadas!"},"content":{"rendered":"<p>Ha pasado ya un poco de tiempo desde que escuchamos nuevas noticias de la mano de 1st Place, pero no se preocupen, con la temporada de convenciones y expos a punto de comenzar, \u00a1la fiesta de IA continua! Recordemos que las \u00faltimas presentaciones del equipo tuvieron lugar en Australia y M\u00e9xico. \u00a1Esta vez se dirigen a Canad\u00e1 y tambi\u00e9n a Estonia!<\/p>\n<h3>Proyecci\u00f3n del video concierto en Estonia<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/17547071_1345928935442263_9013315319407655935_o.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-96885\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/17547071_1345928935442263_9013315319407655935_o-724x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"457\" height=\"646\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/17547071_1345928935442263_9013315319407655935_o-724x1024.jpg 724w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/17547071_1345928935442263_9013315319407655935_o-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/17547071_1345928935442263_9013315319407655935_o.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 457px) 100vw, 457px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>\u00a1Hola Estonia!<\/em><br \/>\n<em>No se pierdan la oportunidad de asistir a la proyecci\u00f3n del concierto IA PARTY a GO GO en el <a class=\"profileLink\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/jaff.eu\/\" data-hovercard-obj-id=\"243902688978232\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\" data-hovercard=\"\/ajax\/hovercard\/page.php?id=243902688978232\">JAFF<\/a>, el festival de pel\u00edculas de animaci\u00f3n y estilo de vida japon\u00e9s que trae a ustedes las m\u00e1s recientes y mejores animaciones y documentales desde Jap\u00f3n a los cines de Tallinn, Tartu, P\u00e4rnu y Narva.<\/em><\/p>\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>Aqu\u00ed puedes ver m\u00e1s informaci\u00f3n de la proyecci\u00f3n:<\/em><br \/>\n<em><a href=\"http:\/\/trafficlight.bitdefender.com\/info?url=http%3A\/\/jaff10.animefest.eu\/filmid\/ia-party-a-go-go&amp;language=en_US\"><img id=\"bd_nd_B937DB990D1548698380D65CF906E308_154\" src=\"data:image\/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAABAAAAAQCAYAAAAf8\/9hAAAAGXRFWHRTb2Z0d2FyZQBBZG9iZSBJbWFnZVJlYWR5ccllPAAAAyBpVFh0WE1MOmNvbS5hZG9iZS54bXAAAAAAADw\/eHBhY2tldCBiZWdpbj0i77u\/IiBpZD0iVzVNME1wQ2VoaUh6cmVTek5UY3prYzlkIj8+IDx4OnhtcG1ldGEgeG1sbnM6eD0iYWRvYmU6bnM6bWV0YS8iIHg6eG1wdGs9IkFkb2JlIFhNUCBDb3JlIDUuMC1jMDYwIDYxLjEzNDc3NywgMjAxMC8wMi8xMi0xNzozMjowMCAgICAgICAgIj4gPHJkZjpSREYgeG1sbnM6cmRmPSJodHRwOi8vd3d3LnczLm9yZy8xOTk5LzAyLzIyLXJkZi1zeW50YXgtbnMjIj4gPHJkZjpEZXNjcmlwdGlvbiByZGY6YWJvdXQ9IiIgeG1sbnM6eG1wPSJodHRwOi8vbnMuYWRvYmUuY29tL3hhcC8xLjAvIiB4bWxuczp4bXBNTT0iaHR0cDovL25zLmFkb2JlLmNvbS94YXAvMS4wL21tLyIgeG1sbnM6c3RSZWY9Imh0dHA6Ly9ucy5hZG9iZS5jb20veGFwLzEuMC9zVHlwZS9SZXNvdXJjZVJlZiMiIHhtcDpDcmVhdG9yVG9vbD0iQWRvYmUgUGhvdG9zaG9wIENTNSBXaW5kb3dzIiB4bXBNTTpJbnN0YW5jZUlEPSJ4bXAuaWlkOkY0NkY5OTQ2MDVCQjExRTQ5NDZFQzJFNEUyMTZDMzFFIiB4bXBNTTpEb2N1bWVudElEPSJ4bXAuZGlkOkY0NkY5OTQ3MDVCQjExRTQ5NDZFQzJFNEUyMTZDMzFFIj4gPHhtcE1NOkRlcml2ZWRGcm9tIHN0UmVmOmluc3RhbmNlSUQ9InhtcC5paWQ6RjQ2Rjk5NDQwNUJCMTFFNDk0NkVDMkU0RTIxNkMzMUUiIHN0UmVmOmRvY3VtZW50SUQ9InhtcC5kaWQ6RjQ2Rjk5NDUwNUJCMTFFNDk0NkVDMkU0RTIxNkMzMUUiLz4gPC9yZGY6RGVzY3JpcHRpb24+IDwvcmRmOlJERj4gPC94OnhtcG1ldGE+IDw\/eHBhY2tldCBlbmQ9InIiPz5fCW0OAAABA0lEQVR42mKs3y3JgAbUgTgNiO2B2AAqdgGIDwLxLCC+iayYCU1zERCfh9LGQMwMxcZochgGsAHxdiDuBWJOBtyAE6pmO1QP3IAuIPZgIB6A1LbDDNAF4hwG0kE+EGuBDEiG+hMvsFcqAmMkANKTzESM00EaHZVKgM5lwvAKSEQRn00wzQfv9THsv9eDboA0C7oIyBZkA\/BoBnsDZMAjIFaBicAUgjSCAB7NIPAIZMAO9FhA1oBHMwjsZgQmZV1oCmMmMRr\/ArEhKBAvA\/F0MtLBFJBeWLwUQ71CLACpLUNOyr+A2BNq0Hc8Gr9D1XhC9WCkjD6Qv6D0BSTxC2hycAAQYADRUEMJSK61tQAAAABJRU5ErkJggg==\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/jaff10.animefest.eu\/filmid\/ia-party-a-go-go\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener\">http:\/\/jaff10.animefest.eu\/filmid\/ia-party-a-go-go<\/a><\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = \"\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v2.3\";  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));<\/script><\/p>\n<div class=\"fb-post\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/photos\/a.1624555951104275.1073741828.1542120009347870\/2096926000533932\/?type=3&amp;theater\" data-width=\"618\">\n<blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/posts\/2096926000533932:0\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\">\n<p>Hello Estonia!Don&#x2019;t miss IA&#x2019;s Party a GO GO screening at JAFF, the Japanese animation and lifestyle film festival&#8230;<\/p>\n<p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/\">IA\u3000World Page<\/a> on&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/posts\/2096926000533932:0\">Sunday, April 16, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<h3>Anime North en Canad\u00e1<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/15895225_1246595108755550_1314285787141128164_n.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-96898\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/15895225_1246595108755550_1314285787141128164_n.png\" alt=\"\" width=\"828\" height=\"315\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/15895225_1246595108755550_1314285787141128164_n.png 828w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/15895225_1246595108755550_1314285787141128164_n-300x114.png 300w\" sizes=\"(max-width: 828px) 100vw, 828px\" \/><\/a><\/p>\n<p>La siguiente ubicaci\u00f3n ser\u00e1 en Toronto, Canad\u00e1. Aunque a\u00fan no tenemos mucha informaci\u00f3n sabemos que Anime North se realizar\u00e1 durante el fin de semana del 26 al 28 de Mayo. Por parte del equipo de VNN, nuestro compa\u00f1ero Monds estar\u00e1 presente d\u00e1ndonos cobertura del evento.<\/p>\n<p>\u00a1Sigan al pendiente de VNN para m\u00e1s actualizaciones de ambas presentaciones!<\/p>\n<h4>Enlaces<\/h4>\n<p><a href=\"http:\/\/www.animenorth.com\/live\/\">Anime North<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/jaff10.animefest.eu\/et\">JAFF<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/1stplace.co.jp\/\">Sitio web oficial de 1st Place<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ha pasado ya un poco de tiempo desde que escuchamos nuevas noticias de la mano de 1st Place, pero no se preocupen, con la temporada de convenciones y expos a punto de comenzar, \u00a1la fiesta de IA continua! Recordemos que las \u00faltimas presentaciones del equipo tuvieron lugar en Australia y M\u00e9xico. \u00a1Esta vez se dirigen &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":116,"featured_media":96923,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1610],"tags":[2402,2093,2103],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Dos nuevas ubicaciones para IA PARTY a GO-GO anunciadas! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/dos-nuevas-ubicaciones-ia-party-go-go-anunciadas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Dos nuevas ubicaciones para IA PARTY a GO-GO anunciadas! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ha pasado ya un poco de tiempo desde que escuchamos nuevas noticias de la mano de 1st Place, pero no se preocupen, con la temporada de convenciones y expos a punto de comenzar, \u00a1la fiesta de IA continua! Recordemos que las \u00faltimas presentaciones del equipo tuvieron lugar en Australia y M\u00e9xico. \u00a1Esta vez se dirigen &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/dos-nuevas-ubicaciones-ia-party-go-go-anunciadas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-04-18T15:12:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-04-18T15:29:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/15775021_2028932283999971_5907675512277017410_o-e1492529335381.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1536\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@rpg_cv01\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"rpg.cv01\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/dos-nuevas-ubicaciones-ia-party-go-go-anunciadas\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/15775021_2028932283999971_5907675512277017410_o-e1492529335381.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/15775021_2028932283999971_5907675512277017410_o-e1492529335381.jpg\",\"width\":2048,\"height\":1536},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/dos-nuevas-ubicaciones-ia-party-go-go-anunciadas\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/dos-nuevas-ubicaciones-ia-party-go-go-anunciadas\/\",\"name\":\"\u00a1Dos nuevas ubicaciones para IA PARTY a GO-GO anunciadas! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/dos-nuevas-ubicaciones-ia-party-go-go-anunciadas\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-04-18T15:12:41+00:00\",\"dateModified\":\"2017-04-18T15:29:12+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/dos-nuevas-ubicaciones-ia-party-go-go-anunciadas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/dos-nuevas-ubicaciones-ia-party-go-go-anunciadas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/dos-nuevas-ubicaciones-ia-party-go-go-anunciadas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Dos nuevas ubicaciones para IA PARTY a GO-GO anunciadas!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\",\"name\":\"rpg.cv01\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"rpg.cv01\"},\"description\":\"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Dos nuevas ubicaciones para IA PARTY a GO-GO anunciadas! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/dos-nuevas-ubicaciones-ia-party-go-go-anunciadas\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Dos nuevas ubicaciones para IA PARTY a GO-GO anunciadas! - VNN","og_description":"Ha pasado ya un poco de tiempo desde que escuchamos nuevas noticias de la mano de 1st Place, pero no se preocupen, con la temporada de convenciones y expos a punto de comenzar, \u00a1la fiesta de IA continua! Recordemos que las \u00faltimas presentaciones del equipo tuvieron lugar en Australia y M\u00e9xico. \u00a1Esta vez se dirigen &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/dos-nuevas-ubicaciones-ia-party-go-go-anunciadas\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-04-18T15:12:41+00:00","article_modified_time":"2017-04-18T15:29:12+00:00","og_image":[{"width":2048,"height":1536,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/15775021_2028932283999971_5907675512277017410_o-e1492529335381.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@rpg_cv01","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"rpg.cv01","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/dos-nuevas-ubicaciones-ia-party-go-go-anunciadas\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/15775021_2028932283999971_5907675512277017410_o-e1492529335381.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/15775021_2028932283999971_5907675512277017410_o-e1492529335381.jpg","width":2048,"height":1536},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/dos-nuevas-ubicaciones-ia-party-go-go-anunciadas\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/dos-nuevas-ubicaciones-ia-party-go-go-anunciadas\/","name":"\u00a1Dos nuevas ubicaciones para IA PARTY a GO-GO anunciadas! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/dos-nuevas-ubicaciones-ia-party-go-go-anunciadas\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-04-18T15:12:41+00:00","dateModified":"2017-04-18T15:29:12+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/dos-nuevas-ubicaciones-ia-party-go-go-anunciadas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/dos-nuevas-ubicaciones-ia-party-go-go-anunciadas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/dos-nuevas-ubicaciones-ia-party-go-go-anunciadas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Dos nuevas ubicaciones para IA PARTY a GO-GO anunciadas!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de","name":"rpg.cv01","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"rpg.cv01"},"description":"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/96933"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/116"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=96933"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/96933\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/96923"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=96933"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=96933"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=96933"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}