{"id":101481,"date":"2017-05-09T02:03:30","date_gmt":"2017-05-09T06:03:30","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=101481\/"},"modified":"2017-05-09T02:03:30","modified_gmt":"2017-05-09T06:03:30","slug":"concurso-ilustraciones-magical-mirai-2017-esta-abierto","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concurso-ilustraciones-magical-mirai-2017-esta-abierto\/","title":{"rendered":"\u00a1El concurso de ilustraciones del Magical Mirai 2017 est\u00e1 abierto!"},"content":{"rendered":"<div id=\"stcpDiv\">\n<p>Cada vez nos acercamos m\u00e1s al quinto aniversario de los eventos anuales titulados Magical Mirai y con la oleada de festejos al d\u00e9cimo aniversario de Hatsune Miku otro concurso m\u00e1s no es la excepci\u00f3n. \u00a1El concurso de ilustraciones originales del\u00a0<a href=\"http:\/\/piapro.jp\/pages\/official_collabo\/magical2017_illust\/\">Magical Mirai 2017<\/a>\u00a0est\u00e1 abierto! El tema para este\u00a0mismo es:\u00a0<strong>\u00abAniversario\u00bb<\/strong>. Dejen\u00a0volar la creatividad y acomp\u00e1\u00f1ennos a seguir esta fiesta que no es de un s\u00f3lo d\u00eda, \u00a1si no de todo un a\u00f1o!<\/p>\n<p>De resultar ganador, las participaciones elegidas ser\u00e1n im\u00e1genes mostradas durante el evento y adem\u00e1s podr\u00e1n recibir los siguientes premios: Un \u00fanico premio mayor que consiste en un par de boletos al Magical Mirai 2017, ambos concierto y exhibiciones (los costos de viaje y alojamiento no est\u00e1n incluidos), as\u00ed como diversos productos oficiales del Magical Mirai 2017. Diferentes premios a las entradas semi-finalistas que incluyen diversos productos oficiales de los personajes de Piapro.<\/p>\n<p>Por favor aseg\u00farese de leer y\u00a0seguir al pie de la letra el siguiente listado de reglas, de lo contrario, \u00a1su entrada al concurso ser\u00e1 inv\u00e1lida!\u00a0<strong>Las inscripciones est\u00e1n abiertas hasta las 5:00PM JST del d\u00eda 16 de Junio\u00a0del presente a\u00f1o. Los ganadores ser\u00e1n posteriormente anunciados en Julio.<\/strong><\/p>\n<h3 class=\"em clb_col3\">Personajes participantes<\/h3>\n<p>Hatsune Miku, Kagamine Rin, Kagamine Len, Megurine Luka, MEIKO, KAITO<\/p>\n<h3 class=\"br_m\">Tama\u00f1o del trabajo<\/h3>\n<p>29.7 cm x 42 cm (Tama\u00f1o A3 en horizontal)<\/p>\n<h3 class=\"br_m\">Elegibilidad de participaci\u00f3n<\/h3>\n<p>Cualquier solicitud registrada a <a href=\"http:\/\/piapro.jp\/\">piapro.jp<\/a> que haya aceptado y seguido los t\u00e9rminos y reglas para su entrada al concurso.<\/p>\n<h3 class=\"br_m\">Formato de archivo<\/h3>\n<p>Formato PNG o JPG<\/p>\n<h3 class=\"br_m\">Modo de color<\/h3>\n<p>RGB<\/p>\n<h3 class=\"br_m\">Resoluci\u00f3n de la imagen<\/h3>\n<p>350 dpi o mayor (tambi\u00e9n conocido como \u00abppp\u00bb = puntos por pulgada)<\/p>\n<h3 class=\"br_m\">Notas<\/h3>\n<ul class=\"ofc_clb_list\">\n<li>Las entradas deben ser\u00a0trabajos originales.<\/li>\n<li>Por favor, entender que la imagen participante puede ser recortada y usada.<\/li>\n<li>De llegarse a imprimir la entrada participante, los organizadores convertir\u00e1n la imagen a un formato CMYK por lo que los colores resultantes puedan variar al trabajo original. Queda sobre aviso.<\/li>\n<li>Por favor comprenda que el nombre del autor del trabajo no puede estar escrito en su participaci\u00f3n.<\/li>\n<li><strong>NOTA IMPORTANTE<\/strong>: Las solicitudes deber\u00e1n ser subidas colocando el siguiente tag durante el registro\u00a0\u00a0\u201c\u30de\u30b8\u30ab\u30eb\u30df\u30e9\u30a4\uff12\uff10\uff11\uff17\uff3f\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u201d (copie y pegue sin comillas). Por favor, aseg\u00farese de bloquear este tag, de lo contrario, <em>\u00a1su entrada al concurso ser\u00e1 inv\u00e1lida!\u00a0<\/em><\/li>\n<\/ul>\n<h3><a href=\"http:\/\/piapro.jp\/upload_step\/?dt=%E3%83%9E%E3%82%B8%E3%82%AB%E3%83%AB%E3%83%9F%E3%83%A9%E3%82%A4%EF%BC%92%EF%BC%90%EF%BC%91%EF%BC%97%EF%BC%BF%E3%82%A4%E3%83%A9%E3%82%B9%E3%83%88\">-&gt; Haz click aqu\u00ed para comenzar una solicitud de registro &lt;-<\/a><\/h3>\n<p>Estamos muy emocionados por la llegada de este 5\u00b0to aniversario con este primer concurso de ilustraciones originales para el evento. \u00a1Es nuestra oportunidad de mostrar los \u00e1nimos previos al Magical Mirai 2017! y sobre todo, \u00a1Vocaloid News Network les desea muy buena suerte a todos!<\/p>\n<p>Dale un vistazo a las todas participaciones \u2192 \u00a0<a href=\"http:\/\/piapro.jp\/pages\/official_collabo\/magical2017_illust\/list\">http:\/\/piapro.jp\/pages\/official_collabo\/magical2017_illust\/list<\/a><\/p>\n<p>Fuente: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-illustration-contest-now-open\/\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cada vez nos acercamos m\u00e1s al quinto aniversario de los eventos anuales titulados Magical Mirai y con la oleada de festejos al d\u00e9cimo aniversario de Hatsune Miku otro concurso m\u00e1s no es la excepci\u00f3n. \u00a1El concurso de ilustraciones originales del\u00a0Magical Mirai 2017\u00a0est\u00e1 abierto! El tema para este\u00a0mismo es:\u00a0\u00abAniversario\u00bb. Dejen\u00a0volar la creatividad y acomp\u00e1\u00f1ennos a seguir &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":116,"featured_media":99843,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1610],"tags":[2212,2033,2084,3453],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1El concurso de ilustraciones del Magical Mirai 2017 est\u00e1 abierto! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concurso-ilustraciones-magical-mirai-2017-esta-abierto\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1El concurso de ilustraciones del Magical Mirai 2017 est\u00e1 abierto! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cada vez nos acercamos m\u00e1s al quinto aniversario de los eventos anuales titulados Magical Mirai y con la oleada de festejos al d\u00e9cimo aniversario de Hatsune Miku otro concurso m\u00e1s no es la excepci\u00f3n. \u00a1El concurso de ilustraciones originales del\u00a0Magical Mirai 2017\u00a0est\u00e1 abierto! El tema para este\u00a0mismo es:\u00a0\u00abAniversario\u00bb. Dejen\u00a0volar la creatividad y acomp\u00e1\u00f1ennos a seguir &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concurso-ilustraciones-magical-mirai-2017-esta-abierto\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-05-09T06:03:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Magical-Mirai-2017-illuscontest-Header.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"820\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"417\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@rpg_cv01\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"rpg.cv01\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concurso-ilustraciones-magical-mirai-2017-esta-abierto\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Magical-Mirai-2017-illuscontest-Header.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Magical-Mirai-2017-illuscontest-Header.png\",\"width\":820,\"height\":417},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concurso-ilustraciones-magical-mirai-2017-esta-abierto\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concurso-ilustraciones-magical-mirai-2017-esta-abierto\/\",\"name\":\"\u00a1El concurso de ilustraciones del Magical Mirai 2017 est\u00e1 abierto! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concurso-ilustraciones-magical-mirai-2017-esta-abierto\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-05-09T06:03:30+00:00\",\"dateModified\":\"2017-05-09T06:03:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concurso-ilustraciones-magical-mirai-2017-esta-abierto\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concurso-ilustraciones-magical-mirai-2017-esta-abierto\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concurso-ilustraciones-magical-mirai-2017-esta-abierto\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1El concurso de ilustraciones del Magical Mirai 2017 est\u00e1 abierto!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\",\"name\":\"rpg.cv01\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"rpg.cv01\"},\"description\":\"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1El concurso de ilustraciones del Magical Mirai 2017 est\u00e1 abierto! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concurso-ilustraciones-magical-mirai-2017-esta-abierto\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1El concurso de ilustraciones del Magical Mirai 2017 est\u00e1 abierto! - VNN","og_description":"Cada vez nos acercamos m\u00e1s al quinto aniversario de los eventos anuales titulados Magical Mirai y con la oleada de festejos al d\u00e9cimo aniversario de Hatsune Miku otro concurso m\u00e1s no es la excepci\u00f3n. \u00a1El concurso de ilustraciones originales del\u00a0Magical Mirai 2017\u00a0est\u00e1 abierto! El tema para este\u00a0mismo es:\u00a0\u00abAniversario\u00bb. Dejen\u00a0volar la creatividad y acomp\u00e1\u00f1ennos a seguir &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concurso-ilustraciones-magical-mirai-2017-esta-abierto\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-05-09T06:03:30+00:00","og_image":[{"width":820,"height":417,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Magical-Mirai-2017-illuscontest-Header.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@rpg_cv01","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"rpg.cv01","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concurso-ilustraciones-magical-mirai-2017-esta-abierto\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Magical-Mirai-2017-illuscontest-Header.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Magical-Mirai-2017-illuscontest-Header.png","width":820,"height":417},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concurso-ilustraciones-magical-mirai-2017-esta-abierto\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concurso-ilustraciones-magical-mirai-2017-esta-abierto\/","name":"\u00a1El concurso de ilustraciones del Magical Mirai 2017 est\u00e1 abierto! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concurso-ilustraciones-magical-mirai-2017-esta-abierto\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-05-09T06:03:30+00:00","dateModified":"2017-05-09T06:03:30+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concurso-ilustraciones-magical-mirai-2017-esta-abierto\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concurso-ilustraciones-magical-mirai-2017-esta-abierto\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concurso-ilustraciones-magical-mirai-2017-esta-abierto\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1El concurso de ilustraciones del Magical Mirai 2017 est\u00e1 abierto!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de","name":"rpg.cv01","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"rpg.cv01"},"description":"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/101481"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/116"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=101481"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/101481\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/99843"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=101481"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=101481"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=101481"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}