{"id":134762,"date":"2017-09-05T19:38:40","date_gmt":"2017-09-05T23:38:40","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=134762"},"modified":"2017-09-05T19:38:40","modified_gmt":"2017-09-05T23:38:40","slug":"precommandes-de-la-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-ver-5eme-anniversaire-desormais-ouvertes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommandes-de-la-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-ver-5eme-anniversaire-desormais-ouvertes\/","title":{"rendered":"Pr\u00e9commandes de la Nendoroid Hatsune Miku : Magical Mirai Ver. 5\u00e8me Anniversaire D\u00e9sormais Ouvertes"},"content":{"rendered":"<p>La Nendoroid Hatsune Miku: Magical Mirai Ver. 5th Anniversaire est d\u00e9sormais disponible en pr\u00e9commande ! C\u00e9l\u00e9brez le 10<sup>\u00e8me<\/sup> anniversaire d\u2019Hatsune Miku et le 5<sup>\u00e8me<\/sup> anniversaire de la Magical Mirai ensemble avec la magicienne espi\u00e8gle Miku !<\/p>\n<blockquote>\n<h3><strong>Une Nendoroid pour c\u00e9l\u00e9brer le 5<sup>\u00e8me<\/sup> anniversaire de la Magical Mirai !<\/strong><\/h3>\n<p>A partir de la \u201cS\u00e9rie de Personnage Vocal 01 : Hatsune Miku\u201d arrive une nouvelle Nendoroid d&rsquo;Hatsune Miku de base portant la tenue utilis\u00e9e pour la Magical Mirai 2013 ! Elle arrive avec trois plaques de visages incluant un visage souriant standard, un sourire plus s\u00e9rieux avec ses yeux qui regardent sur le c\u00f4t\u00e9 ainsi qu\u2019une expression souriante mignonne avec des joues l\u00e9g\u00e8rement roses et des yeux ferm\u00e9s.<\/p>\n<p>Les accessoires optionnels incluent son chapeau distinctif ainsi que sa baguette magique sculpt\u00e9e avec beaucoup de d\u00e9tails. Elle arrive aussi avec des morceaux d\u2019effet magique color\u00e9s pour d\u00e9ployer sa vraie magie, ainsi que des parties qui permettent une pose assise adorable ! Une plaque d\u2019arri\u00e8re-plan sp\u00e9ciale dessin\u00e9e par l\u2019illustrateur CHRIS est aussi inclue pour vraiment mettre la magie en \u00e9vidence ! Assurez-vous de c\u00e9l\u00e9brer le 5<sup>\u00e8me<\/sup> anniversaire de la Magical Mirai en ajoutant cette Miku magicienne \u00e0 votre collection !<\/p><\/blockquote>\n<p>Les pr\u00e9commandes sont ouvertes \u00e0 partir de maintenant \u00e0 5 000 Yens (~ 46 $) sur le magasin en ligne de Good Smile Company jusqu\u2019au 5 octobre \u00e0 12h JST, avec sa sortie pr\u00e9vue pour f\u00e9vrier 2018. Elle \u00e9tait d\u2019abord disponible \u00e0 la Magical Mirai 2017 du 1<sup>er<\/sup> au 3 septembre, et a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9e \u00e0 la vente \u00e0 la\u00a0<a href=\"http:\/\/event.goodsmile.info\/event\/charaexpo-2017\/?lo=en-us\">CharaExpo 2017<\/a>\u00a0les 9 et 10 septembre \u00e0 Singapour.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/goodsmileshop.com\/en\/p\/GSC_NEN_WD_00785\/\">&gt; Magasin en Ligne GSC<\/a><\/p>\n<p>Compte-Rendu Photo de Kahotan \u2192\u00a0<a href=\"http:\/\/mikatan.goodsmile.info\/en\/2017\/08\/31\/nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-5th-anniversary-ver\/\">http:\/\/mikatan.goodsmile.info\/en\/2017\/08\/31\/nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-5th-anniversary-ver\/<\/a><br \/>\nPage Produit Officielle \u2192\u00a0<a href=\"http:\/\/www.goodsmile.info\/en\/product\/6620\/\">http:\/\/www.goodsmile.info\/en\/product\/6620\/<\/a><\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-134762 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_1.jpg'><img width=\"260\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_1-260x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_1-260x300.jpg 260w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_1.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_2.jpg'><img width=\"300\" height=\"220\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_2-300x220.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_2-300x220.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_2.jpg 750w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_3.jpg'><img width=\"300\" height=\"270\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_3-300x270.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_3-300x270.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_3.jpg 700w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_4.jpg'><img width=\"300\" height=\"270\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_4-300x270.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_4-300x270.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_4.jpg 700w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_5.jpg'><img width=\"279\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_5-279x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_5-279x300.jpg 279w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_5.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 279px) 100vw, 279px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_6.jpg'><img width=\"300\" height=\"220\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_6-300x220.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_6-300x220.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_6.jpg 750w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Source : Mikufan.com<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Nendoroid Hatsune Miku: Magical Mirai Ver. 5th Anniversaire est d\u00e9sormais disponible en pr\u00e9commande ! C\u00e9l\u00e9brez le 10\u00e8me anniversaire d\u2019Hatsune Miku et le 5\u00e8me anniversaire de la Magical Mirai ensemble avec la magicienne espi\u00e8gle Miku ! Une Nendoroid pour c\u00e9l\u00e9brer le 5\u00e8me anniversaire de la Magical Mirai ! A partir de la \u201cS\u00e9rie de Personnage &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":133927,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442,2443],"tags":[2929,2457,2931,2932],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pr\u00e9commandes de la Nendoroid Hatsune Miku : Magical Mirai Ver. 5\u00e8me Anniversaire D\u00e9sormais Ouvertes - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommandes-de-la-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-ver-5eme-anniversaire-desormais-ouvertes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pr\u00e9commandes de la Nendoroid Hatsune Miku : Magical Mirai Ver. 5\u00e8me Anniversaire D\u00e9sormais Ouvertes - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La Nendoroid Hatsune Miku: Magical Mirai Ver. 5th Anniversaire est d\u00e9sormais disponible en pr\u00e9commande ! C\u00e9l\u00e9brez le 10\u00e8me anniversaire d\u2019Hatsune Miku et le 5\u00e8me anniversaire de la Magical Mirai ensemble avec la magicienne espi\u00e8gle Miku ! Une Nendoroid pour c\u00e9l\u00e9brer le 5\u00e8me anniversaire de la Magical Mirai ! A partir de la \u201cS\u00e9rie de Personnage &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommandes-de-la-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-ver-5eme-anniversaire-desormais-ouvertes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-09-05T23:38:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_b2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"358\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommandes-de-la-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-ver-5eme-anniversaire-desormais-ouvertes\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_b2.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_b2.jpg\",\"width\":644,\"height\":358},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommandes-de-la-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-ver-5eme-anniversaire-desormais-ouvertes\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommandes-de-la-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-ver-5eme-anniversaire-desormais-ouvertes\/\",\"name\":\"Pr\u00e9commandes de la Nendoroid Hatsune Miku : Magical Mirai Ver. 5\u00e8me Anniversaire D\u00e9sormais Ouvertes - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommandes-de-la-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-ver-5eme-anniversaire-desormais-ouvertes\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-09-05T23:38:40+00:00\",\"dateModified\":\"2017-09-05T23:38:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommandes-de-la-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-ver-5eme-anniversaire-desormais-ouvertes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommandes-de-la-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-ver-5eme-anniversaire-desormais-ouvertes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommandes-de-la-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-ver-5eme-anniversaire-desormais-ouvertes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pr\u00e9commandes de la Nendoroid Hatsune Miku : Magical Mirai Ver. 5\u00e8me Anniversaire D\u00e9sormais Ouvertes\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pr\u00e9commandes de la Nendoroid Hatsune Miku : Magical Mirai Ver. 5\u00e8me Anniversaire D\u00e9sormais Ouvertes - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommandes-de-la-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-ver-5eme-anniversaire-desormais-ouvertes\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Pr\u00e9commandes de la Nendoroid Hatsune Miku : Magical Mirai Ver. 5\u00e8me Anniversaire D\u00e9sormais Ouvertes - VNN","og_description":"La Nendoroid Hatsune Miku: Magical Mirai Ver. 5th Anniversaire est d\u00e9sormais disponible en pr\u00e9commande ! C\u00e9l\u00e9brez le 10\u00e8me anniversaire d\u2019Hatsune Miku et le 5\u00e8me anniversaire de la Magical Mirai ensemble avec la magicienne espi\u00e8gle Miku ! Une Nendoroid pour c\u00e9l\u00e9brer le 5\u00e8me anniversaire de la Magical Mirai ! A partir de la \u201cS\u00e9rie de Personnage &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommandes-de-la-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-ver-5eme-anniversaire-desormais-ouvertes\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-09-05T23:38:40+00:00","og_image":[{"width":644,"height":358,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_b2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommandes-de-la-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-ver-5eme-anniversaire-desormais-ouvertes\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_b2.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_b2.jpg","width":644,"height":358},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommandes-de-la-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-ver-5eme-anniversaire-desormais-ouvertes\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommandes-de-la-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-ver-5eme-anniversaire-desormais-ouvertes\/","name":"Pr\u00e9commandes de la Nendoroid Hatsune Miku : Magical Mirai Ver. 5\u00e8me Anniversaire D\u00e9sormais Ouvertes - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommandes-de-la-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-ver-5eme-anniversaire-desormais-ouvertes\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-09-05T23:38:40+00:00","dateModified":"2017-09-05T23:38:40+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommandes-de-la-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-ver-5eme-anniversaire-desormais-ouvertes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommandes-de-la-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-ver-5eme-anniversaire-desormais-ouvertes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/precommandes-de-la-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-ver-5eme-anniversaire-desormais-ouvertes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pr\u00e9commandes de la Nendoroid Hatsune Miku : Magical Mirai Ver. 5\u00e8me Anniversaire D\u00e9sormais Ouvertes"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/134762"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=134762"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/134762\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/133927"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=134762"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=134762"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=134762"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}