{"id":177940,"date":"2018-07-12T15:46:33","date_gmt":"2018-07-12T19:46:33","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=177940"},"modified":"2018-07-14T06:25:11","modified_gmt":"2018-07-14T10:25:11","slug":"la-soiree-v-flower-dj-night-annoncee-pour-le-5-aout","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-soiree-v-flower-dj-night-annoncee-pour-le-5-aout\/","title":{"rendered":"La Soir\u00e9e V Flower DJ NIGHT annonc\u00e9e pour le 5 ao\u00fbt !"},"content":{"rendered":"<p>Quatre ans apr\u00e8s les d\u00e9buts de son idole, Gynoid Co. a pr\u00e9sent\u00e9 \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gynoid.co.jp\/news\/view\/59\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">v flower DJ NIGHT<\/a>,\u00a0\u00bb la premi\u00e8re soir\u00e9e DJ officielle pour la Vocaloid <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/21165\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">v flower<\/a>! Elle se tiendra le 5 ao\u00fbt 2018 \u00e0 l\u2019Ebisu Creato dans le quartier de Shibuya. La salle de live house sera \u00e9quip\u00e9e d\u2019\u00e9crans LED surdimensionn\u00e9s sur lesquels seront diffus\u00e9es DJ &amp; les prestations des DJs et celles de c\u00e9l\u00e8bres Vocalo-producteurs. L\u2019image-cl\u00e9 de l\u2019\u00e9v\u00e8nement est somptueusement dessin\u00e9e par l\u2019illustrateur officiel de v flower, <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/1940\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">miwashiba<\/a>.<\/p>\n<h3>Artistes<\/h3>\n<p>Voici les artistes dont la venue est confirm\u00e9e  <\/p>\n<p><strong>DJ<\/strong>: <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/5666\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">nulut \/ \u306c\u3086\u308a<\/a>, <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/885\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Kairiki bear<\/a> avec DJ\u96e2\u72d0, <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/11709\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Miriko<\/a><br \/>\n<strong>Interpr\u00e8tes<\/strong>: <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/308\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">koyori (DenpolP)<\/a>, <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/31149\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">seeeeecun<\/a><br \/>\n<strong>VJ<\/strong>: Suzumiya Hayaya, RENA<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/V-flower-DJ-Live-2018-02-Producers.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-177420\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/V-flower-DJ-Live-2018-02-Producers.jpg\" alt=\"\" width=\"1920\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/V-flower-DJ-Live-2018-02-Producers.jpg 1920w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/V-flower-DJ-Live-2018-02-Producers-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/V-flower-DJ-Live-2018-02-Producers-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/V-flower-DJ-Live-2018-02-Producers-800x450.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" \/><\/a><\/p>\n<h3>Horaires et emplacement<\/h3>\n<p>Salle: Ebisu Creato<br \/>\nAdresse: \u3012 150 &#8211; 0011, Tokyo to Shibuya ku Azuma 3-ch\u014dme 14 &#8211; 19, Okuhiruzu B 1 F<br \/>\nDate: 5 ao\u00fbt 2018, 17h30 (ouverture des portes), 18h00 heure japonaise (concert)<br \/>\nPrix: 2,500 yens (un suppl\u00e9ment boisson de 500 yens sera pay\u00e9 \u00e0 part)<br \/>\nSite web: <a href=\"https:\/\/www.creato.bz\/\">https:\/\/www.creato.bz\/<\/a><\/p>\n<h3>Billetterie<\/h3>\n<p><strong>Site de pr\u00e9commande:<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/yoshimoto.funity.jp\/r\/v_flower\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ticket Yoshimoto<\/a><br \/>\nP\u00e9riode de r\u00e9servation: du 7 juillet \u00e0 11h00 au 10 juillet \u00e0 11h00 (heure japonaise)<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/l-tike.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">LAWSON Ticket<\/a><br \/>\nP\u00e9riode de r\u00e9servationd: Du 10 au 12 juillet (heure japonaise)<\/p>\n<p><strong>Billetterie g\u00e9n\u00e9rale:<\/strong><\/p>\n<p>Date d&rsquo;ouverture: 17 juillet \u00e0 10h00 (heure japonaise)<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/yoshimoto.funity.jp\/r\/v_flower\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ticket Yoshimoto<\/a><br \/>\nR\u00e9servation par t\u00e9l\u00e9phone: 0570-550-100<br \/>\nVente directe \u00e0 FamilyMart (Via Fami Port, cliquer sur \u00ab\u00a0Yoshimoto Ticket\u00a0\u00bb dans le menu principal), Y Code: 106850<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/l-tike.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">LAWSON Ticket<\/a><br \/>\nR\u00e9servation par t\u00e9l\u00e9phone: 0570-000-407<br \/>\nVente directe aupr\u00e8s de LAWSON ou de MINISTOP Store, L Code: 74726<\/p>\n<p>Il s\u2019agit s\u00fbrement de l\u2019\u00e9v\u00e8nement sp\u00e9cial que tous les fans de v flower ont attendu. Assurez-vous de vous rendre \u00e0 la soir\u00e9e si possible, et restez connect\u00e9s \u00e0 VNN pour plus de d\u00e9tails le concernant ! <\/p>\n<h3>Source<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.gynoid.co.jp\/news\/view\/59\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Annonce officielle de Gynoid<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Quatre ans apr\u00e8s les d\u00e9buts de son idole, Gynoid Co. a pr\u00e9sent\u00e9 \u00ab\u00a0v flower DJ NIGHT,\u00a0\u00bb la premi\u00e8re soir\u00e9e DJ officielle pour la Vocaloid v flower! Elle se tiendra le 5 ao\u00fbt 2018 \u00e0 l\u2019Ebisu Creato dans le quartier de Shibuya. La salle de live house sera \u00e9quip\u00e9e d\u2019\u00e9crans LED surdimensionn\u00e9s sur lesquels seront diffus\u00e9es &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":159,"featured_media":177411,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2439,2442],"tags":[2929,2456],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La Soir\u00e9e V Flower DJ NIGHT annonc\u00e9e pour le 5 ao\u00fbt ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-soiree-v-flower-dj-night-annoncee-pour-le-5-aout\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La Soir\u00e9e V Flower DJ NIGHT annonc\u00e9e pour le 5 ao\u00fbt ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Quatre ans apr\u00e8s les d\u00e9buts de son idole, Gynoid Co. a pr\u00e9sent\u00e9 \u00ab\u00a0v flower DJ NIGHT,\u00a0\u00bb la premi\u00e8re soir\u00e9e DJ officielle pour la Vocaloid v flower! Elle se tiendra le 5 ao\u00fbt 2018 \u00e0 l\u2019Ebisu Creato dans le quartier de Shibuya. La salle de live house sera \u00e9quip\u00e9e d\u2019\u00e9crans LED surdimensionn\u00e9s sur lesquels seront diffus\u00e9es &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-soiree-v-flower-dj-night-annoncee-pour-le-5-aout\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-07-12T19:46:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-07-14T10:25:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/V-flower-DJ-Live-2018-01-miwasiba.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MillyAqualine\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-soiree-v-flower-dj-night-annoncee-pour-le-5-aout\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/V-flower-DJ-Live-2018-01-miwasiba.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/V-flower-DJ-Live-2018-01-miwasiba.jpg\",\"width\":1920,\"height\":1080},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-soiree-v-flower-dj-night-annoncee-pour-le-5-aout\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-soiree-v-flower-dj-night-annoncee-pour-le-5-aout\/\",\"name\":\"La Soir\u00e9e V Flower DJ NIGHT annonc\u00e9e pour le 5 ao\u00fbt ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-soiree-v-flower-dj-night-annoncee-pour-le-5-aout\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-07-12T19:46:33+00:00\",\"dateModified\":\"2018-07-14T10:25:11+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-soiree-v-flower-dj-night-annoncee-pour-le-5-aout\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-soiree-v-flower-dj-night-annoncee-pour-le-5-aout\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-soiree-v-flower-dj-night-annoncee-pour-le-5-aout\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La Soir\u00e9e V Flower DJ NIGHT annonc\u00e9e pour le 5 ao\u00fbt !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\",\"name\":\"MillyAqualine\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"MillyAqualine\"},\"description\":\"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La Soir\u00e9e V Flower DJ NIGHT annonc\u00e9e pour le 5 ao\u00fbt ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-soiree-v-flower-dj-night-annoncee-pour-le-5-aout\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La Soir\u00e9e V Flower DJ NIGHT annonc\u00e9e pour le 5 ao\u00fbt ! - VNN","og_description":"Quatre ans apr\u00e8s les d\u00e9buts de son idole, Gynoid Co. a pr\u00e9sent\u00e9 \u00ab\u00a0v flower DJ NIGHT,\u00a0\u00bb la premi\u00e8re soir\u00e9e DJ officielle pour la Vocaloid v flower! Elle se tiendra le 5 ao\u00fbt 2018 \u00e0 l\u2019Ebisu Creato dans le quartier de Shibuya. La salle de live house sera \u00e9quip\u00e9e d\u2019\u00e9crans LED surdimensionn\u00e9s sur lesquels seront diffus\u00e9es &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-soiree-v-flower-dj-night-annoncee-pour-le-5-aout\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-07-12T19:46:33+00:00","article_modified_time":"2018-07-14T10:25:11+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/V-flower-DJ-Live-2018-01-miwasiba.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"MillyAqualine","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-soiree-v-flower-dj-night-annoncee-pour-le-5-aout\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/V-flower-DJ-Live-2018-01-miwasiba.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/V-flower-DJ-Live-2018-01-miwasiba.jpg","width":1920,"height":1080},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-soiree-v-flower-dj-night-annoncee-pour-le-5-aout\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-soiree-v-flower-dj-night-annoncee-pour-le-5-aout\/","name":"La Soir\u00e9e V Flower DJ NIGHT annonc\u00e9e pour le 5 ao\u00fbt ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-soiree-v-flower-dj-night-annoncee-pour-le-5-aout\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-07-12T19:46:33+00:00","dateModified":"2018-07-14T10:25:11+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-soiree-v-flower-dj-night-annoncee-pour-le-5-aout\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-soiree-v-flower-dj-night-annoncee-pour-le-5-aout\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-soiree-v-flower-dj-night-annoncee-pour-le-5-aout\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La Soir\u00e9e V Flower DJ NIGHT annonc\u00e9e pour le 5 ao\u00fbt !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272","name":"MillyAqualine","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","caption":"MillyAqualine"},"description":"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/177940"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/159"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=177940"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/177940\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/177411"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=177940"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=177940"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=177940"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}