{"id":8650,"date":"2016-06-03T00:36:23","date_gmt":"2016-06-03T04:36:23","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=8650"},"modified":"2016-06-08T17:26:33","modified_gmt":"2016-06-08T17:26:33","slug":"lebih-banyak-lokasi-screening-ia-party-go-go-diumumkan","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/lebih-banyak-lokasi-screening-ia-party-go-go-diumumkan\/","title":{"rendered":"Lebih Banyak Lokasi Screening &#8220;IA PARTY A GO GO&#8221; Diumumkan!"},"content":{"rendered":"<p>&#8220;IA PARTY A GO-GO&#8221; World Screening Caravan dimulai pada tanggal 27 Januari bersamaan dengan event IA 4th Anniversary yang diselenggarakan di Tokyo. Setelah itu, tur movienya dipertunjukkan di Perancis, Spanyol, Kanada, Mexico dan berikutnya di FAN EXPO DALLAS, yang akan digelar tanggal 3~5 Juni di Dallas Convention Center. Hari Sabtu tanggal 4, mulai Pk 7 pm, pengunjung dapat menikmati movienya di hall C149. Kemudian, \u201c1st PLACE Official Shop\u201d akan menyambut kalian di booth #164 dengan official merchandise dan CD dari IA &amp; \u201c<a href=\"https:\/\/vocadb.net\/T\/220\/kagerou-project\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">KAGEROU PROJECT<\/a>\u201d, karya dari kreator multi-talenta <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/552\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">JIN<\/a>.<\/p>\n<p><strong>FAN EXPO DALLAS 2016<\/strong><br \/>\n3 Juni JUMAT, Pk 4-9PM\uff0f4 Juni SABTU, Pk 10-7PM\uff0f5 Juni MINGGU, Pk 10-5PM<br \/>\nDALLAS CONVENTION CENTER<br \/>\nInformasi Screening:<br \/>\nSabtu tanggal 4 Juni 2016, Pk 7 pm &#8211; 8pm di hall &#8220;C149&#8221;<br \/>\n1st PLACE Official Shop, Booth #164<br \/>\nFan Expo Dallas official website\u3000<a href=\"https:\/\/fanexpodallas.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/fanexpodallas.com\/<\/a><\/p>\n<h3>Screening di Mexico<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e9\u00abp\u00e9p\u00e2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-8638\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e9\u00abp\u00e9p\u00e2.jpg\" alt=\"p\u00e9\u00abp\u00e9+p\u00e2+\" width=\"581\" height=\"387\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e9\u00abp\u00e9p\u00e2.jpg 1280w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e9\u00abp\u00e9p\u00e2-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e9\u00abp\u00e9p\u00e2-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e9\u00abp\u00e9p\u00e2-1100x733.jpg 1100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e9\u00abp\u00e9p\u00e2-128x86.jpg 128w\" sizes=\"(max-width: 581px) 100vw, 581px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Movie full version berdurasi 110 menit dapat disaksikan di Mexican-Japanese movie festival AniFest mulai tanggal 25 Juni ~ 10 Juli. Movie konsernya akan ditayangkan di 30 teater di seluruh Negara dan untuk pertama kalinya, IA mengucapkan salam kepada para fans di Mexico dalam bahasa Spanyol di trailer movienya!<br \/>\nSilakan dengarkan sendiri!<br \/>\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rKKveHWGrNc<\/p>\n<h5>Mengenai Anifest<\/h5>\n<p>Tanggal : 25-26 Juni\/2-3 Juli\/9-10 Juli.<\/p>\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = \"\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v2.3\";  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));<\/script><\/p>\n<div class=\"fb-post\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX\/photos\/a.220406994682316.54535.197920860264263\/1129941800395493\/?type=3&amp;theater\" data-width=\"618\">\n<blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX\/posts\/1129941800395493:0\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\">\n<p>Y AQU&#xcd; LAS SEDES!!!#ANIFEST Junio 25-26 Julio 2-3, 9-10TRAILER https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VdCXGIxi6Fw<\/p>\n<p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX\/\">AniFest<\/a> on&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX\/posts\/1129941800395493:0\">Tuesday, May 31, 2016<\/a><\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<p><strong>Trailer:<\/strong><br \/>\n https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VdCXGIxi6Fw<\/p>\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = \"\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v2.3\";  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));<\/script><\/p>\n<div class=\"fb-video\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX\/videos\/1129810273741979\/\" data-width=\"618\">\n<blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX\/videos\/1129810273741979\/\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\"><p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX\/videos\/1129810273741979\/\">Trailer AniFest verano 2016<\/a><\/p>\n<p>Por fin!! Las fechas de este AniFest de Verano 2016 son reveladas!!Publicaremos las sedes en una hora, para que disfruten el trailer ;PSushi Police, K: Missing Kings, IA Party A Go Go the Movie y Gurren Lagann: Childhood\u2019s End (Gurren Hen) dan vida y color a este festival de verano. Un dato importante: Gurren Lagann: Childhood\u2019s end es la primera parte de dos y esperamos que con su apoyo en la taquilla del festival, podamos llevar a cabo en noviembre Gurren Lagann: The Lights in the Sky are Stars (Laggan hen) segunda parte de esta asombrosa historia en pantalla grande!!<\/p>\n<p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX\/\">AniFest<\/a> on Tuesday, May 31, 2016<\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<p><strong>Official Page:<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX\">https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX<\/a><\/p>\n<h3>Event dan Screening Lainnya<\/h3>\n<p>lebih banyak screening akan digelar di Catania (Italy), The Hague (Belanda), Paris (Perancis), London (UK), San Francisco (US), San Jos\u00e9 (Kosta Rika), Bangkok (Thailand) dan masih banyak lagi. Kemudian, IA juga terpilih sebagai Godmother dan kesaksian dari festival \u201cKamen Fest\u201d, yang digelar di San Jos\u00e9 (Kosta Rika) di Estadio Nacional de Costa Rica pada musim panas ini.<\/p>\n<p>Sebagai tambahan, banyak even akan mendampingi world screening tour-nya. Diantara mereka, jangan lewatkan \u201cIA official choker campaign\u201d! Download pola cosplaynya secara gratis <a href=\"https:\/\/1stplace.co.jp\/ia\/cos-pattern\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">disini<\/a> dan datanglah ke booth 1st PLACE di event-event di seluruh dunia. Kalian akan mendapatkan hadiah choker IA!<\/p>\n<p>Kalian bisa follow World Screening Tour IA di <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/ia1stplace\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Instagram<\/a>. Staytune untuk update selanjutnya!<\/p>\n<h3>Jadwal &#8220;IA PARTY A GO-GO&#8221; World Screening Caravan \uff08Juni\u301cAgustus 2016\uff09<\/h3>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Design-PAGG_Lite.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-8637\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Design-PAGG_Lite.jpg\" alt=\"Design-PAGG_Lite\" width=\"390\" height=\"488\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Design-PAGG_Lite.jpg 640w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Design-PAGG_Lite-240x300.jpg 240w\" sizes=\"(max-width: 390px) 100vw, 390px\" \/><\/a>2 (KAMIS) \u2013 5 (MINGGU) Juni<\/strong><br \/>\nETNA COMICS@Italy\uff0fCentro Fieristico Le Ciminiere<br \/>\nBooth: JAPAN CENTRE &#8220;EC6&#8221;<br \/>\nJadwal Screening\uff1a<br \/>\n\u30fb2 Juni (KAMIS) Pk 16:20 [lokasi] Anfiteatro Palco Principale<br \/>\n\u30fb3 June (JUMAT) Pk 12:30, 4 Juni (SABTU) Pk 12:30, 5 Juni (MINGGU) Pk 12:30 [lokasi] Sala conferenze del Japan Center<br \/>\nURL: <a href=\"https:\/\/www.etnacomics.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">www.etnacomics.com<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>3 (JUMAT) \u2013 5 (MINGGU) Juni<\/strong><br \/>\nFAN EXPO DALLAS @DALLAS CONVENTION CENTER<br \/>\nJadwal Screening: 4 Juni (SABTU) Pk 19:00 \u2013 20:00 [lokasi]C149<br \/>\nBooth\uff1aNo.164<br \/>\nURL: <a href=\"https:\/\/www.fanexpodallas.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">www.fanexpodallas.com<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>10 (JUMAT) \u2013 12 (MINGGU) Juni<\/strong><br \/>\nANIMECON @The Hague \uff0fWorld Forum, The Netherlands<br \/>\nJadwal Screening\uff1a10 Juni (JUMAT) Pk 21:30 &#8211; 22:20 [lokasi] Mississippi<br \/>\nURL: <a href=\"https:\/\/www.animecon.nl\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">www.animecon.nl<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IA_photo_Lite.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-8642 alignright\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IA_photo_Lite.jpg\" alt=\"IA_photo_Lite\" width=\"335\" height=\"397\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IA_photo_Lite.jpg 650w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IA_photo_Lite-253x300.jpg 253w\" sizes=\"(max-width: 335px) 100vw, 335px\" \/><\/a>19 Juni (MINGGU)<\/strong><br \/>\nAnimate Bangkok<br \/>\nJadwal Screening: [waktu] Pk 17:00\u3000[lokasi] MBK Cinema<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>25 Juni (SABTU) \u2013 10 Juli (MINGGU)<\/strong><br \/>\nANIFEST 2016 @Mexico 30 Teater di seluruh Negara<br \/>\nURL: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX\u3000<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>7 (KAMIS) \u2013 10 (MINGGU) Juli<\/strong><br \/>\nJAPAN EXPO PARIS @Paris\/France Paris Nord Ville-Pinte<br \/>\nJadwal Screening\uff1a[waktu] Akan Diumumkan [lokasi] Yuzu<br \/>\nBooth\uff1aHall 5A, F142<br \/>\nURL: <a href=\"https:\/\/www.japan-expo-paris.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.japan-expo-paris.com<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>15 (JUMAT) \u2013 17 (MINGGU) Juli<\/strong><br \/>\nHYPER JAPAN FESTIVAL @London\uff0fUK Olympia London<br \/>\nJadwal Screening\uff1a[time] Akan Diumumkan\u3000[lokasi] Akan Diumumkan<br \/>\nBooth\uff1aD-02<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e2\u00fcp\u00e2\u00bdp\u00e2\u00bcp\u00e9\u00a6.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-8639 alignleft\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e2\u00fcp\u00e2\u00bdp\u00e2\u00bcp\u00e9\u00a6.jpg\" alt=\"p\u00e2\u00fcp\u00e2\u00bdp\u00e2\u00bcp\u00e9\u00a6\" width=\"344\" height=\"516\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e2\u00fcp\u00e2\u00bdp\u00e2\u00bcp\u00e9\u00a6.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e2\u00fcp\u00e2\u00bdp\u00e2\u00bcp\u00e9\u00a6-200x300.jpg 200w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e2\u00fcp\u00e2\u00bdp\u00e2\u00bcp\u00e9\u00a6-683x1024.jpg 683w\" sizes=\"(max-width: 344px) 100vw, 344px\" \/><\/a>16th (SABTU) \u2013 17 (MINGGU)<\/strong><br \/>\nKAMEN FESTIVAL @San Jos\u00e9\uff0fCosta Rica Estadio Nacional de Costa Rica<br \/>\nJadwal Screenin\uff1a[waktu] Akan Diumumkan\u3000[lokasi] Akan Diumumkan<br \/>\nBooth\uff1aAkan Diumumkan<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>15th (JUMAT) \u2013 17 (MINGGU) Juli<\/strong><br \/>\nNIPPONBASHI @TREVISO\uff0fItaly<br \/>\nJadwal Screening\uff1a[waktu] Akan Diumumkan\u3000[lokasi] Akan Diumumkan<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>July 22nd (FRI) \u2013 24th (SUN) Juli<\/strong><br \/>\nJ-POP SUMMIT @San Francisco\/ US Fort Mason Center<br \/>\nJadwal Screening\uff1a[waktu] Akan Diumumkan\u3000[location] San Francisco New People Cinema<br \/>\nBooth\uff1aFort Mason Center\u3000#401<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>5 (JUMAT) \u2013 7 (MINGGU) Agustus<\/strong><br \/>\nOTAKUTHON @Montreal\/Qu\u00e9bec Palais des Congr\u00e8s<br \/>\nJadwal Screening\uff1a[waktu] Akan Diumumkan\u3000[lokasi] Akan Diumumkan<br \/>\nBooth\uff1aAkan Diumumkan<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>1 (KAMIS) \u2013 4 (MINGGU) September<\/strong><br \/>\nFAN EXPO CANADA @Toronto\/Canada Metro Toronto Convention Centre<br \/>\nJadwal Screening\uff1a[waktu] Akan Diumumkan\u3000[lokasi] Akan Diumumkan<br \/>\nBooth\uff1aAkan Diumumkan<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&#8220;IA PARTY A GO-GO&#8221; World Screening Caravan dimulai pada tanggal 27 Januari bersamaan dengan event IA 4th Anniversary yang diselenggarakan di Tokyo. Setelah itu, tur movienya dipertunjukkan di Perancis, Spanyol, Kanada, Mexico dan berikutnya di FAN EXPO DALLAS, yang akan digelar tanggal 3~5 Juni di Dallas Convention Center. Hari Sabtu tanggal 4, mulai Pk 7 &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":31,"featured_media":8645,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[467,455,463],"tags":[1237,1301,1281],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Lebih Banyak Lokasi Screening &quot;IA PARTY A GO GO&quot; Diumumkan! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/lebih-banyak-lokasi-screening-ia-party-go-go-diumumkan\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"id_ID\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Lebih Banyak Lokasi Screening &quot;IA PARTY A GO GO&quot; Diumumkan! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&#8220;IA PARTY A GO-GO&#8221; World Screening Caravan dimulai pada tanggal 27 Januari bersamaan dengan event IA 4th Anniversary yang diselenggarakan di Tokyo. Setelah itu, tur movienya dipertunjukkan di Perancis, Spanyol, Kanada, Mexico dan berikutnya di FAN EXPO DALLAS, yang akan digelar tanggal 3~5 Juni di Dallas Convention Center. Hari Sabtu tanggal 4, mulai Pk 7 &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/lebih-banyak-lokasi-screening-ia-party-go-go-diumumkan\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-06-03T04:36:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-06-08T17:26:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/PAGGLocationFeature.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Ditulis oleh\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Kuroi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Estimasi waktu membaca\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 menit\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"id-ID\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/lebih-banyak-lokasi-screening-ia-party-go-go-diumumkan\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"id-ID\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/PAGGLocationFeature.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/PAGGLocationFeature.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/lebih-banyak-lokasi-screening-ia-party-go-go-diumumkan\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/lebih-banyak-lokasi-screening-ia-party-go-go-diumumkan\/\",\"name\":\"Lebih Banyak Lokasi Screening \\\"IA PARTY A GO GO\\\" Diumumkan! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/lebih-banyak-lokasi-screening-ia-party-go-go-diumumkan\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-06-03T04:36:23+00:00\",\"dateModified\":\"2016-06-08T17:26:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/5e684b3b6605178e47514f036865292e\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/lebih-banyak-lokasi-screening-ia-party-go-go-diumumkan\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"id-ID\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/lebih-banyak-lokasi-screening-ia-party-go-go-diumumkan\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/lebih-banyak-lokasi-screening-ia-party-go-go-diumumkan\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Lebih Banyak Lokasi Screening &#8220;IA PARTY A GO GO&#8221; Diumumkan!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/5e684b3b6605178e47514f036865292e\",\"name\":\"Kuroi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"id-ID\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/99a413a165367d8751d2ed61a0e7f03e?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/99a413a165367d8751d2ed61a0e7f03e?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Kuroi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/profile\/kuroi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Lebih Banyak Lokasi Screening \"IA PARTY A GO GO\" Diumumkan! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/lebih-banyak-lokasi-screening-ia-party-go-go-diumumkan\/","og_locale":"id_ID","og_type":"article","og_title":"Lebih Banyak Lokasi Screening \"IA PARTY A GO GO\" Diumumkan! - VNN","og_description":"&#8220;IA PARTY A GO-GO&#8221; World Screening Caravan dimulai pada tanggal 27 Januari bersamaan dengan event IA 4th Anniversary yang diselenggarakan di Tokyo. Setelah itu, tur movienya dipertunjukkan di Perancis, Spanyol, Kanada, Mexico dan berikutnya di FAN EXPO DALLAS, yang akan digelar tanggal 3~5 Juni di Dallas Convention Center. Hari Sabtu tanggal 4, mulai Pk 7 &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/lebih-banyak-lokasi-screening-ia-party-go-go-diumumkan\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-06-03T04:36:23+00:00","article_modified_time":"2016-06-08T17:26:33+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/PAGGLocationFeature.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Ditulis oleh":"Kuroi","Estimasi waktu membaca":"3 menit"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"id-ID"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/lebih-banyak-lokasi-screening-ia-party-go-go-diumumkan\/#primaryimage","inLanguage":"id-ID","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/PAGGLocationFeature.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/PAGGLocationFeature.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/lebih-banyak-lokasi-screening-ia-party-go-go-diumumkan\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/lebih-banyak-lokasi-screening-ia-party-go-go-diumumkan\/","name":"Lebih Banyak Lokasi Screening \"IA PARTY A GO GO\" Diumumkan! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/lebih-banyak-lokasi-screening-ia-party-go-go-diumumkan\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-06-03T04:36:23+00:00","dateModified":"2016-06-08T17:26:33+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/5e684b3b6605178e47514f036865292e"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/lebih-banyak-lokasi-screening-ia-party-go-go-diumumkan\/#breadcrumb"},"inLanguage":"id-ID","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/lebih-banyak-lokasi-screening-ia-party-go-go-diumumkan\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/lebih-banyak-lokasi-screening-ia-party-go-go-diumumkan\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Lebih Banyak Lokasi Screening &#8220;IA PARTY A GO GO&#8221; Diumumkan!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/5e684b3b6605178e47514f036865292e","name":"Kuroi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"id-ID","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/99a413a165367d8751d2ed61a0e7f03e?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/99a413a165367d8751d2ed61a0e7f03e?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Kuroi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/profile\/kuroi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8650"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/wp-json\/wp\/v2\/users\/31"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8650"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8650\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8645"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8650"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8650"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/id\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8650"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}