{"id":88505,"date":"2017-02-26T02:02:38","date_gmt":"2017-02-26T07:02:38","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=88505\/"},"modified":"2017-02-26T02:02:38","modified_gmt":"2017-02-26T07:02:38","slug":"ia-en-belgique-en-australie-et-au-mexique","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-en-belgique-en-australie-et-au-mexique\/","title":{"rendered":"IA en Belgique, en Australie et au Mexique !"},"content":{"rendered":"<p>Il semble que la tourn\u00e9e d&rsquo;<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/504\">IA<\/a>\u00a0est de retour\u00a0et recommencera bient\u00f4t ! Pendant le <a href=\"\/?p=81708\">livestream du 27 janvier dernier<\/a>, il a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 qu&rsquo;il y aura un concert au Mexique ainsi qu&rsquo;\u00e0 Melbourne, en Australie. Nous avons aussi une nouvelle date \u00e0 ajouter dans cette liste, la Belgique !<\/p>\n<h3>Belgique<\/h3>\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = \"\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v2.3\";  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));<\/script><\/p>\n<div class=\"fb-post\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/photos\/a.1624555951104275.1073741828.1542120009347870\/2064014900491709\/?type=3&amp;theater\" data-width=\"618\">\n<blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/posts\/2064014900491709:0\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\">\n<p>Bonjour la Belgique!Bonjour Bruxelles!Est-ce que vous avez des plans pour le prochain fin de semaine?Nous on sera au&#8230;<\/p>\n<p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/\">IA\u3000World Page<\/a> on&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/posts\/2064014900491709:0\">Thursday, February 23, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<h4>Projection du Concert<\/h4>\n<p>Lieu : Bruxelles au MADE IN ASIA<br \/>\nAdresse :\u00a0Place de Belgique 1, 1020 Bruxelles, Palace #5<br \/>\nDate &amp; Heures :<br \/>\n1. Vendredi 3 mars (19h30)<br \/>\n2. Samedi 4 mars (11h15)<br \/>\n3. Dimanche 5 mars (17h15)<br \/>\nTickets: <a href=\"https:\/\/madeinasia.be\/achetez-vos-tickets\/\">Cliquez ici<\/a><\/p>\n<h4>Autres activit\u00e9s<\/h4>\n<p>Il y aura aussi d&rsquo;autres choses \u00e0 faire sur leur kiosque ! Cela inclut :<\/p>\n<ul>\n<li>Ventes exclusives du DVD \u00ab\u00a0IA PARTY A GO-GO\u00a0\u00bb<\/li>\n<li>Ventes exclusives de la peluche d&rsquo;IA<\/li>\n<li>Coin photo avec la peluche d&rsquo;IA ainsi qu&rsquo;un concours (plus de d\u00e9tails \u00e0 venir)<\/li>\n<li>Atelier VOCALOID pour toute personne voulant en savoir plus sur comment utiliser le logiciel <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/17035\">IA ROCKS<\/a>\u00a0(inscription sur place)<\/li>\n<li>Coin lecture pour le nouveau manga de <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/552\">Jin<\/a> <em>NIRVANA<\/em><\/li>\n<li>Loterie pour avoir une chance de gagner 1 des 2 mangas sign\u00e9s par Jin<\/li>\n<li>Coin jeux vid\u00e9o avec PSP<\/li>\n<li>Cadeaux pour les cosplayers<\/li>\n<li>Et encore plus de surprises !<\/li>\n<\/ul>\n<div class=\"text_exposed_show\">\n<h3>Australie<\/h3>\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = \"\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v2.3\";  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));<\/script><\/p>\n<div class=\"fb-post\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/photos\/a.1624555951104275.1073741828.1542120009347870\/2064049340488265\/?type=3&amp;theater\" data-width=\"618\">\n<blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/posts\/2064049340488265:0\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\">\n<p>Hello Australia!Hello Melbourne!Sorry for keeping you wait!Now we have all the info and we can officially confirm that&#8230;<\/p>\n<p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/\">IA\u3000World Page<\/a> on&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/posts\/2064049340488265:0\">Thursday, February 23, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<p>Lieu : Melbourne au\u00a0Asia Pop Fest<br \/>\nAdresse : Arts Centre Melbourne, 100 St Kilda Rd, Melbourne VIC 3004 (Sidney Myer Music Bowl)<br \/>\nDate &amp; Heure : Vendredi 24 mars (17h &#8211; 22h)<br \/>\nTickets : <a href=\"https:\/\/www.asiatopa.com.au\/events\/asia-pop-fest\">Cliquez ici<\/a><\/p>\n<h3>Mexique<\/h3>\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = \"\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v2.3\";  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));<\/script><\/p>\n<div class=\"fb-post\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/posts\/2063014180591781\" data-width=\"618\">\n<blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/posts\/2063014180591781\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\">\n<p>Hola M&#xe9;xico! IA estar&#xe1; en concierto el pr&#xf3;ximo 23 de Marzo en Fanaticon CDMX! &#8230;A estudiar espa&#xf1;ol entonces!Los&#8230;<\/p>\n<p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/\">IA\u3000World Page<\/a> on&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/posts\/2063014180591781\">Tuesday, February 21, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<h4>Concert Live<\/h4>\n<p>Lieu : Mexico City au Centro Banamex<br \/>\nAdresse :\u00a0Conscripto 311, Colonia Lomas de Sotelo, Delegaci\u00f3n Miguel Hidalgo, 11200<br \/>\nDate &amp; Heure : Jeudi 23 mars<br \/>\nTickets : <a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.com.mx\/ia-live-concert-in-mexico-mexico-distrito-federal-23-03-2017\/event\/1400523B759209D2?artistid=2280389&amp;majorcatid=10001&amp;minorcatid=5\">Cliquez ici<br \/>\n<\/a><\/p>\n<p>Restez \u00e0 l&rsquo;aff\u00fbt sur VNN pour toute nouvelle annonce sur IA et <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2347\">1st Place <\/a>!<\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Il semble que la tourn\u00e9e d&rsquo;IA\u00a0est de retour\u00a0et recommencera bient\u00f4t ! Pendant le livestream du 27 janvier dernier, il a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 qu&rsquo;il y aura un concert au Mexique ainsi qu&rsquo;\u00e0 Melbourne, en Australie. Nous avons aussi une nouvelle date \u00e0 ajouter dans cette liste, la Belgique ! Belgique Bonjour la Belgique!Bonjour Bruxelles!Est-ce que vous &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":71,"featured_media":88275,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442,2443],"tags":[3350,2450],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>IA en Belgique, en Australie et au Mexique ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-en-belgique-en-australie-et-au-mexique\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"IA en Belgique, en Australie et au Mexique ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Il semble que la tourn\u00e9e d&rsquo;IA\u00a0est de retour\u00a0et recommencera bient\u00f4t ! Pendant le livestream du 27 janvier dernier, il a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 qu&rsquo;il y aura un concert au Mexique ainsi qu&rsquo;\u00e0 Melbourne, en Australie. Nous avons aussi une nouvelle date \u00e0 ajouter dans cette liste, la Belgique ! Belgique Bonjour la Belgique!Bonjour Bruxelles!Est-ce que vous &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-en-belgique-en-australie-et-au-mexique\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-02-26T07:02:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/16864754_2064014900491709_393629664235254403_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Luna\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-en-belgique-en-australie-et-au-mexique\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/16864754_2064014900491709_393629664235254403_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/16864754_2064014900491709_393629664235254403_n.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-en-belgique-en-australie-et-au-mexique\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-en-belgique-en-australie-et-au-mexique\/\",\"name\":\"IA en Belgique, en Australie et au Mexique ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-en-belgique-en-australie-et-au-mexique\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-02-26T07:02:38+00:00\",\"dateModified\":\"2017-02-26T07:02:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-en-belgique-en-australie-et-au-mexique\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-en-belgique-en-australie-et-au-mexique\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-en-belgique-en-australie-et-au-mexique\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"IA en Belgique, en Australie et au Mexique !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\",\"name\":\"Luna\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Luna\"},\"description\":\"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"IA en Belgique, en Australie et au Mexique ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-en-belgique-en-australie-et-au-mexique\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"IA en Belgique, en Australie et au Mexique ! - VNN","og_description":"Il semble que la tourn\u00e9e d&rsquo;IA\u00a0est de retour\u00a0et recommencera bient\u00f4t ! Pendant le livestream du 27 janvier dernier, il a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 qu&rsquo;il y aura un concert au Mexique ainsi qu&rsquo;\u00e0 Melbourne, en Australie. Nous avons aussi une nouvelle date \u00e0 ajouter dans cette liste, la Belgique ! Belgique Bonjour la Belgique!Bonjour Bruxelles!Est-ce que vous &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-en-belgique-en-australie-et-au-mexique\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-02-26T07:02:38+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/16864754_2064014900491709_393629664235254403_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Luna","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-en-belgique-en-australie-et-au-mexique\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/16864754_2064014900491709_393629664235254403_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/16864754_2064014900491709_393629664235254403_n.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-en-belgique-en-australie-et-au-mexique\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-en-belgique-en-australie-et-au-mexique\/","name":"IA en Belgique, en Australie et au Mexique ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-en-belgique-en-australie-et-au-mexique\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-02-26T07:02:38+00:00","dateModified":"2017-02-26T07:02:38+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-en-belgique-en-australie-et-au-mexique\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-en-belgique-en-australie-et-au-mexique\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-en-belgique-en-australie-et-au-mexique\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"IA en Belgique, en Australie et au Mexique !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6","name":"Luna","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Luna"},"description":"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/88505"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/71"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=88505"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/88505\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/88275"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=88505"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=88505"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=88505"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}