{"id":104367,"date":"2017-05-26T13:27:50","date_gmt":"2017-05-26T17:27:50","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=104367\/"},"modified":"2017-05-26T19:47:41","modified_gmt":"2017-05-26T23:47:41","slug":"lumi-intervista1-design-rivelato","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/lumi-intervista1-design-rivelato\/","title":{"rendered":"La prima intervista di LUMi ci svela il suo design!"},"content":{"rendered":"<p>Come gi\u00e0 menzionato nel nostro articolo precedente dove vi\u00a0<a href=\"\/?p=102903\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">parlammo di LUMi<\/a>, c&#8217;\u00e8 una serie di interviste nel sito, cinque di preciso! Mentre sapevamo gi\u00e0 che ad esser intervistato sarebbe stato il suo illustratore, Fugin Miyama, non sapevamo quando l&#8217;avrebbero pubblicata. Ora per\u00f2 \u00e8 finalmente nel sito, e rivela pure il design di LUMi cos\u00ec come il suo concept art precedente!<\/p>\n<h3>Il concept<\/h3>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-104195 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Interview_1.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"320\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Interview_1.jpg 640w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Interview_1-300x150.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><br \/>\nIn questa intervista si parla di com&#8217;\u00e8 stato fatto il design della VOCALOID e del suo character concept di base. Include l&#8217;illustratore del personaggio, Gugin Miyama, con Yoshizawa Kaoru di AVA. Quest&#8217;ultimo era l&#8217;ideatore e designer di LUMi<\/p>\n<h5>Il &#8220;Feeling&#8221; di LUMi<\/h5>\n<p>Secondo l&#8217;intervista, le parole che rappresentano <em>LUMi sono &#8220;Buddismo&#8221;, &#8220;Medusa&#8221;, &#8220;Miko&#8221; (Shrine Maiden) e &#8220;Kamakura&#8221;.<\/em><\/p>\n<p>La visione del mondo di LUMi \u00e8 basata sul Buddisismo, che ha aiutato nel crearne il design.<\/p>\n<p>Il personaggio \u00e8 di certo molto sviluppato, con una storia e dettagli decisamente interessanti. Se si fa troppo male, morir\u00e0 e acquister\u00e0 la forma di una medusa. Con il tempo per\u00f2 si rigenerer\u00e0 e torner\u00e0 alla sua forma umana.<\/p>\n<p>In origine l&#8217;intero concetto di morte era abbastanza forte nel suo design. Ora per\u00f2 ha un aspetto molto pi\u00f9 luminoso. Ora il concept infatti si basa sul dare luce a coloro che soffrono e ad usarla per dare certezze. Secondo Miyama, ora LUMi \u00e8 &#8220;Vita&#8221;.<\/p>\n<p>Il tema della morte \u00e8 comunque ancora presente, perci\u00f2 crede che la VOCALOID ora rappresenti &#8220;la morte per la vita&#8221;.<\/p>\n<h5>Le parole chiave &#8220;Buddismo&#8221; e &#8220;Medusa&#8221;<\/h5>\n<p>Yoshizawa Kaoru della AVA, colui che ide\u00f2 LUMi, fu colui che decise di collegarla al Buddiscmo. Originariamente la immagin\u00f2 come una Bodhisattva, una persona in grado di raggiungere il nirvana ma che ne ritarda l&#8217;evento, come atto di compassione per salvare le anime sofferenti.<\/p>\n<p>Cercando delle creature che potessero ispirarlo, trov\u00f2 quella perfetta: la\u00a0<em>Turritopsis nutricula<\/em>, o Benikurage in Giapponese. Queste particolari meduse vengono dette &#8220;immortali&#8221;. Infatti, ogni qualvolta che vengono ferite, si riconverte in una forma pi\u00f9 giovane. Questo le permette di vivere per sempre! Almeno finch\u00e9 qualcosa non le mangia, ovvio.<\/p>\n<h3>Cambio di Concepts<\/h3>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-104208 size-full aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Original_Concept.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"320\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Original_Concept.jpg 640w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Original_Concept-300x150.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Original Concept Art<\/em><\/p>\n<p>Il design iniziale di LUMi era molto diverso da quello attuale. Rappresentava infatti una medusa che imitava una forma umana. Non aveva ne naso ne occhi.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-104221 \" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Full.jpg\" alt=\"\" width=\"331\" height=\"442\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Full.jpg 580w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Full-225x300.jpg 225w\" sizes=\"(max-width: 331px) 100vw, 331px\" \/><\/p>\n<p>Tuttavia, Miyama cap\u00ec che sarebbe stato difficile costituirne un vero e proprio personaggio. Cos\u00ec decise di tentare un approccio un po&#8217; diverso. Vi ha aggiunto un pizzico del tema da studentessa delle superiori. Si \u00e8 comunque assicurato di rendere tutto abbastanza bilanciato, tra la sua forma umana e le sue caratteristiche umane. Secondo l&#8217;illustratore si pu\u00f2 constatare quanto il design sia delicato nonostante i compromessi.<\/p>\n<h3>Speranze per il futuro di LUMi<\/h3>\n<p>Miyama spera che la VOCALOID sar\u00e0 un successo in futuro. Non vede l&#8217;ora di vedere cosa quest&#8217;ultima riuscir\u00e0 a fare. Inoltre, sperano entrambi gli intervistati che la VOCALOID possa provare tante esperienze diverse, oltre che salvare tante persone.<\/p>\n<h3>Altre informazioni<\/h3>\n<p>Restate sintonizzati con noi su VNN per tutte le novit\u00e0 che emergeranno! La versione di prova di LUMi dovrebbe venir pubblicata il 3 Giugno. Magari sapremo molto pi\u00f9 di lei allora!<br \/>\nPotete dare uno sguardo al <a href=\"\/?p=102903\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">nostro primo articolo su LUMi<\/a>\u00a0per sapere di pi\u00f9 su di lei.<\/p>\n<p>Inoltre, potete leggere l&#8217;intervista (in Giapponese) cliccando\u00a0<a href=\"https:\/\/ava01.com\/interview\/lumi01\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">qui<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Come gi\u00e0 menzionato nel nostro articolo precedente dove vi\u00a0parlammo di LUMi, c&#8217;\u00e8 una serie di interviste nel sito, cinque di preciso! Mentre sapevamo gi\u00e0 che ad esser intervistato sarebbe stato il suo illustratore, Fugin Miyama, non sapevamo quando l&#8217;avrebbero pubblicata. Ora per\u00f2 \u00e8 finalmente nel sito, e rivela pure il design di LUMi cos\u00ec come &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":104188,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1728],"tags":[2775,1803],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La prima intervista di LUMi ci svela il suo design! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/lumi-intervista1-design-rivelato\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"it_IT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La prima intervista di LUMi ci svela il suo design! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Come gi\u00e0 menzionato nel nostro articolo precedente dove vi\u00a0parlammo di LUMi, c&#8217;\u00e8 una serie di interviste nel sito, cinque di preciso! Mentre sapevamo gi\u00e0 che ad esser intervistato sarebbe stato il suo illustratore, Fugin Miyama, non sapevamo quando l&#8217;avrebbero pubblicata. Ora per\u00f2 \u00e8 finalmente nel sito, e rivela pure il design di LUMi cos\u00ec come &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/lumi-intervista1-design-rivelato\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-05-26T17:27:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-05-26T23:47:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Feature.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Scritto da\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo di lettura stimato\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minuti\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"it-IT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/lumi-intervista1-design-rivelato\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Feature.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Feature.jpg\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/lumi-intervista1-design-rivelato\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/lumi-intervista1-design-rivelato\/\",\"name\":\"La prima intervista di LUMi ci svela il suo design! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/lumi-intervista1-design-rivelato\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-05-26T17:27:50+00:00\",\"dateModified\":\"2017-05-26T23:47:41+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/lumi-intervista1-design-rivelato\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"it-IT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/lumi-intervista1-design-rivelato\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/lumi-intervista1-design-rivelato\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La prima intervista di LUMi ci svela il suo design!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La prima intervista di LUMi ci svela il suo design! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/lumi-intervista1-design-rivelato\/","og_locale":"it_IT","og_type":"article","og_title":"La prima intervista di LUMi ci svela il suo design! - VNN","og_description":"Come gi\u00e0 menzionato nel nostro articolo precedente dove vi\u00a0parlammo di LUMi, c&#8217;\u00e8 una serie di interviste nel sito, cinque di preciso! Mentre sapevamo gi\u00e0 che ad esser intervistato sarebbe stato il suo illustratore, Fugin Miyama, non sapevamo quando l&#8217;avrebbero pubblicata. Ora per\u00f2 \u00e8 finalmente nel sito, e rivela pure il design di LUMi cos\u00ec come &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/lumi-intervista1-design-rivelato\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-05-26T17:27:50+00:00","article_modified_time":"2017-05-26T23:47:41+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Feature.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Scritto da":"Spookie","Tempo di lettura stimato":"3 minuti"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"it-IT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/lumi-intervista1-design-rivelato\/#primaryimage","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Feature.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Feature.jpg","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/lumi-intervista1-design-rivelato\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/lumi-intervista1-design-rivelato\/","name":"La prima intervista di LUMi ci svela il suo design! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/lumi-intervista1-design-rivelato\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-05-26T17:27:50+00:00","dateModified":"2017-05-26T23:47:41+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/lumi-intervista1-design-rivelato\/#breadcrumb"},"inLanguage":"it-IT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/lumi-intervista1-design-rivelato\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/lumi-intervista1-design-rivelato\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La prima intervista di LUMi ci svela il suo design!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/104367"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=104367"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/104367\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media\/104188"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=104367"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=104367"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=104367"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}