{"id":243213,"date":"2019-09-05T09:00:26","date_gmt":"2019-09-05T13:00:26","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=243213"},"modified":"2019-09-07T04:11:13","modified_gmt":"2019-09-07T08:11:13","slug":"yamaha-annonce-vocaloid-ai-pour-ses-debuts-ce-mois-ci-sur-nhk","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yamaha-annonce-vocaloid-ai-pour-ses-debuts-ce-mois-ci-sur-nhk\/","title":{"rendered":"Yamaha annonce VOCALOID: AI pour ses d\u00e9buts ce mois-ci sur NHK !"},"content":{"rendered":"\n<p>Yamaha a annonc\u00e9 une nouvelle technologie de deep learning appel\u00e9e VOCALOID: AI, qui sera pr\u00e9sent\u00e9e sur NHK le 29 septembre !<\/p>\n\n\n\n<p>Nous avons tous les d\u00e9tails de cet \u00e9v\u00e8nement et de cette nouvelle technologie ci-dessous.<\/p>\n\n\n\n<h2>D\u00e9tails de l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement<\/h2>\n\n\n\n<p>Durant l&rsquo;\u00e9mission NHK, la technologie VOCALOID: AI sera utilis\u00e9e pour reproduire la voix de <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Hibari_Misora\" target=\"_blank\">Hibari Misora<\/a>, 30 ans apr\u00e8s sa mort.<\/p>\n\n\n\n<p>Hibari Misora \u00e9tait une chanteuse, actrice et ic\u00f4ne culturelle jusqu&rsquo;\u00e0 sa mort en 1989, \u00e0 l&rsquo;age de 52 ans.<\/p>\n\n\n\n<p>Durant cette performance, un mod\u00e8le 3D \u00e0 taille humaine devrait \u00eatre projet\u00e9 pour recr\u00e9er l&rsquo;image de Hibari Misora, comme pour les concerts de VOCALOID.<\/p>\n\n\n\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-243213 gallery-columns-2 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yamaha-annonce-vocaloid-ai-pour-ses-debuts-ce-mois-ci-sur-nhk\/vocaloid-ai-performance-promo-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/VOCALOID-AI-performance-promo-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Hibari Misora Performance image\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-242768\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/VOCALOID-AI-performance-promo-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/VOCALOID-AI-performance-promo-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-242768'>\n\t\t\t\tPromotional Image for Hibari Misora&rsquo;s revival\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yamaha-annonce-vocaloid-ai-pour-ses-debuts-ce-mois-ci-sur-nhk\/vocaloid-ai-3d-model-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/VOCALOID-AI-3D-model-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Hibari Misora 3D model\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-242783\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/VOCALOID-AI-3D-model-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/VOCALOID-AI-3D-model-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-242783'>\n\t\t\t\tHibari Misora 3D model\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n\n\n\n<p>Le projet a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 sous la direction de la Japan Broadcasting Corporation (NHK) et avec un grand nombre de collaborateurs, incluant <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Yasushi_Akimoto\" target=\"_blank\">Yasushi Akimoto<\/a>, qui a produit la nouvelle chanson qui sera pr\u00e9sent\u00e9e.<\/p>\n\n\n\n<p>D&rsquo;autres collaborateurs ont particip\u00e9, comme la chanteuse d&rsquo;enka, <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Yoshimi_Tendo\" target=\"_blank\">Yoshimi Tendo<\/a>, et le designer Hidee Mori.<\/p>\n\n\n\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-243213 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yamaha-annonce-vocaloid-ai-pour-ses-debuts-ce-mois-ci-sur-nhk\/vocaloid-ai-promo1-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Vocaloid-AI-promo1-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Yasushi Akimoto\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-242797\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Vocaloid-AI-promo1-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Vocaloid-AI-promo1-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-242797'>\n\t\t\t\tYasushi Akimoto\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yamaha-annonce-vocaloid-ai-pour-ses-debuts-ce-mois-ci-sur-nhk\/vocaloid-ai-promo3-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Vocaloid-AI-promo3-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-242825\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Vocaloid-AI-promo3-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Vocaloid-AI-promo3-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-242825'>\n\t\t\t\tCostume Design\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yamaha-annonce-vocaloid-ai-pour-ses-debuts-ce-mois-ci-sur-nhk\/vocaloid-ai-promo2-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Vocaloid-AI-promo2-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-242811\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Vocaloid-AI-promo2-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Vocaloid-AI-promo2-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-242811'>\n\t\t\t\tVocals\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n\n\n\n<h2>D\u00e9tails de la technologie<\/h2>\n\n\n\n<p>Lors de cette \u00e9mission aura lieu la toute premi\u00e8re pr\u00e9sentation de VOCALOID: AI ouverte au public.<\/p>\n\n\n\n<p>Des \u00e9chantillons de la voix ont \u00e9t\u00e9 extraits en utilisant une technologie de suppression de la musique de fond, pour isoler la voix de la chanteuse du reste de la musique.<\/p>\n\n\n\n<p>Puis VOCALOID: AI est capable d&rsquo;apprendre les nuances de la voix en utilisant les \u00e9chantillons collect\u00e9s, tel que le timbre et l&rsquo;expression.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/VOCALOID-AI.png\"><img loading=\"lazy\" width=\"820\" height=\"220\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/VOCALOID-AI.png\" alt=\"VOCALOID AI Overview\" class=\"wp-image-242750\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/VOCALOID-AI.png 820w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/VOCALOID-AI-300x80.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/VOCALOID-AI-800x215.png 800w\" sizes=\"(max-width: 820px) 100vw, 820px\" \/><\/a><figcaption>VOCALOID: AI Principe<\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n\n<h2>Quand est l&rsquo;\u00e9mission ?<\/h2>\n\n\n\n<p>L&rsquo;\u00e9mission est pr\u00e9vue pour le dimanche 29 septembre, de 21h \u00e0 21h49 heure japonaise.<\/p>\n\n\n\n<p>Vous pouvez trouver plus d&rsquo;informations sur cette performance <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www6.nhk.or.jp\/special\/detail\/index.html?aid=20190929\" target=\"_blank\">ici<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<h2>Plus d&rsquo;informations<\/h2>\n\n\n\n<p>Nous sommes vraiment impatients de voir o\u00f9 cette nouvelle technologie emm\u00e8nera les VOCALOIDs dans le futur ! Gardez un \u0153il sur VNN pour plus d&rsquo;articles sur cette nouvelle technologie.<\/p>\n\n\n\n<h2>Sources<\/h2>\n\n\n\n<p><a rel=\"noopener noreferrer\" href=\"https:\/\/www.yamaha.com\/ja\/news_release\/2019\/19090302\/\" target=\"_blank\">Article de presse de Yamaha<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.yamaha.com\/ja\/news_release\/2019\/19090302\/\" target=\"_blank\">Article de presse de Vocaloid<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a rel=\"noopener noreferrer\" href=\"https:\/\/www6.nhk.or.jp\/special\/detail\/index.html?aid=20190929\" target=\"_blank\">Informations sur le programme de NHK<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Yamaha a annonc\u00e9 une nouvelle technologie de deep learning appel\u00e9e VOCALOID: AI, qui sera pr\u00e9sent\u00e9e sur NHK le 29 septembre ! Nous avons tous les d\u00e9tails de cet \u00e9v\u00e8nement et de cette nouvelle technologie ci-dessous. D\u00e9tails de l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement Durant l&rsquo;\u00e9mission NHK, la technologie VOCALOID: AI sera utilis\u00e9e pour reproduire la voix de Hibari Misora, 30 &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":174,"featured_media":242844,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Yamaha annonce VOCALOID: AI pour ses d\u00e9buts ce mois-ci sur NHK ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yamaha-annonce-vocaloid-ai-pour-ses-debuts-ce-mois-ci-sur-nhk\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Yamaha annonce VOCALOID: AI pour ses d\u00e9buts ce mois-ci sur NHK ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Yamaha a annonc\u00e9 une nouvelle technologie de deep learning appel\u00e9e VOCALOID: AI, qui sera pr\u00e9sent\u00e9e sur NHK le 29 septembre ! Nous avons tous les d\u00e9tails de cet \u00e9v\u00e8nement et de cette nouvelle technologie ci-dessous. D\u00e9tails de l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement Durant l&rsquo;\u00e9mission NHK, la technologie VOCALOID: AI sera utilis\u00e9e pour reproduire la voix de Hibari Misora, 30 &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yamaha-annonce-vocaloid-ai-pour-ses-debuts-ce-mois-ci-sur-nhk\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-09-05T13:00:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-09-07T08:11:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/VOCALOID-AI-NHK-Broadcast-Featured-Image.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"marklinmax\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yamaha-annonce-vocaloid-ai-pour-ses-debuts-ce-mois-ci-sur-nhk\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/VOCALOID-AI-NHK-Broadcast-Featured-Image.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/VOCALOID-AI-NHK-Broadcast-Featured-Image.png\",\"width\":660,\"height\":330,\"caption\":\"VOCALOID AI NHK Broadcast Featured Image\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yamaha-annonce-vocaloid-ai-pour-ses-debuts-ce-mois-ci-sur-nhk\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yamaha-annonce-vocaloid-ai-pour-ses-debuts-ce-mois-ci-sur-nhk\/\",\"name\":\"Yamaha annonce VOCALOID: AI pour ses d\u00e9buts ce mois-ci sur NHK ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yamaha-annonce-vocaloid-ai-pour-ses-debuts-ce-mois-ci-sur-nhk\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-09-05T13:00:26+00:00\",\"dateModified\":\"2019-09-07T08:11:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yamaha-annonce-vocaloid-ai-pour-ses-debuts-ce-mois-ci-sur-nhk\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yamaha-annonce-vocaloid-ai-pour-ses-debuts-ce-mois-ci-sur-nhk\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yamaha-annonce-vocaloid-ai-pour-ses-debuts-ce-mois-ci-sur-nhk\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Yamaha annonce VOCALOID: AI pour ses d\u00e9buts ce mois-ci sur NHK !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca\",\"name\":\"marklinmax\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"marklinmax\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/marklinmax\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Yamaha annonce VOCALOID: AI pour ses d\u00e9buts ce mois-ci sur NHK ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yamaha-annonce-vocaloid-ai-pour-ses-debuts-ce-mois-ci-sur-nhk\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Yamaha annonce VOCALOID: AI pour ses d\u00e9buts ce mois-ci sur NHK ! - VNN","og_description":"Yamaha a annonc\u00e9 une nouvelle technologie de deep learning appel\u00e9e VOCALOID: AI, qui sera pr\u00e9sent\u00e9e sur NHK le 29 septembre ! Nous avons tous les d\u00e9tails de cet \u00e9v\u00e8nement et de cette nouvelle technologie ci-dessous. D\u00e9tails de l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement Durant l&rsquo;\u00e9mission NHK, la technologie VOCALOID: AI sera utilis\u00e9e pour reproduire la voix de Hibari Misora, 30 &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yamaha-annonce-vocaloid-ai-pour-ses-debuts-ce-mois-ci-sur-nhk\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-09-05T13:00:26+00:00","article_modified_time":"2019-09-07T08:11:13+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/VOCALOID-AI-NHK-Broadcast-Featured-Image.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"marklinmax","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yamaha-annonce-vocaloid-ai-pour-ses-debuts-ce-mois-ci-sur-nhk\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/VOCALOID-AI-NHK-Broadcast-Featured-Image.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/VOCALOID-AI-NHK-Broadcast-Featured-Image.png","width":660,"height":330,"caption":"VOCALOID AI NHK Broadcast Featured Image"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yamaha-annonce-vocaloid-ai-pour-ses-debuts-ce-mois-ci-sur-nhk\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yamaha-annonce-vocaloid-ai-pour-ses-debuts-ce-mois-ci-sur-nhk\/","name":"Yamaha annonce VOCALOID: AI pour ses d\u00e9buts ce mois-ci sur NHK ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yamaha-annonce-vocaloid-ai-pour-ses-debuts-ce-mois-ci-sur-nhk\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-09-05T13:00:26+00:00","dateModified":"2019-09-07T08:11:13+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yamaha-annonce-vocaloid-ai-pour-ses-debuts-ce-mois-ci-sur-nhk\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yamaha-annonce-vocaloid-ai-pour-ses-debuts-ce-mois-ci-sur-nhk\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/yamaha-annonce-vocaloid-ai-pour-ses-debuts-ce-mois-ci-sur-nhk\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Yamaha annonce VOCALOID: AI pour ses d\u00e9buts ce mois-ci sur NHK !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca","name":"marklinmax","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg","caption":"marklinmax"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/marklinmax\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/243213"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/174"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=243213"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/243213\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":243215,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/243213\/revisions\/243215"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/242844"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=243213"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=243213"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=243213"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}