{"id":91110,"date":"2017-03-15T14:34:42","date_gmt":"2017-03-15T18:34:42","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=91110\/"},"modified":"2017-03-15T14:34:42","modified_gmt":"2017-03-15T18:34:42","slug":"concurso-musical-design-alys","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concurso-musical-design-alys\/","title":{"rendered":"Concurso Musical e de Design para ALYS"},"content":{"rendered":"<p>Para o 3\u00ba anivers\u00e1rio da ALYS, VoxWave abriu um concurso musical e de design! Ambos os concursos v\u00e3o estar abertos de 10 de Mar\u00e7o, 2017 (00:01 GMT+1) a 30 de Abril, 2017 (23:59 GMT+1).<\/p>\n<p>Os pr\u00e9mios para o concurso de design s\u00e3o os seguintes:<\/p>\n<blockquote><p><strong>1\u00ba Lugar (Grand Prix):<\/strong>\u00a0A ilustra\u00e7\u00e3o do vencedor vai ser impressa um bloco de notas de edi\u00e7\u00e3o limitada. O nome do artista vai ser escrito nas costas do bloco de notas com &#8220;1st place of the ALYS is 3 years old contest.&#8221; 5,000 blocos de notas v\u00e3o ser produzidos para Fran\u00e7a e pa\u00edses estrangeiros. Uma parte vai ser vendida por VoxWave e Clairefontaine.<\/p>\n<p class=\"tag_trans\">Clairefontaine vai fornecer ao vencedor artigos de papelaria durante o pr\u00f3ximo ano<span class=\"tag_trans\">\u00a0(\u20ac<\/span>500 EUR de artigos, com taxas inclu\u00eddas), e VoxWave vai fornecer ao vencedor com merchandise da ALYS (at\u00e9 \u20ac100 EUR, com taxas inclu\u00eddas) e o CD\u00a0<em>R\u00eave de Machine<\/em>.<\/p>\n<p><em>*Primeiro Lugar vale 600\u20ac em pr\u00e9mios!<\/em><\/p>\n<p><strong>2\u00ba Lugar (Duas Men\u00e7\u00f5es\u00a0Especiais):<\/strong> Clairefontaine vai fornecer ao vencedor com artigos de papelaria durante o pr\u00f3ximo ano<span class=\"tag_trans\">\u00a0(\u20ac<\/span>500 EUR em itens, com taxas inclu\u00eddas), e VoxWave vai fornecer ao vencedor merchandise da ALYS (at\u00e9 \u20ac60 EUR, com taxas inclu\u00eddas) e o CD <em>R\u00eave de Machine<\/em>.<\/p>\n<p><em>*Men\u00e7\u00f5es especiais valem 2 x \u20ac560 EUR em pr\u00e9mios!<\/em><\/p><\/blockquote>\n<p>Os pre\u00e7os para o concurso musical s\u00e3o os seguintes:<\/p>\n<blockquote><p><strong>1\u00ba\u00a0Pr\u00e9mio:<\/strong>\u00a0O vencedor do concurso musical vai ter a sua m\u00fasica seleccionada para um \u00e1lbum futuro da ALYS e v\u00e3o ganhar por este prop\u00f3sito um\u00a0<strong>contracto musico-compositor\u00a0<\/strong>connosco! Tamb\u00e9m vai ganhar uma\u00a0<strong>licen\u00e7a\u00a0de software \u00e0 sua escolha com a escolha de ser publicado por Plogue ou\u00a0VoxWave<\/strong>, e um <strong>desconto de<\/strong>\u00a0<strong>\u20ac100 EUR em merchandise da ALYS da VoxWave!<\/strong>\u00a0Para isto, novos pr\u00e9mios precisam de ser acrescentados, e \u00e9 um presente da Image-Line: um<strong>\u00a0&#8220;Signature Bundle&#8221; licen\u00e7a para o software FL Studio,<\/strong>\u00a0que custa \u20ac289 EUR.<\/p>\n<p><strong>2\u00ba Pr\u00e9mio:<\/strong>\u00a0O vencedor vai receber um <strong>desconto de\u00a0\u20ac50 EUR<\/strong>\u00a0em merchandise da ALYS na e-shop da VoxWave, e uma <strong>licen\u00e7a<\/strong> &#8220;<strong>Producer Edition&#8221; para the FL Studio<\/strong>\u00a0por by Image-Line, que vale \u20ac189 EUR.<\/p>\n<p><strong>3\u00ba Pr\u00e9mio:<\/strong>\u00a0O vencedor vai receber <strong>um desconto de\u00a0\u20ac25 EUR em merchandise da ALYS<\/strong>\u00a0na e-shop da VoxWave, e uma <strong>licen\u00e7a\u00a0&#8220;Fruity Edition&#8221; para FL Studio <\/strong>por\u00a0Image-Line, que vale\u00a0\u20ac89 EUR.<\/p><\/blockquote>\n<p>Para todas as regras e informa\u00e7\u00f5es sobre o concurso de design,\u00a0<a href=\"http:\/\/en.voxwave.fr\/2017\/03\/10\/contest-alys-is-3-years-old\/\">clica aqui<\/a>. Para o concurso musical,\u00a0<a href=\"http:\/\/en.voxwave.fr\/2017\/02\/28\/vocalys-2\/\">clica aqui<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Para o 3\u00ba anivers\u00e1rio da ALYS, VoxWave abriu um concurso musical e de design! Ambos os concursos v\u00e3o estar abertos de 10 de Mar\u00e7o, 2017 (00:01 GMT+1) a 30 de Abril, 2017 (23:59 GMT+1). Os pr\u00e9mios para o concurso de design s\u00e3o os seguintes: 1\u00ba Lugar (Grand Prix):\u00a0A ilustra\u00e7\u00e3o do vencedor vai ser impressa um &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":90874,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080,3079],"tags":[3362,3416,3095],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Concurso Musical e de Design para ALYS - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concurso-musical-design-alys\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Concurso Musical e de Design para ALYS - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Para o 3\u00ba anivers\u00e1rio da ALYS, VoxWave abriu um concurso musical e de design! Ambos os concursos v\u00e3o estar abertos de 10 de Mar\u00e7o, 2017 (00:01 GMT+1) a 30 de Abril, 2017 (23:59 GMT+1). Os pr\u00e9mios para o concurso de design s\u00e3o os seguintes: 1\u00ba Lugar (Grand Prix):\u00a0A ilustra\u00e7\u00e3o do vencedor vai ser impressa um &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concurso-musical-design-alys\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-03-15T18:34:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Concours-clairefontaine-fl-2017_EN.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"783\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"293\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concurso-musical-design-alys\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Concours-clairefontaine-fl-2017_EN.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Concours-clairefontaine-fl-2017_EN.jpg\",\"width\":783,\"height\":293},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concurso-musical-design-alys\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concurso-musical-design-alys\/\",\"name\":\"Concurso Musical e de Design para ALYS - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concurso-musical-design-alys\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-03-15T18:34:42+00:00\",\"dateModified\":\"2017-03-15T18:34:42+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concurso-musical-design-alys\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concurso-musical-design-alys\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concurso-musical-design-alys\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Concurso Musical e de Design para ALYS\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Concurso Musical e de Design para ALYS - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concurso-musical-design-alys\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Concurso Musical e de Design para ALYS - VNN","og_description":"Para o 3\u00ba anivers\u00e1rio da ALYS, VoxWave abriu um concurso musical e de design! Ambos os concursos v\u00e3o estar abertos de 10 de Mar\u00e7o, 2017 (00:01 GMT+1) a 30 de Abril, 2017 (23:59 GMT+1). Os pr\u00e9mios para o concurso de design s\u00e3o os seguintes: 1\u00ba Lugar (Grand Prix):\u00a0A ilustra\u00e7\u00e3o do vencedor vai ser impressa um &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concurso-musical-design-alys\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-03-15T18:34:42+00:00","og_image":[{"width":783,"height":293,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Concours-clairefontaine-fl-2017_EN.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concurso-musical-design-alys\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Concours-clairefontaine-fl-2017_EN.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Concours-clairefontaine-fl-2017_EN.jpg","width":783,"height":293},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concurso-musical-design-alys\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concurso-musical-design-alys\/","name":"Concurso Musical e de Design para ALYS - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concurso-musical-design-alys\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-03-15T18:34:42+00:00","dateModified":"2017-03-15T18:34:42+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concurso-musical-design-alys\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concurso-musical-design-alys\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concurso-musical-design-alys\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Concurso Musical e de Design para ALYS"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/91110"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=91110"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/91110\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/90874"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=91110"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=91110"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=91110"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}