{"id":93052,"date":"2017-03-28T11:30:53","date_gmt":"2017-03-28T15:30:53","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=93052\/"},"modified":"2017-03-28T11:28:45","modified_gmt":"2017-03-28T15:28:45","slug":"concours-de-composition-et-d-illustration-alys","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-de-composition-et-d-illustration-alys\/","title":{"rendered":"Concours de composition et d&rsquo;illustration ALYS !"},"content":{"rendered":"<p>Pour le troisi\u00e8me anniversaire d&rsquo;ALYS, VoxWave a lanc\u00e9 un concours de chanson et un concours de dessin ! Les deux concours ont lieu du 10 mars 2017 (00h01 heure fran\u00e7aise) au 30 avril 2017 (23h59 heure fran\u00e7aise).<\/p>\n<p>Les prix pour le concours d&rsquo;illustration sont les suivants :<\/p>\n<blockquote><p><strong>1\u00e8re place (Grand Prix):<\/strong>\u00a0L&rsquo;illustration du gagnant sera imprim\u00e9e sur une <strong>s\u00e9rie limit\u00e9e de carnets \u00e0 dessins<\/strong>. Le nom de l&rsquo;artiste sera inscrit au dos du carnet, accompagn\u00e9 de la mention \u00ab\u00a0Premier prix\u00a0du concours ALYS a trois ans\u00a0\u00bb. 5 000 carnets seront produits pour la France et d&rsquo;autres pays. Une partie de ces 5 000 carnets seront vendus par VoxWave et Clairefontaine.<\/p>\n<p class=\"tag_trans\"><strong>Clairefontaine fournira pendant un an<\/strong> le vainqueur en papiers, cartons et cartons \u00e0 dessins\u00a0 (500\u20ac de fournitures, toutes taxes comprises), et <strong>VoxWave offrira au vainqueur des produits\u00a0ALYS<\/strong> (jusqu&rsquo;\u00e0 100\u20ac, toutes taxes comprises), ainsi que le CD collector\u00a0<em>R\u00eave de Machine<\/em>.<\/p>\n<p><em>*La\u00a0valeur totale des lots est donc de 600\u20ac !<\/em><\/p>\n<p><strong>2\u00e8me place (Deux Mentions Sp\u00e9ciales): Clairefontaine fournira pendant un an<\/strong> les vainqueurs des Mentions Sp\u00e9ciales en papiers, cartons et cartons \u00e0 dessins\u00a0 (500\u20ac de fournitures, toutes taxes comprises), et <strong>VoxWave offrira au vainqueur des produits\u00a0ALYS<\/strong> (jusqu&rsquo;\u00e0 60\u20ac, toutes taxes comprises), ainsi que le CD collector\u00a0<em>R\u00eave de Machine<\/em>.<\/p>\n<p><em>*La valeur des lots est donc de \u00a02x 560\u20ac !<\/em><\/p><\/blockquote>\n<p>Les prix pour le concours de musique sont les suivants :<\/p>\n<blockquote><p><strong>1\u00e8re place :<\/strong>\u00a0Le vainqueur verra sa <strong>musique reproduite dans un album d&rsquo;ALYS<\/strong> \u00e0 venir, et la mention \u00ab\u00a0Premier prix de l&rsquo;appel \u00e0 projets VOCALYS EPISODE 2\u00a0\u00bb y sera inscrite. Il b\u00e9n\u00e9ficiera aussi d&rsquo;un <strong>contrat d&rsquo;auteur avec VoxWave<\/strong> pour prot\u00e9ger son oeuvre, d&rsquo;une <strong>licence logiciel<\/strong> issu de la gamme de logiciels d\u00e9velopp\u00e9e par VoxWave et Plogue Art et Technologie, ainsi qu&rsquo;un <strong>bon d&rsquo;achat de 100\u20ac sur les produits ALYS<\/strong>. Il remportera aussi une <strong>licence \u00ab\u00a0Signature Bundle\u00a0\u00bb du logiciel FL Studio<\/strong> de Imagine Line, qui vaut 289\u20ac<\/p>\n<p><strong>2\u00e8me place:<\/strong>\u00a0Le vainqueur recevra <strong>un bon d&rsquo;achat de 50\u20ac pour des marchandises ALYS<\/strong>, ainsi qu&rsquo;<strong>une licence \u00ab\u00a0Producer Edition\u00a0\u00bb du logiciel FL Studio<\/strong> par Image Line, qui vaut 189\u20ac.<\/p>\n<p><strong>3\u00e8me place: <\/strong>Le vainqueur recevra\u00a0<strong>un bon d&rsquo;achat de 25\u20ac pour des marchandises ALYS<\/strong> sur le e-shop de VoxWave, ainsi qu&rsquo;<strong>une licence \u00ab\u00a0Fruity Edition\u00a0\u00bb du logiciel FL Studio<\/strong> par Image-Line, qui vaut 89\u20ac.<\/p><\/blockquote>\n<p>Pour plus d&rsquo;informations concernant le concours de dessin,\u00a0<a href=\"http:\/\/en.voxwave.fr\/2017\/03\/10\/contest-alys-is-3-years-old\/\">cliquez ici<\/a>.<br \/>\nPour le concours de chanson,\u00a0<a href=\"http:\/\/en.voxwave.fr\/2017\/02\/28\/vocalys-2\/\">cliquez ici<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pour le troisi\u00e8me anniversaire d&rsquo;ALYS, VoxWave a lanc\u00e9 un concours de chanson et un concours de dessin ! Les deux concours ont lieu du 10 mars 2017 (00h01 heure fran\u00e7aise) au 30 avril 2017 (23h59 heure fran\u00e7aise). Les prix pour le concours d&rsquo;illustration sont les suivants : 1\u00e8re place (Grand Prix):\u00a0L&rsquo;illustration du gagnant sera imprim\u00e9e &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":119,"featured_media":90866,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[3357,2459,3414],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Concours de composition et d&#039;illustration ALYS ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-de-composition-et-d-illustration-alys\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Concours de composition et d&#039;illustration ALYS ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pour le troisi\u00e8me anniversaire d&rsquo;ALYS, VoxWave a lanc\u00e9 un concours de chanson et un concours de dessin ! Les deux concours ont lieu du 10 mars 2017 (00h01 heure fran\u00e7aise) au 30 avril 2017 (23h59 heure fran\u00e7aise). Les prix pour le concours d&rsquo;illustration sont les suivants : 1\u00e8re place (Grand Prix):\u00a0L&rsquo;illustration du gagnant sera imprim\u00e9e &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-de-composition-et-d-illustration-alys\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-03-28T15:30:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-03-28T15:28:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Concours-clairefontaine-fl-2017_EN.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"783\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"293\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Jupiter\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-de-composition-et-d-illustration-alys\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Concours-clairefontaine-fl-2017_EN.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Concours-clairefontaine-fl-2017_EN.jpg\",\"width\":783,\"height\":293},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-de-composition-et-d-illustration-alys\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-de-composition-et-d-illustration-alys\/\",\"name\":\"Concours de composition et d'illustration ALYS ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-de-composition-et-d-illustration-alys\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-03-28T15:30:53+00:00\",\"dateModified\":\"2017-03-28T15:28:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/b185c0189e682efad863e8c9d285362f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-de-composition-et-d-illustration-alys\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-de-composition-et-d-illustration-alys\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-de-composition-et-d-illustration-alys\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Concours de composition et d&rsquo;illustration ALYS !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/b185c0189e682efad863e8c9d285362f\",\"name\":\"Jupiter\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/78c2f84a8c8abcad43ab8478acd61f66?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/78c2f84a8c8abcad43ab8478acd61f66?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Jupiter\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/jupiter\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Concours de composition et d'illustration ALYS ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-de-composition-et-d-illustration-alys\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Concours de composition et d'illustration ALYS ! - VNN","og_description":"Pour le troisi\u00e8me anniversaire d&rsquo;ALYS, VoxWave a lanc\u00e9 un concours de chanson et un concours de dessin ! Les deux concours ont lieu du 10 mars 2017 (00h01 heure fran\u00e7aise) au 30 avril 2017 (23h59 heure fran\u00e7aise). Les prix pour le concours d&rsquo;illustration sont les suivants : 1\u00e8re place (Grand Prix):\u00a0L&rsquo;illustration du gagnant sera imprim\u00e9e &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-de-composition-et-d-illustration-alys\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-03-28T15:30:53+00:00","article_modified_time":"2017-03-28T15:28:45+00:00","og_image":[{"width":783,"height":293,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Concours-clairefontaine-fl-2017_EN.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Jupiter","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-de-composition-et-d-illustration-alys\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Concours-clairefontaine-fl-2017_EN.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Concours-clairefontaine-fl-2017_EN.jpg","width":783,"height":293},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-de-composition-et-d-illustration-alys\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-de-composition-et-d-illustration-alys\/","name":"Concours de composition et d'illustration ALYS ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-de-composition-et-d-illustration-alys\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-03-28T15:30:53+00:00","dateModified":"2017-03-28T15:28:45+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/b185c0189e682efad863e8c9d285362f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-de-composition-et-d-illustration-alys\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-de-composition-et-d-illustration-alys\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-de-composition-et-d-illustration-alys\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Concours de composition et d&rsquo;illustration ALYS !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/b185c0189e682efad863e8c9d285362f","name":"Jupiter","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/78c2f84a8c8abcad43ab8478acd61f66?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/78c2f84a8c8abcad43ab8478acd61f66?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Jupiter"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/jupiter\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/93052"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/119"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=93052"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/93052\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/90866"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=93052"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=93052"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=93052"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}