{"id":180914,"date":"2018-10-11T16:57:27","date_gmt":"2018-10-11T20:57:27","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=180914"},"modified":"2018-10-11T16:57:27","modified_gmt":"2018-10-11T20:57:27","slug":"concours-dimages-et-de-concept-pour-ruby-annonce","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dimages-et-de-concept-pour-ruby-annonce\/","title":{"rendered":"Concours d\u2019images et de concept pour RUBY annonc\u00e9 !"},"content":{"rendered":"<p>Afin de c\u00e9l\u00e9brer les 3 ans de RUBY, un concours vient d\u2019\u00eatre d\u00e9voil\u00e9 hier ! Ce dernier se divise en deux cat\u00e9gories, un concours d\u2019images et un autre o\u00f9 il faut cr\u00e9er une tenue ! <\/p>\n<p>Les fans pourront d\u00e9montrer leur cr\u00e9ativit\u00e9 e leur amour pour RUBY en dessinant d&rsquo;elle une illustration originale. De plus, ils peuvent m\u00eame imaginer une tenue. Pour couronner le tout, des prix font partie des lots. <\/p>\n<ul>\n<li>30 dollars pour le vainqueur de la cat\u00e9gorie images.<\/li>\n<li>40 dollars pour le vainqueur de la cat\u00e9gorie de la tenue originale.<\/li>\n<\/ul>\n<p>A tous ceux d\u00e9sirant participer, il est imp\u00e9ratif de bien lire les r\u00e8gles : <\/p>\n<h3>R\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral<\/h3>\n<ol>\n<li>Le concours est ouvert \u00e0 tous les \u00e2ges.<\/li>\n<li>Il est possible de soumettre les images avant la date limite.<\/li>\n<li>Ces derni\u00e8res peuvent \u00eatre ex\u00e9cut\u00e9es de n\u2019importe quelle mani\u00e8re, aussi bien traditionnel que digital.<\/li>\n<li>4.\tEn prenant part \u00e0 ce concours, les participants c\u00e8dent les droits d\u2019exploitation et de reproduction de leurs \u0153uvres, des concepts ou des images simples. Le vainqueur sera cr\u00e9dit\u00e9 pour toute utilisation future.<\/li>\n<\/ol>\n<h3>R\u00e8glement du concours d\u2019images <\/h3>\n<ol>\n<li>RUBY doit \u00eatre le seul personnage repr\u00e9sent\u00e9.<\/li>\n<li>Aucune image os\u00e9e ne sera accept\u00e9e.<\/li>\n<li>L\u2019image doit \u00eatre au format A4, <a href=\"http:\/\/polymathprogrammer.com\/images\/blog\/201101\/portraitversuslandscape.png\">en portrait ou paysage<\/a>, et sauvegard\u00e9e en PNG.<\/li>\n<li>Une seule image par participant.<\/li>\n<li>Les participations devront comporter un d\u00e9cor, qu\u2019il soit simple ou complexe. Les fonds blancs ou transparents ne sont pas accept\u00e9s.<\/li>\n<li><strong>Il est recommand\u00e9<\/strong> d\u2019illustrer l\u2019une des tenues officielles de RUBY : Original, Idol et Ast\u00e9ri. Cependant, ce n\u2019est pas obligatoire. Les r\u00e9f\u00e9rences peuvent \u00eatre consult\u00e9es <a href=\"https:\/\/drive.google.com\/drive\/folders\/1k-CBjSDZLZOJwDc307I3BUbh3J5nQA6b\">ici<\/a>.<\/li>\n<li>Les participants peuvent aussi concourir dans la cat\u00e9gorie de la tenue originale<\/li>\n<\/ol>\n<h3>R\u00e8glement du concours de tenue originale <\/h3>\n<ol>\n<li>RUBY doit \u00eatre le seul personnage repr\u00e9sent\u00e9.<\/li>\n<li>Les participants peuvent soumettre deux images.<\/li>\n<li>Il est recommand\u00e9 d\u2019\u00e9laborer un concept autour de la tenue. Il n\u2019y a pas de th\u00e8me officiel, mais il y a cet exemple : diva virtuelle. <\/li>\n<li>La taille est libre, mais il faut que l\u2019image soit bien nette. <\/li>\n<li>La tenue doit comporter une vue de face et une vue de dos. (Exemple <a href=\"https:\/\/vignette.wikia.nocookie.net\/vocaloid\/images\/9\/96\/Ruby_full_concept.png\/revision\/latest?cb=20150715033356\">ici<\/a>)<\/li>\n<li>Les participants peuvent aussi soumettre une image.<\/li>\n<li>Le dessin du vainqueur peut subir quelques l\u00e9g\u00e8res retouches.<\/li>\n<\/ol>\n<p>Les \u0153uvres doivent \u00eatre envoy\u00e9es \u00e0 l\u2019adresse mail <a href=\"mailto:rubyvocaloid@gmail.com\">rubyvocaloid@gmail.com<\/a>. Toutes les participations seront pass\u00e9es en revue et jug\u00e9es par <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Mishakeet\">Misha<\/a>, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/D_Artemi\">Artemi<\/a> &amp; <a href=\"https:\/\/www.pixiv.net\/member.php?id=10323142\">seica<\/a>. Si les participants postent leurs images sur les r\u00e9seaux sociaux, ils doivent bien s\u2019assurer d\u2019utiliser le mot-cl\u00e9 #Vocaloid_Ruby  ! <\/p>\n<p>Les gagnants seront r\u00e9v\u00e9l\u00e9s sur les pages Facebook et Twitter de RUBY le 7 novembre, et seront contact\u00e9s afin de recevoir leurs prix, peu apr\u00e8s les r\u00e9sultats. <\/p>\n<h2>Nouvelle tenue alternative \u00ab Ast\u00e9ri \u00bb <\/h2>\n<p>Outre les concours, RUBY a \u00e9galement re\u00e7u une nouvelle tenue dessin\u00e9e par Art\u00e9mi. Sa doubleuse Misha a con\u00e7u cette belle et \u00e9blouissante tenue avec l\u2019aide de seica. Baptis\u00e9e \u00ab Ast\u00e9ri \u00bb, elle conf\u00e8re \u00e0 RUBY un c\u00f4t\u00e9 plus mature, comme si elle avait chang\u00e9 depuis 3 ans ! <\/p>\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = 'https:\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v3.2';  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));<\/script><\/p>\n<div class=\"fb-post\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1947324015561895&amp;id=1407342816226687&amp;__xts__[0]=68.ARDCY5fm1UEf8uNvqqBznBoDtQ9E-LtSROzH93mHYIZ7dJleTEkXSyDLx0Z5rOfq2VQN1WS7jJ2erJeDxOS_NQrxq4c0QxDsUsvJ0Ca58DMPDpB_kKUuEidGDC7UbNfWA_pXp7BOnDJWf8Yy0-95tQYk17kluCANzqixKL3FZPt32OOycuOfqw&amp;__tn__=-R\" data-width=\"618\">\n<blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1947324015561895&amp;id=1407342816226687\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\">\n<p>It&#039;s RUBY&#039;s 3rd anniversary! In celebration, we&#039;re introducing a new alternative design: Ast\u00e9riThe wonderful&#8230;<\/p>\n<p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Vocaloid-RUBY-1407342816226687\/\">Vocaloid RUBY<\/a> on&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1947324015561895&amp;id=1407342816226687\">Sunday, October 7, 2018<\/a><\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<h2>Plus d&rsquo;informations<\/h2>\n<p>Pour plus de d\u00e9tails sur RUBY et les concours, voici les sites suivants : <\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Vocaloid-RUBY-1407342816226687\/?__tn__=kCH-R&amp;eid=ARDF_cP6BtNiPBOMl9BJxTBUFfJXLYyH_tCvzN87bxp29cD166DVOWqJnXht8_q6ghLqF6iurGAvWCki&amp;hc_ref=ARSxi2YOVyPwMVMAnlAYY07BjDzNmNOKsJtNJXsC6rIlexjr0OUQH9cM5xYEBWNCKVA&amp;fref=nf&amp;__xts__[0]=68.ARAjgYHGow3LMlBMFKxa59DyMlAaBPuiYi4oXbFYymY5mh_AupsG4XzEoQAVjiF62B5HX2a0sS5xe92OzpPDLpyYrQHHg8otWSX2NKHC8bJapOBnA2ekzD2zXrLy8k3IBUJa1gSLyt-1OJShqJxRzgwPQX7z_3jJituosD2zAzLyFZdyiJwX4g\">Page officielle FB de RUBY<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vocaloid_Ruby\">Compte Twitter officiel de RUBY<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/document\/d\/1-TEGBCKSpLIz4sT-8FMUex7y0kc3yhMdP0RtUtMOZAo\/edit#\">Le document concernant le concours d&rsquo;images et de tenue de RUBY<\/a> <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Afin de c\u00e9l\u00e9brer les 3 ans de RUBY, un concours vient d\u2019\u00eatre d\u00e9voil\u00e9 hier ! Ce dernier se divise en deux cat\u00e9gories, un concours d\u2019images et un autre o\u00f9 il faut cr\u00e9er une tenue ! Les fans pourront d\u00e9montrer leur cr\u00e9ativit\u00e9 e leur amour pour RUBY en dessinant d&rsquo;elle une illustration originale. De plus, ils &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":159,"featured_media":180812,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2439,2442],"tags":[2451,3702,3701],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Concours d\u2019images et de concept pour RUBY annonc\u00e9 ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dimages-et-de-concept-pour-ruby-annonce\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Concours d\u2019images et de concept pour RUBY annonc\u00e9 ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Afin de c\u00e9l\u00e9brer les 3 ans de RUBY, un concours vient d\u2019\u00eatre d\u00e9voil\u00e9 hier ! Ce dernier se divise en deux cat\u00e9gories, un concours d\u2019images et un autre o\u00f9 il faut cr\u00e9er une tenue ! Les fans pourront d\u00e9montrer leur cr\u00e9ativit\u00e9 e leur amour pour RUBY en dessinant d&rsquo;elle une illustration originale. De plus, ils &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dimages-et-de-concept-pour-ruby-annonce\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-10-11T20:57:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/ruby.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"512\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MillyAqualine\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dimages-et-de-concept-pour-ruby-annonce\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/ruby.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/ruby.jpg\",\"width\":1024,\"height\":512},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dimages-et-de-concept-pour-ruby-annonce\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dimages-et-de-concept-pour-ruby-annonce\/\",\"name\":\"Concours d\u2019images et de concept pour RUBY annonc\u00e9 ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dimages-et-de-concept-pour-ruby-annonce\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-10-11T20:57:27+00:00\",\"dateModified\":\"2018-10-11T20:57:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dimages-et-de-concept-pour-ruby-annonce\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dimages-et-de-concept-pour-ruby-annonce\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dimages-et-de-concept-pour-ruby-annonce\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Concours d\u2019images et de concept pour RUBY annonc\u00e9 !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\",\"name\":\"MillyAqualine\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"MillyAqualine\"},\"description\":\"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Concours d\u2019images et de concept pour RUBY annonc\u00e9 ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dimages-et-de-concept-pour-ruby-annonce\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Concours d\u2019images et de concept pour RUBY annonc\u00e9 ! - VNN","og_description":"Afin de c\u00e9l\u00e9brer les 3 ans de RUBY, un concours vient d\u2019\u00eatre d\u00e9voil\u00e9 hier ! Ce dernier se divise en deux cat\u00e9gories, un concours d\u2019images et un autre o\u00f9 il faut cr\u00e9er une tenue ! Les fans pourront d\u00e9montrer leur cr\u00e9ativit\u00e9 e leur amour pour RUBY en dessinant d&rsquo;elle une illustration originale. De plus, ils &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dimages-et-de-concept-pour-ruby-annonce\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-10-11T20:57:27+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":512,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/ruby.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"MillyAqualine","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dimages-et-de-concept-pour-ruby-annonce\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/ruby.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/ruby.jpg","width":1024,"height":512},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dimages-et-de-concept-pour-ruby-annonce\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dimages-et-de-concept-pour-ruby-annonce\/","name":"Concours d\u2019images et de concept pour RUBY annonc\u00e9 ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dimages-et-de-concept-pour-ruby-annonce\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-10-11T20:57:27+00:00","dateModified":"2018-10-11T20:57:27+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dimages-et-de-concept-pour-ruby-annonce\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dimages-et-de-concept-pour-ruby-annonce\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dimages-et-de-concept-pour-ruby-annonce\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Concours d\u2019images et de concept pour RUBY annonc\u00e9 !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272","name":"MillyAqualine","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","caption":"MillyAqualine"},"description":"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/180914"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/159"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=180914"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/180914\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/180812"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=180914"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=180914"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=180914"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}