{"id":178781,"date":"2018-08-04T06:20:19","date_gmt":"2018-08-04T10:20:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=178781"},"modified":"2018-08-04T06:20:19","modified_gmt":"2018-08-04T10:20:19","slug":"le-theme-de-la-miku-expo-2018-en-europe-devoile","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-theme-de-la-miku-expo-2018-en-europe-devoile\/","title":{"rendered":"Le th\u00e8me de la Miku Expo 2018 en Europe d\u00e9voil\u00e9 !"},"content":{"rendered":"<p>Que les fans europ\u00e9ens de Vocaloid se r\u00e9jouissent, le th\u00e8me de la <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Es\/82\/miku-expo\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Miku Expo<\/a> 2018 en Europe a \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9 ! <\/p>\n<p>La chanson pr\u00e9sent\u00e9e se nomme <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/199152\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Music Like Magic!<\/a> et a \u00e9t\u00e9 compos\u00e9e par <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/58\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">OSTER Project<\/a>, qui est chant\u00e9e par <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Miku Hatsune<\/a>.<\/p>\n<p>Il est possible d\u2019\u00e9couter la chanson en int\u00e9gralit\u00e9 sur <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCJwGWV914kBlV4dKRn7AEFA\">la cha\u00eene YouTube officielle de Miku Hatsune<\/a> ci-dessous.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/jrBzSRiXuvo?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Les membres de Miku Expo ont aussi lanc\u00e9 une vid\u00e9o promotionnelle pour la Miku Expo 2018 en Europe, qu\u2019il est possible de visionner ci-apr\u00e8s. <\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/WsC2cQw4-A0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>\u00c9galement, l\u2019\u00e9quipe a relay\u00e9 ces informations sur son compte Twitter officiel et semble tout aussi enthousiaste que nous en ce qui concerne l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement ! <\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MIKUEXPO2018?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MIKUEXPO2018<\/a> EUROPE Theme Song: &quot;Music Like Magic! feat. Hatsune Miku&quot; by OSTER Project!!! ?\u2728\u2728<br \/>We&#39;re so excited for December! See you soon ???<br \/>Tickets available now: <a href=\"https:\/\/t.co\/vqSVA75q3y\">https:\/\/t.co\/vqSVA75q3y<\/a><a href=\"https:\/\/t.co\/XhS3EauHW8\">https:\/\/t.co\/XhS3EauHW8<\/a><\/p>\n<p>&mdash; MIKU EXPO 2018 (@mikuexpo) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/mikuexpo\/status\/1024571435396689921?ref_src=twsrc%5Etfw\">August 1, 2018<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Petit rappel, des billets sont toujours mis en vente pour  les dates de Paris, Cologne et Londres, mais ils partent vite donc assurez-vous  <a href=\"https:\/\/mikuexpo.com\/europe2018\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">de les acheter ici  <\/a>!<\/p>\n<h3>Sources<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/mikuexpo.com\/europe2018\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Site officiel de la Miku Expo<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCJwGWV914kBlV4dKRn7AEFA\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Cha\u00eene YouTube officielle de Miku Hatsune<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Que les fans europ\u00e9ens de Vocaloid se r\u00e9jouissent, le th\u00e8me de la Miku Expo 2018 en Europe a \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9 ! La chanson pr\u00e9sent\u00e9e se nomme Music Like Magic! et a \u00e9t\u00e9 compos\u00e9e par OSTER Project, qui est chant\u00e9e par Miku Hatsune. Il est possible d\u2019\u00e9couter la chanson en int\u00e9gralit\u00e9 sur la cha\u00eene YouTube officielle &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":159,"featured_media":178620,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2439,2442],"tags":[3669,3555,3691,3690],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Le th\u00e8me de la Miku Expo 2018 en Europe d\u00e9voil\u00e9 ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-theme-de-la-miku-expo-2018-en-europe-devoile\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Le th\u00e8me de la Miku Expo 2018 en Europe d\u00e9voil\u00e9 ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Que les fans europ\u00e9ens de Vocaloid se r\u00e9jouissent, le th\u00e8me de la Miku Expo 2018 en Europe a \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9 ! La chanson pr\u00e9sent\u00e9e se nomme Music Like Magic! et a \u00e9t\u00e9 compos\u00e9e par OSTER Project, qui est chant\u00e9e par Miku Hatsune. Il est possible d\u2019\u00e9couter la chanson en int\u00e9gralit\u00e9 sur la cha\u00eene YouTube officielle &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-theme-de-la-miku-expo-2018-en-europe-devoile\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-08-04T10:20:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Featured-Image-Miku-Expo-Europe-Theme.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MillyAqualine\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-theme-de-la-miku-expo-2018-en-europe-devoile\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Featured-Image-Miku-Expo-Europe-Theme.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Featured-Image-Miku-Expo-Europe-Theme.png\",\"width\":660,\"height\":330,\"caption\":\"Featured Image Miku Expo Europe Theme\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-theme-de-la-miku-expo-2018-en-europe-devoile\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-theme-de-la-miku-expo-2018-en-europe-devoile\/\",\"name\":\"Le th\u00e8me de la Miku Expo 2018 en Europe d\u00e9voil\u00e9 ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-theme-de-la-miku-expo-2018-en-europe-devoile\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-08-04T10:20:19+00:00\",\"dateModified\":\"2018-08-04T10:20:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-theme-de-la-miku-expo-2018-en-europe-devoile\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-theme-de-la-miku-expo-2018-en-europe-devoile\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-theme-de-la-miku-expo-2018-en-europe-devoile\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Le th\u00e8me de la Miku Expo 2018 en Europe d\u00e9voil\u00e9 !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\",\"name\":\"MillyAqualine\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"MillyAqualine\"},\"description\":\"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Le th\u00e8me de la Miku Expo 2018 en Europe d\u00e9voil\u00e9 ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-theme-de-la-miku-expo-2018-en-europe-devoile\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Le th\u00e8me de la Miku Expo 2018 en Europe d\u00e9voil\u00e9 ! - VNN","og_description":"Que les fans europ\u00e9ens de Vocaloid se r\u00e9jouissent, le th\u00e8me de la Miku Expo 2018 en Europe a \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9 ! La chanson pr\u00e9sent\u00e9e se nomme Music Like Magic! et a \u00e9t\u00e9 compos\u00e9e par OSTER Project, qui est chant\u00e9e par Miku Hatsune. Il est possible d\u2019\u00e9couter la chanson en int\u00e9gralit\u00e9 sur la cha\u00eene YouTube officielle &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-theme-de-la-miku-expo-2018-en-europe-devoile\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-08-04T10:20:19+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Featured-Image-Miku-Expo-Europe-Theme.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"MillyAqualine","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-theme-de-la-miku-expo-2018-en-europe-devoile\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Featured-Image-Miku-Expo-Europe-Theme.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Featured-Image-Miku-Expo-Europe-Theme.png","width":660,"height":330,"caption":"Featured Image Miku Expo Europe Theme"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-theme-de-la-miku-expo-2018-en-europe-devoile\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-theme-de-la-miku-expo-2018-en-europe-devoile\/","name":"Le th\u00e8me de la Miku Expo 2018 en Europe d\u00e9voil\u00e9 ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-theme-de-la-miku-expo-2018-en-europe-devoile\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-08-04T10:20:19+00:00","dateModified":"2018-08-04T10:20:19+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-theme-de-la-miku-expo-2018-en-europe-devoile\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-theme-de-la-miku-expo-2018-en-europe-devoile\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-theme-de-la-miku-expo-2018-en-europe-devoile\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Le th\u00e8me de la Miku Expo 2018 en Europe d\u00e9voil\u00e9 !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272","name":"MillyAqualine","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","caption":"MillyAqualine"},"description":"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/178781"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/159"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=178781"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/178781\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/178620"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=178781"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=178781"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=178781"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}