{"id":178796,"date":"2018-08-05T11:37:17","date_gmt":"2018-08-05T15:37:17","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=178796"},"modified":"2018-08-05T11:37:17","modified_gmt":"2018-08-05T15:37:17","slug":"ia-anglais-c-et-kizuna-akari-nommees-pour-les-30eme-vector-proregi-awards","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-anglais-c-et-kizuna-akari-nommees-pour-les-30eme-vector-proregi-awards\/","title":{"rendered":"IA Anglais C et Kizuna Akari nomm\u00e9es pour les 30\u00e8me Vector ProRegi Awards !"},"content":{"rendered":"<p><strong>Que sont les Vector ProRegi Awards ?<\/strong><\/p>\n<p>Les Vector ProRegi Awards bi-annuelles sont organis\u00e9s dans le but de savoir quel logiciel t\u00e9l\u00e9chargeable du magasin Vector est le plus populaire, et le gagnant du Grand Prix est choisi par le public par le biais d\u2019un vote.<\/p>\n<p>Les candidats ne peuvent \u00eatre que des produits qui sont sortis pendant la m\u00eame moiti\u00e9 de l\u2019ann\u00e9e durant laquelle se tient la remise des prix.<\/p>\n<p><strong>P\u00e9riode de la Campagne<\/strong><\/p>\n<p>La p\u00e9riode des votes commence le jeudi 26 juillet 2018 \u00e0 15h et finit le jeudi 9 ao\u00fbt 2018 \u00e0 15h.<\/p>\n<p>L\u2019annonce du Grand Prize se tiendra le jeudi 16 ao\u00fbt 2018.<\/p>\n<p>Veuillez noter que m\u00eame si vous pouvez voter pour plus d\u2019un logiciel, il ne sera possible de voter pour un m\u00eame logiciel qu\u2019une fois par personne.<\/p>\n<p><strong>Votes et R\u00e9duction sp\u00e9ciale<\/strong><\/p>\n<p>Pendant la dur\u00e9e de la campagne, vous pouvez voter pour le logiciel de votre choix, mais vous pouvez aussi les acheter \u00e0 un prix r\u00e9duit sp\u00e9cial.<\/p>\n<p>IA Anglais C est disponible au prix sp\u00e9cial de 7290 JPY (~ 56,50 \u20ac).<\/p>\n<p>VOCALOID 4 Kizuna Akari est disponible au prix sp\u00e9cial de 7776 JPY (~ 60,50 \u20ac).<\/p>\n<p>Pour plus d\u2019informations \u00e0 propos de la mani\u00e8re de voter ou acheter les logiciels \u00e0 prix r\u00e9duit, jetez un \u0153il aux guides ci-dessous.<\/p>\n<p><strong>Comment Voter<\/strong><\/p>\n<p>Vous pouvez voter pour le logiciel de votre choix ou avoir des r\u00e9ductions pour ceux-ci\u00a0<a href=\"https:\/\/pcshop.vector.co.jp\/service\/special\/award\/#16\">ici<\/a>. La partie Section Cr\u00e9ateur de la page doit ressembler \u00e0 \u00e7a :<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-178082 size-full tie-appear aligncenter\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Vector-Awards-Creator-Division.png\" alt=\"Image of the Vector Awards Creator Division\" width=\"1000\" height=\"576\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Vector-Awards-Creator-Division.png 1000w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Vector-Awards-Creator-Division-300x173.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Vector-Awards-Creator-Division-800x461.png 800w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><\/p>\n<p>Pour voter, cliquez sur le bouton vert \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du logiciel pour lequel vous souhaitez voter.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-178585 size-full tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Voting-Window.png\" alt=\"Vector Awards Voting Window\" width=\"436\" height=\"567\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Voting-Window.png 436w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Voting-Window-231x300.png 231w\" sizes=\"(max-width: 436px) 100vw, 436px\" \/><\/p>\n<p>Sur l\u2019\u00e9cran suivant, il y aura un message de confirmation et un court formulaire \u00e0 remplir.<\/p>\n<p>Vous pouvez entrer votre surnom dans le premier champ, et un commentaire d\u2019une longueur maximum de 100 caract\u00e8res dans le second champ.<\/p>\n<p>Pour soumettre votre surnom et votre commentaire, cliquez sur le bouton de gauche.<\/p>\n<p>Veuillez noter que la compagnie peut poster publiquement sur leur site le surnom et le commentaire que vous avez soumis.<\/p>\n<p><strong>Comment Acheter<\/strong><\/p>\n<p>Vous pouvez obtenir le logiciel de votre choix \u00e0 prix r\u00e9duit\u00a0<a href=\"https:\/\/pcshop.vector.co.jp\/service\/special\/award\/#16\">ici<\/a>\u00a0en cliquant sur le bouton rouge pr\u00e8s du logiciel, ce qui vous emm\u00e8nera \u00e0 l\u2019entr\u00e9e du catalogue du logiciel que vous avez s\u00e9lectionn\u00e9.<\/p>\n<p>Vous pouvez aussi <a href=\"https:\/\/pcshop.vector.co.jp\/service\/\">visiter directement le magasin Vector PC<\/a> et chercher le produit que vous souhaitez acheter.<\/p>\n<p>Pour ajouter l\u2019objet dans votre panier, cliquez sur le bouton jaune avec l\u2019ic\u00f4ne de panier bleue.<\/p>\n<p>Voici un exemple pour Kizuna Akari :<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-178094 size-full tie-appear aligncenter\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Vector-Awards-Kizuna-Akari-Catalog-Entry.png\" alt=\"Image of the Vector Awards Kizuna Akari Catalog Entry\" width=\"705\" height=\"150\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Vector-Awards-Kizuna-Akari-Catalog-Entry.png 705w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Vector-Awards-Kizuna-Akari-Catalog-Entry-300x64.png 300w\" sizes=\"(max-width: 705px) 100vw, 705px\" \/><\/p>\n<p><strong>Sources<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/pcshop.vector.co.jp\/service\/special\/award\/\">Page de r\u00e9compenses du magasin Vector PC<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Que sont les Vector ProRegi Awards ? Les Vector ProRegi Awards bi-annuelles sont organis\u00e9s dans le but de savoir quel logiciel t\u00e9l\u00e9chargeable du magasin Vector est le plus populaire, et le gagnant du Grand Prix est choisi par le public par le biais d\u2019un vote. Les candidats ne peuvent \u00eatre que des produits qui sont &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":178574,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2443],"tags":[3350,3331],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>IA Anglais C et Kizuna Akari nomm\u00e9es pour les 30\u00e8me Vector ProRegi Awards ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-anglais-c-et-kizuna-akari-nommees-pour-les-30eme-vector-proregi-awards\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"IA Anglais C et Kizuna Akari nomm\u00e9es pour les 30\u00e8me Vector ProRegi Awards ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Que sont les Vector ProRegi Awards ? Les Vector ProRegi Awards bi-annuelles sont organis\u00e9s dans le but de savoir quel logiciel t\u00e9l\u00e9chargeable du magasin Vector est le plus populaire, et le gagnant du Grand Prix est choisi par le public par le biais d\u2019un vote. Les candidats ne peuvent \u00eatre que des produits qui sont &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-anglais-c-et-kizuna-akari-nommees-pour-les-30eme-vector-proregi-awards\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-08-05T15:37:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Featured-Image-Vector-Awards.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-anglais-c-et-kizuna-akari-nommees-pour-les-30eme-vector-proregi-awards\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Featured-Image-Vector-Awards.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Featured-Image-Vector-Awards.png\",\"width\":660,\"height\":330,\"caption\":\"Featured Image Vector Awards\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-anglais-c-et-kizuna-akari-nommees-pour-les-30eme-vector-proregi-awards\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-anglais-c-et-kizuna-akari-nommees-pour-les-30eme-vector-proregi-awards\/\",\"name\":\"IA Anglais C et Kizuna Akari nomm\u00e9es pour les 30\u00e8me Vector ProRegi Awards ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-anglais-c-et-kizuna-akari-nommees-pour-les-30eme-vector-proregi-awards\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-08-05T15:37:17+00:00\",\"dateModified\":\"2018-08-05T15:37:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-anglais-c-et-kizuna-akari-nommees-pour-les-30eme-vector-proregi-awards\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-anglais-c-et-kizuna-akari-nommees-pour-les-30eme-vector-proregi-awards\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-anglais-c-et-kizuna-akari-nommees-pour-les-30eme-vector-proregi-awards\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"IA Anglais C et Kizuna Akari nomm\u00e9es pour les 30\u00e8me Vector ProRegi Awards !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"IA Anglais C et Kizuna Akari nomm\u00e9es pour les 30\u00e8me Vector ProRegi Awards ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-anglais-c-et-kizuna-akari-nommees-pour-les-30eme-vector-proregi-awards\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"IA Anglais C et Kizuna Akari nomm\u00e9es pour les 30\u00e8me Vector ProRegi Awards ! - VNN","og_description":"Que sont les Vector ProRegi Awards ? Les Vector ProRegi Awards bi-annuelles sont organis\u00e9s dans le but de savoir quel logiciel t\u00e9l\u00e9chargeable du magasin Vector est le plus populaire, et le gagnant du Grand Prix est choisi par le public par le biais d\u2019un vote. Les candidats ne peuvent \u00eatre que des produits qui sont &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-anglais-c-et-kizuna-akari-nommees-pour-les-30eme-vector-proregi-awards\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-08-05T15:37:17+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Featured-Image-Vector-Awards.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-anglais-c-et-kizuna-akari-nommees-pour-les-30eme-vector-proregi-awards\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Featured-Image-Vector-Awards.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Featured-Image-Vector-Awards.png","width":660,"height":330,"caption":"Featured Image Vector Awards"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-anglais-c-et-kizuna-akari-nommees-pour-les-30eme-vector-proregi-awards\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-anglais-c-et-kizuna-akari-nommees-pour-les-30eme-vector-proregi-awards\/","name":"IA Anglais C et Kizuna Akari nomm\u00e9es pour les 30\u00e8me Vector ProRegi Awards ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-anglais-c-et-kizuna-akari-nommees-pour-les-30eme-vector-proregi-awards\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-08-05T15:37:17+00:00","dateModified":"2018-08-05T15:37:17+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-anglais-c-et-kizuna-akari-nommees-pour-les-30eme-vector-proregi-awards\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-anglais-c-et-kizuna-akari-nommees-pour-les-30eme-vector-proregi-awards\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-anglais-c-et-kizuna-akari-nommees-pour-les-30eme-vector-proregi-awards\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"IA Anglais C et Kizuna Akari nomm\u00e9es pour les 30\u00e8me Vector ProRegi Awards !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/178796"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=178796"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/178796\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/178574"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=178796"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=178796"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=178796"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}