{"id":153419,"date":"2017-12-10T17:16:42","date_gmt":"2017-12-10T22:16:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=153419"},"modified":"2017-12-11T15:48:17","modified_gmt":"2017-12-11T20:48:17","slug":"hatsune-miku-doku-the-world-is-mine-von-ann-oren-im-kino-in-frankfurt-am-main","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-doku-the-world-is-mine-von-ann-oren-im-kino-in-frankfurt-am-main\/","title":{"rendered":"Hatsune Miku Doku &#8222;The World is Mine&#8220; von Ann Oren im Kino in Frankfurt am Main!"},"content":{"rendered":"<p>Im Rahmen der &#8222;<a href=\"http:\/\/www.b3biennale.de\/\">B3 Biennale des bewegten Bildes<\/a>&#8220; wurde am 30.11.2017 im &#8222;Cinema&#8220; Frankfurt ein Dokumentarfilm der Filmproduzentin Ann Oren \u00fcber Hatsune Miku und deren Fankultur gezeigt.<\/p>\n<p>Das konnte ich mir nicht entgehen lassen, da die Auff\u00fchrung dar\u00fcber hinaus in Gegenwart der Regisseurin stattfand! Mit dem Zug in Frankfurt am Main angekommen, hatte ich zun\u00e4chst ein wenig M\u00fche, das kleine aber stilvolle Kino &#8222;Cinema&#8220; zu finden. Doch zum Gl\u00fcck kam ich rechtzeitig dort an. Die Zeit bis zum Einlass hat dann sogar noch f\u00fcr ein kleines Getr\u00e4nk zur St\u00e4rkung gereicht.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-153433 size-large\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0025-576x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"576\" height=\"1024\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0025-576x1024.jpg 576w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0025-169x300.jpg 169w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0025.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 576px) 100vw, 576px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Ich war sehr aufgeregt, als es endlich los ging. W\u00e4hrend der Vorf\u00fchrung habe ich ein paar Schnappsch\u00fcsse erhaschen k\u00f6nnen, die euch hoffentlich schon einmal einen kleinen Eindruck vom Film vermitteln k\u00f6nnen:<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-153419 gallery-columns-3 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-doku-the-world-is-mine-von-ann-oren-im-kino-in-frankfurt-am-main\/img-20171130-wa0022\/'><img width=\"169\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0022-169x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0022-169x300.jpg 169w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0022-576x1024.jpg 576w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0022.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-doku-the-world-is-mine-von-ann-oren-im-kino-in-frankfurt-am-main\/img-20171130-wa0024\/'><img width=\"169\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0024-169x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0024-169x300.jpg 169w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0024-576x1024.jpg 576w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0024.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-doku-the-world-is-mine-von-ann-oren-im-kino-in-frankfurt-am-main\/img-20171130-wa0021\/'><img width=\"169\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0021-169x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0021-169x300.jpg 169w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0021-576x1024.jpg 576w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0021.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-doku-the-world-is-mine-von-ann-oren-im-kino-in-frankfurt-am-main\/img-20171130-wa0007\/'><img width=\"169\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0007-169x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0007-169x300.jpg 169w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0007-576x1024.jpg 576w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0007.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-doku-the-world-is-mine-von-ann-oren-im-kino-in-frankfurt-am-main\/img-20171130-wa0019\/'><img width=\"169\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0019-169x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0019-169x300.jpg 169w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0019-576x1024.jpg 576w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0019.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-doku-the-world-is-mine-von-ann-oren-im-kino-in-frankfurt-am-main\/img-20171130-wa0023\/'><img width=\"169\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0023-169x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0023-169x300.jpg 169w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0023-576x1024.jpg 576w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0023.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Die Produzentin Ann Oren, im Film selbst auch Hauptdarstellerin im Miku-Cosplay, f\u00fchrte den Zuschauer mit ihrer Dokumentation auf suggestiv-kreative Art und Weise &#8211; und durch eine scheinbar willk\u00fcrliche, verwirrende Aneinanderreihung von Erlebnissen &#8211; in Tokyos &#8222;Otaku Subkultur&#8220;. Der Film wirkte auf mich zunehmend wie ein Traum aus Bildern und Szenen, in dem Realit\u00e4t und Fantasie kaum noch voneinander zu unterscheiden waren. Unterst\u00fctzt wurde dieser Eindruck zudem durch h\u00e4ufige Zitate sowie Ausschnitte aus Texten von Mikusongs, wie zum Beispiel aus &#8222;<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/2925\">Disappearance of Hatsune Muku -DEAD END-<\/a>&#8222;.<\/p>\n<p>Ann Oren besuchte in Japan unter anderem Konzerte der virtuellen Popdiva und lernte viele andere Miku-Fans kennen, die unterschiedlicher kaum sein konnten. Der Film nahm die Zuschauer mit auf eine Reise zu vielen verschiedenen Schaupl\u00e4tzen in Tokyo und zu vielen interessanten Menschen innerhalb der Miku-Szene, die eines gemeinsam hatten: Ihre Leidenschaft f\u00fcr Hatsune Miku. Egal, ob es sich um Cosplayer, Musikproduzenten, Hobby-Konzertveranstalter, Mitarbeiter von Cosplayshops oder wen auch immer handelte. Die Produzentin vermittelte in ihrem Film sehr gut ihre Eindr\u00fccke und Stimmungen, die sich\u00a0 von Euphorie und Neugier zu Beginn immer mehr auch in Richtung Einsamkeit und Liebeskummer entwickelten. Ich fand die Dokumentation sehr ber\u00fchrend und authentisch.<\/p>\n<p>Wem meine Bilder oben noch nicht reichen, kann sich auf Vimeo <a href=\"https:\/\/vimeo.com\/145136545\">diesen Trailer<\/a> ansehen.<\/p>\n<p>Nach dem Film kam es wie angek\u00fcndigt zu dem Q&amp;A mit der Produzentin Ann Oren.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-153521 size-large\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0020-1024x576.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"348\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0020-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0020-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0020.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Anschlie\u00dfend konnte ich sogar noch ein kleines &#8222;Privat-Interview&#8220; f\u00fchren.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-153533 size-large aligncenter\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0012-576x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"576\" height=\"1024\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0012-576x1024.jpg 576w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0012-169x300.jpg 169w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG-20171130-WA0012.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 576px) 100vw, 576px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Hierbei konnte ich erfahren, dass sich die Regisseurin dreimal \u00e0 zwei Wochen f\u00fcr ihre Dokumentation in Japan aufgehalten hat. Die urspr\u00fcnglich aus Israel stammende Produzentin lebt derzeit abwechselnd in den USA und in Berlin, ein Interview war jedoch nur auf Englisch m\u00f6glich. Hierbei verriet sie, dass sie sich im Laufe ihres Aufenthalts zunehmend von der japanischen Fangemeinde distanzierte, da sich diese in ihren kollektiven Fantasien rund um Hatsune Miku verliere und Cosplayer nur noch als eine Verk\u00f6rperung der VOCALOIDs und nicht mehr als Individuen oder reale Menschen sehe. So scheiterte zum Beispiel eine Liebesbeziehung der Protagonistin mit einem japanischen Miku-Fan, da er in ihr nur eine Inkarnation von Hatsune Miku sah und sich kaum f\u00fcr sie selbst interessierte.<\/p>\n<p>Der Kult um die Cyberdiva Miku treibe laut Ann Oren in der japanischen Miku Fangemeinde zum Teil skurrile Bl\u00fcten: So sei es zum Beispiel verrufen, Miku auch nur im geringsten auf sexuelle Art und Weise darzustellen. Die ewig 17-j\u00e4hrige gelte dort als asexuell. Au\u00dferdem gebe es strenge Regeln, was den Verkauf von Outfits an Miku-Cosplayer betreffe: Sucht jemand zum Beispiel nach alternativer Kleidung f\u00fcr ein Miku-Cosplay, wird es ihm verweigert, ein Cosplay zu kaufen, das kein Miku-Design ist! Miku werde dort nahezu wie eine Heilige, als ein unantastbares Idol behandelt.<\/p>\n<p>F\u00fcr mich war es ein sehr interessanter Film und ein tolles Erlebnis! Gerne wieder!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Im Rahmen der &#8222;B3 Biennale des bewegten Bildes&#8220; wurde am 30.11.2017 im &#8222;Cinema&#8220; Frankfurt ein Dokumentarfilm der Filmproduzentin Ann Oren \u00fcber Hatsune Miku und deren Fankultur gezeigt. Das konnte ich mir nicht entgehen lassen, da die Auff\u00fchrung dar\u00fcber hinaus in Gegenwart der Regisseurin stattfand! Mit dem Zug in Frankfurt am Main angekommen, hatte ich zun\u00e4chst &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":150,"featured_media":153420,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2552,2550,2548],"tags":[3207,3450],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hatsune Miku Doku &quot;The World is Mine&quot; von Ann Oren im Kino in Frankfurt am Main! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-doku-the-world-is-mine-von-ann-oren-im-kino-in-frankfurt-am-main\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hatsune Miku Doku &quot;The World is Mine&quot; von Ann Oren im Kino in Frankfurt am Main! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Im Rahmen der &#8222;B3 Biennale des bewegten Bildes&#8220; wurde am 30.11.2017 im &#8222;Cinema&#8220; Frankfurt ein Dokumentarfilm der Filmproduzentin Ann Oren \u00fcber Hatsune Miku und deren Fankultur gezeigt. Das konnte ich mir nicht entgehen lassen, da die Auff\u00fchrung dar\u00fcber hinaus in Gegenwart der Regisseurin stattfand! Mit dem Zug in Frankfurt am Main angekommen, hatte ich zun\u00e4chst &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-doku-the-world-is-mine-von-ann-oren-im-kino-in-frankfurt-am-main\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/espeona.wulf\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-12-10T22:16:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-12-11T20:48:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/VNN-Bild-1024x512.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"512\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Espeona\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-doku-the-world-is-mine-von-ann-oren-im-kino-in-frankfurt-am-main\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/VNN-Bild.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/VNN-Bild.jpg\",\"width\":15591,\"height\":7795},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-doku-the-world-is-mine-von-ann-oren-im-kino-in-frankfurt-am-main\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-doku-the-world-is-mine-von-ann-oren-im-kino-in-frankfurt-am-main\/\",\"name\":\"Hatsune Miku Doku \\\"The World is Mine\\\" von Ann Oren im Kino in Frankfurt am Main! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-doku-the-world-is-mine-von-ann-oren-im-kino-in-frankfurt-am-main\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-12-10T22:16:42+00:00\",\"dateModified\":\"2017-12-11T20:48:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/26fa766e2e8a71d66077186f7b3704ba\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-doku-the-world-is-mine-von-ann-oren-im-kino-in-frankfurt-am-main\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-doku-the-world-is-mine-von-ann-oren-im-kino-in-frankfurt-am-main\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-doku-the-world-is-mine-von-ann-oren-im-kino-in-frankfurt-am-main\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Hatsune Miku Doku &#8222;The World is Mine&#8220; von Ann Oren im Kino in Frankfurt am Main!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/26fa766e2e8a71d66077186f7b3704ba\",\"name\":\"Espeona\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2caed80c48c94c7b135cc951093169e9?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2caed80c48c94c7b135cc951093169e9?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Espeona\"},\"description\":\"UTAU User seit Anfang 2015. Arbeitet mit (unter anderem Deutschen) UTAUs wie Ran Kitsune. Journalist f\u00fcr VNN seit August 2017.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/espeona.wulf\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC4K-VkyEb66nSyro785qyMA\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/espeona\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Hatsune Miku Doku \"The World is Mine\" von Ann Oren im Kino in Frankfurt am Main! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-doku-the-world-is-mine-von-ann-oren-im-kino-in-frankfurt-am-main\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Hatsune Miku Doku \"The World is Mine\" von Ann Oren im Kino in Frankfurt am Main! - VNN","og_description":"Im Rahmen der &#8222;B3 Biennale des bewegten Bildes&#8220; wurde am 30.11.2017 im &#8222;Cinema&#8220; Frankfurt ein Dokumentarfilm der Filmproduzentin Ann Oren \u00fcber Hatsune Miku und deren Fankultur gezeigt. Das konnte ich mir nicht entgehen lassen, da die Auff\u00fchrung dar\u00fcber hinaus in Gegenwart der Regisseurin stattfand! Mit dem Zug in Frankfurt am Main angekommen, hatte ich zun\u00e4chst &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-doku-the-world-is-mine-von-ann-oren-im-kino-in-frankfurt-am-main\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/espeona.wulf","article_published_time":"2017-12-10T22:16:42+00:00","article_modified_time":"2017-12-11T20:48:17+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":512,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/VNN-Bild-1024x512.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Espeona","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-doku-the-world-is-mine-von-ann-oren-im-kino-in-frankfurt-am-main\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/VNN-Bild.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/VNN-Bild.jpg","width":15591,"height":7795},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-doku-the-world-is-mine-von-ann-oren-im-kino-in-frankfurt-am-main\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-doku-the-world-is-mine-von-ann-oren-im-kino-in-frankfurt-am-main\/","name":"Hatsune Miku Doku \"The World is Mine\" von Ann Oren im Kino in Frankfurt am Main! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-doku-the-world-is-mine-von-ann-oren-im-kino-in-frankfurt-am-main\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-12-10T22:16:42+00:00","dateModified":"2017-12-11T20:48:17+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/26fa766e2e8a71d66077186f7b3704ba"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-doku-the-world-is-mine-von-ann-oren-im-kino-in-frankfurt-am-main\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-doku-the-world-is-mine-von-ann-oren-im-kino-in-frankfurt-am-main\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-doku-the-world-is-mine-von-ann-oren-im-kino-in-frankfurt-am-main\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Hatsune Miku Doku &#8222;The World is Mine&#8220; von Ann Oren im Kino in Frankfurt am Main!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/26fa766e2e8a71d66077186f7b3704ba","name":"Espeona","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2caed80c48c94c7b135cc951093169e9?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2caed80c48c94c7b135cc951093169e9?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Espeona"},"description":"UTAU User seit Anfang 2015. Arbeitet mit (unter anderem Deutschen) UTAUs wie Ran Kitsune. Journalist f\u00fcr VNN seit August 2017.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/espeona.wulf","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC4K-VkyEb66nSyro785qyMA"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/espeona\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/153419"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/150"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=153419"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/153419\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/153420"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=153419"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=153419"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=153419"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}