{"id":108266,"date":"2017-06-18T12:29:45","date_gmt":"2017-06-18T16:29:45","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=108266\/"},"modified":"2017-06-18T12:35:38","modified_gmt":"2017-06-18T16:35:38","slug":"comienza-nueva-campana-aeon-de-miku-en-japon","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienza-nueva-campana-aeon-de-miku-en-japon\/","title":{"rendered":"\u00a1Comienza nueva campa\u00f1a por el 10\u00b0 aniversario de Miku en Jap\u00f3n!"},"content":{"rendered":"<p>Si se trata de Miku y su d\u00e9cimo aniversario, Jap\u00f3n est\u00e1 dispuesto a tirar la casa por la ventana. \u00a1El primer evento del titulado \u00ab<a href=\"http:\/\/miku10thparty.jp\/\">PPP-Party por el 10 aniversario de Hatsune Miku<\/a>\u00bb se realizar\u00e1 en los centros comerciales AEON comenzando este fin de semana en <a href=\"http:\/\/www.aeon-laketown.jp\/en\/\">LakeTown<\/a>!<\/p>\n<p>Durante esta campa\u00f1a los fans podr\u00e1n adquirir diferentes productos exclusivos como un libro de ilustraciones titulado \u00abThanX\u00bb que mostrar\u00e1 los trabajos de diez talentosos ilustradores adem\u00e1s de coleccionables basados en las mismas ilustraciones. Tambi\u00e9n se encuentran en la agenda presentaciones DJ de varios productores VOCALOID populares, \u00a1incluso hay una <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/T\/267\/mikudayo\">Mikudayo<\/a> de 3 metros de alto!<\/p>\n<h3>Libro de ilustraciones<\/h3>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-107381 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Miku_Thanx_Album.jpg\" alt=\"\" width=\"477\" height=\"477\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Miku_Thanx_Album.jpg 500w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Miku_Thanx_Album-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Miku_Thanx_Album-300x300.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 477px) 100vw, 477px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\uffe52,800 JPY ($28 d\u00f3lares americanos [USD] aproximadamente.)<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Este 17 y 18 de Junio, el evento tiene ofrecer\u00e1 un libro de ilustraciones con el trabajo de diez diferentes artistas. En el mismo podr\u00e1n encontrar columnas de los mismos artistas relatando an\u00e9cdotas, como fue que descubrieron a Miku o consejos para los futuros artistas que quieran dibujar a Miku.<\/p>\n<p>\u00abThanX\u00bb es un juego de palabras donde la \u00abX\u00bb adem\u00e1s de representar el n\u00famero 10 en romano, tambi\u00e9n simboliza el sentimiento de \u00abcruzar\u00bb; a trav\u00e9s de Miku, los caminos de muchas personas se han cruzado, muchas amistades se han formado, cruzando incluso las barreras de cultura y lenguaje. La \u00abPPP-Party\u00bb no es s\u00f3lo otra celebraci\u00f3n m\u00e1s para Miku, es una fiesta de agradecimiento a\u00a0nuestra diva digital y todo lo que ha logrado sus fans alrededor del mundo. &lt;3<\/p>\n<p>Los artistas que participaron son:<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2078\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Nidy-2D-<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2688\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">BUZZ<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/39704\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u732b\u9b5a (Nekosakana)<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/4765\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ODESSA<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/12949\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Rella<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/3013\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">wogura<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/11533\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u30bd\u30a6\u30ce (Souno)<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/7601\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u6182 (Yuu)<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/pocopoco_cc\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u96ea\u4e43\u305f\u307e\u3054(Yukino Tamago)<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.pixiv.net\/member.php?id=1752240\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u67da\u6728\u304d\u3072\u308d(Yuzuki Kihiro)<\/a> [<a href=\"http:\/\/zmentalyunkel.tumblr.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Tumblr Blog<\/a>]\n<h3>Otros productos<\/h3>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-108266 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Niddy_Shirt.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Niddy_Shirt-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Niddy_Shirt-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Niddy_Shirt-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Niddy_Shirt.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: center;\">Ilustraci\u00f3n por Nidy-2D-<\/p>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-108266 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Wagura_Shirt.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Wagura_Shirt-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Wagura_Shirt-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Wagura_Shirt-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Wagura_Shirt.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: center;\">Ilustraci\u00f3n por wogura<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Playeras con dise\u00f1o (2 modelos)<\/strong><br \/>\n\uffe53,500 JPY c\/u (~$35 USD)<\/p>\n<div id='gallery-6' class='gallery galleryid-108266 gallery-columns-3 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Folders_4.jpg'><img width=\"300\" height=\"192\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Folders_4-300x192.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Folders_4-300x192.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Folders_4.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Folders_5.jpg'><img width=\"300\" height=\"192\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Folders_5-300x192.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Folders_5-300x192.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Folders_5.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Folders_1.jpg'><img width=\"300\" height=\"192\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Folders_1-300x192.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Folders_1-300x192.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Folders_1.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Folders_3.jpg'><img width=\"300\" height=\"192\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Folders_3-300x192.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Folders_3-300x192.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Folders_3.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Folders_2.jpg'><img width=\"300\" height=\"192\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Folders_2-300x192.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Folders_2-300x192.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Folders_2.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: center;\"><strong> Carpetas de archivos (10 m0delos)<\/strong><br \/>\n\uffe5350 JPY c\/u (~$3.50 USD)<br \/>\n<em>Tama\u00f1o A4, muestran las obras de los 10 artistas de ThanX<\/em><\/p>\n<div id='gallery-8' class='gallery galleryid-108266 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Bottle.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Bottle-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Bottle-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Bottle-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Bottle.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: center;\">Ilustraci\u00f3n por \u96ea\u4e43\u305f\u307e\u3054 (Yukino Tamago)<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Botella transparente de 600mL<\/strong><br \/>\n\uffe51,200 JPY (~$12 USD)<\/p>\n<div id='gallery-10' class='gallery galleryid-108266 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Wallscroll_Buzz.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Wallscroll_Buzz-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Wallscroll_Buzz-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Wallscroll_Buzz-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Wallscroll_Buzz.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: center;\">Ilustraci\u00f3n por BUZZ<\/p>\n<div id='gallery-12' class='gallery galleryid-108266 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Wallscroll_2.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Wallscroll_2-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Wallscroll_2-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Wallscroll_2-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Wallscroll_2.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: center;\">Ilustraci\u00f3n por \u6182 (Yu)<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Pergamino de piel tama\u00f1o B2 (2 modelos)<\/strong><br \/>\n\uffe52,800 JPY c\/u (~$28 USD)<\/p>\n<div id='gallery-14' class='gallery galleryid-108266 gallery-columns-1 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Pins.jpg'><img width=\"500\" height=\"375\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Pins.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Pins.jpg 500w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Pins-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Botones met\u00e1licos (10 modelos)<\/strong><br \/>\n\uffe5400 JPY c\/u (~$4 USD)<br \/>\n<em>56mm de di\u00e1metro, muestran las obras de los 10 artistas de ThanX<\/em><\/p>\n<div id='gallery-16' class='gallery galleryid-108266 gallery-columns-1 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Keychains.jpg'><img width=\"500\" height=\"375\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Keychains.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Keychains.jpg 500w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Keychains-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: center;\">Ilustraci\u00f3n por \u732b\u9b5a and \u30bd\u30a6\u30ce<br \/>\n<strong>Llaveros de acr\u00edlico de 80mm (6 modelos)<\/strong><br \/>\n\uffe5800 JPY c\/u (~$8 USD)<\/p>\n<h4>\u00a1Promoci\u00f3n!<\/h4>\n<div id='gallery-18' class='gallery galleryid-108266 gallery-columns-1 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Illustration_Cards.png'><img width=\"792\" height=\"466\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Illustration_Cards.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Illustration_Cards.png 792w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Illustration_Cards-300x177.png 300w\" sizes=\"(max-width: 792px) 100vw, 792px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>\u00a1Por cada\u00a0\uffe51,000 JPY (~$10 USD) de compra en estos productos durante los d\u00edas del evento, los fans recibir\u00e1n una tarjeta con ilustraciones de \u00abThanX\u00bb de regalo! \u00a1Hay 10 disponibles y son aleatorias!<\/p>\n<h3>Siguientes eventos<\/h3>\n<p>17 y 18 de Junio en\u00a0<a href=\"http:\/\/www.aeon-laketown.jp\/en\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">AEON de LakeTown<\/a><br \/>\n24 y 25 de Junio en <a href=\"http:\/\/fukuoka-aeonmall.com\/static\/detail\/translation-en\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">AEON de Fukuoka<\/a><br \/>\n1\u00b0ro y 2 de Julio en\u00a0<a href=\"http:\/\/gion.aeonmall.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">AEON de Hiroshima Gion<\/a><br \/>\n8 y 9 de Julio en\u00a0<a href=\"http:\/\/natori-aeonmall.com\/static\/detail\/translation-en\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">AEON de Natori<\/a><br \/>\n5 y 6 de Agosto en\u00a0<a href=\"http:\/\/odaka-aeonmall.com\/static\/detail\/translation-en\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">AEON de Odaka<\/a><br \/>\n19 y 20 de Agosto en\u00a0<a href=\"http:\/\/sakaikitahanada-aeonmall.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">AEON de Sakaikita Hanada<\/a><br \/>\n1\u00b0ro al 3 de Septiembre en\u00a0<a href=\"http:\/\/makuharishintoshin-aeonmall.com\/static\/detail\/translation-en\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">AEON del Makuhari Shintoshin<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/stage_hachioujip-\u30b3\u30d4\u30fc.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-107804\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/stage_hachioujip-\u30b3\u30d4\u30fc.jpg\" alt=\"\" width=\"490\" height=\"320\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/stage_hachioujip-\u30b3\u30d4\u30fc.jpg 490w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/stage_hachioujip-\u30b3\u30d4\u30fc-300x196.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 490px) 100vw, 490px\" \/><\/a><\/p>\n<h3>Concierto DJ en LakeTown<\/h3>\n<p><strong>Artista:<\/strong> <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/38\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">HachiojiP<br \/>\n<\/a><strong>Fecha y Hora:<\/strong> Domingo 18 de Junio. 2:00-2:30 pm y 5:00-5:30 pm<br \/>\n<strong>Lugar:<\/strong>\u00a0Primer piso del centro comercial AEON en LakeTown, Mori<br \/>\n<strong>Sitio web:<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.aeon-laketown.jp\/mori\/event\/event_e79170602113637.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">http:\/\/www.aeon-laketown.jp\/mori\/event\/event_e79170602113637.html<\/a><\/p>\n<h3>Tema musical<\/h3>\n<p>Finalmente, \u00a1la canci\u00f3n para estos eventos se titula \u00ab<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/159554\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">TODAY THE FUTURE<\/a>\u00bb y fue compuesta por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/904\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Harihara Tsubasa<\/a>, mejor concocido como HarryP, y otros miembros de\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/55068\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ELS<\/a>!<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/3aF8l_iiK6g?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>La canci\u00f3n\u00a0\u00abTODAY THE FUTURE\u00bb habla acerca de como todos comenzamos la b\u00fasqueda de nuestros sue\u00f1os por nuestra cuenta, luchando y caminando solos. Pero en el camino,\u00a0finalmente nos encontramos y aprendemos a crecer con otras personas, a no tener estar solos. En \u00abTODAY THE FUTURE\u00bb, Miku tambi\u00e9n aprende esta lecci\u00f3n, y se sale en busca de sus sue\u00f1os antes abandonados con una nuevo direcci\u00f3n, aprendiendo a enfrentar el futuro con una sonrisa.<\/p>\n<p>Las ilustraciones del video corrieron a cargo de\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/13427\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u3042\u3054\u306a\u3059\u3073 (Agonasubi)<\/a>, mientras que las animaciones por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/41659\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u99ff (Shun)<\/a>, quienes traen a la vida este magn\u00edfico retrato de Miku con un PV excepcional para \u00abTODAY THE FUTURE.\u00bb<\/p>\n<hr \/>\n<p>Fuentes: <a href=\"http:\/\/miku10thparty.jp\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Sitio web oficial<\/a>, <a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2017\/05\/p1705311-1.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Reporte #1 del Blog de Piapro<\/a>, <a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2017\/05\/p1705311-1.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Reporte #2 del Blog de Piapro<\/a>, <a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2017\/06\/p1706161-1.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Reporte #3 del Blog de Piapro<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Si se trata de Miku y su d\u00e9cimo aniversario, Jap\u00f3n est\u00e1 dispuesto a tirar la casa por la ventana. \u00a1El primer evento del titulado \u00abPPP-Party por el 10 aniversario de Hatsune Miku\u00bb se realizar\u00e1 en los centros comerciales AEON comenzando este fin de semana en LakeTown! Durante esta campa\u00f1a los fans podr\u00e1n adquirir diferentes productos &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":116,"featured_media":107472,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1618,1610],"tags":[2033],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Comienza nueva campa\u00f1a por el 10\u00b0 aniversario de Miku en Jap\u00f3n! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienza-nueva-campana-aeon-de-miku-en-japon\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Comienza nueva campa\u00f1a por el 10\u00b0 aniversario de Miku en Jap\u00f3n! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Si se trata de Miku y su d\u00e9cimo aniversario, Jap\u00f3n est\u00e1 dispuesto a tirar la casa por la ventana. \u00a1El primer evento del titulado \u00abPPP-Party por el 10 aniversario de Hatsune Miku\u00bb se realizar\u00e1 en los centros comerciales AEON comenzando este fin de semana en LakeTown! Durante esta campa\u00f1a los fans podr\u00e1n adquirir diferentes productos &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienza-nueva-campana-aeon-de-miku-en-japon\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-18T16:29:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-06-18T16:35:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Miku_Feature.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@rpg_cv01\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"rpg.cv01\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienza-nueva-campana-aeon-de-miku-en-japon\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Miku_Feature.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Miku_Feature.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienza-nueva-campana-aeon-de-miku-en-japon\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienza-nueva-campana-aeon-de-miku-en-japon\/\",\"name\":\"\u00a1Comienza nueva campa\u00f1a por el 10\u00b0 aniversario de Miku en Jap\u00f3n! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienza-nueva-campana-aeon-de-miku-en-japon\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-06-18T16:29:45+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-18T16:35:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienza-nueva-campana-aeon-de-miku-en-japon\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienza-nueva-campana-aeon-de-miku-en-japon\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienza-nueva-campana-aeon-de-miku-en-japon\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Comienza nueva campa\u00f1a por el 10\u00b0 aniversario de Miku en Jap\u00f3n!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\",\"name\":\"rpg.cv01\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"rpg.cv01\"},\"description\":\"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Comienza nueva campa\u00f1a por el 10\u00b0 aniversario de Miku en Jap\u00f3n! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienza-nueva-campana-aeon-de-miku-en-japon\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Comienza nueva campa\u00f1a por el 10\u00b0 aniversario de Miku en Jap\u00f3n! - VNN","og_description":"Si se trata de Miku y su d\u00e9cimo aniversario, Jap\u00f3n est\u00e1 dispuesto a tirar la casa por la ventana. \u00a1El primer evento del titulado \u00abPPP-Party por el 10 aniversario de Hatsune Miku\u00bb se realizar\u00e1 en los centros comerciales AEON comenzando este fin de semana en LakeTown! Durante esta campa\u00f1a los fans podr\u00e1n adquirir diferentes productos &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienza-nueva-campana-aeon-de-miku-en-japon\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-06-18T16:29:45+00:00","article_modified_time":"2017-06-18T16:35:38+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Miku_Feature.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@rpg_cv01","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"rpg.cv01","Tiempo de lectura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienza-nueva-campana-aeon-de-miku-en-japon\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Miku_Feature.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AEON_Miku_Feature.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienza-nueva-campana-aeon-de-miku-en-japon\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienza-nueva-campana-aeon-de-miku-en-japon\/","name":"\u00a1Comienza nueva campa\u00f1a por el 10\u00b0 aniversario de Miku en Jap\u00f3n! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienza-nueva-campana-aeon-de-miku-en-japon\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-06-18T16:29:45+00:00","dateModified":"2017-06-18T16:35:38+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienza-nueva-campana-aeon-de-miku-en-japon\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienza-nueva-campana-aeon-de-miku-en-japon\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienza-nueva-campana-aeon-de-miku-en-japon\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Comienza nueva campa\u00f1a por el 10\u00b0 aniversario de Miku en Jap\u00f3n!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de","name":"rpg.cv01","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"rpg.cv01"},"description":"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/108266"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/116"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=108266"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/108266\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/107472"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=108266"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=108266"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=108266"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}