{"id":97749,"date":"2017-04-21T19:42:37","date_gmt":"2017-04-21T23:42:37","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=97749\/"},"modified":"2017-04-21T19:42:37","modified_gmt":"2017-04-21T23:42:37","slug":"actualizacoes-vocamerica-na-tora-con","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/actualizacoes-vocamerica-na-tora-con\/","title":{"rendered":"Actualiza\u00e7\u00f5es sobre VOCAMERICA na Tora-Con!"},"content":{"rendered":"<p>F\u00e3s de VOCAMERICA e as pessoas que forem \u00e0 Tora-Con podem ficar entusiasmados! Temos actualiza\u00e7\u00f5es obre a VOCAMERICA e\u00a0Tora-Con!<\/p>\n<h3><strong>Concerto Tora-Con<\/strong><\/h3>\n<p>A conven\u00e7\u00e3o Tora-Con vai ter lugar este fim de semana, 22\/23 de Abril, com o concerto no S\u00e1bado, 22 de Abril. Vai haver um CD exclusivo da Tora-Con como uma surpresa especial para os apoiantes de VOCAMERICA. Se apoiaste VOCAMERICA no Kickstarter ou\u00a0<a href=\"https:\/\/www.patreon.com\/EmpathP\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Patreon<\/a>, n\u00e3o te esque\u00e7as de ver os teus emails ou p\u00e1ginas para uma actualiza\u00e7\u00e3o especial! <strong>Actualiza\u00e7\u00e3o:<\/strong>\u00a0A actualiza\u00e7\u00e3o \u00e9 p\u00fablica! Vai haver uma live stream dispon\u00edvel para ambos os concertos na Tora-con! <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yKX8zEQctfM\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Aqui fica o link<\/a>.<\/p>\n<p>Vai haver dois concertos na Tora-Con. Com o primeiro das 19:30-20:30 e o segundo das 21:00-22:00. Ambos os concertos s\u00e3o na SAU: Davis Room.<\/p>\n<h5><strong>CD Exclusivo<\/strong><\/h5>\n<p>Embora o concerto na Tora-Con seja magn\u00edfico, podes trazer um pouco para casa! Vais poder ouvir as m\u00fasicas do concerto na Tora-Con com o \u00e1lbum exclusivo.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\">Here is the final track list (and back of the insert) for the upcoming <a href=\"https:\/\/twitter.com\/toracon\">@toracon<\/a> exclusive <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/VOCAMERICA?src=hash\">#VOCAMERICA<\/a> album! <a href=\"https:\/\/t.co\/5WrCVTxw1V\">pic.twitter.com\/5WrCVTxw1V<\/a><\/p>\n<p>&mdash; EmpathP@VOCAMERICA (@AkiGlancy) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/AkiGlancy\/status\/851990469169033219\">April 12, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>H\u00e1 algumas m\u00fasicas novas em adi\u00e7\u00e3o \u00e0s m\u00fasicas dispon\u00edveis no\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Al\/19907\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00e1lbum anterior<\/a>. Portanto se falhaste o \u00e1lbum dispon\u00edvel no Kickstarter, tens uma segunda oportunidade de agarrar estas m\u00fasicas. E mesmo que tenhas o \u00e1lbum anterior, os novos mixes adicionados valem muito a pena.<\/p>\n<h5><strong>Actualiza\u00e7\u00e3o da Banca<\/strong><\/h5>\n<p>EmpathP tamb\u00e9m tem uma nova faixa para a banca de VOCAMERICA!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\">The new <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/VOCAMERICA?src=hash\">#VOCAMERICA<\/a> banner arrived! <a href=\"https:\/\/t.co\/Sy9ITiCoFp\">pic.twitter.com\/Sy9ITiCoFp<\/a><\/p>\n<p>&mdash; EmpathP@VOCAMERICA (@AkiGlancy) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/AkiGlancy\/status\/853490032862265346\">April 16, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Fica atento \u00e0 faixa se est\u00e1s interessado em merchandise VOCAMERICA.<\/p>\n<h5><strong>Estreia da Viki Hopper<\/strong><\/h5>\n<p>E por \u00faltimo, UTAU <a href=\"http:\/\/seiun.co\/voicebanks\/viki-hopper\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Viki Hopper<\/a>\u00a0vai fazer a sua estreia na Tora-Con!<\/p>\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = \"\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v2.3\";  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));<\/script><\/p>\n<div class=\"fb-post\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vocamerica\/posts\/1790456531271213\" data-width=\"618\">\n<blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/vocamerica\/posts\/1790456531271213\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\">\n<p>VIKI HOPPER WILL DEBUT AT TORA-CON!!<\/p>\n<p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vocamerica\/\">Vocamerica<\/a> on&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vocamerica\/posts\/1790456531271213\">Wednesday, April 19, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<h3><strong>Pain\u00e9is VOCALOID na Tora-Con<\/strong><\/h3>\n<p>Claro,\u00a0a &#8220;festa&#8221; VOCALOID n\u00e3o est\u00e1 limitada ao concerto VOCAMERICA. Tamb\u00e9m existem pain\u00e9is sobre VOCALOID!<\/p>\n<h5><strong>The World of VOCALOID<\/strong><\/h5>\n<p>Apresentado por: EmpathP<br \/>\nGOS: 1250<br \/>\nS\u00e1bado\u00a012:30 &#8211; 13:30<\/p>\n<p><em>VOCALOID \u00e9 um software de s\u00edntese vocal desenvolvido por Yamaha que destruiu\u00a0as barreiras de produ\u00e7\u00e3o musical no Jap\u00e3o<\/em><em>. Agora um fen\u00f3meno global, deu origem a sensa\u00e7\u00f5es como a super estrela virtual como a<\/em><em>\u00a0Hatsune Miku cujos concertos foram feitos no Jap\u00e3o, Taiwan e at\u00e9 \u00a0Los\u00a0<\/em><em>Angeles. Mas, isto \u00e9 apenas a superf\u00edcie.<\/em><br \/>\n<em>V\u00ea o percurso de VOCALOID desde o in\u00edcio humilde e aprende sobre o futuro ilimitado da produ\u00e7\u00e3o musical<\/em><em>.<\/em><\/p>\n<h5><strong>VOCALOID Psychology 101 (18+)<\/strong><\/h5>\n<p>Apresentado por EmpathP<br \/>\nLBR: A205<br \/>\nS\u00e1bado 22:30 &#8211; 23:30<\/p>\n<p><em>Quando a maioria das pessoas pensa em m\u00fasica VOCALOID, eles pensam nas m\u00fasicas felizes, fofas com estilo pop.<\/em><br \/>\n<em>Mas, existe outro lado nas m\u00fasicas VOCALOID, e que alguns t\u00eam medo de pisar.<\/em><br \/>\n<em>Experi\u00eancia os segredos escondidos e obscuros das m\u00fasicas VOCALOID e aprende o porqu\u00ea de ser t\u00e3o importante e o porqu\u00ea destes produtores trabalharem com temas que muitos podem achar taboo.<\/em><\/p>\n<h5><strong>VOCAMERICA Q&amp;A<\/strong><\/h5>\n<p>Apresentado por: EmpathP<br \/>\nRoom 1300<br \/>\nDomingo\u00a011:00 &#8211; 12:00<\/p>\n<p><em>O que come\u00e7ou como uma ideia simple para partilhar os VOCALOIDs de origem ocidental com os Estados Unidos rapidamente cresceu e expandiu para VOCAMERICA: The Western VOCALOID Concert Project. Junta-te \u00e0 EmpathP para um Q&amp;A de uma hora e aprende mais de como este projecto nasceu, como funciona, e o futuro que poder\u00e1 ter.<\/em><\/p>\n<h5><strong>The End: A VOCALOID Opera Analysis<\/strong><\/h5>\n<p>Apresentado por: EmpathP<br \/>\nRoom 3015<br \/>\nDomingo 13:30 &#8211; 14:30<\/p>\n<p><em>&#8220;The End&#8221; \u00e9 uma opera electr\u00f3nica original escrita por Keiichiro Shibuya com a VOCALOID de origem Japonesa Hatsune Miku. Na superf\u00edcie, a opera \u00e9 um mundo maravilhoso surrealista cheio de formas vagas e imagens confusas. Junta-te\u00a0\u00e0\u00a0EmpathP e mergulha um pouco mais fundo na m\u00fasica e imagens e nas poss\u00edveis interpreta\u00e7\u00f5es desta opera.<\/em><\/p>\n<h5><strong>The World of VOCALOID<\/strong><\/h5>\n<p>Apresentado por: EmpathP<br \/>\nRoom 1420<br \/>\nDomingo 15:30 &#8211; 16:30<\/p>\n<p><em>VOCALOID \u00e9 um software de s\u00edntese vocal desenvolvido por Yamaha que destruiu\u00a0as barreiras de produ\u00e7\u00e3o musical no Jap\u00e3o<\/em><em>. Agora um fen\u00f3meno global, deu origem a sensa\u00e7\u00f5es como a super estrela virtual como a<\/em><em>\u00a0Hatsune Miku cujos concertos foram feitos no Jap\u00e3o, Taiwan e at\u00e9 \u00a0Los\u00a0<\/em><em>Angeles. Mas, isto \u00e9 apenas a superf\u00edcie.<\/em><br \/>\n<em>V\u00ea o percurso de VOCALOID desde o in\u00edcio humilde e aprende sobre o futuro ilimitado da produ\u00e7\u00e3o musical<\/em><em>.<\/em><\/p>\n<h3><strong>Outras Not\u00edcias VOCAMERICA<\/strong><\/h3>\n<p>Se vives na Europa e e se queres que a VOCAMERICA te fa\u00e7a uma visita ou se queres ver a livestream do concerto que vai acontecer na Sui\u00e7a, V\u00ea a\u00a0<a href=\"https:\/\/www.startnext.com\/vocalnexus2017\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">campanha de crowdfunding da StartNext<\/a>. Com\u00a0\u20ac6,400, eles planeiam fazer uma livestream do concerto no YouTube para que todos possam ver! Podes ver mais informa\u00e7\u00f5es sobre as recompensas\u00a0<a href=\"\/?p=84877\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">aqui<\/a>. No entanto, existem algumas recompensas novas que podes ver\u00a0<a href=\"\/?p=96095\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">aqui<\/a>!<\/p>\n<h3><strong>Links<\/strong><\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/toracon.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Tora-Con Website<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/app.toracon.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Tora-Con Online Guidebook <\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.patreon.com\/EmpathP\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">VOCAMERICA Patreon<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.startnext.com\/vocalnexus2017\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">VOCAMERICA in Europe Crowdfunding Campaign<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>F\u00e3s de VOCAMERICA e as pessoas que forem \u00e0 Tora-Con podem ficar entusiasmados! Temos actualiza\u00e7\u00f5es obre a VOCAMERICA e\u00a0Tora-Con! Concerto Tora-Con A conven\u00e7\u00e3o Tora-Con vai ter lugar este fim de semana, 22\/23 de Abril, com o concerto no S\u00e1bado, 22 de Abril. Vai haver um CD exclusivo da Tora-Con como uma surpresa especial para os &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":97466,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080,3079],"tags":[3086,3090,3102,3239],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Actualiza\u00e7\u00f5es sobre VOCAMERICA na Tora-Con! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/actualizacoes-vocamerica-na-tora-con\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Actualiza\u00e7\u00f5es sobre VOCAMERICA na Tora-Con! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"F\u00e3s de VOCAMERICA e as pessoas que forem \u00e0 Tora-Con podem ficar entusiasmados! Temos actualiza\u00e7\u00f5es obre a VOCAMERICA e\u00a0Tora-Con! Concerto Tora-Con A conven\u00e7\u00e3o Tora-Con vai ter lugar este fim de semana, 22\/23 de Abril, com o concerto no S\u00e1bado, 22 de Abril. Vai haver um CD exclusivo da Tora-Con como uma surpresa especial para os &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/actualizacoes-vocamerica-na-tora-con\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-04-21T23:42:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Vocamerica_Tora_Con_Feature-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/actualizacoes-vocamerica-na-tora-con\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Vocamerica_Tora_Con_Feature-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Vocamerica_Tora_Con_Feature-1.jpg\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/actualizacoes-vocamerica-na-tora-con\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/actualizacoes-vocamerica-na-tora-con\/\",\"name\":\"Actualiza\u00e7\u00f5es sobre VOCAMERICA na Tora-Con! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/actualizacoes-vocamerica-na-tora-con\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-04-21T23:42:37+00:00\",\"dateModified\":\"2017-04-21T23:42:37+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/actualizacoes-vocamerica-na-tora-con\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/actualizacoes-vocamerica-na-tora-con\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/actualizacoes-vocamerica-na-tora-con\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Actualiza\u00e7\u00f5es sobre VOCAMERICA na Tora-Con!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Actualiza\u00e7\u00f5es sobre VOCAMERICA na Tora-Con! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/actualizacoes-vocamerica-na-tora-con\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Actualiza\u00e7\u00f5es sobre VOCAMERICA na Tora-Con! - VNN","og_description":"F\u00e3s de VOCAMERICA e as pessoas que forem \u00e0 Tora-Con podem ficar entusiasmados! Temos actualiza\u00e7\u00f5es obre a VOCAMERICA e\u00a0Tora-Con! Concerto Tora-Con A conven\u00e7\u00e3o Tora-Con vai ter lugar este fim de semana, 22\/23 de Abril, com o concerto no S\u00e1bado, 22 de Abril. Vai haver um CD exclusivo da Tora-Con como uma surpresa especial para os &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/actualizacoes-vocamerica-na-tora-con\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-04-21T23:42:37+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Vocamerica_Tora_Con_Feature-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/actualizacoes-vocamerica-na-tora-con\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Vocamerica_Tora_Con_Feature-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Vocamerica_Tora_Con_Feature-1.jpg","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/actualizacoes-vocamerica-na-tora-con\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/actualizacoes-vocamerica-na-tora-con\/","name":"Actualiza\u00e7\u00f5es sobre VOCAMERICA na Tora-Con! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/actualizacoes-vocamerica-na-tora-con\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-04-21T23:42:37+00:00","dateModified":"2017-04-21T23:42:37+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/actualizacoes-vocamerica-na-tora-con\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/actualizacoes-vocamerica-na-tora-con\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/actualizacoes-vocamerica-na-tora-con\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Actualiza\u00e7\u00f5es sobre VOCAMERICA na Tora-Con!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/97749"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=97749"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/97749\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/97466"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=97749"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=97749"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=97749"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}