{"id":129665,"date":"2017-08-23T11:07:27","date_gmt":"2017-08-23T15:07:27","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=129665\/"},"modified":"2017-08-23T11:07:27","modified_gmt":"2017-08-23T15:07:27","slug":"ia-talk-remporte-le-meilleur-outil-de-createur-lors-du-28eme-proregi-awards","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-talk-remporte-le-meilleur-outil-de-createur-lors-du-28eme-proregi-awards\/","title":{"rendered":"IA Talk Remporte le \u00ab\u00a0Meilleur Outil de Cr\u00e9ateur\u00a0\u00bb lors du 28\u00e8me ProRegi Awards !"},"content":{"rendered":"<p>Les r\u00e9sultats du <a href=\"http:\/\/n.shop.vector.co.jp\/service\/special\/award\/#15\">28<sup>\u00e8me<\/sup> ProRegi Awards Biannuel<\/a> sont l\u00e0 ! Comme nous l\u2019avons pr\u00e9c\u00e9demment rapport\u00e9, les candidats de la cat\u00e9gorie Meilleur Outil de Cr\u00e9ateur incluaient\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/56573\">IA Talk<\/a>, VOICEROID 2 Yuzuki Yukari, et <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/57337\">Otomachi Una Talk Ex<\/a>. Bien s\u00fbr, \u00e0 la fin, il ne peut y avoir qu\u2019un seul gagnant, et l\u2019outil de cr\u00e9ateur qui est arriv\u00e9 en t\u00eate est IA Talk !<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u597d\u8a55\u767a\u58f2\u4e2d\u306e\u300cIA Talk\u300d\u304cVector\u30d7\u30ed\u30ec\u30b8\u5927\u8cde\u306b\u3066\u300c\u30af\u30ea\u30a8\u30a4\u30bf\u30fc\u90e8\u9580\u8cde\u300d\u3092\u53d7\u8cde\u3057\u307e\u3057\u305f\uff01\u5fdc\u63f4\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3057\u305f\uff01\u53d7\u8cde\u8a18\u5ff5\u306e\u7279\u4fa1\u30bb\u30fc\u30eb\u958b\u50ac\u4e2d\u3067\u3059\uff01<br \/>\u3010\u7b2c28\u56deVector\u30d7\u30ed\u30ec\u30b8\u5927\u8cde\uff1a<a href=\"https:\/\/t.co\/eh6Bej00W4\">https:\/\/t.co\/eh6Bej00W4<\/a>\u3011<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/IA?src=hash\">#IA<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/ONE?src=hash\">#ONE<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/IATALK?src=hash\">#IATALK<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/NGpdffumWL\">pic.twitter.com\/NGpdffumWL<\/a><\/p>\n<p>&mdash; 1st PLACE Co.,Ltd (@1st_PLACE0302) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/1st_PLACE0302\/status\/898137625881493504\">August 17, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p>\u00ab\u00a0IA Talk\u00a0\u00bb, acclamm\u00e9 par la critique, a gagn\u00e9 la cat\u00e9gorie \u00ab\u00a0Meilleur Outil de Cr\u00e9ateur\u00a0\u00bb des Vector ProRegi Awards ! Un grand merci \u00e0 vous pour votre soutien ! En l\u2019honneur de cette occasion, nous tenons en ce moment une vente sp\u00e9ciale !<br \/>\n28<sup>\u00e8me<\/sup> Vector ProRegi Awards : <a href=\"http:\/\/n.shop.vector.co.jp\/service\/special\/award\/\">http:\/\/n.shop.vector.co.jp\/service\/special\/award\/<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/IA?src=hash\">#IA<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/ONE?src=hash\">#ONE<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/IATALK?src=hash\">#IATALK<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2347\">1st Place<\/a> a \u00e9t\u00e9 rapide \u00e0 annoncer les r\u00e9sultats sur Twitter et \u00e0 remercier les votants pour leur soutien ! De plus, ils ont annonc\u00e9 qu\u2019<a href=\"http:\/\/n.shop.vector.co.jp\/service\/servlet\/Catalogue.Detail.Top?ITEM_NO=SR418160\">IA Talk<\/a>, <a href=\"http:\/\/n.shop.vector.co.jp\/service\/servlet\/Catalogue.Detail.Top?ITEM_NO=SR373440\">ONE<\/a>, et <a href=\"http:\/\/n.shop.vector.co.jp\/service\/catalogue\/cevio_ia\/?_ga=2.72386000.2121991341.1503298154-1307201436.1501206335\">leurs kits de d\u00e9part respectifs<\/a> seront tous en vente dans le <a href=\"http:\/\/n.shop.vector.co.jp\/service\/\">Magasin Vector PC<\/a> jusqu\u2019au 31 ao\u00fbt !<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/n.shop.vector.co.jp\/service\/special\/award\/#15\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-129432\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Win.jpg\" alt=\"\" width=\"1365\" height=\"630\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Win.jpg 1365w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Win-300x138.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Win-1024x473.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1365px) 100vw, 1365px\" \/><\/a><\/p>\n<p>De plus, ils ont dit ceci \u00e0 propos du prix et de leur reconnaissance :<\/p>\n<p><em>\u00ab\u00a0C\u2019\u00e9tait gr\u00e2ce au soutien g\u00e9n\u00e9reux de tout le monde que nous avons \u00e9t\u00e9 capable de ramener le prix de la cat\u00e9gorie Meilleur Outil de Cr\u00e9ateur. <\/em><em>Mille mercis \u00e0 vous ! <\/em><em>Quand vous en aurez l\u2019occasion, assurez-vous de jeter un oeil \u00e0\u00a0 tout le contenu li\u00e9 \u00e0 IA que nous cr\u00e9ons, comme la <\/em><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/151587\"><em>chanson d\u00e9mo qui utilise IA Talk<\/em><\/a><em>, et le <\/em><em>radio programme de radio<\/em><em> narr\u00e9 enti\u00e8rement par IA et sa soeur <\/em><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/31062\"><em>ONE<\/em><\/a><em>\u00a0! Nous continuerons de promouvoir IA \u00e0 autant de personnes que possible, et continuer de faire grandir son cercle d\u2019utilisateurs, nous sommes impatient de voir votre soutien sans faille !\u00a0\u00bb<\/em><\/p>\n<p>Voici aussi quelques commentaires d\u2019utilisateurs :<\/p>\n<p><em>\u00ab\u00a0Maintenant que la <\/em><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/504\"><em>VOCALOID IA<\/em><\/a><em> peut m\u00eame parler, son champ d\u2019influence et d\u2019activit\u00e9 s\u2019est encore plus \u00e9tendu. J\u2019esp\u00e8re que tout le monde peut faire partie des activit\u00e9s d\u2019IA et de ONE partout dans le monde.\u00a0\u00bb<\/em><\/p>\n<p>\u00ab\u00a0<em>J\u2019adore IA-chan ! <\/em><em>Elle est non seulement adorable, mais j\u2019adore juste cette impression de \u2018transparence\u2019 dans sa voix qui m\u2019apaise d\u00e8s qu\u2019elle arrive \u00e0 mes oreilles ! Elle aura toujours mon soutien !!<\/em>\u00a0\u00bb<\/p>\n<h3><strong>Sources<\/strong><\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/1stplace.co.jp\/ia\/news\/?post=164287989510\">Site Officiel de 1st Place<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/1st_PLACE0302\/status\/898137625881493504\">Twitter Officiel de 1st Place<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/n.shop.vector.co.jp\/service\/special\/award\/#15\">Site des Vector ProRegi Award<\/a><u>s<\/u><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les r\u00e9sultats du 28\u00e8me ProRegi Awards Biannuel sont l\u00e0 ! Comme nous l\u2019avons pr\u00e9c\u00e9demment rapport\u00e9, les candidats de la cat\u00e9gorie Meilleur Outil de Cr\u00e9ateur incluaient\u00a0IA Talk, VOICEROID 2 Yuzuki Yukari, et Otomachi Una Talk Ex. Bien s\u00fbr, \u00e0 la fin, il ne peut y avoir qu\u2019un seul gagnant, et l\u2019outil de cr\u00e9ateur qui est arriv\u00e9 &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":129423,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441],"tags":[3350],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>IA Talk Remporte le &quot;Meilleur Outil de Cr\u00e9ateur&quot; lors du 28\u00e8me ProRegi Awards ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-talk-remporte-le-meilleur-outil-de-createur-lors-du-28eme-proregi-awards\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"IA Talk Remporte le &quot;Meilleur Outil de Cr\u00e9ateur&quot; lors du 28\u00e8me ProRegi Awards ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Les r\u00e9sultats du 28\u00e8me ProRegi Awards Biannuel sont l\u00e0 ! Comme nous l\u2019avons pr\u00e9c\u00e9demment rapport\u00e9, les candidats de la cat\u00e9gorie Meilleur Outil de Cr\u00e9ateur incluaient\u00a0IA Talk, VOICEROID 2 Yuzuki Yukari, et Otomachi Una Talk Ex. Bien s\u00fbr, \u00e0 la fin, il ne peut y avoir qu\u2019un seul gagnant, et l\u2019outil de cr\u00e9ateur qui est arriv\u00e9 &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-talk-remporte-le-meilleur-outil-de-createur-lors-du-28eme-proregi-awards\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-08-23T15:07:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/IA-Talk-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1229\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-talk-remporte-le-meilleur-outil-de-createur-lors-du-28eme-proregi-awards\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/IA-Talk-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/IA-Talk-1.jpg\",\"width\":1229,\"height\":707},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-talk-remporte-le-meilleur-outil-de-createur-lors-du-28eme-proregi-awards\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-talk-remporte-le-meilleur-outil-de-createur-lors-du-28eme-proregi-awards\/\",\"name\":\"IA Talk Remporte le \\\"Meilleur Outil de Cr\u00e9ateur\\\" lors du 28\u00e8me ProRegi Awards ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-talk-remporte-le-meilleur-outil-de-createur-lors-du-28eme-proregi-awards\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-08-23T15:07:27+00:00\",\"dateModified\":\"2017-08-23T15:07:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-talk-remporte-le-meilleur-outil-de-createur-lors-du-28eme-proregi-awards\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-talk-remporte-le-meilleur-outil-de-createur-lors-du-28eme-proregi-awards\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-talk-remporte-le-meilleur-outil-de-createur-lors-du-28eme-proregi-awards\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"IA Talk Remporte le \u00ab\u00a0Meilleur Outil de Cr\u00e9ateur\u00a0\u00bb lors du 28\u00e8me ProRegi Awards !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"IA Talk Remporte le \"Meilleur Outil de Cr\u00e9ateur\" lors du 28\u00e8me ProRegi Awards ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-talk-remporte-le-meilleur-outil-de-createur-lors-du-28eme-proregi-awards\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"IA Talk Remporte le \"Meilleur Outil de Cr\u00e9ateur\" lors du 28\u00e8me ProRegi Awards ! - VNN","og_description":"Les r\u00e9sultats du 28\u00e8me ProRegi Awards Biannuel sont l\u00e0 ! Comme nous l\u2019avons pr\u00e9c\u00e9demment rapport\u00e9, les candidats de la cat\u00e9gorie Meilleur Outil de Cr\u00e9ateur incluaient\u00a0IA Talk, VOICEROID 2 Yuzuki Yukari, et Otomachi Una Talk Ex. Bien s\u00fbr, \u00e0 la fin, il ne peut y avoir qu\u2019un seul gagnant, et l\u2019outil de cr\u00e9ateur qui est arriv\u00e9 &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-talk-remporte-le-meilleur-outil-de-createur-lors-du-28eme-proregi-awards\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-08-23T15:07:27+00:00","og_image":[{"width":1229,"height":707,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/IA-Talk-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-talk-remporte-le-meilleur-outil-de-createur-lors-du-28eme-proregi-awards\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/IA-Talk-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/IA-Talk-1.jpg","width":1229,"height":707},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-talk-remporte-le-meilleur-outil-de-createur-lors-du-28eme-proregi-awards\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-talk-remporte-le-meilleur-outil-de-createur-lors-du-28eme-proregi-awards\/","name":"IA Talk Remporte le \"Meilleur Outil de Cr\u00e9ateur\" lors du 28\u00e8me ProRegi Awards ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-talk-remporte-le-meilleur-outil-de-createur-lors-du-28eme-proregi-awards\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-08-23T15:07:27+00:00","dateModified":"2017-08-23T15:07:27+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-talk-remporte-le-meilleur-outil-de-createur-lors-du-28eme-proregi-awards\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-talk-remporte-le-meilleur-outil-de-createur-lors-du-28eme-proregi-awards\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-talk-remporte-le-meilleur-outil-de-createur-lors-du-28eme-proregi-awards\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"IA Talk Remporte le \u00ab\u00a0Meilleur Outil de Cr\u00e9ateur\u00a0\u00bb lors du 28\u00e8me ProRegi Awards !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/129665"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=129665"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/129665\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/129423"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=129665"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=129665"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=129665"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}