{"id":170785,"date":"2018-03-21T10:32:13","date_gmt":"2018-03-21T14:32:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=170785"},"modified":"2018-03-21T10:32:13","modified_gmt":"2018-03-21T14:32:13","slug":"live-special-hatsune-miku-x-kodo-taiko-2018-annonce-pour-les-2-et-3-juin","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/live-special-hatsune-miku-x-kodo-taiko-2018-annonce-pour-les-2-et-3-juin\/","title":{"rendered":"Live Sp\u00e9cial Hatsune Miku x KODO Taiko 2018 Annonc\u00e9 Pour Les 2 et 3 Juin"},"content":{"rendered":"<p>Hatsune Miku chantera encore pendant un live sp\u00e9cial collaboratif avec <a href=\"http:\/\/www.kodo.or.jp\/index_en.html\">Kodo<\/a>, le groupe de taiko japonais internationalement connu, comme l\u2019un des \u00e9pisodes de la s\u00e9rie \u00ab\u00a0C\u2019est un Th\u00e9\u00e2tre Premium NIPPON\u00a0\u00bb montrant des arts et cultures fascinants dans le cadre du programme officiel de 2020 de Tokyo. Cela fait un peu plus d\u2019un an depuis que <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-x-kodo-taiko-performing-arts-ensemble-announced-for-march-4th5th\/\">Miku et Kodo ont fait leur premi\u00e8re repr\u00e9sentation ensemble en Mars 2017.<\/a><\/p>\n<p>Le live se tiendra dans le Hall NHK \u00e0 Shibuya, \u00e0 Tokyo les 2 et 3 juin, et les d\u00e9tails \u00e0 propos des tickets sortiront le 28 mars. Une bande-d\u2019annonce de 15 secondes est disponible ci-dessous dans le tweet officiel. Restez connect\u00e9s !<\/p>\n<p>Site web officiel : <a href=\"http:\/\/kodo-miku.com\">http:\/\/kodo-miku.com<\/a><br \/>\nTwitter officiel : <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kodo_miku\">https:\/\/twitter.com\/kodo_miku<\/a><\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"en\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"ja\">\u3010\u521d\u97f3\u30df\u30af\u00d7\u9f13\u7ae5\u3000\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u30e9\u30a4\u30d6 2018\u3000\u52d5\u753b\u305d\u306e\uff11\u3011<br \/>\n15\u79d2\u52d5\u753b\u516c\u958b\u3002\u524d\u56de\u306e\u611f\u52d5\u304c\u7526\u308b\uff01\uff01\u305c\u3072\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002<br \/>\n\u6b21\u306e\u52d5\u753b\u306e\u516c\u958b\u3082\u304a\u697d\u3057\u307f\u306b\uff01\uff01<br \/>\n<a href=\"https:\/\/t.co\/XRnaoqxgES\">https:\/\/t.co\/XRnaoqxgES<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/kodomiku?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#kodomiku<\/a>\u3000<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%88%9D%E9%9F%B3%E3%83%9F%E3%82%AF?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u521d\u97f3\u30df\u30af<\/a>\u3000<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E9%BC%93%E7%AB%A5?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u9f13\u7ae5<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/JR1cgOHo97\">pic.twitter.com\/JR1cgOHo97<\/a><\/p>\n<p>\u2014 \u521d\u97f3\u30df\u30af\u00d7\u9f13\u7ae5\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u30e9\u30a4\u30d6\u516c\u5f0f (@kodo_miku) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kodo_miku\/status\/976065908987723777?ref_src=twsrc%5Etfw\">March 20, 2018<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async=\"\" src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Source : <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-x-kodo-taiko-performing-arts-ensemble-special-live-2018-announced-for-june-2nd3rd\/\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hatsune Miku chantera encore pendant un live sp\u00e9cial collaboratif avec Kodo, le groupe de taiko japonais internationalement connu, comme l\u2019un des \u00e9pisodes de la s\u00e9rie \u00ab\u00a0C\u2019est un Th\u00e9\u00e2tre Premium NIPPON\u00a0\u00bb montrant des arts et cultures fascinants dans le cadre du programme officiel de 2020 de Tokyo. Cela fait un peu plus d\u2019un an depuis que &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":170750,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441],"tags":[2448,2929,2931],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Live Sp\u00e9cial Hatsune Miku x KODO Taiko 2018 Annonc\u00e9 Pour Les 2 et 3 Juin - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/live-special-hatsune-miku-x-kodo-taiko-2018-annonce-pour-les-2-et-3-juin\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Live Sp\u00e9cial Hatsune Miku x KODO Taiko 2018 Annonc\u00e9 Pour Les 2 et 3 Juin - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hatsune Miku chantera encore pendant un live sp\u00e9cial collaboratif avec Kodo, le groupe de taiko japonais internationalement connu, comme l\u2019un des \u00e9pisodes de la s\u00e9rie \u00ab\u00a0C\u2019est un Th\u00e9\u00e2tre Premium NIPPON\u00a0\u00bb montrant des arts et cultures fascinants dans le cadre du programme officiel de 2020 de Tokyo. Cela fait un peu plus d\u2019un an depuis que &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/live-special-hatsune-miku-x-kodo-taiko-2018-annonce-pour-les-2-et-3-juin\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-03-21T14:32:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/KODO-x-Hatsune-Miku-2018-01-Header.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"999\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"512\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/live-special-hatsune-miku-x-kodo-taiko-2018-annonce-pour-les-2-et-3-juin\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/KODO-x-Hatsune-Miku-2018-01-Header.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/KODO-x-Hatsune-Miku-2018-01-Header.jpg\",\"width\":999,\"height\":512},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/live-special-hatsune-miku-x-kodo-taiko-2018-annonce-pour-les-2-et-3-juin\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/live-special-hatsune-miku-x-kodo-taiko-2018-annonce-pour-les-2-et-3-juin\/\",\"name\":\"Live Sp\u00e9cial Hatsune Miku x KODO Taiko 2018 Annonc\u00e9 Pour Les 2 et 3 Juin - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/live-special-hatsune-miku-x-kodo-taiko-2018-annonce-pour-les-2-et-3-juin\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-03-21T14:32:13+00:00\",\"dateModified\":\"2018-03-21T14:32:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/live-special-hatsune-miku-x-kodo-taiko-2018-annonce-pour-les-2-et-3-juin\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/live-special-hatsune-miku-x-kodo-taiko-2018-annonce-pour-les-2-et-3-juin\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/live-special-hatsune-miku-x-kodo-taiko-2018-annonce-pour-les-2-et-3-juin\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Live Sp\u00e9cial Hatsune Miku x KODO Taiko 2018 Annonc\u00e9 Pour Les 2 et 3 Juin\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Live Sp\u00e9cial Hatsune Miku x KODO Taiko 2018 Annonc\u00e9 Pour Les 2 et 3 Juin - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/live-special-hatsune-miku-x-kodo-taiko-2018-annonce-pour-les-2-et-3-juin\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Live Sp\u00e9cial Hatsune Miku x KODO Taiko 2018 Annonc\u00e9 Pour Les 2 et 3 Juin - VNN","og_description":"Hatsune Miku chantera encore pendant un live sp\u00e9cial collaboratif avec Kodo, le groupe de taiko japonais internationalement connu, comme l\u2019un des \u00e9pisodes de la s\u00e9rie \u00ab\u00a0C\u2019est un Th\u00e9\u00e2tre Premium NIPPON\u00a0\u00bb montrant des arts et cultures fascinants dans le cadre du programme officiel de 2020 de Tokyo. Cela fait un peu plus d\u2019un an depuis que &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/live-special-hatsune-miku-x-kodo-taiko-2018-annonce-pour-les-2-et-3-juin\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-03-21T14:32:13+00:00","og_image":[{"width":999,"height":512,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/KODO-x-Hatsune-Miku-2018-01-Header.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/live-special-hatsune-miku-x-kodo-taiko-2018-annonce-pour-les-2-et-3-juin\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/KODO-x-Hatsune-Miku-2018-01-Header.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/KODO-x-Hatsune-Miku-2018-01-Header.jpg","width":999,"height":512},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/live-special-hatsune-miku-x-kodo-taiko-2018-annonce-pour-les-2-et-3-juin\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/live-special-hatsune-miku-x-kodo-taiko-2018-annonce-pour-les-2-et-3-juin\/","name":"Live Sp\u00e9cial Hatsune Miku x KODO Taiko 2018 Annonc\u00e9 Pour Les 2 et 3 Juin - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/live-special-hatsune-miku-x-kodo-taiko-2018-annonce-pour-les-2-et-3-juin\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-03-21T14:32:13+00:00","dateModified":"2018-03-21T14:32:13+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/live-special-hatsune-miku-x-kodo-taiko-2018-annonce-pour-les-2-et-3-juin\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/live-special-hatsune-miku-x-kodo-taiko-2018-annonce-pour-les-2-et-3-juin\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/live-special-hatsune-miku-x-kodo-taiko-2018-annonce-pour-les-2-et-3-juin\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Live Sp\u00e9cial Hatsune Miku x KODO Taiko 2018 Annonc\u00e9 Pour Les 2 et 3 Juin"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/170785"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=170785"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/170785\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/170750"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=170785"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=170785"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=170785"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}