{"id":210176,"date":"2019-01-26T10:38:34","date_gmt":"2019-01-26T15:38:34","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=210176"},"modified":"2019-01-26T10:38:34","modified_gmt":"2019-01-26T15:38:34","slug":"la-boutique-vnn-prend-enfin-forme","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-boutique-vnn-prend-enfin-forme\/","title":{"rendered":"La boutique VNN prend enfin forme !"},"content":{"rendered":"\r\n<p>Depuis quelques temps d\u00e9j\u00e0, nous avions effleur\u00e9 le lancement de notre boutique sur VNN, et nous sommes fiers de vous annoncer enfin son ouverture ! &nbsp;<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Vous trouverez en vente des produits d\u00e9riv\u00e9s d\u2019UNI, SeeU, Zing et ALYS. Parmi ceux propos\u00e9s, figurent des porte-cl\u00e9s, des coques de t\u00e9l\u00e9phone, des socles et des pins\u2019s. Les visuels ont par ailleurs \u00e9t\u00e9 dessin\u00e9s par quelques illustrateurs exceptionnels tels que <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Yuniiho\/\">Yuniiho<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Swanamii\/\">Swanami<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/rizihike\/\">Rizihike<\/a> et <a href=\"https:\/\/twitter.com\/yen_mi1\">Yen-mi<\/a>! <\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Bien que nous ayons pour le moment un petit stock, nous nous engageons \u00e0 l\u2019enrichir, donc gardez un \u0153il dessus ! En attendant, nous esp\u00e9rons que vous appr\u00e9cierez notre petite s\u00e9lection. Pour couronner le tout, tous nos produits sont officiellement agr\u00e9\u00e9s et autoris\u00e9s \u00e0 la vente ! Cela signifie que non seulement vous soutenez VNN, mais aussi les cr\u00e9ateurs et les entreprises \u00e0 l\u2019origine de ces projets. <\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Ces derniers \u00e9tant des exclusivit\u00e9s propres \u00e0 VNN, ils ne peuvent ainsi \u00eatre achet\u00e9s sur d\u2019autres sites. Notre boutique est aussi disponible en deux langues. La premi\u00e8re pour ceux qui pr\u00e9f\u00e8rent la version fran\u00e7aise, et bien entendu l&rsquo;autre en version anglaise. <\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<ul class=\"wp-block-gallery columns-3 is-cropped\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/shop1.png\"><img loading=\"lazy\" width=\"638\" height=\"799\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/shop1.png\" alt=\"\" data-id=\"207817\" data-link=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?attachment_id=207817\" class=\"wp-image-207817\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/shop1.png 638w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/shop1-240x300.png 240w\" sizes=\"(max-width: 638px) 100vw, 638px\" \/><\/a><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/shop-2.png\"><img loading=\"lazy\" width=\"640\" height=\"851\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/shop-2.png\" alt=\"\" data-id=\"207829\" data-link=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?attachment_id=207829\" class=\"wp-image-207829\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/shop-2.png 640w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/shop-2-226x300.png 226w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/a><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/shop-3.png\"><img loading=\"lazy\" width=\"444\" height=\"388\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/shop-3.png\" alt=\"\" data-id=\"207841\" data-link=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?attachment_id=207841\" class=\"wp-image-207841\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/shop-3.png 444w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/shop-3-300x262.png 300w\" sizes=\"(max-width: 444px) 100vw, 444px\" \/><\/a><\/figure><\/li><\/ul>\r\n\r\n\r\n\r\n<h4>Pr\u00e9commande<\/h4>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Pour l\u2019instant, tous nos produits sont disponibles en pr\u00e9commande jusqu\u2019au 16 f\u00e9vrier, avec une livraison pr\u00e9vue pour le mois de juin. Nous faisons tout notre possible pour avancer la date, autrement nous vous prions d\u2019\u00eatre patients. Cependant, gardez en t\u00eate qu\u2019une fois les pr\u00e9commandes termin\u00e9es, les produits d\u00e9riv\u00e9s de SeeU et UNI ne seront plus disponibles \u00e9tant donn\u00e9 qu\u2019ils sont vendus dans une p\u00e9riode limit\u00e9e. Procurez-les vous avant qu\u2019il n\u2019en reste plus un seul ! <\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Enfin, si vous pr\u00e9commandez maintenant, vous b\u00e9n\u00e9ficierez d\u2019une remise suppl\u00e9mentaire de 18% sur l\u2019ensemble du catalogue pour c\u00e9l\u00e9brer l\u2019ouverture de la boutique ! Au cas o\u00f9 cela ne suffirait pas, nous vous offrons en plus un lot de stickers pour chaque pr\u00e9commande effectu\u00e9e ! <\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<figure class=\"wp-block-image\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/preorder.png\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"1003\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/preorder-1024x1003.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-206994\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/preorder-1024x1003.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/preorder-300x294.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/preorder-800x783.png 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/preorder.png 1620w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/figure>\r\n\r\n\r\n\r\n<h4>Livraison<\/h4>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Tous nos produits sont livr\u00e9s \u00e0 taux fixe, donc pas de tracasseries concernant le calcul des frais de port ! Nous nous sommes assur\u00e9s de le caler \u00e0 un prix facile \u00e0 \u00e9valuer. Ce sera 7 dollars aux Etats-Unis et au Canada, 13 dollars canadiens pour la formule Standard ou 23 dollars canadiens pour la formule Express dans n\u2019importe quel endroit du Canada. N\u2019oubliez pas que pour le moment nous ne distribuons qu\u2019\u00e0 destination des Etats-Unis et du Canada. N\u00e9anmoins, si elle s\u2019av\u00e8re fructueuse, nous ferons tout notre possible pour livrer \u00e0 travers le monde. <\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Nous esp\u00e9rons que vous vous r\u00e9jouirez de cette possibilit\u00e9. N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous faire part de vos interrogations. <\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Vous pouvez commander nos produits en cliquant sur l\u2019onglet \u00ab Boutique \u00bb sur le site de VNN ou simplement en allant directement sur <a href=\"\/?page_id=181483\">le lien en anglais<\/a> et <a href=\"\/?page_id=207589\">celui en fran\u00e7ais. <\/a><\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p class=\"has-small-font-size\"><em>Image d\u2019illustration par  <a href=\"https:\/\/twitter.com\/starcircuits\">Indie<\/a><\/em><\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p><\/p>\r\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Depuis quelques temps d\u00e9j\u00e0, nous avions effleur\u00e9 le lancement de notre boutique sur VNN, et nous sommes fiers de vous annoncer enfin son ouverture ! &nbsp; Vous trouverez en vente des produits d\u00e9riv\u00e9s d\u2019UNI, SeeU, Zing et ALYS. Parmi ceux propos\u00e9s, figurent des porte-cl\u00e9s, des coques de t\u00e9l\u00e9phone, des socles et des pins\u2019s. Les visuels &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":159,"featured_media":177533,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2439,2442,2443],"tags":[3915,2803,3916,3914,2192,1974,2749,2431],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La boutique VNN prend enfin forme ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-boutique-vnn-prend-enfin-forme\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La boutique VNN prend enfin forme ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Depuis quelques temps d\u00e9j\u00e0, nous avions effleur\u00e9 le lancement de notre boutique sur VNN, et nous sommes fiers de vous annoncer enfin son ouverture ! &nbsp; Vous trouverez en vente des produits d\u00e9riv\u00e9s d\u2019UNI, SeeU, Zing et ALYS. Parmi ceux propos\u00e9s, figurent des porte-cl\u00e9s, des coques de t\u00e9l\u00e9phone, des socles et des pins\u2019s. Les visuels &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-boutique-vnn-prend-enfin-forme\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-01-26T15:38:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/VNNShop-banner-300x200.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"300\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MillyAqualine\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-boutique-vnn-prend-enfin-forme\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/VNNShop-banner-300x200.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/VNNShop-banner-300x200.png\",\"width\":300,\"height\":200},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-boutique-vnn-prend-enfin-forme\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-boutique-vnn-prend-enfin-forme\/\",\"name\":\"La boutique VNN prend enfin forme ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-boutique-vnn-prend-enfin-forme\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-01-26T15:38:34+00:00\",\"dateModified\":\"2019-01-26T15:38:34+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-boutique-vnn-prend-enfin-forme\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-boutique-vnn-prend-enfin-forme\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-boutique-vnn-prend-enfin-forme\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La boutique VNN prend enfin forme !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\",\"name\":\"MillyAqualine\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"MillyAqualine\"},\"description\":\"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La boutique VNN prend enfin forme ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-boutique-vnn-prend-enfin-forme\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La boutique VNN prend enfin forme ! - VNN","og_description":"Depuis quelques temps d\u00e9j\u00e0, nous avions effleur\u00e9 le lancement de notre boutique sur VNN, et nous sommes fiers de vous annoncer enfin son ouverture ! &nbsp; Vous trouverez en vente des produits d\u00e9riv\u00e9s d\u2019UNI, SeeU, Zing et ALYS. Parmi ceux propos\u00e9s, figurent des porte-cl\u00e9s, des coques de t\u00e9l\u00e9phone, des socles et des pins\u2019s. Les visuels &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-boutique-vnn-prend-enfin-forme\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-01-26T15:38:34+00:00","og_image":[{"width":300,"height":200,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/VNNShop-banner-300x200.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"MillyAqualine","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-boutique-vnn-prend-enfin-forme\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/VNNShop-banner-300x200.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/VNNShop-banner-300x200.png","width":300,"height":200},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-boutique-vnn-prend-enfin-forme\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-boutique-vnn-prend-enfin-forme\/","name":"La boutique VNN prend enfin forme ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-boutique-vnn-prend-enfin-forme\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-01-26T15:38:34+00:00","dateModified":"2019-01-26T15:38:34+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-boutique-vnn-prend-enfin-forme\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-boutique-vnn-prend-enfin-forme\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-boutique-vnn-prend-enfin-forme\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La boutique VNN prend enfin forme !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272","name":"MillyAqualine","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","caption":"MillyAqualine"},"description":"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/210176"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/159"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=210176"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/210176\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/177533"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=210176"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=210176"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=210176"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}