{"id":68983,"date":"2016-11-16T10:47:12","date_gmt":"2016-11-16T15:47:12","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=68983"},"modified":"2016-11-16T10:47:12","modified_gmt":"2016-11-16T15:47:12","slug":"evento-vocaloid-vocanico-confirmado-para-la-primavera-del-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-vocaloid-vocanico-confirmado-para-la-primavera-del-2017\/","title":{"rendered":"\u00a1Evento VOCALOID \u00abVocaNico\u00bb Confirmado para la Primavera del 2017!"},"content":{"rendered":"<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http:\/\/www.tobutop.co.jp\/%E7%94%BB%E5%83%8F\/vocanico02.jpg\" \/><\/p>\n<p>El <a href=\"http:\/\/choparty.jp\/\">Niconico Cho Party 2016<\/a> est\u00e1 en full swing en el Saitama Super Arena y fue all\u00ed donde los que fueron se les entreg\u00f3 nueva informaci\u00f3n sobre el nuevo evento \u00abVocaNico\u00bb. La im\u00e1gen de arriba muestra que sera auspiciado por <a href=\"http:\/\/tobutoptours.com\/en\/\">Tobu Top Tours<\/a>, y est\u00e1 sujeto a tomar lugar alrededor de la primavera del 2017 con el tema \u00abTrayendo nuestra subcultura al mundo y el poder de la juventud al 2020.\u00bb\u00a0 Eso parece ocurrir alrededor del tiempo del siguiente evento <a href=\"http:\/\/www.chokaigi.jp\/2016\/en\/\">Niconico Cho Kaigi<\/a> del pr\u00f3ximo a\u00f1o y su propio concierto VOCALOID, pero que relaci\u00f3n, si hay alguna, tendr\u00e1 con VocaNico es incierta.<\/p>\n<p>El evento VocaNico Cho Kaigi 2016, con un escenario circular, performance de tornamesa DJ y parlantes gigantescos fue una mejora dr\u00e1matica en relaci\u00f3n a valor de producci\u00f3n y no puedo esperar a ver que pasar\u00e1 en el evento del 2017 y como ser\u00e1. Qu\u00e9date atento a m\u00e1s informaci\u00f3n a medida que salga a la luz.<\/p>\n<p>Originalmente escrito por Kowhey de VNN Jap\u00f3n.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.tobutop.co.jp\/\">Sitio Teaser de \u00abVocanico\u00bb<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Niconico Cho Party 2016 est\u00e1 en full swing en el Saitama Super Arena y fue all\u00ed donde los que fueron se les entreg\u00f3 nueva informaci\u00f3n sobre el nuevo evento \u00abVocaNico\u00bb. La im\u00e1gen de arriba muestra que sera auspiciado por Tobu Top Tours, y est\u00e1 sujeto a tomar lugar alrededor de la primavera del 2017 &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":66884,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1610],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Evento VOCALOID &quot;VocaNico&quot; Confirmado para la Primavera del 2017! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-vocaloid-vocanico-confirmado-para-la-primavera-del-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Evento VOCALOID &quot;VocaNico&quot; Confirmado para la Primavera del 2017! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Niconico Cho Party 2016 est\u00e1 en full swing en el Saitama Super Arena y fue all\u00ed donde los que fueron se les entreg\u00f3 nueva informaci\u00f3n sobre el nuevo evento \u00abVocaNico\u00bb. La im\u00e1gen de arriba muestra que sera auspiciado por Tobu Top Tours, y est\u00e1 sujeto a tomar lugar alrededor de la primavera del 2017 &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-vocaloid-vocanico-confirmado-para-la-primavera-del-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-16T15:47:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/DJ\u30df\u30af\u30c0\u30e8\u30fc.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1099\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"499\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-vocaloid-vocanico-confirmado-para-la-primavera-del-2017\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/DJ\u30df\u30af\u30c0\u30e8\u30fc.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/DJ\u30df\u30af\u30c0\u30e8\u30fc.png\",\"width\":1099,\"height\":499},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-vocaloid-vocanico-confirmado-para-la-primavera-del-2017\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-vocaloid-vocanico-confirmado-para-la-primavera-del-2017\/\",\"name\":\"\u00a1Evento VOCALOID \\\"VocaNico\\\" Confirmado para la Primavera del 2017! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-vocaloid-vocanico-confirmado-para-la-primavera-del-2017\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-11-16T15:47:12+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-16T15:47:12+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-vocaloid-vocanico-confirmado-para-la-primavera-del-2017\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-vocaloid-vocanico-confirmado-para-la-primavera-del-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-vocaloid-vocanico-confirmado-para-la-primavera-del-2017\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Evento VOCALOID \u00abVocaNico\u00bb Confirmado para la Primavera del 2017!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Evento VOCALOID \"VocaNico\" Confirmado para la Primavera del 2017! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-vocaloid-vocanico-confirmado-para-la-primavera-del-2017\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Evento VOCALOID \"VocaNico\" Confirmado para la Primavera del 2017! - VNN","og_description":"El Niconico Cho Party 2016 est\u00e1 en full swing en el Saitama Super Arena y fue all\u00ed donde los que fueron se les entreg\u00f3 nueva informaci\u00f3n sobre el nuevo evento \u00abVocaNico\u00bb. La im\u00e1gen de arriba muestra que sera auspiciado por Tobu Top Tours, y est\u00e1 sujeto a tomar lugar alrededor de la primavera del 2017 &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-vocaloid-vocanico-confirmado-para-la-primavera-del-2017\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-11-16T15:47:12+00:00","og_image":[{"width":1099,"height":499,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/DJ\u30df\u30af\u30c0\u30e8\u30fc.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Spookie","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-vocaloid-vocanico-confirmado-para-la-primavera-del-2017\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/DJ\u30df\u30af\u30c0\u30e8\u30fc.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/DJ\u30df\u30af\u30c0\u30e8\u30fc.png","width":1099,"height":499},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-vocaloid-vocanico-confirmado-para-la-primavera-del-2017\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-vocaloid-vocanico-confirmado-para-la-primavera-del-2017\/","name":"\u00a1Evento VOCALOID \"VocaNico\" Confirmado para la Primavera del 2017! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-vocaloid-vocanico-confirmado-para-la-primavera-del-2017\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-11-16T15:47:12+00:00","dateModified":"2016-11-16T15:47:12+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-vocaloid-vocanico-confirmado-para-la-primavera-del-2017\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-vocaloid-vocanico-confirmado-para-la-primavera-del-2017\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/evento-vocaloid-vocanico-confirmado-para-la-primavera-del-2017\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Evento VOCALOID \u00abVocaNico\u00bb Confirmado para la Primavera del 2017!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/68983"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=68983"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/68983\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/66884"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=68983"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=68983"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=68983"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}