{"id":180060,"date":"2018-09-19T08:24:04","date_gmt":"2018-09-19T12:24:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=180060"},"modified":"2018-09-19T08:25:07","modified_gmt":"2018-09-19T12:25:07","slug":"les-precommandes-pour-la-figurine-a-lechelle-1-7-de-racing-miku-ver-2018-sont-ouvertes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-a-lechelle-1-7-de-racing-miku-ver-2018-sont-ouvertes\/","title":{"rendered":"Les Pr\u00e9commandes pour la Figurine \u00e0 l\u2019Echelle 1\/7 de Racing Miku Ver. 2018 Sont Ouvertes"},"content":{"rendered":"<p>Les pr\u00e9commandes pour la figurine \u00e0 l\u2019\u00e9chelle 1\/7 de Racing Miku ver. 2018 sont d\u00e9sormais ouvertes ! L\u2019ange malicieuse de la course de Goodsmile Racing, illustr\u00e9 par <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/175\">Kanzaki Hiro<\/a>, est d\u00e9sormais disponible sur le magasin en ligne de Good Smile ainsi que d\u2019autres magasins en ligne.<\/p>\n<h3><strong>Une figurine \u00e0 \u00e9chelle r\u00e9duite du personnage officiel du Projet GT 2018 Hatsune Miku !<\/strong><\/h3>\n<p>L\u2019\u00e9dition 2018 du personage official du Projet GT 2018 Hatsune Miku, Racing Miku, est arriv\u00e9 sous la forme d\u2019une figurine \u00e0 l\u2019\u00e9chelle 1\/7 ! L\u2019illustration de cette ann\u00e9e, dessin\u00e9e par l\u2019illustrateur populaire Hiro Kanzaki, a \u00e9t\u00e9 transform\u00e9e en figurine pleine de d\u00e9tails impressionnants.<\/p>\n<p>Son expression mignonne et malicieuse, avec sa langue qui d\u00e9passe, a aussi \u00e9t\u00e9 captur\u00e9e sous forme de figurine. Des parties transluscides ont \u00e9t\u00e9 utilis\u00e9e pour ses cheveux, leur donnant une apparence transparente au niveau des pointes.<\/p>\n<p>La sculpture d\u00e9taill\u00e9e de ses jambes et de son ventre athl\u00e9tiques sont deux des nombreux points forts de cette figurine. Assurez-vous d\u2019ajouter cette Racing Miku \u00e9nergique \u00e0 votre collection !<\/p>\n<p>Les pr\u00e9commandes de la figurine \u00e0 l\u2019\u00e9chelle 1\/7 de Racing Miku 2018 seront ouvertes jusqu\u2019au 18 octobre \u00e0 12h heure japonaise. Elle co\u00fbte 14,800 yen sur le <a href=\"https:\/\/goodsmileshop.com\/en\/CATEGORY-ROOT\/Scale-Figure\/Racing-Miku-2018-Ver-\/p\/G_SCA_WD_00155\">magasin en ligne de Good Smile<\/a>, et sera livr\u00e9e en novembre de l\u2019ann\u00e9e prochaine. Vous pouvez aussi la trouver sur les autres magasins en ligne list\u00e9s ci-dessous !<\/p>\n<p><strong>&gt; <\/strong><a href=\"https:\/\/otakumode.com\/shop\/5ba1b0aa4fcd899d5474f62b\/Racing-Miku-2018-Ver-1-7-Scale-Figure?=&amp;utm_source=ad&amp;utm_medium=affiliate&amp;utm_campaign=affiliate_514febf62f0d5a3f6b0019ec\"><strong>Tokyo Otaku Mode<\/strong><\/a><br \/>\n<strong>&gt; CD Japan (coming soon!)<\/strong><br \/>\n<strong>&gt; <\/strong><a href=\"https:\/\/goodsmileshop.com\/en\/CATEGORY-ROOT\/Scale-Figure\/Racing-Miku-2018-Ver-\/p\/G_SCA_WD_00155\"><strong>Magasin en ligne de Good Smile<\/strong><\/a><br \/>\n<strong>&gt; <\/strong><a href=\"https:\/\/www.amiami.com\/eng\/detail?gcode=FIGURE-042535\"><strong>AmiAmi<\/strong><\/a><br \/>\n<strong>&gt; <\/strong><a href=\"https:\/\/www.1999.co.jp\/eng\/10561692\"><strong>Hobby Search<\/strong><\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.nippon-yasan.com\/figures\/26203-hatsune-miku-gt-project-racing-miku-2018-ver.html\"><strong>&gt; Nippon Yasan<\/strong><\/a><\/p>\n<p>Vous n\u2019arrivez pas \u00e0 vous d\u00e9cider ? Jetez un \u0153il \u00e0 la critique de Kahotan de Good Smile Company pour plus de photos ! <a href=\"http:\/\/mikatan.goodsmile.info\/en\/2018\/09\/14\/racing-miku-2018-ver\/\">http:\/\/mikatan.goodsmile.info\/en\/2018\/09\/14\/racing-miku-2018-ver\/<\/a><\/p>\n<ul>\n<li><a class=\"fancybox image\" href=\"https:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/racingmiku2018_fig_1.jpg\" rel=\"gallery-0\"><img class=\"attachment-large size-large\" src=\"https:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/racingmiku2018_fig_1-326x245.jpg\" alt=\"\" width=\"326\" \/><\/a><a class=\"fancybox image\" href=\"https:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/racingmiku2018_fig_2.jpg\" rel=\"gallery-0\"><img class=\"attachment-large size-large\" src=\"https:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/racingmiku2018_fig_2-326x245.jpg\" alt=\"\" width=\"326\" \/><\/a><\/li>\n<li><a class=\"fancybox image\" href=\"https:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/racingmiku2018_fig_3.jpg\" rel=\"gallery-0\"><img class=\"attachment-large size-large\" src=\"https:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/racingmiku2018_fig_3-326x245.jpg\" alt=\"\" width=\"326\" \/><\/a><a class=\"fancybox image\" href=\"https:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/racingmiku2018_fig_4.jpg\" rel=\"gallery-0\"><img class=\"attachment-large size-large\" src=\"https:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/racingmiku2018_fig_4-326x245.jpg\" alt=\"\" width=\"326\" \/><\/a><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les pr\u00e9commandes pour la figurine \u00e0 l\u2019\u00e9chelle 1\/7 de Racing Miku ver. 2018 sont d\u00e9sormais ouvertes ! L\u2019ange malicieuse de la course de Goodsmile Racing, illustr\u00e9 par Kanzaki Hiro, est d\u00e9sormais disponible sur le magasin en ligne de Good Smile ainsi que d\u2019autres magasins en ligne. Une figurine \u00e0 \u00e9chelle r\u00e9duite du personnage officiel du &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":179995,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2443],"tags":[2457,2931],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les Pr\u00e9commandes pour la Figurine \u00e0 l\u2019Echelle 1\/7 de Racing Miku Ver. 2018 Sont Ouvertes - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-a-lechelle-1-7-de-racing-miku-ver-2018-sont-ouvertes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les Pr\u00e9commandes pour la Figurine \u00e0 l\u2019Echelle 1\/7 de Racing Miku Ver. 2018 Sont Ouvertes - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Les pr\u00e9commandes pour la figurine \u00e0 l\u2019\u00e9chelle 1\/7 de Racing Miku ver. 2018 sont d\u00e9sormais ouvertes ! L\u2019ange malicieuse de la course de Goodsmile Racing, illustr\u00e9 par Kanzaki Hiro, est d\u00e9sormais disponible sur le magasin en ligne de Good Smile ainsi que d\u2019autres magasins en ligne. Une figurine \u00e0 \u00e9chelle r\u00e9duite du personnage officiel du &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-a-lechelle-1-7-de-racing-miku-ver-2018-sont-ouvertes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-09-19T12:24:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-09-19T12:25:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Racing-Miku-Figure-01.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"365\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-a-lechelle-1-7-de-racing-miku-ver-2018-sont-ouvertes\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Racing-Miku-Figure-01.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Racing-Miku-Figure-01.jpg\",\"width\":644,\"height\":365},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-a-lechelle-1-7-de-racing-miku-ver-2018-sont-ouvertes\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-a-lechelle-1-7-de-racing-miku-ver-2018-sont-ouvertes\/\",\"name\":\"Les Pr\u00e9commandes pour la Figurine \u00e0 l\u2019Echelle 1\/7 de Racing Miku Ver. 2018 Sont Ouvertes - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-a-lechelle-1-7-de-racing-miku-ver-2018-sont-ouvertes\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-09-19T12:24:04+00:00\",\"dateModified\":\"2018-09-19T12:25:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-a-lechelle-1-7-de-racing-miku-ver-2018-sont-ouvertes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-a-lechelle-1-7-de-racing-miku-ver-2018-sont-ouvertes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-a-lechelle-1-7-de-racing-miku-ver-2018-sont-ouvertes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Les Pr\u00e9commandes pour la Figurine \u00e0 l\u2019Echelle 1\/7 de Racing Miku Ver. 2018 Sont Ouvertes\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les Pr\u00e9commandes pour la Figurine \u00e0 l\u2019Echelle 1\/7 de Racing Miku Ver. 2018 Sont Ouvertes - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-a-lechelle-1-7-de-racing-miku-ver-2018-sont-ouvertes\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Les Pr\u00e9commandes pour la Figurine \u00e0 l\u2019Echelle 1\/7 de Racing Miku Ver. 2018 Sont Ouvertes - VNN","og_description":"Les pr\u00e9commandes pour la figurine \u00e0 l\u2019\u00e9chelle 1\/7 de Racing Miku ver. 2018 sont d\u00e9sormais ouvertes ! L\u2019ange malicieuse de la course de Goodsmile Racing, illustr\u00e9 par Kanzaki Hiro, est d\u00e9sormais disponible sur le magasin en ligne de Good Smile ainsi que d\u2019autres magasins en ligne. Une figurine \u00e0 \u00e9chelle r\u00e9duite du personnage officiel du &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-a-lechelle-1-7-de-racing-miku-ver-2018-sont-ouvertes\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-09-19T12:24:04+00:00","article_modified_time":"2018-09-19T12:25:07+00:00","og_image":[{"width":644,"height":365,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Racing-Miku-Figure-01.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-a-lechelle-1-7-de-racing-miku-ver-2018-sont-ouvertes\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Racing-Miku-Figure-01.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Racing-Miku-Figure-01.jpg","width":644,"height":365},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-a-lechelle-1-7-de-racing-miku-ver-2018-sont-ouvertes\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-a-lechelle-1-7-de-racing-miku-ver-2018-sont-ouvertes\/","name":"Les Pr\u00e9commandes pour la Figurine \u00e0 l\u2019Echelle 1\/7 de Racing Miku Ver. 2018 Sont Ouvertes - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-a-lechelle-1-7-de-racing-miku-ver-2018-sont-ouvertes\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-09-19T12:24:04+00:00","dateModified":"2018-09-19T12:25:07+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-a-lechelle-1-7-de-racing-miku-ver-2018-sont-ouvertes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-a-lechelle-1-7-de-racing-miku-ver-2018-sont-ouvertes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-a-lechelle-1-7-de-racing-miku-ver-2018-sont-ouvertes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Les Pr\u00e9commandes pour la Figurine \u00e0 l\u2019Echelle 1\/7 de Racing Miku Ver. 2018 Sont Ouvertes"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/180060"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=180060"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/180060\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/179995"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=180060"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=180060"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=180060"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}