{"id":95715,"date":"2017-04-14T14:14:56","date_gmt":"2017-04-14T18:14:56","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=95715\/"},"modified":"2017-04-14T14:14:56","modified_gmt":"2017-04-14T18:14:56","slug":"esta-aberta-colaboracao-design-snow-miku-2018-aplicacoes-fecham-12-maio-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-colaboracao-design-snow-miku-2018-aplicacoes-fecham-12-maio-2017\/","title":{"rendered":"Est\u00e1 Aberta a Colabora\u00e7\u00e3o de Design Snow Miku 2018! Aplica\u00e7\u00f5es Fecham a 12 de Maio, 2017"},"content":{"rendered":"<div id=\"stcpDiv\">\n<p>Come\u00e7a a aquecer o ter esp\u00edrito art\u00edstico, porque abriu a colabora\u00e7\u00e3o para o design da Snow Miku 2018 no Piapro! O tema para o pr\u00f3ximo ano \u00e9 muito interessante, e a colabora\u00e7\u00e3o est\u00e1 a chamar por designs com o tema \u201c<strong>Animais<\/strong>\u201c! Talvez a vida selvagem de Hokkaido sirva de inspira\u00e7\u00e3o?<\/p>\n<p>Os teus designs para a Snow Miku e Rabbit Yukine v\u00e3o ter a oportunidade de aparecerem como o design da Snow Miku 2018 em v\u00e1rias colabora\u00e7\u00f5es e merchandise para eventos Snow Miku do pr\u00f3ximo ano, incluindo o nendoroid e figma oficiais!<\/p>\n<p>Existem algumas diferen\u00e7as nas regras, portanto toma aten\u00e7\u00e3o para que a tua entrada seja v\u00e1lida! <strong>Podes entrar a partir de agora, e a data de encerramento \u00e9 a 12 de Maio \u00e0s 17:00 JST!<\/strong><\/p>\n<h4><strong>Personagens<\/strong><\/h4>\n<p>Snow Miku, Rabbit Yukine<\/p>\n<h4><strong>Resolu\u00e7\u00e3o de Imagem<\/strong><\/h4>\n<p>N\u00e3o especificado<\/p>\n<h4><strong>Elegibilidade de Entrada<\/strong><\/h4>\n<p>As aplica\u00e7\u00f5es registadas no\u00a0<a href=\"http:\/\/piapro.jp\/\"><strong>piapro.jp<\/strong><\/a>, e concordar com\u00a0<a href=\"http:\/\/piapro.jp\/pages\/official_collabo\/2018snowmiku\/detail\">m\u00e9todo de aplica\u00e7\u00e3o e regras de entrada<\/a>.<\/p>\n<h4><strong>Formato do Ficheiro<\/strong><\/h4>\n<p>N\u00e3o especificado<\/p>\n<h4>Modo de Cor<\/h4>\n<p>RGB<\/p>\n<p><strong>Extras<\/strong><\/p>\n<p>Podes postar o n\u00famero de entradas que quiseres desde que sejam feitas por ti.<\/p>\n<h4><strong>Notas para Submiss\u00f5es\u00a0<\/strong><\/h4>\n<p>&gt; Por favor usa a p\u00e1gina com 3 Nendoroid quando fizeres o teu design! Link \u2192 <a class=\"fancybox image\" href=\"http:\/\/piapro.jp\/pages\/official_collabo\/2018snowmiku\/images\/temp_snowmiku.png\"><strong>CLICA AQUI<\/strong><\/a><br \/>\n&gt; Dever desenhar a Snow Miku e o\u00a0Rabbit Yukine juntos na tua entrada como um set! N\u00e3o fa\u00e7as entradas separadas!<br \/>\n&gt; MUITO IMPORTANTE: Tem a certeza que <strong>tens a tua entrada\u00a0na tag de submiss\u00e3o<\/strong>\u00a0no teu design! A tag deve ser mostrada como \u201c\uff12\uff10\uff11\uff18\u5e74\u96ea\u30df\u30af\u8863\u88c5\u201d.<br \/>\n&gt; MUITO IMPORTANTE: A tua arte deve ser submetida\u00a0<strong>sem licen\u00e7as<\/strong>!<\/p>\n<h4><strong><a href=\"http:\/\/piapro.jp\/upload_step\/?dt=%EF%BC%92%EF%BC%90%EF%BC%91%EF%BC%98%E5%B9%B4%E9%9B%AA%E3%83%9F%E3%82%AF%E8%A1%A3%E8%A3%85\">-&gt; Clica aqui para come\u00e7arem a aplica\u00e7\u00e3o da tua entrada &lt;-<\/a><\/strong><\/h4>\n<p>Boa sorte para todos os que participarem! Se quizeres ver todas as entradas, podes encontr\u00e1las na p\u00e1gina: <a href=\"http:\/\/piapro.jp\/pages\/official_collabo\/2018snowmiku\/list\">http:\/\/piapro.jp\/pages\/official_collabo\/2018snowmiku\/list<\/a><\/p>\n<p>&#8211; V\u00ea mais em: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/snow-miku-2018-design-collaboration-open-art-entries-open-until-may-12th-2017\/#sthash.nccl8UNR.opq934Dv.dpuf\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Come\u00e7a a aquecer o ter esp\u00edrito art\u00edstico, porque abriu a colabora\u00e7\u00e3o para o design da Snow Miku 2018 no Piapro! O tema para o pr\u00f3ximo ano \u00e9 muito interessante, e a colabora\u00e7\u00e3o est\u00e1 a chamar por designs com o tema \u201cAnimais\u201c! Talvez a vida selvagem de Hokkaido sirva de inspira\u00e7\u00e3o? Os teus designs para a &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":95673,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3079],"tags":[3089],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Est\u00e1 Aberta a Colabora\u00e7\u00e3o de Design Snow Miku 2018! Aplica\u00e7\u00f5es Fecham a 12 de Maio, 2017 - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-colaboracao-design-snow-miku-2018-aplicacoes-fecham-12-maio-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Est\u00e1 Aberta a Colabora\u00e7\u00e3o de Design Snow Miku 2018! Aplica\u00e7\u00f5es Fecham a 12 de Maio, 2017 - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Come\u00e7a a aquecer o ter esp\u00edrito art\u00edstico, porque abriu a colabora\u00e7\u00e3o para o design da Snow Miku 2018 no Piapro! O tema para o pr\u00f3ximo ano \u00e9 muito interessante, e a colabora\u00e7\u00e3o est\u00e1 a chamar por designs com o tema \u201cAnimais\u201c! Talvez a vida selvagem de Hokkaido sirva de inspira\u00e7\u00e3o? Os teus designs para a &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-colaboracao-design-snow-miku-2018-aplicacoes-fecham-12-maio-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-04-14T18:14:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Snow-Miku-2018-Contest-Header-BIG.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"952\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"496\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-colaboracao-design-snow-miku-2018-aplicacoes-fecham-12-maio-2017\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Snow-Miku-2018-Contest-Header-BIG.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Snow-Miku-2018-Contest-Header-BIG.png\",\"width\":952,\"height\":496},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-colaboracao-design-snow-miku-2018-aplicacoes-fecham-12-maio-2017\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-colaboracao-design-snow-miku-2018-aplicacoes-fecham-12-maio-2017\/\",\"name\":\"Est\u00e1 Aberta a Colabora\u00e7\u00e3o de Design Snow Miku 2018! Aplica\u00e7\u00f5es Fecham a 12 de Maio, 2017 - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-colaboracao-design-snow-miku-2018-aplicacoes-fecham-12-maio-2017\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-04-14T18:14:56+00:00\",\"dateModified\":\"2017-04-14T18:14:56+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-colaboracao-design-snow-miku-2018-aplicacoes-fecham-12-maio-2017\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-colaboracao-design-snow-miku-2018-aplicacoes-fecham-12-maio-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-colaboracao-design-snow-miku-2018-aplicacoes-fecham-12-maio-2017\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Est\u00e1 Aberta a Colabora\u00e7\u00e3o de Design Snow Miku 2018! Aplica\u00e7\u00f5es Fecham a 12 de Maio, 2017\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Est\u00e1 Aberta a Colabora\u00e7\u00e3o de Design Snow Miku 2018! Aplica\u00e7\u00f5es Fecham a 12 de Maio, 2017 - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-colaboracao-design-snow-miku-2018-aplicacoes-fecham-12-maio-2017\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Est\u00e1 Aberta a Colabora\u00e7\u00e3o de Design Snow Miku 2018! Aplica\u00e7\u00f5es Fecham a 12 de Maio, 2017 - VNN","og_description":"Come\u00e7a a aquecer o ter esp\u00edrito art\u00edstico, porque abriu a colabora\u00e7\u00e3o para o design da Snow Miku 2018 no Piapro! O tema para o pr\u00f3ximo ano \u00e9 muito interessante, e a colabora\u00e7\u00e3o est\u00e1 a chamar por designs com o tema \u201cAnimais\u201c! Talvez a vida selvagem de Hokkaido sirva de inspira\u00e7\u00e3o? Os teus designs para a &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-colaboracao-design-snow-miku-2018-aplicacoes-fecham-12-maio-2017\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-04-14T18:14:56+00:00","og_image":[{"width":952,"height":496,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Snow-Miku-2018-Contest-Header-BIG.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-colaboracao-design-snow-miku-2018-aplicacoes-fecham-12-maio-2017\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Snow-Miku-2018-Contest-Header-BIG.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Snow-Miku-2018-Contest-Header-BIG.png","width":952,"height":496},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-colaboracao-design-snow-miku-2018-aplicacoes-fecham-12-maio-2017\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-colaboracao-design-snow-miku-2018-aplicacoes-fecham-12-maio-2017\/","name":"Est\u00e1 Aberta a Colabora\u00e7\u00e3o de Design Snow Miku 2018! Aplica\u00e7\u00f5es Fecham a 12 de Maio, 2017 - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-colaboracao-design-snow-miku-2018-aplicacoes-fecham-12-maio-2017\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-04-14T18:14:56+00:00","dateModified":"2017-04-14T18:14:56+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-colaboracao-design-snow-miku-2018-aplicacoes-fecham-12-maio-2017\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-colaboracao-design-snow-miku-2018-aplicacoes-fecham-12-maio-2017\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-colaboracao-design-snow-miku-2018-aplicacoes-fecham-12-maio-2017\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Est\u00e1 Aberta a Colabora\u00e7\u00e3o de Design Snow Miku 2018! Aplica\u00e7\u00f5es Fecham a 12 de Maio, 2017"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95715"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=95715"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95715\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/95673"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=95715"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=95715"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=95715"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}