{"id":26964,"date":"2016-08-13T16:44:00","date_gmt":"2016-08-13T20:44:00","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=26964"},"modified":"2016-08-13T16:44:00","modified_gmt":"2016-08-13T20:44:00","slug":"resume-de-vocaloid-news-network-otakuthon-2016","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/resume-de-vocaloid-news-network-otakuthon-2016\/","title":{"rendered":"R\u00e9sum\u00e9 de VOCALOID News Network \u00e0 Otakuthon 2016"},"content":{"rendered":"<p>Bonjour \u00e0 tous! Comme vous le saviez peut-\u00eatre, j&rsquo;ai (Luna de VNN Fran\u00e7ais) eu le privil\u00e8ge (de derni\u00e8re minute) de participer au festival d&rsquo;anime Otakuthon du 5 au 7 ao\u00fbt \u00e0 Montr\u00e9al, au Canada. C&rsquo;\u00e9tait la premi\u00e8re fois que j&rsquo;allais \u00e0 un festival comme ce dernier et je dois dire, malgr\u00e9 le fait que j&rsquo;\u00e9tais excit\u00e9e, j&rsquo;\u00e9tais surtout nerveuse \u00e0 propos de ce qui allait se passer au cours de la fin de semaine. Cependant, apr\u00e8s avoir assist\u00e9 \u00e0 un tel \u00e9v\u00e8nement, si j&rsquo;ai l&rsquo;occasion d&rsquo;y retourner l&rsquo;ann\u00e9e prochaine, j&rsquo;y irai. Passons maintenant aux \u00e9v\u00e8nements \u00e0 Otakuthon!<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-26964 gallery-columns-1 gallery-size-large'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2356.jpg'><img width=\"618\" height=\"412\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2356-1024x683.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2356-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2356-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2356-128x86.jpg 128w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2356.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3>Marchandise<\/h3>\n<p>Mon premier arr\u00eat au festival \u00e9tait la salle d&rsquo;exposition au deuxi\u00e8me \u00e9tage. \u00c0 l&rsquo;int\u00e9rieur de celle-ci se situe la Place des artistes et la Place des marchands. La Place des artistes regroupait plusieurs artistes qui vendaient plusieurs cr\u00e9ations qu&rsquo;ils ont dessin\u00e9s et fabriqu\u00e9s, allant des animes aux jeux vid\u00e9os. Il y avait un peu (sinon de rares) d&rsquo;articles VOCALOID, mais malheureusement j&rsquo;ai \u00e9t\u00e9 capable de trouver une seule artiste qui m&rsquo;a laiss\u00e9 prendre des photos de ses produits VOCALOID, comme les autres artistes interdisaient les photos. Quant \u00e0 la Place des marchands, la prise de photo de la marchandise \u00e9tait interdite par le festival, donc je ne pouvais pas prendre des photos dans cette zone sauf au kiosque de 1st Place qui m&rsquo;a donn\u00e9 la permission (plus d&rsquo;informations dans le paragraphe suivant). Good Smile Company avait aussi un kiosque pour pr\u00e9senter et vendre ses magnifiques figurines.<\/p>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-26964 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2095.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2095-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2095-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2095-550x550.jpg 550w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2097.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2097-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2097-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2097-550x550.jpg 550w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2568.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2568-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2568-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2568-550x550.jpg 550w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3>Kiosque de 1st Place<\/h3>\n<p>Dans la Place des marchands, 1st Place avait son propre kiosque. Ils vendaient de la marchandise d&rsquo;IA telle que des chandails, des porte-cl\u00e9s, des macarons, des CDs\/DVDs, de la marchandise de son concert, et des produits <em>Kagerou Project<\/em>. Une t\u00e9l\u00e9vision nous pr\u00e9sentait plusieurs clips et vid\u00e9oclips d&rsquo;IA et ONE. Il y avait aussi \u00e0 notre disposition trois consoles PS Vita avec le jeu IA\/VT Colorful comme d\u00e9monstration pour que nous puissions d\u00e9cider si nous voulons l&rsquo;acheter ou non. Les copies du jeu se sont vendues tr\u00e8s rapidement; \u00e0 l&rsquo;int\u00e9rieur de quelques heures d\u00e8s le premier jour, il n&rsquo;y avait plus une seule de disponible! J&rsquo;\u00e9tais l\u00e9g\u00e8rement d\u00e9\u00e7ue, mais en m\u00eame temps heureuse d&rsquo;avoir pu essayer quelques chansons de la d\u00e9monstration. Le jeu est similaire au niveau du concept et du d\u00e9sign \u00e0 la s\u00e9rie <em>Project Diva<\/em>, les deux \u00e9tant des jeux de rythme.<\/p>\n<div id='gallery-6' class='gallery galleryid-26964 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2648.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2648-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2648-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2648-550x550.jpg 550w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2650.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2650-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2650-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2650-550x550.jpg 550w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2651.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2651-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2651-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2651-550x550.jpg 550w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2653.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2653-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2653-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2653-550x550.jpg 550w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2654.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2654-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2654-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2654-550x550.jpg 550w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2655.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2655-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2655-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2655-550x550.jpg 550w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3>Projection de \u2039\u2039IA&rsquo;s 1st Live Concert -PARTY A GO GO-\u203a\u203a<\/h3>\n<p>J&rsquo;ai assist\u00e9 aux deux projections de \u2039\u2039IA&rsquo;s 1st Live Concert -PARTY A GO GO-\u203a\u203a le samedi et le dimanche. Plusieurs fans de VOCALOID \u00e9taient pr\u00e9sents et acclamaient apr\u00e8s chaque chanson interpr\u00e9t\u00e9e. Certains y allaient m\u00eame jusqu&rsquo;\u00e0 agiter leur b\u00e2tons lumineux comme les fans dans la projection. \u00c9videmment, les projections n&rsquo;\u00e9taient pas du concert au complet, mais elles nous ont montr\u00e9 IA chanter quelques chansons connues dans la communaut\u00e9 VOCALOID, telles que \u2039\u2039Setsuna Drive\u203a\u203a et \u2039\u2039Outer Science\u203a\u203a (de\u00a0<i>Kagerou Project<\/i>). J&rsquo;ai appr\u00e9ci\u00e9 les deux projections. Elles m&rsquo;ont donn\u00e9 l&rsquo;envie d&rsquo;assister \u00e0 un vrai concert VOCALOID. Souhaitons-le que ce soit bient\u00f4t!<\/p>\n<h3>Atelier d&rsquo;IA<\/h3>\n<p>Samedi en soir\u00e9e, je suis all\u00e9e \u00e0 l&rsquo;atelier d&rsquo;IA. La salle \u00e9tait remplie de personnes int\u00e9ress\u00e9es de voir comment IA fonctionne avec VOCALOID 3. Cependant, il n&rsquo;y avait que six ordinateurs disponibles pour \u00e0 peu pr\u00e8s une centaine de personnes, donc ce n&rsquo;est pas tout le monde qui a pu s&rsquo;amuser avec le logiciel. Le personnel ne s&rsquo;attendait pas \u00e0 un nombre de personnes si \u00e9lev\u00e9e. Si vous avez d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9 un logiciel ressemblant \u00e0 VOCALOID, tel qu&rsquo; UTAU, vous ne devriez pas avoir de probl\u00e8mes \u00e0 comprendre les fonctions. La personne qui s&rsquo;occupait de\u00a0l&rsquo;atelier n&rsquo;\u00e9tait pas habitu\u00e9 \u00e0 faire des pr\u00e9sentations et cela paraissait dans sa mani\u00e8re de parler et ses gestes. Il paraissait nerveux et n&rsquo;arrivait pas \u00e0 r\u00e9pondre aux questions du public correctement. Malheureusement, cela n&rsquo;a pas aid\u00e9 plusieurs personnes dans la salle qui n&rsquo;avait jamais exp\u00e9riment\u00e9 avec VOCALOID. Quelques personnes ont m\u00eame quitt\u00e9 la pr\u00e9sentation avant la fin. De plus, le fait que l&rsquo;atelier \u00e9tait pr\u00e9sent\u00e9 \u00e0 22h n&rsquo;aidait pas la cause. En tout, c&rsquo;\u00e9tait correct. J&rsquo;ai d\u00fb me retenir pour ne pas acheter le logiciel et la banque vocale, comme je n&rsquo;avais pas vraiment assez d&rsquo;argent sur moi pour le festival.<\/p>\n<div id='gallery-8' class='gallery galleryid-26964 gallery-columns-2 gallery-size-large'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2558.jpg'><img width=\"618\" height=\"412\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2558-1024x683.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2558-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2558-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2558-128x86.jpg 128w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2558.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2560.jpg'><img width=\"618\" height=\"412\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2560-1024x683.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2560-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2560-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2560-128x86.jpg 128w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2560.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3>Cosplay<\/h3>\n<p>\u00c0 ma plus grande surprise, les cosplayers VOCALOID \u00e9taient un peu \u2039\u2039rares\u203a\u203a \u00e0 Otakuthon cette ann\u00e9e. Je m&rsquo;attendais s\u00e9rieusement \u00e0 plus, mais j&rsquo;ai tout de m\u00eame \u00e9t\u00e9 capable de rep\u00e9rer de superbes et adorables costumes, avec Hatsune Miku \u00e9tant celle qui \u00e9tait la plus costum\u00e9e.<\/p>\n<div id='gallery-10' class='gallery galleryid-26964 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2100.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2100-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2100-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2100-550x550.jpg 550w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2107.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2107-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2107-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2107-550x550.jpg 550w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2109.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2109-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2109-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2109-550x550.jpg 550w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2119.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2119-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2119-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2119-550x550.jpg 550w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2136.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2136-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2136-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2136-550x550.jpg 550w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2142.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2142-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2142-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2142-550x550.jpg 550w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2143.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2143-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2143-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2143-550x550.jpg 550w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2169.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2169-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2169-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2169-550x550.jpg 550w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2175.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2175-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2175-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2175-550x550.jpg 550w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2327.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2327-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2327-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2327-550x550.jpg 550w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2330.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2330-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2330-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2330-550x550.jpg 550w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2333.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2333-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2333-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2333-550x550.jpg 550w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2334.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2334-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2334-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2334-550x550.jpg 550w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2339.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2339-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2339-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2339-550x550.jpg 550w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2343.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2343-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2343-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2343-550x550.jpg 550w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2556.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2556-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2556-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2556-550x550.jpg 550w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2591.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2591-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2591-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2591-550x550.jpg 550w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2645.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2645-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2645-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2645-550x550.jpg 550w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3>Autres \u00e9v\u00e8nements<\/h3>\n<p>Mis \u00e0 part les \u00e9v\u00e8nements d&rsquo;IA et l&rsquo;atelier, quelques panels ont retir\u00e9 mon attention, surtout ceux avec les YouTubers se sp\u00e9cialisant dans les animes qui \u00e9taient les invit\u00e9s sp\u00e9ciaux de la fin de semaine. Misty Chronexia, The Anime Man, akidearest et Lost Pause ont dirig\u00e9 un panel par jour pendant les trois jours, et ont aussi particip\u00e9 \u00e0 des sessions d&rsquo;autographes pour les fans. Les trois panels se concentraient principalement sur YouTube et les animes. Ils ont parl\u00e9 de leur\u00a0parcours dans leur carri\u00e8re, donn\u00e9 des conseils sur comment \u00ab\u00a0travailler\u00a0\u00bb sur YouTube, leur anime pr\u00e9f\u00e9r\u00e9, etc. Il y avait tellement de\u00a0personnes qui voulaient les rencontrer \u00e0 la fin de chaque panel (facilement plus de 200 personnes) qu&rsquo;ils ont d\u00fb appel\u00e9 la s\u00e9curit\u00e9 \u00e0 plusieurs reprises pour pouvoir les escorter! Les quatres YouTubers ont mentionn\u00e9 durant leurs panels qu&rsquo;ils consid\u00e9raient faire Otakuthon un \u00e9v\u00e8nement de rencontre annuel, donc si vous avez manquez la chance de les voir, assurez-vous de suivre Otakuthon l&rsquo;ann\u00e9e prochaine pour avoir plus d&rsquo;information.<\/p>\n<h3>Conclusion<\/h3>\n<div id='gallery-12' class='gallery galleryid-26964 gallery-columns-3 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2539.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2539-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2539-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2539-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2539-128x86.jpg 128w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2539.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2588.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2588-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2588-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2588-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2588-128x86.jpg 128w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2588.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2581.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2581-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2581-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2581-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2581-128x86.jpg 128w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_2581.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Bien s\u00fbr, Otakuthon n&rsquo;\u00e9tait pas uniquement sur VOCALOID. Tout ce que j&rsquo;ai mentionn\u00e9 dans cet article n&rsquo;est qu&rsquo;une minime partie de tout le festival. Un Caf\u00e9 Cosplay, une salle de jeux vid\u00e9os (dans lequel il y a eu un petit tournoi de Project Diva le 5 ao\u00fbt), une salle de jeux de table, la traditionnelle Otakudance&#8230; il y avait tellement d&rsquo;\u00e9v\u00e8nements que j&rsquo;aurais souhait\u00e9 \u00eatre capable d&rsquo;assister, tels que la Mascarade annelle, le concert de BACK-ON, etc. En tout, Otakuthon ne se concentre pas sur un seul aspect de la culture japonaise. Le festival donne acc\u00e8s \u00e0 toute personne aimant chaque partie de la culture japonaise. Si vous voulez vivre une exp\u00e9rience de festival, Otakuthon est un des \u00e9v\u00e8nements que vous ne voulez pas manquer.<\/p>\n<p>Au plaisir de voir tout le monde l&rsquo;ann\u00e9e prochaine \u00e0 Otakuthon 2017!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bonjour \u00e0 tous! Comme vous le saviez peut-\u00eatre, j&rsquo;ai (Luna de VNN Fran\u00e7ais) eu le privil\u00e8ge (de derni\u00e8re minute) de participer au festival d&rsquo;anime Otakuthon du 5 au 7 ao\u00fbt \u00e0 Montr\u00e9al, au Canada. C&rsquo;\u00e9tait la premi\u00e8re fois que j&rsquo;allais \u00e0 un festival comme ce dernier et je dois dire, malgr\u00e9 le fait que j&rsquo;\u00e9tais &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":71,"featured_media":25132,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2439,2442],"tags":[2452,2453,2661],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>R\u00e9sum\u00e9 de VOCALOID News Network \u00e0 Otakuthon 2016 - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/resume-de-vocaloid-news-network-otakuthon-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"R\u00e9sum\u00e9 de VOCALOID News Network \u00e0 Otakuthon 2016 - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Bonjour \u00e0 tous! Comme vous le saviez peut-\u00eatre, j&rsquo;ai (Luna de VNN Fran\u00e7ais) eu le privil\u00e8ge (de derni\u00e8re minute) de participer au festival d&rsquo;anime Otakuthon du 5 au 7 ao\u00fbt \u00e0 Montr\u00e9al, au Canada. C&rsquo;\u00e9tait la premi\u00e8re fois que j&rsquo;allais \u00e0 un festival comme ce dernier et je dois dire, malgr\u00e9 le fait que j&rsquo;\u00e9tais &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/resume-de-vocaloid-news-network-otakuthon-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-08-13T20:44:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNNOtakuthon2.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Luna\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/resume-de-vocaloid-news-network-otakuthon-2016\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNNOtakuthon2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNNOtakuthon2.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/resume-de-vocaloid-news-network-otakuthon-2016\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/resume-de-vocaloid-news-network-otakuthon-2016\/\",\"name\":\"R\u00e9sum\u00e9 de VOCALOID News Network \u00e0 Otakuthon 2016 - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/resume-de-vocaloid-news-network-otakuthon-2016\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-08-13T20:44:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-08-13T20:44:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/resume-de-vocaloid-news-network-otakuthon-2016\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/resume-de-vocaloid-news-network-otakuthon-2016\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/resume-de-vocaloid-news-network-otakuthon-2016\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"R\u00e9sum\u00e9 de VOCALOID News Network \u00e0 Otakuthon 2016\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\",\"name\":\"Luna\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Luna\"},\"description\":\"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"R\u00e9sum\u00e9 de VOCALOID News Network \u00e0 Otakuthon 2016 - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/resume-de-vocaloid-news-network-otakuthon-2016\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"R\u00e9sum\u00e9 de VOCALOID News Network \u00e0 Otakuthon 2016 - VNN","og_description":"Bonjour \u00e0 tous! Comme vous le saviez peut-\u00eatre, j&rsquo;ai (Luna de VNN Fran\u00e7ais) eu le privil\u00e8ge (de derni\u00e8re minute) de participer au festival d&rsquo;anime Otakuthon du 5 au 7 ao\u00fbt \u00e0 Montr\u00e9al, au Canada. C&rsquo;\u00e9tait la premi\u00e8re fois que j&rsquo;allais \u00e0 un festival comme ce dernier et je dois dire, malgr\u00e9 le fait que j&rsquo;\u00e9tais &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/resume-de-vocaloid-news-network-otakuthon-2016\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-08-13T20:44:00+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNNOtakuthon2.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Luna","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"6 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/resume-de-vocaloid-news-network-otakuthon-2016\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNNOtakuthon2.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNNOtakuthon2.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/resume-de-vocaloid-news-network-otakuthon-2016\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/resume-de-vocaloid-news-network-otakuthon-2016\/","name":"R\u00e9sum\u00e9 de VOCALOID News Network \u00e0 Otakuthon 2016 - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/resume-de-vocaloid-news-network-otakuthon-2016\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-08-13T20:44:00+00:00","dateModified":"2016-08-13T20:44:00+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/resume-de-vocaloid-news-network-otakuthon-2016\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/resume-de-vocaloid-news-network-otakuthon-2016\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/resume-de-vocaloid-news-network-otakuthon-2016\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"R\u00e9sum\u00e9 de VOCALOID News Network \u00e0 Otakuthon 2016"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6","name":"Luna","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Luna"},"description":"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26964"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/71"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26964"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26964\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25132"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26964"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=26964"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26964"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}