{"id":80898,"date":"2017-01-24T12:29:57","date_gmt":"2017-01-24T17:29:57","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=80898\/"},"modified":"2017-01-24T12:29:57","modified_gmt":"2017-01-24T17:29:57","slug":"lanniversaire-dia-et-de-one","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lanniversaire-dia-et-de-one\/","title":{"rendered":"L&rsquo;anniversaire d&rsquo;IA et de ONE!"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2347\">1st Place<\/a> ont de nombreux projets pour les anniversaires d&rsquo;<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/504\">IA<\/a> et de <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/31062\">ONE<\/a> qui approchent! Le 27 janvier, ils c\u00e9l\u00e9breront le cinqui\u00e8me anniversaire d&rsquo;IA et le deuxi\u00e8me anniversaire de ONE de bien des fa\u00e7ons.<\/p>\n<p>Voici une pr\u00e9sentation des \u00e9v\u00e9nements \u00e0 venir.<\/p>\n<h3>Live-stream<\/h3>\n<p>Le 27 janvier \u00e0 20h heure japonaise (12h en France), un live-stream sp\u00e9cial aura lieu sur <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/373386696361017\/\">Facebook<\/a>, <a href=\"http:\/\/live.nicovideo.jp\/watch\/lv286947699\">NND<\/a>, et <a href=\"http:\/\/space.bilibili.com\/38085892\/#!\/index\">Bilibili<\/a>\u00a0simultan\u00e9ment pour c\u00e9l\u00e9brer l&rsquo;anniversaire d&rsquo;IA et de ONE. La mise en place du stream sur autant de plateformes \u00e0 la fois signifie que n&rsquo;importe qui, dans le monde entier, pourra en profiter dans une configuration qui lui est famili\u00e8re.<\/p>\n<h3>Le th\u00e8me visuel<\/h3>\n<p>Ils ont r\u00e9v\u00e9l\u00e9 le <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/373386696361017\/permalink\/373770532989300\/\">th\u00e8me visuel<\/a> \u00ab\u00a0Ninja\u00a0\u00bb pour une chanson qui comprendra IA et ONE. Esp\u00e9rons simplement qu&rsquo;ils ne se battront pas pour la chanson de leur anniversaire.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/15941290_2040074479552418_5690198400788821331_n.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-78546\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/15941290_2040074479552418_5690198400788821331_n.jpg\" alt=\"\" width=\"476\" height=\"595\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/15941290_2040074479552418_5690198400788821331_n.jpg 640w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/15941290_2040074479552418_5690198400788821331_n-240x300.jpg 240w\" sizes=\"(max-width: 476px) 100vw, 476px\" \/><\/a><\/p>\n<h3>Chansons<\/h3>\n<p>Une nouvelle chanson d&rsquo;IA et de ONE sortira en m\u00eame temps en m\u00eame temps qu&rsquo;une nouvelle tenue sur le th\u00e8me \u00ab\u00a0WA\u00a0\u00bb (l&rsquo;harmonie).<\/p>\n<h3>Participation des fans<\/h3>\n<p>1st Place acceptera les lettres ou les questions des fans ainsi que des vid\u00e9os. Certaines seront choisies et incluses au live-stream. Vous voulez montrer au monde entier votre amour pour IA ou pour ONE, or mieux, pour les deux? Si la r\u00e9ponse \u00e0 cette question est \u00ab\u00a0Oui!\u00a0\u00bb, alors pr\u00e9parez vos cam\u00e9ras parce que c&rsquo;est votre chance!<\/p>\n<p>Voici les consignes:<\/p>\n<blockquote><p>Vous pouvez nous envoyer des messages pour IA et ONE, et nous les utiliserons pour ces diff\u00e9rentes cat\u00e9gories.<br \/>\nEnvoyez vos messages \u00e0 :\u00a0<span class=\"highlightNode\">ia<\/span>_one_anniv_2017@1stplace.co.jp, et mettez en titre les cat\u00e9gories respectives pr\u00e9sent\u00e9es ci-dessous.<\/p>\n<p>\u30fbQ &amp; A and Message Corner<br \/>\nVous pouvez envoyer vos questions et vos messages \u00e0 <span class=\"highlightNode\">IA<\/span> et \u00e0 ONE. Nous en s\u00e9lectionnerons et nous y r\u00e9pondrons!<\/p>\n<p>\u30fb<span class=\"highlightNode\">IA<\/span> &amp; ONE Talk Corner<br \/>\n<span class=\"highlightNode\">IA et ONE s&rsquo;am\u00e9liorent continuellement pour parler<\/span>!<\/p>\n<p>Faites-nous savoir quels messages vous voudriez entendre IA et ONE dire. Nous prendrons les meilleurs messages et nous les pr\u00e9senterons!<\/p>\n<p>\u30fb<span class=\"highlightNode\">IA<\/span> 5th &amp; ONE 2nd Anniversary PV Corner<\/p>\n<p>&#8211; Vous pouvez enregistrer une courte vid\u00e9o d&rsquo;environ 5 secondes, comportant votre message pour IA et ONE.<br \/>\n&#8211; Terminez votre vid\u00e9o avec la pose d&rsquo;IA! (Voir les images pr\u00e9sent\u00e9es.)<br \/>\n&#8211; Vos vid\u00e9os seront int\u00e9gr\u00e9es \u00e0 notre pr\u00e9sentation!<br \/>\n&#8211; Les vid\u00e9os prises avec vos smartphones sont accept\u00e9es!<br \/>\n&#8211; Veuillez envoyer vos vid\u00e9os par e-mail; si la taille du fichier est trop importante, utilisez un syst\u00e8me de stockage de fichier (ex: Google Drive ou Dropbox.)<br \/>\n&#8211; Nous risquons de ne pas pouvoir pr\u00e9senter tous les messages en vue de notre programme et de la limite de temps.<br \/>\n&#8211; Le message vid\u00e9o pourra \u00eatre partiellement \u00e9dit\u00e9.<\/p><\/blockquote>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/16105636_2040055632887636_7099734604252990781_n.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-78559\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/16105636_2040055632887636_7099734604252990781_n.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"281\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/16105636_2040055632887636_7099734604252990781_n.jpg 500w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/16105636_2040055632887636_7099734604252990781_n-300x169.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Tous les d\u00e9tails peuvent \u00eatre retrouv\u00e9s <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/373386696361017\/\">ici<\/a>.<\/p>\n<p>Suivez VNN ou les comptes 1st Place pour rester inform\u00e9.<\/p>\n<h3>Liens<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/373386696361017\/\">Page de l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/?fref=nf\">Page mondiale d&rsquo;IA<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/1stplace.co.jp\/index2.html\">Site officiel<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>1st Place ont de nombreux projets pour les anniversaires d&rsquo;IA et de ONE qui approchent! Le 27 janvier, ils c\u00e9l\u00e9breront le cinqui\u00e8me anniversaire d&rsquo;IA et le deuxi\u00e8me anniversaire de ONE de bien des fa\u00e7ons. Voici une pr\u00e9sentation des \u00e9v\u00e9nements \u00e0 venir. Live-stream Le 27 janvier \u00e0 20h heure japonaise (12h en France), un live-stream sp\u00e9cial &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":102,"featured_media":78536,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2439,2442],"tags":[1038,2456,2463],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>L&#039;anniversaire d&#039;IA et de ONE! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lanniversaire-dia-et-de-one\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"L&#039;anniversaire d&#039;IA et de ONE! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"1st Place ont de nombreux projets pour les anniversaires d&rsquo;IA et de ONE qui approchent! Le 27 janvier, ils c\u00e9l\u00e9breront le cinqui\u00e8me anniversaire d&rsquo;IA et le deuxi\u00e8me anniversaire de ONE de bien des fa\u00e7ons. Voici une pr\u00e9sentation des \u00e9v\u00e9nements \u00e0 venir. Live-stream Le 27 janvier \u00e0 20h heure japonaise (12h en France), un live-stream sp\u00e9cial &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lanniversaire-dia-et-de-one\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-01-24T17:29:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/15977005_2040073062885893_8900231580034661365_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"375\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Yukidan\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lanniversaire-dia-et-de-one\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/15977005_2040073062885893_8900231580034661365_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/15977005_2040073062885893_8900231580034661365_n.jpg\",\"width\":500,\"height\":375},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lanniversaire-dia-et-de-one\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lanniversaire-dia-et-de-one\/\",\"name\":\"L'anniversaire d'IA et de ONE! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lanniversaire-dia-et-de-one\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-01-24T17:29:57+00:00\",\"dateModified\":\"2017-01-24T17:29:57+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/17c5a1e9fb22dbccb3a1fd9e4de93236\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lanniversaire-dia-et-de-one\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lanniversaire-dia-et-de-one\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lanniversaire-dia-et-de-one\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"L&rsquo;anniversaire d&rsquo;IA et de ONE!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/17c5a1e9fb22dbccb3a1fd9e4de93236\",\"name\":\"Yukidan\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ef36d4ddefce67efde9364bdcf6fad2?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ef36d4ddefce67efde9364bdcf6fad2?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Yukidan\"},\"description\":\"\u00c9tudiant passionn\u00e9 par le Japon, Yukidan a d\u00e9couvert l'univers des Vocaloids en 2013. Il souhaite depuis partager sa passion pour cet univers, et \u00e9tendre la notori\u00e9t\u00e9 des chanteurs virtuels!\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/yukidan\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"L'anniversaire d'IA et de ONE! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lanniversaire-dia-et-de-one\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"L'anniversaire d'IA et de ONE! - VNN","og_description":"1st Place ont de nombreux projets pour les anniversaires d&rsquo;IA et de ONE qui approchent! Le 27 janvier, ils c\u00e9l\u00e9breront le cinqui\u00e8me anniversaire d&rsquo;IA et le deuxi\u00e8me anniversaire de ONE de bien des fa\u00e7ons. Voici une pr\u00e9sentation des \u00e9v\u00e9nements \u00e0 venir. Live-stream Le 27 janvier \u00e0 20h heure japonaise (12h en France), un live-stream sp\u00e9cial &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lanniversaire-dia-et-de-one\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-01-24T17:29:57+00:00","og_image":[{"width":500,"height":375,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/15977005_2040073062885893_8900231580034661365_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Yukidan","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lanniversaire-dia-et-de-one\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/15977005_2040073062885893_8900231580034661365_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/15977005_2040073062885893_8900231580034661365_n.jpg","width":500,"height":375},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lanniversaire-dia-et-de-one\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lanniversaire-dia-et-de-one\/","name":"L'anniversaire d'IA et de ONE! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lanniversaire-dia-et-de-one\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-01-24T17:29:57+00:00","dateModified":"2017-01-24T17:29:57+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/17c5a1e9fb22dbccb3a1fd9e4de93236"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lanniversaire-dia-et-de-one\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lanniversaire-dia-et-de-one\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lanniversaire-dia-et-de-one\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"L&rsquo;anniversaire d&rsquo;IA et de ONE!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/17c5a1e9fb22dbccb3a1fd9e4de93236","name":"Yukidan","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ef36d4ddefce67efde9364bdcf6fad2?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ef36d4ddefce67efde9364bdcf6fad2?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Yukidan"},"description":"\u00c9tudiant passionn\u00e9 par le Japon, Yukidan a d\u00e9couvert l'univers des Vocaloids en 2013. Il souhaite depuis partager sa passion pour cet univers, et \u00e9tendre la notori\u00e9t\u00e9 des chanteurs virtuels!","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/yukidan\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/80898"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/102"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=80898"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/80898\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/78536"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=80898"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=80898"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=80898"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}