{"id":90204,"date":"2017-03-09T16:28:45","date_gmt":"2017-03-09T21:28:45","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=90204\/"},"modified":"2017-06-09T16:58:38","modified_gmt":"2017-06-09T20:58:38","slug":"anunciado-musical-daughter-of-evil-junho","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-musical-daughter-of-evil-junho\/","title":{"rendered":"Anunciado Musical de &#8220;Daughter of Evil&#8221; em Junho!"},"content":{"rendered":"<p>F\u00e3s da s\u00e9rie &#8220;Story of Evil&#8221; v\u00e3o ficar felizes por saber que vai haver um musical &#8220;Daughter of Evil&#8221;! De momento, \u00e9 desconhecido se o musical vai muito detalhado em termos da hist\u00f3ria. No entanto, \u00e9 indispens\u00e1vel para os f\u00e3s desta s\u00e9rie!<\/p>\n<h3><strong>Sobre o Musical<\/strong><\/h3>\n<p>O musical\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/1590\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Aku no Musume<\/a>\u00a0foi anunciado para 4-11 de Junho, 2017. Tokunaga Hidekatsu vai ser o director e tamb\u00e9m vai fazer o roteiro. A performance vai ser feita no Auru Spot, East Ikebukuro em\u00a0Tokyo.<\/p>\n<h5><strong>Elenco Principal<\/strong><\/h5>\n<p><strong>Riliane Lucifen d&#8217;Autriche (Rin):<\/strong> Reina Tanaka, ex-&#8220;Morning Musume&#8221; e vocalista da banda feminina &#8220;LoVendo\u042f&#8221;<br \/>\n<strong>Allen Avadonia (Len):<\/strong> Yamamoto Kazuomi.<\/p>\n<h5><strong>Outros Membros\u00a0do Elenco<\/strong><\/h5>\n<ul>\n<li>Yui Takano, ex-membro de NMB48<\/li>\n<li>Aika Ota, membro de\u00a0HKT48<\/li>\n<li>Kenta Kamakari, conhecido pela sua apar\u00eancia nos musicais\u00a0&#8220;Prince of Tennis&#8221;<\/li>\n<li>Suzuki Fumina<\/li>\n<li>Naoki Nokubo<\/li>\n<\/ul>\n<h3><strong>Hora dos Shows<\/strong><\/h3>\n<p>Como mencionado antes, o espect\u00e1culo vai ser entre 4 e 11 de Junho. Com um total de 12 shows. (Todas as horas est\u00e3o em JST.)<\/p>\n<ul style=\"list-style-type: square;\">\n<li><strong>Domingo, 4 de Junho:<\/strong> 13:00 e\u00a018:00<\/li>\n<li><strong>Segunda, 5 de Junho:<\/strong> 19:00<\/li>\n<li><strong>Ter\u00e7a, 6 de Junho:<\/strong> 14:00 e 19:00<\/li>\n<li><strong>Quarta, 7 de Junho:<\/strong> 19:00<\/li>\n<li><strong>Quinta, 8 de Junho:<\/strong> 19:00<\/li>\n<li><strong>Sexta, 9 de Junho:<\/strong> 19:00<\/li>\n<li><strong>S\u00e1bado, 10 de Junho:<\/strong> 13:00 e 18:00<\/li>\n<li><strong>Domingo, 11 de Junho:<\/strong> 12:00 e 16:00<\/li>\n<\/ul>\n<h3><strong>Bilhetes<\/strong><\/h3>\n<p>Existem tr\u00eas maneiras de conseguir bilhetes. Em adi\u00e7\u00e3o \u00e0s duas &#8220;pr\u00e9-vendas&#8221; em lotarias, tamb\u00e9m vai haver uma venda geral.<\/p>\n<p>Bilhetes de pr\u00e9-venda custam \u00a58,000 JPY e os bilhetes comprados no dia custam \u00a58,500 JPY.<\/p>\n<p>Play Guide Fastest Advance Sales (Lotaria): 7-13 Mar\u00e7o<br \/>\nPlay Guide \u00b7 FC Preceding Sales (Lotaria): 25 de Mar\u00e7o &#8211; 2 de Abril<br \/>\nVenda Geral: 16 de Abril, 10:00<\/p>\n<h5><strong>Websites<\/strong><\/h5>\n<p>\u25a0 <strong>CN Play Guide<\/strong><br \/>\nReserva pela Internet: <a href=\"http:\/\/www.cnplayguide.com\/amitike\/\">http:\/\/www.cnplayguide.com\/amitike\/<\/a><\/p>\n<p>\u25a0 <strong>Confetti (Camperfeti)<\/strong><br \/>\nReserva pela Internet: <a href=\"http:\/\/confetti-web.com\/akunomusume\/\">http:\/\/confetti-web.com\/akunomusume\/<\/a><\/p>\n<p>\u25a0 <strong>Rakuten Play Guide<\/strong><br \/>\nReserva pela Internet: <a href=\"http:\/\/r-t.jp\/amipro\">http:\/\/r-t.jp\/amipro<\/a><\/p>\n<p>Por favor nota que todos os sites est\u00e3o em Japon\u00eas. Em adi\u00e7\u00e3o, CN Play Guide e\u00a0Confetti est\u00e3o a oferecer reservas por telefone. Podes encontrar mais informa\u00e7\u00f5es sobre as reservas por telefone no\u00a0<a href=\"http:\/\/www.39amipro.com\/akunomusume\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">site oficial<\/a>.<\/p>\n<h3><strong>B\u00f3nus para quem Volta<\/strong><\/h3>\n<p>Se vires o m\u00fasical mais que uma vez, vai receber um b\u00f3nus especial dependendo do n\u00famero de vezes que fores!<\/p>\n<ul style=\"list-style-type: square;\">\n<li><strong>3 Visitas:<\/strong>\u00a0Um bromide exclusivo tamanho L que n\u00e3o est\u00e1 para venda (vers\u00e3o A)<\/li>\n<li><strong>6 Visitas:<\/strong> Um bromide exclusivo tamanho L que n\u00e3o est\u00e1 para venda (vers\u00e3o B)<\/li>\n<li><strong>10 Visitas:<\/strong>\u00a0Um bromide tamanho A4 autografado pelos membros do elenco<\/li>\n<\/ul>\n<p>Nota: Bromides s\u00e3o pequenos itens tipo postal que cont\u00eam ilustra\u00e7\u00f5es ou fotografias.<\/p>\n<p>Se vais estar em Tokyo durante o tempo do musical, n\u00e3o te esque\u00e7as de visitar!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>F\u00e3s da s\u00e9rie &#8220;Story of Evil&#8221; v\u00e3o ficar felizes por saber que vai haver um musical &#8220;Daughter of Evil&#8221;! De momento, \u00e9 desconhecido se o musical vai muito detalhado em termos da hist\u00f3ria. No entanto, \u00e9 indispens\u00e1vel para os f\u00e3s desta s\u00e9rie! Sobre o Musical O musical\u00a0Aku no Musume\u00a0foi anunciado para 4-11 de Junho, 2017. &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":89777,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080,3079],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Anunciado Musical de &quot;Daughter of Evil&quot; em Junho! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-musical-daughter-of-evil-junho\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Anunciado Musical de &quot;Daughter of Evil&quot; em Junho! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"F\u00e3s da s\u00e9rie &#8220;Story of Evil&#8221; v\u00e3o ficar felizes por saber que vai haver um musical &#8220;Daughter of Evil&#8221;! De momento, \u00e9 desconhecido se o musical vai muito detalhado em termos da hist\u00f3ria. No entanto, \u00e9 indispens\u00e1vel para os f\u00e3s desta s\u00e9rie! Sobre o Musical O musical\u00a0Aku no Musume\u00a0foi anunciado para 4-11 de Junho, 2017. &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-musical-daughter-of-evil-junho\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-03-09T21:28:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-06-09T20:58:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DaughterOfEvilMusicalFeature.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-musical-daughter-of-evil-junho\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DaughterOfEvilMusicalFeature.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DaughterOfEvilMusicalFeature.jpg\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-musical-daughter-of-evil-junho\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-musical-daughter-of-evil-junho\/\",\"name\":\"Anunciado Musical de \\\"Daughter of Evil\\\" em Junho! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-musical-daughter-of-evil-junho\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-03-09T21:28:45+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-09T20:58:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-musical-daughter-of-evil-junho\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-musical-daughter-of-evil-junho\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-musical-daughter-of-evil-junho\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Anunciado Musical de &#8220;Daughter of Evil&#8221; em Junho!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Anunciado Musical de \"Daughter of Evil\" em Junho! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-musical-daughter-of-evil-junho\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Anunciado Musical de \"Daughter of Evil\" em Junho! - VNN","og_description":"F\u00e3s da s\u00e9rie &#8220;Story of Evil&#8221; v\u00e3o ficar felizes por saber que vai haver um musical &#8220;Daughter of Evil&#8221;! De momento, \u00e9 desconhecido se o musical vai muito detalhado em termos da hist\u00f3ria. No entanto, \u00e9 indispens\u00e1vel para os f\u00e3s desta s\u00e9rie! Sobre o Musical O musical\u00a0Aku no Musume\u00a0foi anunciado para 4-11 de Junho, 2017. &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-musical-daughter-of-evil-junho\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-03-09T21:28:45+00:00","article_modified_time":"2017-06-09T20:58:38+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DaughterOfEvilMusicalFeature.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-musical-daughter-of-evil-junho\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DaughterOfEvilMusicalFeature.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DaughterOfEvilMusicalFeature.jpg","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-musical-daughter-of-evil-junho\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-musical-daughter-of-evil-junho\/","name":"Anunciado Musical de \"Daughter of Evil\" em Junho! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-musical-daughter-of-evil-junho\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-03-09T21:28:45+00:00","dateModified":"2017-06-09T20:58:38+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-musical-daughter-of-evil-junho\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-musical-daughter-of-evil-junho\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-musical-daughter-of-evil-junho\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Anunciado Musical de &#8220;Daughter of Evil&#8221; em Junho!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/90204"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=90204"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/90204\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/89777"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=90204"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=90204"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=90204"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}