{"id":74424,"date":"2016-12-16T17:46:38","date_gmt":"2016-12-16T22:46:38","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=74424\/"},"modified":"2016-12-16T17:46:38","modified_gmt":"2016-12-16T22:46:38","slug":"esta-aberta-pre-venda-da-figma-snow-miku-fluffy-coat","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-pre-venda-da-figma-snow-miku-fluffy-coat\/","title":{"rendered":"Est\u00e1 Aberta a Pr\u00e9 Venda da Figma Snow Miku: Fluffy Coat!"},"content":{"rendered":"<div id=\"stcpDiv\">\n<p>O Inverno est\u00e1 no ar, e a Snow Miku quer brincar! A figma Snow Miku vers\u00e3o Fluffy Coat est\u00e1 dispon\u00edvel para pr\u00e9-venda a partir de hoje.<\/p>\n<h4><strong>A Snow Miku vestida num casaco bem quentinho junta-se \u00e0 s\u00e9rie figma!<\/strong><\/h4>\n<p>A Snow Miku: Fluffy Coat foi anunciada em 2012 e finalmente junta-se \u00e0 s\u00e9rie figma! O seu casaco fofo e o la\u00e7o com uma j\u00f3ia no centro junta-se para criar uma Miku com muito estilo!<\/p>\n<ul>\n<li>Usando as articula\u00e7\u00f5es suaves figma, podes criar todas cenas que possas imaginar.<\/li>\n<li>O pl\u00e1stico flex\u00edvel em parte importantes, permite que as propor\u00e7\u00f5es se mantenham sem comprometer as v\u00e1rias possibilidades.<\/li>\n<li>Ela vem com uma cara feliz, uma cara t\u00edmida com bochechas rosadas e uma cara surpreendida.<\/li>\n<li>As partes opcionais incluem um microfone com stand e uma p\u00e1, perfeita para o Inverno.<\/li>\n<li>Um stand articulado figma est\u00e1 inclu\u00eddo, O que possibilita v\u00e1rias poses.<\/li>\n<\/ul>\n<p>A pr\u00e9-venda da Snow Miku Fluffy Coat vai ser exclusiva da\u00a0<a href=\"http:\/\/goodsmileshop.com\/en\/p\/MAX_FIG_WD_EX039\/\" target=\"_blank\">loja online da Good Smile Company<\/a>\u00a0at\u00e9 21 de Fevereiro, 2017. Ela tamb\u00e9m vai estar dispon\u00edvel para venda na loja Snow Miku Sky Town em Sapporo, Jap\u00e3o no come\u00e7o de Julho 2017. O pre\u00e7o \u00e9 5500 Yen ($47 USD), e espera-se que ela seja lan\u00e7ada a Julho 2017. Tamb\u00e9m podes v\u00ea-la \u00e0 venda em futuros eventos!<\/p>\n<p>Snow Miku Fluffy Coat na Loja Online Good Smile Company: <a href=\"http:\/\/goodsmileshop.com\/en\/p\/MAX_FIG_WD_EX039\/\">http:\/\/goodsmileshop.com\/en\/p\/MAX_FIG_WD_EX039\/<\/a><\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-74424 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Figma-Snow-Miku-2012-05.jpg'><img width=\"267\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Figma-Snow-Miku-2012-05-267x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Figma-Snow-Miku-2012-05-267x300.jpg 267w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Figma-Snow-Miku-2012-05.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 267px) 100vw, 267px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Figma-Snow-Miku-2012-02.jpg'><img width=\"240\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Figma-Snow-Miku-2012-02-240x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Figma-Snow-Miku-2012-02-240x300.jpg 240w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Figma-Snow-Miku-2012-02.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 240px) 100vw, 240px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Figma-Snow-Miku-2012-06.jpg'><img width=\"257\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Figma-Snow-Miku-2012-06-257x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Figma-Snow-Miku-2012-06-257x300.jpg 257w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Figma-Snow-Miku-2012-06.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 257px) 100vw, 257px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Figma-Snow-Miku-2012-07.jpg'><img width=\"257\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Figma-Snow-Miku-2012-07-257x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Figma-Snow-Miku-2012-07-257x300.jpg 257w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Figma-Snow-Miku-2012-07.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 257px) 100vw, 257px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Fonte: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/figma-snow-miku-fluffy-coat-ver-preorders-open\/\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Inverno est\u00e1 no ar, e a Snow Miku quer brincar! A figma Snow Miku vers\u00e3o Fluffy Coat est\u00e1 dispon\u00edvel para pr\u00e9-venda a partir de hoje. A Snow Miku vestida num casaco bem quentinho junta-se \u00e0 s\u00e9rie figma! A Snow Miku: Fluffy Coat foi anunciada em 2012 e finalmente junta-se \u00e0 s\u00e9rie figma! O seu &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":74412,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3081],"tags":[2091,3093],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Est\u00e1 Aberta a Pr\u00e9 Venda da Figma Snow Miku: Fluffy Coat! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-pre-venda-da-figma-snow-miku-fluffy-coat\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Est\u00e1 Aberta a Pr\u00e9 Venda da Figma Snow Miku: Fluffy Coat! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Inverno est\u00e1 no ar, e a Snow Miku quer brincar! A figma Snow Miku vers\u00e3o Fluffy Coat est\u00e1 dispon\u00edvel para pr\u00e9-venda a partir de hoje. A Snow Miku vestida num casaco bem quentinho junta-se \u00e0 s\u00e9rie figma! A Snow Miku: Fluffy Coat foi anunciada em 2012 e finalmente junta-se \u00e0 s\u00e9rie figma! O seu &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-pre-venda-da-figma-snow-miku-fluffy-coat\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-12-16T22:46:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Figma-Snow-Miku.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"358\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-pre-venda-da-figma-snow-miku-fluffy-coat\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Figma-Snow-Miku.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Figma-Snow-Miku.jpg\",\"width\":644,\"height\":358},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-pre-venda-da-figma-snow-miku-fluffy-coat\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-pre-venda-da-figma-snow-miku-fluffy-coat\/\",\"name\":\"Est\u00e1 Aberta a Pr\u00e9 Venda da Figma Snow Miku: Fluffy Coat! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-pre-venda-da-figma-snow-miku-fluffy-coat\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-12-16T22:46:38+00:00\",\"dateModified\":\"2016-12-16T22:46:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-pre-venda-da-figma-snow-miku-fluffy-coat\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-pre-venda-da-figma-snow-miku-fluffy-coat\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-pre-venda-da-figma-snow-miku-fluffy-coat\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Est\u00e1 Aberta a Pr\u00e9 Venda da Figma Snow Miku: Fluffy Coat!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Est\u00e1 Aberta a Pr\u00e9 Venda da Figma Snow Miku: Fluffy Coat! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-pre-venda-da-figma-snow-miku-fluffy-coat\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Est\u00e1 Aberta a Pr\u00e9 Venda da Figma Snow Miku: Fluffy Coat! - VNN","og_description":"O Inverno est\u00e1 no ar, e a Snow Miku quer brincar! A figma Snow Miku vers\u00e3o Fluffy Coat est\u00e1 dispon\u00edvel para pr\u00e9-venda a partir de hoje. A Snow Miku vestida num casaco bem quentinho junta-se \u00e0 s\u00e9rie figma! A Snow Miku: Fluffy Coat foi anunciada em 2012 e finalmente junta-se \u00e0 s\u00e9rie figma! O seu &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-pre-venda-da-figma-snow-miku-fluffy-coat\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2016-12-16T22:46:38+00:00","og_image":[{"width":644,"height":358,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Figma-Snow-Miku.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-pre-venda-da-figma-snow-miku-fluffy-coat\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Figma-Snow-Miku.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Figma-Snow-Miku.jpg","width":644,"height":358},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-pre-venda-da-figma-snow-miku-fluffy-coat\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-pre-venda-da-figma-snow-miku-fluffy-coat\/","name":"Est\u00e1 Aberta a Pr\u00e9 Venda da Figma Snow Miku: Fluffy Coat! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-pre-venda-da-figma-snow-miku-fluffy-coat\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-12-16T22:46:38+00:00","dateModified":"2016-12-16T22:46:38+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-pre-venda-da-figma-snow-miku-fluffy-coat\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-pre-venda-da-figma-snow-miku-fluffy-coat\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/esta-aberta-pre-venda-da-figma-snow-miku-fluffy-coat\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Est\u00e1 Aberta a Pr\u00e9 Venda da Figma Snow Miku: Fluffy Coat!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/74424"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=74424"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/74424\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/74412"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=74424"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=74424"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=74424"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}