{"id":8001,"date":"2016-05-24T14:18:40","date_gmt":"2016-05-24T18:18:40","guid":{"rendered":"https:\/\/\/?p=8001"},"modified":"2016-06-17T02:50:02","modified_gmt":"2016-06-17T02:50:02","slug":"resumen-del-concierto-del-miku-expo-y-del-festival-de-cortometrajes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/resumen-del-concierto-del-miku-expo-y-del-festival-de-cortometrajes\/","title":{"rendered":"Resumen del Concierto del Miku Expo y del Festival de Cortometrajes"},"content":{"rendered":"<h2>Concierto del Miku Expo<\/h2>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/14\/2016\/05\/11251821_10156343328800637_6444525141858427953_n.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-7591 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/14\/2016\/05\/11251821_10156343328800637_6444525141858427953_n.jpg\" alt=\"11251821_10156343328800637_6444525141858427953_n\" width=\"851\" height=\"315\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/11251821_10156343328800637_6444525141858427953_n.jpg 851w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/11251821_10156343328800637_6444525141858427953_n-300x111.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 851px) 100vw, 851px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Hay mucha gente que hablaba acerca del concierto del Miku Expo, y estoy seguro que han visto una gran cantidad de\u00a0im\u00e1genes y v\u00eddeos sobre ello.\u00a0As\u00ed que, hablare acerca de esto mas brevemente. La apertura del concierto fue con\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/anamanaguchi\/\">ANAMANAGUCHI<\/a>, e incluso encontr\u00e9\u00a0grandioso que fueran capaces de tocar los bises\u00a0tambi\u00e9n. Podr\u00e1s encontrar la lista completa <a href=\"https:\/\/www.reddit.com\/r\/Vocaloid\/comments\/4kezvh\/toronto_songs\/\">aqu\u00ed<\/a>. (\u00a1Spoiler!)<\/p>\n<h2>Mercader\u00eda<\/h2>\n<p>Los que adquieran los tickets VIP recibir\u00e1n un reloj, una peque\u00f1a bolsa y un sticker.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/14\/2016\/05\/IMG_0572.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-7885 size-large\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/14\/2016\/05\/IMG_0572-1024x768.jpg\" alt=\"IMG_0572\" width=\"1024\" height=\"768\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0572-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0572-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0572-800x600.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0572-1100x825.jpg 1100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0572.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><br \/>\nLa \u00fanica cosa que he notado acerca de la mercader\u00eda fue esto, compar\u00e1ndolas con el anterior Miku Expo, la camisa es de un material mas delgado que la del previo Miku Expo del 2014. El material es mucho mas delgado y traslucido.\u00a0A pesar de ello, los art\u00edculos eran bastante agradables. Debajo hay algunas cosas que he comprado.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-8001 gallery-columns-3 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0597-2.jpg'><img width=\"225\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0597-2-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0597-2-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0597-2-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0597-2-600x800.jpg 600w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0597-2-1100x1467.jpg 1100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0597-2.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0585-2.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0585-2-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0585-2-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0585-2-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0585-2-800x600.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0585-2-1100x825.jpg 1100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0585-2.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0555-2.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0555-2-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0555-2-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0555-2-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0555-2-800x600.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0555-2-1100x825.jpg 1100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0555-2.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>He ido al\u00a0ultimo Miku Expo en New York el 2014, y la lista fue mas diferente al de este Expo. Sin embargo,\u00a0lo he disfrutado mas que el anterior, a pesar de ello, ambos fueron grandiosos. Podras encontrar mas informaci\u00f3n sobre el anterior Miku Expo <a href=\"https:\/\/www.mikufan.com\/mikufans-visit-to-hatsune-miku-expo-2014-in-los-angeles\/#sthash.JRrfbtTX.dpbs\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<h2>Festival de Cortometrajes<\/h2>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/14\/2016\/05\/12936720_10156867317370637_7955433130891434818_n.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-7592 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/14\/2016\/05\/12936720_10156867317370637_7955433130891434818_n.jpg\" alt=\"12936720_10156867317370637_7955433130891434818_n\" width=\"940\" height=\"444\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/12936720_10156867317370637_7955433130891434818_n.jpg 940w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/12936720_10156867317370637_7955433130891434818_n-300x142.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Este evento fue una colaboraci\u00f3n entre <a href=\"https:\/\/www.navitoworld.com\/\">Navito World<\/a>\u00a0y\u00a0<a href=\"https:\/\/www.goodsmile.info\/en\">Good Smile Company<\/a>. Por supuesto, incluyendo tambi\u00e9n a Crypton Future Media.<\/p>\n<p>El festival de cortometrajes se trata de una proyecci\u00f3n en el Jackson Hall en Toronto. La filmaci\u00f3n conto con una introducci\u00f3n\u00a0que consiste en varios\u00a0cosplayer seguidos por unas pocas canciones y PVs con la participaci\u00f3n de Miku cantando. Estos PV fueron bastante \u00fanicos, no exactamente como los que conocemos, sin embargo estaban bien hechos y eran\u00a0peculiares. Despu\u00e9s tuvimos una secci\u00f3n de filmaci\u00f3n llamado \u00abWho is Hatsune Miku\u00bb (Quien es Hatsune Miku). En esta secci\u00f3n, se destacan a muchas personas hablando acerca de que\/quien es Hatsune Miku, que es lo que ella representa, de la forma en ella es un icono, \u00a1y mas! La ultima secci\u00f3n fue un corto documental en el grupo <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kno2502\">#Ultramiku<\/a>, siguiendo\u00a0su tour por Norteam\u00e9rica durante el Miku Expo en el 2014. Este fue un corto resumen de su viaje de cinco d\u00edas de Los Angeles a New York.<\/p>\n<p>Algunas Dolfie Dream Miku estaban en exhibici\u00f3n.<br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/14\/2016\/05\/IMG_0560.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-7880\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/14\/2016\/05\/IMG_0560-1024x768.jpg\" alt=\"IMG_0560\" width=\"1024\" height=\"768\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0560-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0560-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0560-800x600.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0560-1100x825.jpg 1100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0560.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/p>\n<h2>Preguntas y Respuestas\u00a0con\u00a0Hiroyuki Itoh<\/h2>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/14\/2016\/05\/IMG_0563.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-7878\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/14\/2016\/05\/IMG_0563-1024x768.jpg\" alt=\"IMG_0563\" width=\"1024\" height=\"768\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0563-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0563-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0563-800x600.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0563-1100x825.jpg 1100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0563.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/p>\n<p>P: \u00bfPorque Miku V4x no tiene ropa?<br \/>\nR: No hay una raz\u00f3n particular para ello. Sin embargo, esto iba a\u00a0representar\u00a0a Miku naciendo de nuevo.<\/p>\n<p>P: \u00bfAlg\u00fan plan de\u00a0actualizar a MEIKO o KAITO al V4(versiones compatibles con las mejoras de Vocaloid 4)?<br \/>\nR: A pesar de que no estamos seguros de en que consistir\u00e1n estas mejoras, hay un plan para actualizarlos en el futuro.<\/p>\n<p>Q: Que ocurri\u00f3 con \u00abProject if\u00bb, este nunca se reanudara? (Este fue un proyecto iniciado en el 2009. Puedes leer mas al respecto <a href=\"https:\/\/vocaloid.wikia.com\/wiki\/Project_if...\">aqu\u00ed<\/a>.)<br \/>\nA: <em>Project if<\/em> fue puesto en espera para enfocarnos en otros proyectos. Esperamos reanudarlo en alg\u00fan momento en el futuro.<\/p>\n<p>Q: \u00bfHay\u00a0planes de hacer una gira por Europa?<br \/>\nA: A ellos les gustar\u00eda hacer una gira por Europa, sin embargo, no\u00a0est\u00e1n seguros de\u00a0cuando seria. Hacer la gira por Norteam\u00e9rica\u00a0fue un reto en si mismo. A ellos\u00a0les gustar\u00eda otro reto en el futuro ya que seria divertido. Sin embargo, nada es concreto con respecto a este asunto.<\/p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">Nota: Muchas otras preguntas fueron hechas, sin embargo para mantener su simpleza, he puesto las que encontr\u00e9 mas interesantes.<\/span><\/p>\n<h2>Mercader\u00eda y Sesi\u00f3n de Aut\u00f3grafos.<\/h2>\n<p>Despu\u00e9s que las Preguntas y Respuestas fueran completadas, hubo una rifa para ganar el\u00a0<a href=\"https:\/\/www.goodsmile.info\/en\/product\/5335\/Nendoroid+Snow+Miku+Snow+Owl+Ver.html\">Nendoroid Snow Miku 2016<\/a>. Una cantidad de mercader\u00eda estuvo disponible para la compra, como la que estuvo relacionada al\u00a0evento\u00a0y \u00a0los productos de Snow Miku Town Japan.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/14\/2016\/05\/IMG_0561.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-7879\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/14\/2016\/05\/IMG_0561-1024x768.jpg\" alt=\"IMG_0561\" width=\"1024\" height=\"768\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0561-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0561-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0561-800x600.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0561-1100x825.jpg 1100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0561.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Debajo hay algunas cosas que he comprado.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/14\/2016\/05\/IMG_0567.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-7875\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/14\/2016\/05\/IMG_0567-1024x768.jpg\" alt=\"IMG_0567\" width=\"1024\" height=\"768\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0567-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0567-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0567-800x600.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0567-1100x825.jpg 1100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0567.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/14\/2016\/05\/IMG_0566.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-7877\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/14\/2016\/05\/IMG_0566-1024x768.jpg\" alt=\"IMG_0566\" width=\"1024\" height=\"768\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0566-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0566-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0566-800x600.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0566-1100x825.jpg 1100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0566.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><br \/>\n<\/a>La toalla fue firmada por el mismo Hiroyuki Itoh.<\/p>\n<p>Al final tambi\u00e9n hubo\u00a0una sesi\u00f3n de aut\u00f3grafos con Hiroyuki Itoh. Me sent\u00ed\u00a0agradecido de tomarme una foto junto al Sr. Itoh.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/14\/2016\/05\/IMG_0564.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-7881\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/14\/2016\/05\/IMG_0564-768x1024.jpg\" alt=\"IMG_0564\" width=\"768\" height=\"1024\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0564-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0564-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0564-600x800.jpg 600w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0564-1100x1467.jpg 1100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG_0564.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Espero ver a los fans en un futuro en el Miku Expo y en cualquier evento pr\u00f3ximo que VNN participe.<\/p>\n<p>No olviden, asistir\u00e9 al Anime North\u00a02016 la siguiente semana as\u00ed como tambi\u00e9n tendr\u00e9 un panel con Kotori, sobre la historia y cultura de VOCALOID. Vengan y encu\u00e9ntrenos \u2014 \u00a1tambi\u00e9n tendremos algunos regalos para nuestros fans! Estamos deseando ver a algunos de ustedes. Podr\u00e1n encontrar mas informaci\u00f3n en nuestros previos art\u00edculos acerca de VNN en el Anime North\u00a0<a href=\"https:\/\/\/vocaloid-news-network-asistira-al-miku-expo-y-anime-north-en-toronto\/\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/14\/2016\/05\/anime-north.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-7589\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/14\/2016\/05\/anime-north-1024x570.jpg\" alt=\"anime north\" width=\"1024\" height=\"570\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/anime-north-1024x570.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/anime-north-300x167.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/anime-north-1100x612.jpg 1100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/anime-north.jpg 1430w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Por ultimo, podr\u00e1n encontrar el Facebook de Navito World debajo.<\/p>\n<iframe src=\"https:\/\/www.facebook.com\/plugins\/like.php?href=https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/resumen-del-concierto-del-miku-expo-y-del-festival-de-cortometrajes\/&amp;layout=box_count&amp;show_faces=false&amp;width=100&amp;action=like&amp;font&amp;colorscheme=light&amp;height=65\" scrolling=\"no\" frameborder=\"0\" style=\"border:none; overflow:hidden; width:50px; height:65px;\" allowTransparency=\"true\"><\/iframe>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Concierto del Miku Expo<\/p>\n<p>Hay mucha gente que hablaba acerca del concierto del Miku Expo, y estoy seguro que han visto una gran cantidad de\u00a0im\u00e1genes y v\u00eddeos sobre ello.\u00a0As\u00ed que, hablare acerca de esto mas brevemente. La apertura del concierto fue con\u00a0ANAMANAGUCHI, e incluso encontr\u00e9\u00a0grandioso que fueran capaces de tocar los<\/p>\n","protected":false},"author":59,"featured_media":7947,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1606,1612,1620],"tags":[1311,2033,921],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Resumen del Concierto del Miku Expo y del Festival de Cortometrajes - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/resumen-del-concierto-del-miku-expo-y-del-festival-de-cortometrajes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Resumen del Concierto del Miku Expo y del Festival de Cortometrajes - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Concierto del Miku Expo    Hay mucha gente que hablaba acerca del concierto del Miku Expo, y estoy seguro que han visto una gran cantidad de\u00a0im\u00e1genes y v\u00eddeos sobre ello.\u00a0As\u00ed que, hablare acerca de esto mas brevemente. La apertura del concierto fue con\u00a0ANAMANAGUCHI, e incluso encontr\u00e9\u00a0grandioso que fueran capaces de tocar los\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/resumen-del-concierto-del-miku-expo-y-del-festival-de-cortometrajes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-05-24T18:18:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-06-17T02:50:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/VNN-miku.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Kurono1984\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Kurono\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/resumen-del-concierto-del-miku-expo-y-del-festival-de-cortometrajes\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/VNN-miku.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/VNN-miku.jpg\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/resumen-del-concierto-del-miku-expo-y-del-festival-de-cortometrajes\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/resumen-del-concierto-del-miku-expo-y-del-festival-de-cortometrajes\/\",\"name\":\"Resumen del Concierto del Miku Expo y del Festival de Cortometrajes - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/resumen-del-concierto-del-miku-expo-y-del-festival-de-cortometrajes\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-05-24T18:18:40+00:00\",\"dateModified\":\"2016-06-17T02:50:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/resumen-del-concierto-del-miku-expo-y-del-festival-de-cortometrajes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/resumen-del-concierto-del-miku-expo-y-del-festival-de-cortometrajes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/resumen-del-concierto-del-miku-expo-y-del-festival-de-cortometrajes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Resumen del Concierto del Miku Expo y del Festival de Cortometrajes\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\",\"name\":\"Kurono\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Kurono\"},\"description\":\"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid\",\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\",\"https:\/\/twitter.com\/Kurono1984\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Resumen del Concierto del Miku Expo y del Festival de Cortometrajes - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/resumen-del-concierto-del-miku-expo-y-del-festival-de-cortometrajes\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Resumen del Concierto del Miku Expo y del Festival de Cortometrajes - VNN","og_description":"Concierto del Miku Expo    Hay mucha gente que hablaba acerca del concierto del Miku Expo, y estoy seguro que han visto una gran cantidad de\u00a0im\u00e1genes y v\u00eddeos sobre ello.\u00a0As\u00ed que, hablare acerca de esto mas brevemente. La apertura del concierto fue con\u00a0ANAMANAGUCHI, e incluso encontr\u00e9\u00a0grandioso que fueran capaces de tocar los","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/resumen-del-concierto-del-miku-expo-y-del-festival-de-cortometrajes\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","article_published_time":"2016-05-24T18:18:40+00:00","article_modified_time":"2016-06-17T02:50:02+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/VNN-miku.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Kurono1984","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Kurono","Tiempo de lectura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/resumen-del-concierto-del-miku-expo-y-del-festival-de-cortometrajes\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/VNN-miku.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/VNN-miku.jpg","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/resumen-del-concierto-del-miku-expo-y-del-festival-de-cortometrajes\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/resumen-del-concierto-del-miku-expo-y-del-festival-de-cortometrajes\/","name":"Resumen del Concierto del Miku Expo y del Festival de Cortometrajes - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/resumen-del-concierto-del-miku-expo-y-del-festival-de-cortometrajes\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-05-24T18:18:40+00:00","dateModified":"2016-06-17T02:50:02+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/resumen-del-concierto-del-miku-expo-y-del-festival-de-cortometrajes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/resumen-del-concierto-del-miku-expo-y-del-festival-de-cortometrajes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/resumen-del-concierto-del-miku-expo-y-del-festival-de-cortometrajes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Resumen del Concierto del Miku Expo y del Festival de Cortometrajes"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f","name":"Kurono","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Kurono"},"description":"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid","https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","https:\/\/twitter.com\/Kurono1984"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8001"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/59"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8001"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8001\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7947"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8001"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8001"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8001"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}