{"id":87738,"date":"2017-02-20T22:30:00","date_gmt":"2017-02-21T03:30:00","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=87738\/"},"modified":"2017-02-20T22:30:00","modified_gmt":"2017-02-21T03:30:00","slug":"resumo-das-figuras-apresentadas-no-winter-wonder-festival-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/resumo-das-figuras-apresentadas-no-winter-wonder-festival-2017\/","title":{"rendered":"Resumo das Figuras Apresentadas no Winter Wonder Festival 2017!"},"content":{"rendered":"<p>19 de Fevereiro marcou o Winter Wonder Festival 2017 no Jap\u00e3o, a vers\u00e3o de inverno da conven\u00e7\u00e3o bianual de figuras. Desde a Good Smile Company at\u00e9 os criadores de &#8220;garage kit&#8221; estiveram l\u00e1 a mostrar para mostrar as suas figuras, e as empresas tiveram muito que mostrar! Embora haja uma boa parte com figuras da Miku, tamb\u00e9m podemos ver quase todos os VOCALOIDs da Crypton e at\u00e9 a Yukari apareceu!<\/p>\n<h3><strong>Figuras da Miku<\/strong><\/h3>\n<p>Claro, a Miku foi a estrela do espect\u00e1culo. Gra\u00e7as \u00e0\u00a0<a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-figure-showcase-at-winter-wonder-festival-2017\/\" target=\"_blank\">Mikufan<\/a>, temos todas as figuras da Miku anunciadas no! Podes encontrar as fontes atrav\u00e9s do nome das figuras.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-87738 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/resumo-das-figuras-apresentadas-no-winter-wonder-festival-2017\/mikuv4x-18-scale-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/MikuV4X-18-Scale-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-87322\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-87322'>\n\t\t\t\t\u521d\u97f3\u672a\u6765V4X 1\/8\u624b\u529e\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/resumo-das-figuras-apresentadas-no-winter-wonder-festival-2017\/mikuv3_v4x_oneeight-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/mikuv3_v4x_oneeight-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-87309\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/mikuv3_v4x_oneeight-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/mikuv3_v4x_oneeight-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/mikuv3_v4x_oneeight.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-87309'>\n\t\t\t\t\u521d\u97f3\u672a\u6765V3 1\/8\u624b\u529e\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/resumo-das-figuras-apresentadas-no-winter-wonder-festival-2017\/racingmiku2016_ukyosupport-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/racingmiku2016_ukyosupport-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-87348\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-87348'>\n\t\t\t\t\u521d\u97f3\u672a\u6765\uff1aTeamUKYO 2016 \u5e94\u63f4 Ver. 1\/7\u624b\u529e\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/resumo-das-figuras-apresentadas-no-winter-wonder-festival-2017\/nendo_racingmiku2017-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/nendo_racingmiku2017-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-87374\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-87374'>\n\t\t\t\t\u7c98\u571f\u4eba\u8d5b\u8f66\u521d\u97f3 2017 Ver.\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/resumo-das-figuras-apresentadas-no-winter-wonder-festival-2017\/racingmiku2017_fig2-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/racingmiku2017_fig2-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-87361\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-87361'>\n\t\t\t\t\u8d5b\u8f66\u521d\u97f3 2017 Ver. \u624b\u529e\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/resumo-das-figuras-apresentadas-no-winter-wonder-festival-2017\/hatsunemiku_halloween_hidari-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/hatsunemiku_halloween_hidari-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-87270\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-87270'>\n\t\t\t\t\u521d\u97f3\u672a\u6765\uff1aHalloween Ver.\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/resumo-das-figuras-apresentadas-no-winter-wonder-festival-2017\/miku_catgirl_prize-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/miku_catgirl_prize-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-87283\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-87283'>\n\t\t\t\t\u521d\u97f3\u672a\u6765\uff1aCat Girl Ver. \uff08\u666f\u54c1\uff09\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/resumo-das-figuras-apresentadas-no-winter-wonder-festival-2017\/figurerisebust_miku-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/figurerisebust_miku-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-87257\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-87257'>\n\t\t\t\tFigure-riseBust \u521d\u97f3\u672a\u6765\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/resumo-das-figuras-apresentadas-no-winter-wonder-festival-2017\/racingmiku2016_thailand_fig-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/racingmiku2016_thailand_fig-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-87335\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/racingmiku2016_thailand_fig-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/racingmiku2016_thailand_fig-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/racingmiku2016_thailand_fig.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-87335'>\n\t\t\t\t\u8d5b\u8f66\u521d\u97f3 2016\uff1a\u6cf0\u56fdver.\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><a href=\"http:\/\/whl4u.jp\/wh25\/gallery\/#\/images\/171\" target=\"_blank\">Hatsune Miku V4X 1\/8 Scale Figure<\/a>\u00a0&#8211; <strong>N\u00e3o foi anunciado o pre\u00e7o ou data de lan\u00e7amento<\/strong><br \/>\nEmpresa: Good Smile Company<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/umaslim\/status\/833141440150515712\" target=\"_blank\">Hatsune Miku V3 1\/8 Scale Figure<\/a> &#8211;\u00a0<strong>N\u00e3o foi anunciado o pre\u00e7o ou data de lan\u00e7amento<\/strong><br \/>\nEmpresa: FREEing<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/whl4u.jp\/wh25\/gallery\/#\/images\/174\" target=\"_blank\">Hatsune Miku: TeamUKYO 2016 Support Ver. 1\/7 Scale Figure<\/a> &#8211;\u00a0<strong>N\u00e3o foi anunciado o pre\u00e7o ou data de lan\u00e7amento<br \/>\n<\/strong>Empresa: MAX FACTORY<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/whl4u.jp\/wh25\/gallery\/#\/images\/802\" target=\"_blank\">Nendoroid Racing Miku 2017 Ver.<\/a>\u00a0&#8211;\u00a0<b>Pr\u00e9-Venda est\u00e1 aberta!\u00a0<\/b><br \/>\nPrice: <a href=\"http:\/\/gsr-global.ecq.sc\/top\/gsr-nen-2017a.html\" target=\"_blank\">\u00a58,000 JPY<\/a>\u00a0| <a href=\"http:\/\/gsr-global.ecq.sc\/top\/gsr-nen-2017b.html\" target=\"_blank\">\u00a515,000 JPY<\/a>\u00a0| <a href=\"http:\/\/gsr-global.ecq.sc\/top\/gsr-nen-2017c.html\" target=\"_blank\">\u00a530,000 JPY<\/a>\u00a0| <a href=\"http:\/\/gsr-global.ecq.sc\/top\/gsr-nen-2017d.html\" target=\"_blank\">\u00a550,000 JPY<\/a>\u00a0| <a href=\"http:\/\/gsr-global.ecq.sc\/top\/gsr-nen-2017e.html\" target=\"_blank\">\u00a570,000 JPY<\/a><br \/>\nEmpresa: Good Smile Company<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/umaslim\/status\/833342796404649985\" target=\"_blank\">Racing Miku 2017 Ver. Figure<\/a>\u00a0&#8211;\u00a0<strong>N\u00e3o foi anunciado o pre\u00e7o ou data de lan\u00e7amento<\/strong><br \/>\nEmpresa: AMAKUNI Union Creative<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/phaius66\/status\/833170881551626240\" target=\"_blank\">Hatsune Miku: Halloween Ver.<\/a>\u00a0&#8211;\u00a0<strong>N\u00e3o foi anunciado o pre\u00e7o. Lan\u00e7amento em Outubro de 2017<\/strong><br \/>\nEmpresa: Union Creative<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/phaius66\/status\/833178075491741696\" target=\"_blank\">Hatsune Miku\u200b: Cat Girl Ver. (Prize Figure)<\/a>\u00a0&#8211;\u00a0<strong>N\u00e3o foi anunciado o pre\u00e7o ou data de lan\u00e7amento<\/strong><br \/>\nEmpresa: SEGA<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/phaius66\/status\/833169710917185537\" target=\"_blank\">Figure-riseBust Hatsune Miku<\/a>\u00a0&#8211;\u00a0<strong>N\u00e3o foi anunciado o pre\u00e7o ou data de lan\u00e7amento<\/strong><br \/>\nEmpresa: BANDAI<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/umaslim\/status\/833185830772445185\" target=\"_blank\">Racing Miku 2016: Thailand Ver. Figure<\/a>\u00a0&#8211;\u00a0<strong>N\u00e3o foi anunciado o pre\u00e7o ou data de lan\u00e7amento<\/strong><br \/>\nEmpresa: FREEing<\/p>\n<h3><strong>Outras Figuras Crypton<\/strong><\/h3>\n<p><span style=\"font-family: 'Georgia',serif; color: #333333;\">Embora a Miku tenha a maioria das figuras anunciadas, outros VOCALOIDs da Crypton tamb\u00e9m tiveram os sues pr\u00f3prios an\u00fancios. Tal como nas figuras da Miku, podes encontrar as fontes atrav\u00e9s dos nomes das figuras.<\/span><\/p>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-87738 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/LukaTemptationVer.jpg'><img width=\"197\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/LukaTemptationVer-197x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-87413\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/LukaTemptationVer-197x300.jpg 197w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/LukaTemptationVer.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 197px) 100vw, 197px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-87413'>\n\t\t\t\t1\/7 Scale Megurine Luka: Temptation Ver.\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/LukaV4X-14Scale.jpg'><img width=\"200\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/LukaV4X-14Scale-200x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-87426\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/LukaV4X-14Scale-200x300.jpg 200w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/LukaV4X-14Scale-682x1024.jpg 682w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/LukaV4X-14Scale.jpg 799w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-87426'>\n\t\t\t\t1\/4 Scale Megurine Luka V4X\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/KAITO-14Scale.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/KAITO-14Scale-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-87400\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/KAITO-14Scale-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/KAITO-14Scale-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/KAITO-14Scale-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/KAITO-14Scale.jpg 1988w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-87400'>\n\t\t\t\t1\/4 Scale KAITO V3\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/HarvestMoonRinAndLen.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/HarvestMoonRinAndLen-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-87387\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/HarvestMoonRinAndLen-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/HarvestMoonRinAndLen-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/HarvestMoonRinAndLen.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-87387'>\n\t\t\t\tNendoroids Kagamine Rin and Len Harvest Moon Ver.\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><a href=\"http:\/\/whl4u.jp\/wh25\/gallery\/en\/#\/images\/173\" target=\"_blank\">1\/7 Scale Megurine Luka: Temptation Ver.<\/a> &#8211;\u00a0<strong>N\u00e3o foi anunciado o pre\u00e7o ou data de lan\u00e7amento<br \/>\n<\/strong>Empresa: MAX FACTORY<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/phaius66\/status\/833128359605399552\" target=\"_blank\">1\/4 Scale Megurine Luka V4X <\/a>\u00a0&#8211;\u00a0<strong>N\u00e3o foi anunciado o pre\u00e7o ou data de lan\u00e7amento<\/strong><br \/>\nEmpresa: FREEing<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/umaslim\/status\/833139960332955648\" target=\"_blank\">1\/4 Scale KAITO V3<\/a> &#8211;\u00a0<strong>N\u00e3o foi anunciado o pre\u00e7o ou data de lan\u00e7amento<\/strong><br \/>\nEmpresa: FREEing<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/whl4u.jp\/wh25\/gallery\/en\/#\/images\/136\" target=\"_blank\">Nendoroids Kagamine Rin and Len Harvest Moon Ver.<\/a>\u00a0&#8211;\u00a0<strong>N\u00e3o foi anunciado o pre\u00e7o ou data de lan\u00e7amento<\/strong><br \/>\nEmpresa: Good Smile Company<\/p>\n<h3><strong>Yuzuki Yukari<\/strong><\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/YukariPolice.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-87429\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/YukariPolice-683x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"315\" height=\"473\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/YukariPolice-683x1024.jpg 683w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/YukariPolice-200x300.jpg 200w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/YukariPolice.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 315px) 100vw, 315px\" \/><\/a>Em adi\u00e7\u00e3o \u00e0s figuras dos VOCALOIDs da Crypton, a Yukari tamb\u00e9m fez uma apari\u00e7\u00e3o! Pulchra revelou o prot\u00f3tipo da figura Police Woman!<\/p>\n<p>Neste momento, n\u00e3o se sabe a data de lan\u00e7amento, ou pre\u00e7os. No entanto, fica atento \u00e0 VNN para mais informa\u00e7\u00f5es!<\/p>\n<p>Fonte da Imagem:\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/phaius66\/status\/833232063859879939\" target=\"_blank\">phaius66<\/a><\/p>\n<h3><strong>Racing Yukari!<\/strong><\/h3>\n<p>Mas, isto n\u00e3o \u00e9 tudo. Embora ela n\u00e3o tenha muitas figuras a presen\u00e7a dela foi bem marcada na WonFes. A maior presen\u00e7a foi a banca da\u00a0<a href=\"\/?p=66655\">Racing Yukari<\/a>.<\/p>\n<p>A equipa Yuzuki Yukari Racing teve a banca deles pronta \u00e0s 8h42 (JST) no dia 19 de Fevereiro, 2017.<\/p>\n<p>Claro, a equipa teve que trabalhar duro para a prepara\u00e7\u00e3o do evento! No dia antes, eles revelaram o fato roxo e branco que os membros da equipa iam usar.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u7d50\u6708\u3086\u304b\u308a\u30ec\u30fc\u30b7\u30f3\u30b0\u306e\u30ec\u30fc\u30b7\u30f3\u30b0\u30b9\u30fc\u30c4\u304c\u5b8c\u6210\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002<br \/>\u8eca\u4e21\u306e\u65b9\u3082\u4e00\u65e5\u3067\u3082\u65e9\u304f\u304a\u62ab\u9732\u76ee\u3067\u304d\u308b\u3088\u3046\u306b\u9811\u5f35\u308a\u307e\u3059\u306e\u3067\u3001\u3054\u58f0\u63f4\u3088\u308d\u3057\u304f\u304a\u9858\u3044\u305f\u3057\u307e\u3059\uff01 <a href=\"https:\/\/t.co\/OMWdJYMcFf\">pic.twitter.com\/OMWdJYMcFf<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u7d50\u6708\u3086\u304b\u308a\u30ec\u30fc\u30b7\u30f3\u30b0 (@yukari_racing) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/yukari_racing\/status\/832875970470162432\">February 18, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>E obviamente\u00a0o organizador do projecto e corredor profissional,\u00a0<a href=\"http:\/\/www.athleteyell.jp\/watanabe_takahiro\/\">Takahiro Watanabe<\/a>,\u00a0tamb\u00e9m estava a usar um deles!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u30ef\u30f3\u30d5\u30a7\u30b9\u306e\u3086\u304b\u308a\u30ec\u30fc\u30b7\u30f3\u30b0\u3055\u3093(*\u00b4\u03c9`*)<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E7%B5%90%E6%9C%88%E3%82%86%E3%81%8B%E3%82%8A?src=hash\">#\u7d50\u6708\u3086\u304b\u308a<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/UupvSRa4Dv\">pic.twitter.com\/UupvSRa4Dv<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u3057\u3088\u304a (@shbvd305a) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/shbvd305a\/status\/833133835168600064\">February 19, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u30ef\u30f3\u30c0\u30fc\u30d5\u30a7\u30b9\u30c6\u30a3\u30d0\u30eb2017\u51ac<br \/>\u7d50\u6708\u3086\u304b\u308a\u30ec\u30fc\u30b7\u30f3\u30b0\u3055\u3093(<a href=\"https:\/\/twitter.com\/yukari_racing\">@yukari_racing<\/a>)      <\/p>\n<p>\u30d8\u30eb\u30e1\u30c3\u30c8\u306e\u4e2d\u304b\u3089\u3001\u71b1\u3044\u773c\u5149\u3092\u611f\u3058\u308b<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/wf?src=hash\">#wf<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/wf2017w?src=hash\">#wf2017w<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%AF%E3%83%B3%E3%83%95%E3%82%A7%E3%82%B9?src=hash\">#\u30ef\u30f3\u30d5\u30a7\u30b9<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/Y1sX0BFuGp\">pic.twitter.com\/Y1sX0BFuGp<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u3061\u3087\u3059 (@cyocyosu) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/cyocyosu\/status\/833237595211517952\">February 19, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Em adi\u00e7\u00e3o, a talentosa cosplayer\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/alienaizeryou\">Yuu<\/a>\u00a0fez uma apari\u00e7\u00e3o! O seu fato de Racing Yukari feito \u00e0 m\u00e3o surpreendeu a audi\u00eancia por uma boa raz\u00e3o. \u00c9 quase como se fosse a pr\u00f3pria Yukari em pessoa!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u7d50\u6708\u3086\u304b\u308a\u30ec\u30fc\u30b7\u30f3\u30b0\u306f<br \/>2\/19(\u65e5)\u306e\u30ef\u30f3\u30c0\u30fc\u30d5\u30a7\u30b9\u30c6\u30a3\u30d0\u30eb\u306b\u51fa\u5c55\u3044\u305f\u3057\u307e\u3059\u30026-27-09\u3067\u3059\u3002<br \/>\u30ec\u30fc\u30b7\u30f3\u30b0\u3086\u304b\u308a\u3055\u3093\u30b0\u30c3\u30ba\u306a\u3069\u304c\u51fa\u308b\u4e88\u5b9a!<br \/>\u79c1\u3082\u30ec\u30fc\u30b7\u30f3\u30b0\u3086\u304b\u308a\u3055\u3093\u306e\u30b3\u30b9\u30d7\u30ec\u3067\u30d6\u30fc\u30b9\u306b\u3044\u308b\u4e88\u5b9a\u3067\u3059! <a href=\"https:\/\/t.co\/pJLJ0KBuWR\">pic.twitter.com\/pJLJ0KBuWR<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u7d50 WF6-27-09 (@alienaizeryou) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/alienaizeryou\/status\/828248028460965888\">February 5, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Com este duo na banca, facilmente te esquecias de todo o merchandise Racing Yukari que estava \u00e0 venda! Tal como o merchandise\u00a0<a href=\"http:\/\/vocaloid.news\/2hRwgGk\">vendido na Comiket<\/a>, novos itens fizeram a sua estreia na WonFes. Estes itens incluem um poster Racing Yukari, autocolante de vinyl para carros Racing Yukari, e o crach\u00e1 de alum\u00ednio Racing Yukari para bicicletas! Cada um custa \u00a52,000 JPY (cerca de $20 USD).<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u30ec\u30fc\u30b7\u30f3\u30b0\u3086\u304b\u308a\u3055\u3093\u30dd\u30b9\u30bf\u30fc\u3001\u8eca\u306b\u8cbc\u308c\u308b\u30b9\u30c6\u30c3\u30ab\u30fc\u3001\u8eca\u3084\u81ea\u8ee2\u8eca\u306b\u8cbc\u308c\u308b\u30a2\u30eb\u30df\u306e\u30d8\u30c3\u30c9\u30d0\u30c3\u30b8 \u54042000\u5186\u3067\u3059<br \/>\u3063\u3066\u30c4\u30a4\u30fc\u30c8\u3067\u304d\u3066\u306a\u304b\u3063\u305f\u301c!! <a href=\"https:\/\/t.co\/orP8VotE4p\">pic.twitter.com\/orP8VotE4p<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u7d50 WF6-27-09 (@alienaizeryou) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/alienaizeryou\/status\/833171475301404672\">February 19, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u30ef\u30f3\u30d5\u30a7\u30b9\u30ab\u30bf\u30ed\u30b0\u3088\u308a\u5b89\u3044\u3088\uff01<br \/>\u3059\u3063\u3054\u3044\u304a\u5f97\u3060\u306d\uff01<br \/>\u8eca\u3067\u3082\u30d0\u30a4\u30af\u3067\u3082\u30bf\u30d6\u30ec\u30c3\u30c8\u3067\u3082\u304a\u98a8\u5442\u3067\u3082\u8cbc\u308c\u308b\u3093\u3060\u3063\u3066\uff01<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/wf2017w?src=hash\">#wf2017w<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E7%B5%90%E6%9C%88%E3%82%86%E3%81%8B%E3%82%8A?src=hash\">#\u7d50\u6708\u3086\u304b\u308a<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/AGq9en4l86\">pic.twitter.com\/AGq9en4l86<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u4f86\u5922@\u3058\u304a\u304f\u308a\u3048\u3044\u3068\u5e83\u5831 (@JIO_CREATE) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/JIO_CREATE\/status\/833177566064177153\">February 19, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><strong>Exclusivos WonFes Est\u00e3o Dispon\u00edveis para Pr\u00e9-Venda!<\/strong><\/h3>\n<p>Embora ainda tenhas que esperar muito at\u00e9 muitas das figuras estarem completas, Existem figuras que podes comprar j\u00e1. Ambas as figuras Snow Miku 2017 est\u00e3o para pr\u00e9-venda! Como b\u00f3nus especial, clientes nos Estados Unidos t\u00eam 50% de desconto no valor de envio normal de \u00a52,000 JPY, ficando uns fant\u00e1sticos\u00a0\u00a51,000 JPY (cerca de $10 USD).<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/goodsmileshop.com\/en\/WF-CATEGORY-ROOT\/Wonder-Festival-2017-%28Winter%29\/Nendoroid-Snow-Miku--Twinkle-Snow-Ver-\/p\/WH25_GSC_NEN_WD_00001?site=goodsmile-global&amp;lang=en&amp;utm_source=GSCPRODUCT&amp;utm_medium=6110&amp;utm_campaign=http:\/\/goodsmileshop.com\/en\/p\/WH25_GSC_NEN_WD_00001\" target=\"_blank\">Snow Miku 2017 Nendoroid\u00a0<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/goodsmileshop.com\/en\/WF-CATEGORY-ROOT\/Wonder-Festival-2017-%28Winter%29\/figma-Snow-Miku--Twinkle-Snow-ver-\/p\/WH25_MAX_FIG_WD_00001?site=goodsmile-global&amp;lang=en&amp;utm_source=GSCPRODUCT&amp;utm_medium=6111&amp;utm_campaign=http:\/\/goodsmileshop.com\/en\/p\/WH25_MAX_FIG_WD_00001\" target=\"_blank\">Snow Miku 2017 figma\u00a0<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>19 de Fevereiro marcou o Winter Wonder Festival 2017 no Jap\u00e3o, a vers\u00e3o de inverno da conven\u00e7\u00e3o bianual de figuras. Desde a Good Smile Company at\u00e9 os criadores de &#8220;garage kit&#8221; estiveram l\u00e1 a mostrar para mostrar as suas figuras, e as empresas tiveram muito que mostrar! Embora haja uma boa parte com figuras da &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":87454,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080,3081],"tags":[3093],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Resumo das Figuras Apresentadas no Winter Wonder Festival 2017! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/resumo-das-figuras-apresentadas-no-winter-wonder-festival-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Resumo das Figuras Apresentadas no Winter Wonder Festival 2017! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"19 de Fevereiro marcou o Winter Wonder Festival 2017 no Jap\u00e3o, a vers\u00e3o de inverno da conven\u00e7\u00e3o bianual de figuras. Desde a Good Smile Company at\u00e9 os criadores de &#8220;garage kit&#8221; estiveram l\u00e1 a mostrar para mostrar as suas figuras, e as empresas tiveram muito que mostrar! Embora haja uma boa parte com figuras da &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/resumo-das-figuras-apresentadas-no-winter-wonder-festival-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-02-21T03:30:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/WonFes2017WFeature.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/resumo-das-figuras-apresentadas-no-winter-wonder-festival-2017\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/WonFes2017WFeature.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/WonFes2017WFeature.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/resumo-das-figuras-apresentadas-no-winter-wonder-festival-2017\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/resumo-das-figuras-apresentadas-no-winter-wonder-festival-2017\/\",\"name\":\"Resumo das Figuras Apresentadas no Winter Wonder Festival 2017! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/resumo-das-figuras-apresentadas-no-winter-wonder-festival-2017\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-02-21T03:30:00+00:00\",\"dateModified\":\"2017-02-21T03:30:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/resumo-das-figuras-apresentadas-no-winter-wonder-festival-2017\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/resumo-das-figuras-apresentadas-no-winter-wonder-festival-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/resumo-das-figuras-apresentadas-no-winter-wonder-festival-2017\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Resumo das Figuras Apresentadas no Winter Wonder Festival 2017!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Resumo das Figuras Apresentadas no Winter Wonder Festival 2017! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/resumo-das-figuras-apresentadas-no-winter-wonder-festival-2017\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Resumo das Figuras Apresentadas no Winter Wonder Festival 2017! - VNN","og_description":"19 de Fevereiro marcou o Winter Wonder Festival 2017 no Jap\u00e3o, a vers\u00e3o de inverno da conven\u00e7\u00e3o bianual de figuras. Desde a Good Smile Company at\u00e9 os criadores de &#8220;garage kit&#8221; estiveram l\u00e1 a mostrar para mostrar as suas figuras, e as empresas tiveram muito que mostrar! Embora haja uma boa parte com figuras da &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/resumo-das-figuras-apresentadas-no-winter-wonder-festival-2017\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-02-21T03:30:00+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/WonFes2017WFeature.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/resumo-das-figuras-apresentadas-no-winter-wonder-festival-2017\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/WonFes2017WFeature.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/WonFes2017WFeature.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/resumo-das-figuras-apresentadas-no-winter-wonder-festival-2017\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/resumo-das-figuras-apresentadas-no-winter-wonder-festival-2017\/","name":"Resumo das Figuras Apresentadas no Winter Wonder Festival 2017! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/resumo-das-figuras-apresentadas-no-winter-wonder-festival-2017\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-02-21T03:30:00+00:00","dateModified":"2017-02-21T03:30:00+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/resumo-das-figuras-apresentadas-no-winter-wonder-festival-2017\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/resumo-das-figuras-apresentadas-no-winter-wonder-festival-2017\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/resumo-das-figuras-apresentadas-no-winter-wonder-festival-2017\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Resumo das Figuras Apresentadas no Winter Wonder Festival 2017!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/87738"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=87738"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/87738\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/87454"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=87738"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=87738"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=87738"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}