{"id":71662,"date":"2016-12-08T05:33:25","date_gmt":"2016-12-08T10:33:25","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=71662\/"},"modified":"2016-12-08T05:33:25","modified_gmt":"2016-12-08T10:33:25","slug":"le-premier-ministre-japonais-abe-veut-etendre-la-connaissance-de-hatsune-miku-au-monde-lors-des-japan-expo-2018","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-ministre-japonais-abe-veut-etendre-la-connaissance-de-hatsune-miku-au-monde-lors-des-japan-expo-2018\/","title":{"rendered":"Le premier ministre japonais Abe veut \u00e9tendre la connaissance de Hatsune Miku au monde lors des Japan Expo 2018"},"content":{"rendered":"<p>Dans un r\u00e9cent rassemblement c\u00e9l\u00e9brant les 160 ann\u00e9es d&rsquo;amiti\u00e9 du Japon et de la France, le premier ministre japonais Abe a d\u00e9clar\u00e9 vouloir \u00e9tendre la connaissance de Hatsune Miku au monde.<\/p>\n<blockquote><p><strong>Abe: Je souhaite \u00e9tendre la connaissance de Hatsune Miku, de la danse, des concerts, des mangas, de la litt\u00e9rature, des animes, des films japonais, etc.<\/strong><\/p><\/blockquote>\n<p>L&rsquo;\u00e9v\u00e9nement cibl\u00e9 par ces projets est le Japonisme 2018, il souhaite y introduire les mangas, d&rsquo;autres formes de litt\u00e9rature et les animes, et indique que la culture plus r\u00e9cente au sein du pays doit \u00eatre incluse. L&rsquo;accent a \u00e9t\u00e9 mis sur le \u201c21st Century Whirlwind Japonisme\u201d qui sera l&rsquo;un des \u00e9v\u00e9nements mis en avant pour l&rsquo;arriv\u00e9e des Jeux Olympiques de Tokyo 2020, afin que le monde remarque le Japon.<\/p>\n<p>Ce n&rsquo;est pas si surprenant lorsqu&rsquo;on prend en compte l&rsquo;affection du premier ministre Abe pour la pop culture japonaise. Il s&rsquo;est d&rsquo;ailleurs habill\u00e9 en <a href=\"http:\/\/www.theverge.com\/2016\/8\/21\/12580456\/watch-mario-olympics-japan-tokyo-prime-minster\">Super Mario<\/a> lors de la c\u00e9r\u00e9monie de cl\u00f4ture des Jeux Olympiques de 2016.<\/p>\n<p><em>Via <a href=\"http:\/\/news.tv-asahi.co.jp\/news_politics\/articles\/000088580.html\">TV Asahi<\/a><\/em><\/p>\n<ul>\n<li>Pour plus d&rsquo;informations: http:\/\/www.mikufan.com\/japans-prime-minister-abe-to-spread-hatsune-miku-to-the-world-at-2018-japan-expo-event\/#sthash.GqV6TemI.XOHxeMoa.dpuf<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dans un r\u00e9cent rassemblement c\u00e9l\u00e9brant les 160 ann\u00e9es d&rsquo;amiti\u00e9 du Japon et de la France, le premier ministre japonais Abe a d\u00e9clar\u00e9 vouloir \u00e9tendre la connaissance de Hatsune Miku au monde. Abe: Je souhaite \u00e9tendre la connaissance de Hatsune Miku, de la danse, des concerts, des mangas, de la litt\u00e9rature, des animes, des films japonais, &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":102,"featured_media":70779,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2442],"tags":[11,2931],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Le premier ministre japonais Abe veut \u00e9tendre la connaissance de Hatsune Miku au monde lors des Japan Expo 2018 - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-ministre-japonais-abe-veut-etendre-la-connaissance-de-hatsune-miku-au-monde-lors-des-japan-expo-2018\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Le premier ministre japonais Abe veut \u00e9tendre la connaissance de Hatsune Miku au monde lors des Japan Expo 2018 - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dans un r\u00e9cent rassemblement c\u00e9l\u00e9brant les 160 ann\u00e9es d&rsquo;amiti\u00e9 du Japon et de la France, le premier ministre japonais Abe a d\u00e9clar\u00e9 vouloir \u00e9tendre la connaissance de Hatsune Miku au monde. Abe: Je souhaite \u00e9tendre la connaissance de Hatsune Miku, de la danse, des concerts, des mangas, de la litt\u00e9rature, des animes, des films japonais, &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-ministre-japonais-abe-veut-etendre-la-connaissance-de-hatsune-miku-au-monde-lors-des-japan-expo-2018\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-12-08T10:33:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/japanmikuprim.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"360\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Yukidan\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-ministre-japonais-abe-veut-etendre-la-connaissance-de-hatsune-miku-au-monde-lors-des-japan-expo-2018\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/japanmikuprim.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/japanmikuprim.png\",\"width\":640,\"height\":360},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-ministre-japonais-abe-veut-etendre-la-connaissance-de-hatsune-miku-au-monde-lors-des-japan-expo-2018\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-ministre-japonais-abe-veut-etendre-la-connaissance-de-hatsune-miku-au-monde-lors-des-japan-expo-2018\/\",\"name\":\"Le premier ministre japonais Abe veut \u00e9tendre la connaissance de Hatsune Miku au monde lors des Japan Expo 2018 - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-ministre-japonais-abe-veut-etendre-la-connaissance-de-hatsune-miku-au-monde-lors-des-japan-expo-2018\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-12-08T10:33:25+00:00\",\"dateModified\":\"2016-12-08T10:33:25+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/17c5a1e9fb22dbccb3a1fd9e4de93236\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-ministre-japonais-abe-veut-etendre-la-connaissance-de-hatsune-miku-au-monde-lors-des-japan-expo-2018\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-ministre-japonais-abe-veut-etendre-la-connaissance-de-hatsune-miku-au-monde-lors-des-japan-expo-2018\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-ministre-japonais-abe-veut-etendre-la-connaissance-de-hatsune-miku-au-monde-lors-des-japan-expo-2018\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Le premier ministre japonais Abe veut \u00e9tendre la connaissance de Hatsune Miku au monde lors des Japan Expo 2018\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/17c5a1e9fb22dbccb3a1fd9e4de93236\",\"name\":\"Yukidan\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ef36d4ddefce67efde9364bdcf6fad2?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ef36d4ddefce67efde9364bdcf6fad2?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Yukidan\"},\"description\":\"\u00c9tudiant passionn\u00e9 par le Japon, Yukidan a d\u00e9couvert l'univers des Vocaloids en 2013. Il souhaite depuis partager sa passion pour cet univers, et \u00e9tendre la notori\u00e9t\u00e9 des chanteurs virtuels!\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/yukidan\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Le premier ministre japonais Abe veut \u00e9tendre la connaissance de Hatsune Miku au monde lors des Japan Expo 2018 - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-ministre-japonais-abe-veut-etendre-la-connaissance-de-hatsune-miku-au-monde-lors-des-japan-expo-2018\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Le premier ministre japonais Abe veut \u00e9tendre la connaissance de Hatsune Miku au monde lors des Japan Expo 2018 - VNN","og_description":"Dans un r\u00e9cent rassemblement c\u00e9l\u00e9brant les 160 ann\u00e9es d&rsquo;amiti\u00e9 du Japon et de la France, le premier ministre japonais Abe a d\u00e9clar\u00e9 vouloir \u00e9tendre la connaissance de Hatsune Miku au monde. Abe: Je souhaite \u00e9tendre la connaissance de Hatsune Miku, de la danse, des concerts, des mangas, de la litt\u00e9rature, des animes, des films japonais, &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-ministre-japonais-abe-veut-etendre-la-connaissance-de-hatsune-miku-au-monde-lors-des-japan-expo-2018\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-12-08T10:33:25+00:00","og_image":[{"width":640,"height":360,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/japanmikuprim.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Yukidan","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-ministre-japonais-abe-veut-etendre-la-connaissance-de-hatsune-miku-au-monde-lors-des-japan-expo-2018\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/japanmikuprim.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/japanmikuprim.png","width":640,"height":360},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-ministre-japonais-abe-veut-etendre-la-connaissance-de-hatsune-miku-au-monde-lors-des-japan-expo-2018\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-ministre-japonais-abe-veut-etendre-la-connaissance-de-hatsune-miku-au-monde-lors-des-japan-expo-2018\/","name":"Le premier ministre japonais Abe veut \u00e9tendre la connaissance de Hatsune Miku au monde lors des Japan Expo 2018 - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-ministre-japonais-abe-veut-etendre-la-connaissance-de-hatsune-miku-au-monde-lors-des-japan-expo-2018\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-12-08T10:33:25+00:00","dateModified":"2016-12-08T10:33:25+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/17c5a1e9fb22dbccb3a1fd9e4de93236"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-ministre-japonais-abe-veut-etendre-la-connaissance-de-hatsune-miku-au-monde-lors-des-japan-expo-2018\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-ministre-japonais-abe-veut-etendre-la-connaissance-de-hatsune-miku-au-monde-lors-des-japan-expo-2018\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-ministre-japonais-abe-veut-etendre-la-connaissance-de-hatsune-miku-au-monde-lors-des-japan-expo-2018\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Le premier ministre japonais Abe veut \u00e9tendre la connaissance de Hatsune Miku au monde lors des Japan Expo 2018"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/17c5a1e9fb22dbccb3a1fd9e4de93236","name":"Yukidan","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ef36d4ddefce67efde9364bdcf6fad2?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ef36d4ddefce67efde9364bdcf6fad2?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Yukidan"},"description":"\u00c9tudiant passionn\u00e9 par le Japon, Yukidan a d\u00e9couvert l'univers des Vocaloids en 2013. Il souhaite depuis partager sa passion pour cet univers, et \u00e9tendre la notori\u00e9t\u00e9 des chanteurs virtuels!","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/yukidan\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/71662"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/102"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=71662"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/71662\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/70779"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=71662"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=71662"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=71662"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}