{"id":216540,"date":"2019-03-20T10:45:16","date_gmt":"2019-03-20T14:45:16","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=216540"},"modified":"2019-03-24T21:21:28","modified_gmt":"2019-03-25T01:21:28","slug":"lancement-du-concours-de-tenue-snow-miku-rabbit-yukine-2020","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lancement-du-concours-de-tenue-snow-miku-rabbit-yukine-2020\/","title":{"rendered":"Lancement du concours de tenue Snow Miku &#038; Rabbit Yukine 2020 !"},"content":{"rendered":"<p>L\u2019hiver s\u2019ach\u00e8ve d\u00e9sormais, mais il faut pourtant nous pr\u00e9parer pour le prochain ! Le concours de tenue pour Snow Miku et Rabbit Yukine vient d\u2019\u00eatre annonc\u00e9 et commence d\u00e9j\u00e0 \u00e0 recevoir les premi\u00e8res participations ! <\/p>\n<h3>Comment participer <\/h3>\n<p>Le th\u00e8me de cette ann\u00e9e reposera sur \u00ab <strong>les instruments de musique qui capturent l\u2019essence des spectacles d\u2019Hokkaido <\/strong>\u00bb. Bien entendu, les organisateurs acceptent aussi bien les tenues pour Snow Miku que pour son lapin Yukine.  Comme d\u2019habitude, ils mettent deux bases \u00e0 notre disposition, pour aider les fans \u00e0 dessiner leurs propres id\u00e9es et cr\u00e9ations. Elles peuvent \u00eatre t\u00e9l\u00e9charg\u00e9es \u00e0 partir de la page officielle du concours. <\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-216540 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img width=\"300\" height=\"193\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/temp_snowmiku-300x193.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/temp_snowmiku-300x193.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/temp_snowmiku-1024x659.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/temp_snowmiku-800x514.png 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/temp_snowmiku.png 1174w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img width=\"300\" height=\"212\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/yukine-300x212.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/yukine-300x212.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/yukine-1024x724.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/yukine-800x565.png 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/yukine.png 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><em>Cliquez <a href=\"https:\/\/piapro.jp\/pages\/official_collabo\/2020snowmiku\/images\/temp_snowmiku.png\">ici<\/a> pour obtenir la base pour Snow Miku ou <a href=\"https:\/\/piapro.jp\/pages\/official_collabo\/2020snowmiku\/images\/yukine.png\">ici<\/a> pour celle de Rabbit Yukine. <\/em><\/p>\n<p><strong>R\u00e8glement<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Les personnages doivent imp\u00e9rativement \u00eatre Snow Miku ou Rabbit Yukine, aucun autre personnage ne sera accept\u00e9. <\/li>\n<li>Lors de la cr\u00e9ation, veuillez utiliser la base au maximum. <\/li>\n<li>Notez que les d\u00e9tails complexes pourront donner lieu \u00e0 quelques changements dans la version finale. <\/li>\n<\/ul>\n<p>L\u2019image doit \u00eatre au format JPG ou PNG, en mode couleur RGB et d\u2019une r\u00e9solution 350 DPI ou plus. Comme toujours, assurez-vous de ne pas choisir n\u2019importe quelle licence, \u00e0 l\u2019instar de l\u2019exemple ci-dessous : <\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-211330\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/license.png\" alt=\"Magical Mirai 2019 License Terms\" width=\"500\" height=\"243\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/license.png 500w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/license-300x146.png 300w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p>Derni\u00e8re chose et non des moindres, il ne faut pas oublier d\u2019associer le mot-cl\u00e9 \u00ab\u00a0<strong>\uff12\uff10\uff12\uff10\u5e74\u96ea\u30df\u30af\u8863\u88c5<\/strong>\u00a0\u00bb lors du chargement de l\u2019\u0153uvre. Il ne faut pas mettre de guillemets et \u00eatre s\u00fbr de le verrouiller. Il est n\u00e9cessaire de distinguer le personnage repr\u00e9sent\u00e9 en rajoutant  \u00ab\u00a0<strong>2020\u5e74\u96ea\u30df\u30af<\/strong>\u00a0\u00bb ou \u00ab\u00a0<strong>2020\u5e74\u30e9\u30d3\u30c3\u30c8\u30fb\u30e6\u30ad\u30cd<\/strong>\u00a0\u00bb quelque part  dans la description. <\/p>\n<p>Les participations doivent \u00eatre soumises <a href=\"https:\/\/piapro.jp\/upload_step\/?dt=%EF%BC%92%EF%BC%90%EF%BC%92%EF%BC%90%E5%B9%B4%E9%9B%AA%E3%83%9F%E3%82%AF%E8%A1%A3%E8%A3%85\">ici<\/a>.  <\/p>\n<p><em>Un compte Piapro est obligatoire pour participer \u00e0 ce concours, donc assurez-vous d\u2019en avoir un !  <\/em><\/p>\n<p>Le vainqueur verra sa cr\u00e9ation devenir la prochaine tenue officielle de Snow Miku et de Rabbit Yukine pour 2020 et un Nendoroid. Il recevra \u00e9galement divers produits d\u00e9riv\u00e9s inspir\u00e9s par son concept ! <\/p>\n<h3>Date butoir <\/h3>\n<p>On peut d\u2019ors et d\u00e9j\u00e0 mettre en ligne une cr\u00e9ation. Cependant, il reste du temps avant le 19 avril \u00e0 4h00 heure avanc\u00e9e de l\u2019est. Assurez-vous donc que votre \u0153uvre soit pr\u00eate et envoy\u00e9e avant cette date ! <\/p>\n<p>Restez connect\u00e9s \u00e0 VNN pour en savoir plus sur vos chanteurs virtuels pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s et nous souhaitons bonne chance \u00e0 tous les artistes !   <\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/piapro.jp\/pages\/official_collabo\/2020snowmiku\/index\">Page officielle du concours<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_snowmiku\">Compte Twitter de Snow Miku<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u2019hiver s\u2019ach\u00e8ve d\u00e9sormais, mais il faut pourtant nous pr\u00e9parer pour le prochain ! Le concours de tenue pour Snow Miku et Rabbit Yukine vient d\u2019\u00eatre annonc\u00e9 et commence d\u00e9j\u00e0 \u00e0 recevoir les premi\u00e8res participations ! Comment participer Le th\u00e8me de cette ann\u00e9e reposera sur \u00ab les instruments de musique qui capturent l\u2019essence des spectacles d\u2019Hokkaido &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":159,"featured_media":216230,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2439,2442],"tags":[2451,3996,3997,3995,3899],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Lancement du concours de tenue Snow Miku &amp; Rabbit Yukine 2020 ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lancement-du-concours-de-tenue-snow-miku-rabbit-yukine-2020\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Lancement du concours de tenue Snow Miku &amp; Rabbit Yukine 2020 ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"L\u2019hiver s\u2019ach\u00e8ve d\u00e9sormais, mais il faut pourtant nous pr\u00e9parer pour le prochain ! Le concours de tenue pour Snow Miku et Rabbit Yukine vient d\u2019\u00eatre annonc\u00e9 et commence d\u00e9j\u00e0 \u00e0 recevoir les premi\u00e8res participations ! Comment participer Le th\u00e8me de cette ann\u00e9e reposera sur \u00ab les instruments de musique qui capturent l\u2019essence des spectacles d\u2019Hokkaido &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lancement-du-concours-de-tenue-snow-miku-rabbit-yukine-2020\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-03-20T14:45:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-03-25T01:21:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/featuredsnowmiku2020.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MillyAqualine\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lancement-du-concours-de-tenue-snow-miku-rabbit-yukine-2020\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/featuredsnowmiku2020.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/featuredsnowmiku2020.png\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lancement-du-concours-de-tenue-snow-miku-rabbit-yukine-2020\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lancement-du-concours-de-tenue-snow-miku-rabbit-yukine-2020\/\",\"name\":\"Lancement du concours de tenue Snow Miku & Rabbit Yukine 2020 ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lancement-du-concours-de-tenue-snow-miku-rabbit-yukine-2020\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-03-20T14:45:16+00:00\",\"dateModified\":\"2019-03-25T01:21:28+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lancement-du-concours-de-tenue-snow-miku-rabbit-yukine-2020\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lancement-du-concours-de-tenue-snow-miku-rabbit-yukine-2020\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lancement-du-concours-de-tenue-snow-miku-rabbit-yukine-2020\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Lancement du concours de tenue Snow Miku &#038; Rabbit Yukine 2020 !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\",\"name\":\"MillyAqualine\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"MillyAqualine\"},\"description\":\"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Lancement du concours de tenue Snow Miku & Rabbit Yukine 2020 ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lancement-du-concours-de-tenue-snow-miku-rabbit-yukine-2020\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Lancement du concours de tenue Snow Miku & Rabbit Yukine 2020 ! - VNN","og_description":"L\u2019hiver s\u2019ach\u00e8ve d\u00e9sormais, mais il faut pourtant nous pr\u00e9parer pour le prochain ! Le concours de tenue pour Snow Miku et Rabbit Yukine vient d\u2019\u00eatre annonc\u00e9 et commence d\u00e9j\u00e0 \u00e0 recevoir les premi\u00e8res participations ! Comment participer Le th\u00e8me de cette ann\u00e9e reposera sur \u00ab les instruments de musique qui capturent l\u2019essence des spectacles d\u2019Hokkaido &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lancement-du-concours-de-tenue-snow-miku-rabbit-yukine-2020\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-03-20T14:45:16+00:00","article_modified_time":"2019-03-25T01:21:28+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/featuredsnowmiku2020.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"MillyAqualine","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lancement-du-concours-de-tenue-snow-miku-rabbit-yukine-2020\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/featuredsnowmiku2020.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/featuredsnowmiku2020.png","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lancement-du-concours-de-tenue-snow-miku-rabbit-yukine-2020\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lancement-du-concours-de-tenue-snow-miku-rabbit-yukine-2020\/","name":"Lancement du concours de tenue Snow Miku & Rabbit Yukine 2020 ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lancement-du-concours-de-tenue-snow-miku-rabbit-yukine-2020\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-03-20T14:45:16+00:00","dateModified":"2019-03-25T01:21:28+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lancement-du-concours-de-tenue-snow-miku-rabbit-yukine-2020\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lancement-du-concours-de-tenue-snow-miku-rabbit-yukine-2020\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lancement-du-concours-de-tenue-snow-miku-rabbit-yukine-2020\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Lancement du concours de tenue Snow Miku &#038; Rabbit Yukine 2020 !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272","name":"MillyAqualine","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","caption":"MillyAqualine"},"description":"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/216540"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/159"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=216540"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/216540\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":216542,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/216540\/revisions\/216542"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/216230"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=216540"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=216540"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=216540"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}