{"id":173825,"date":"2018-05-02T08:54:12","date_gmt":"2018-05-02T12:54:12","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=173825"},"modified":"2018-06-27T07:08:45","modified_gmt":"2018-06-27T11:08:45","slug":"hatsune-miku-expo-2018-europa-tournee-angekuendigt","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-expo-2018-europa-tournee-angekuendigt\/","title":{"rendered":"Hatsune Miku Expo 2018 Europa-Tournee angek\u00fcndigt!"},"content":{"rendered":"<p>Ihr k\u00f6nnt nun Europa zu den Locations der Hatsune Miku Expo 2018 hinzuf\u00fcgen, dank der heutigen Ank\u00fcndigung! Fans aus der ganzen Region werden sich freuen zu h\u00f6ren, dass Hatsune Miku und ihre Gang im Dezember diesen Jahres in Frankreich, Deutschland und in Gro\u00dfbritannien live performen werden!<\/p>\n<p>https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8frUgJKq2H0<\/p>\n<p>Hier sind die Austragungsorte:<\/p>\n<p><strong>Stadt<\/strong> \u2013 Paris, Frankreich<br \/>\n<strong>Veranstaltungsort<\/strong> \u2013 <a href=\"https:\/\/www.laseinemusicale.com\/\">La Seine Musicale<\/a><br \/>\n<strong>Datum<\/strong> \u2013 1. Dezember (Samstag)<br \/>\n<strong>Tickets<\/strong> \u2013 <a href=\"https:\/\/www.laseinemusicale.com\/spectacles-concerts\/hatsune-miku_e351\">https:\/\/www.laseinemusicale.com\/spectacles-concerts\/hatsune-miku_e351<\/a><\/p>\n<p><strong>Stadt<\/strong> \u2013 K\u00f6ln, Deutschland<br \/>\n<strong>Veranstaltungsort<\/strong> \u2013 <a href=\"https:\/\/www.lanxess-arena.de\/\">Lanxess Arena<\/a><br \/>\n<strong>Datum<\/strong> \u2013 4. Dezember (Dienstag)<br \/>\n<strong>Tickets<\/strong> \u2013 <a href=\"https:\/\/shop.tickets-direkt.de\/webshop\/webticket\/eventlist?production=120&amp;map%5B%27venue%27%5D=172\">https:\/\/shop.tickets-direkt.de\/webshop\/webticket\/eventlist?production=120&amp;map%5B%27venue%27%5D=172<\/a><\/p>\n<p><strong>Stadt<\/strong> \u2013 London, Gro\u00dfbritannien<br \/>\n<strong>Veranstaltungsort <\/strong>\u2013 <a href=\"https:\/\/olympia.london\/organising\/olympia-venues\/olympia-national\">Olympia London<\/a><br \/>\n<strong>Datum<\/strong> \u2013 8. Dezember (Samstag)<br \/>\n<strong>Tickets<\/strong> \u2013 <a href=\"https:\/\/www.seetickets.com\/event\/hatsune-miku-expo-2018-europe-in-london\/national-hall-olympia\/1240647\">https:\/\/www.seetickets.com\/event\/hatsune-miku-expo-2018-europe-in-london\/national-hall-olympia\/1240647<\/a><\/p>\n<p>Der Ticketvorverkauf startet am <del>18. Mai (Freitag) JST <\/del><span style=\"color: #ff0000\"><strong>15. Juni (Freitag) bzw. 22. Juni (Freitag)<\/strong><\/span>, weitere Informationen werden im Laufe der Zeit bekannt gegeben. Die offizielle Illustration f\u00fcr die Europa-Tournee wurde von <strong><a href=\"https:\/\/twitter.com\/smymji6\">Sameyama Jiro<\/a><\/strong> erstellt, unten im Tweet verlinkt. <em><strong>Europa, freut ihr euch schon?<\/strong><\/em><\/p>\n<p>Miku Expo Europe 2018 &#8211; Offizielle Seite: <a href=\"http:\/\/mikuexpo.com\/europe2018\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/mikuexpo.com\/europe2018\/<\/a><\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\">For those of you in Europe, thank you for waiting!! We are announcing HATSUNE MIKU EXPO 2018 EUROPE!! Pop and pretty main visual is by Sameyama Jiro! <br \/>Dates and details are on the official website\u2728<a href=\"https:\/\/t.co\/W3O3Jvfc6V\">https:\/\/t.co\/W3O3Jvfc6V<\/a>   <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MIKUEXPO2018?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MIKUEXPO2018<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/UV9Yve0mFv\">pic.twitter.com\/UV9Yve0mFv<\/a><\/p>\n<p>&mdash; MIKU EXPO 2018 (@mikuexpo) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/mikuexpo\/status\/991588195958640640?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 2, 2018<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Quelle: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-expo-2018-europe-tour-announced\/\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ihr k\u00f6nnt nun Europa zu den Locations der Hatsune Miku Expo 2018 hinzuf\u00fcgen, dank der heutigen Ank\u00fcndigung! Fans aus der ganzen Region werden sich freuen zu h\u00f6ren, dass Hatsune Miku und ihre Gang im Dezember diesen Jahres in Frankreich, Deutschland und in Gro\u00dfbritannien live performen werden! https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8frUgJKq2H0 Hier sind die Austragungsorte: Stadt \u2013 Paris, Frankreich &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":104,"featured_media":173811,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2550,2549],"tags":[3250,3668,3207,2558,3217,2749],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hatsune Miku Expo 2018 Europa-Tournee angek\u00fcndigt! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-expo-2018-europa-tournee-angekuendigt\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hatsune Miku Expo 2018 Europa-Tournee angek\u00fcndigt! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ihr k\u00f6nnt nun Europa zu den Locations der Hatsune Miku Expo 2018 hinzuf\u00fcgen, dank der heutigen Ank\u00fcndigung! Fans aus der ganzen Region werden sich freuen zu h\u00f6ren, dass Hatsune Miku und ihre Gang im Dezember diesen Jahres in Frankreich, Deutschland und in Gro\u00dfbritannien live performen werden! https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8frUgJKq2H0 Hier sind die Austragungsorte: Stadt \u2013 Paris, Frankreich &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-expo-2018-europa-tournee-angekuendigt\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-05-02T12:54:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-06-27T11:08:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Header-01-BIG.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"762\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"397\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@cinzzya\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Cinzya\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-expo-2018-europa-tournee-angekuendigt\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Header-01-BIG.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Header-01-BIG.png\",\"width\":762,\"height\":397},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-expo-2018-europa-tournee-angekuendigt\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-expo-2018-europa-tournee-angekuendigt\/\",\"name\":\"Hatsune Miku Expo 2018 Europa-Tournee angek\u00fcndigt! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-expo-2018-europa-tournee-angekuendigt\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-05-02T12:54:12+00:00\",\"dateModified\":\"2018-06-27T11:08:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-expo-2018-europa-tournee-angekuendigt\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-expo-2018-europa-tournee-angekuendigt\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-expo-2018-europa-tournee-angekuendigt\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Hatsune Miku Expo 2018 Europa-Tournee angek\u00fcndigt!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\",\"name\":\"Cinzya\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Cinzya\"},\"description\":\"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/cinzzya\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Hatsune Miku Expo 2018 Europa-Tournee angek\u00fcndigt! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-expo-2018-europa-tournee-angekuendigt\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Hatsune Miku Expo 2018 Europa-Tournee angek\u00fcndigt! - VNN","og_description":"Ihr k\u00f6nnt nun Europa zu den Locations der Hatsune Miku Expo 2018 hinzuf\u00fcgen, dank der heutigen Ank\u00fcndigung! Fans aus der ganzen Region werden sich freuen zu h\u00f6ren, dass Hatsune Miku und ihre Gang im Dezember diesen Jahres in Frankreich, Deutschland und in Gro\u00dfbritannien live performen werden! https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8frUgJKq2H0 Hier sind die Austragungsorte: Stadt \u2013 Paris, Frankreich &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-expo-2018-europa-tournee-angekuendigt\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-05-02T12:54:12+00:00","article_modified_time":"2018-06-27T11:08:45+00:00","og_image":[{"width":762,"height":397,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Header-01-BIG.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@cinzzya","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Cinzya","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-expo-2018-europa-tournee-angekuendigt\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Header-01-BIG.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Header-01-BIG.png","width":762,"height":397},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-expo-2018-europa-tournee-angekuendigt\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-expo-2018-europa-tournee-angekuendigt\/","name":"Hatsune Miku Expo 2018 Europa-Tournee angek\u00fcndigt! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-expo-2018-europa-tournee-angekuendigt\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-05-02T12:54:12+00:00","dateModified":"2018-06-27T11:08:45+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-expo-2018-europa-tournee-angekuendigt\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-expo-2018-europa-tournee-angekuendigt\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-expo-2018-europa-tournee-angekuendigt\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Hatsune Miku Expo 2018 Europa-Tournee angek\u00fcndigt!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4","name":"Cinzya","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Cinzya"},"description":"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/cinzzya","https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/173825"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/104"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=173825"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/173825\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/173811"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=173825"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=173825"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=173825"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}