{"id":134243,"date":"2017-09-04T14:37:46","date_gmt":"2017-09-04T18:37:46","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/hatsune-miku-magical-mirai-2018-annoncee\/"},"modified":"2017-09-04T14:40:14","modified_gmt":"2017-09-04T18:40:14","slug":"hatsune-miku-magical-mirai-2018-annoncee","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-magical-mirai-2018-annoncee\/","title":{"rendered":"Hatsune Miku: Magical Mirai 2018 Annonc\u00e9"},"content":{"rendered":"<p class=\"first-para\"><span class=\"_5yl5\">Suivant la grande finale d&rsquo;Hatsune Miku: Magical Mirai 2017, cette nuit arrive l&rsquo;annonce de Magical Mirai 2018 ! L&rsquo;\u00e9v\u00e9nement prendra place \u00e0 Intex Osaka et Makuhari Messe en Ao\u00fbt~Septembre 2018, avec plus de d\u00e9tails qui arriveront avec le temps. Un grand merci \u00e0 tout les fans du Japon et par-del\u00e0 les mers pour cr\u00e9er un si g\u00e9nial \u00e9v\u00e9nement cette ann\u00e9e !<\/span><\/p>\n<p><span class=\"_5yl5\">Site Officiel \u2192 <a href=\"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http%3A%2F%2Fmagicalmirai.com%2F2018%2F&amp;h=ATOXuNKMGKVqH8HN0GfVmP3b7Vpivqc2cqMyVppVWsIXjz8x5giLA2-zo-0U3W7VCDkJEKTj8TZ5tusZnjUNoowq4QfuktFcdm4uxUQThTn19bwy-nIRi-xRyPDENbYMxEZ2X82cHIBiyK-TgaOOnl6DiCo\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener\">http:\/\/magicalmirai.com\/2018\/<\/a><br \/>\nTwitter Officiel\u2192 <a href=\"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Fmagicalmirai&amp;h=ATOXuNKMGKVqH8HN0GfVmP3b7Vpivqc2cqMyVppVWsIXjz8x5giLA2-zo-0U3W7VCDkJEKTj8TZ5tusZnjUNoowq4QfuktFcdm4uxUQThTn19bwy-nIRi-xRyPDENbYMxEZ2X82cHIBiyK-TgaOOnl6DiCo\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener\">https:\/\/twitter.com\/magicalmirai<\/a><\/span><\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u30de\u30b8\u30ab\u30eb\u30df\u30e9\u30a42017\u3001\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3057\u305f\uff01\u3070\u3044\u3070\u3044\u3001\u307e\u305f\u306d\uff01\u3000<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%9E%E3%82%B8%E3%82%AB%E3%83%AB%E3%83%9F%E3%83%A9%E3%82%A4?src=hash\">#\u30de\u30b8\u30ab\u30eb\u30df\u30e9\u30a4<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%9E%E3%82%B8%E3%82%AB%E3%83%AB%E3%83%9F%E3%83%A9%E3%82%A42017?src=hash\">#\u30de\u30b8\u30ab\u30eb\u30df\u30e9\u30a42017<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/R7T0OR6qjz\">pic.twitter.com\/R7T0OR6qjz<\/a><\/p>\n<p>&mdash; iXima (@iximaxima) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/iximaxima\/status\/904333354475986945\">September 3, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u521d\u97f3\u30df\u30af\u300c\u30de\u30b8\u30ab\u30eb\u30df\u30e9\u30a4 2018\u300d\u958b\u50ac\u6c7a\u5b9a\uff01\uff012018\u5e74\u306f\u30a4\u30f3\u30c6\u30c3\u30af\u30b9\u5927\u962a\u3068\u5e55\u5f35\u30e1\u30c3\u30bb\u306e2\u4f1a\u5834\u3067\u958b\u50ac\u3057\u307e\u3059\uff01 <a href=\"https:\/\/t.co\/lRUrDw9Dy5\">https:\/\/t.co\/lRUrDw9Dy5<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%9E%E3%82%B8%E3%82%AB%E3%83%AB%E3%83%9F%E3%83%A9%E3%82%A4?src=hash\">#\u30de\u30b8\u30ab\u30eb\u30df\u30e9\u30a4<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%88%9D%E9%9F%B3%E3%83%9F%E3%82%AF?src=hash\">#\u521d\u97f3\u30df\u30af<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/6Q11plHsLH\">pic.twitter.com\/6Q11plHsLH<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u521d\u97f3\u30df\u30af \u30de\u30b8\u30ab\u30eb\u30df\u30e9\u30a4 \u516c\u5f0f (@magicalmirai) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/magicalmirai\/status\/904285163395284992\">September 3, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Source: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-magical-mirai-2018-announced\/#sthash.AS9SyPGQ.h8ynwBoN.dpbs\">MikuFan.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Suivant la grande finale d&rsquo;Hatsune Miku: Magical Mirai 2017, cette nuit arrive l&rsquo;annonce de Magical Mirai 2018 ! L&rsquo;\u00e9v\u00e9nement prendra place \u00e0 Intex Osaka et Makuhari Messe en Ao\u00fbt~Septembre 2018, avec plus de d\u00e9tails qui arriveront avec le temps. Un grand merci \u00e0 tout les fans du Japon et par-del\u00e0 les mers pour cr\u00e9er un &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":132,"featured_media":133433,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[2932],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hatsune Miku: Magical Mirai 2018 Annonc\u00e9 - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-magical-mirai-2018-annoncee\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hatsune Miku: Magical Mirai 2018 Annonc\u00e9 - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Suivant la grande finale d&rsquo;Hatsune Miku: Magical Mirai 2017, cette nuit arrive l&rsquo;annonce de Magical Mirai 2018 ! L&rsquo;\u00e9v\u00e9nement prendra place \u00e0 Intex Osaka et Makuhari Messe en Ao\u00fbt~Septembre 2018, avec plus de d\u00e9tails qui arriveront avec le temps. Un grand merci \u00e0 tout les fans du Japon et par-del\u00e0 les mers pour cr\u00e9er un &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-magical-mirai-2018-annoncee\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-09-04T18:37:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-09-04T18:40:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/mahimira_2018_b-768x403.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"403\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Aoko\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-magical-mirai-2018-annoncee\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/mahimira_2018_b-768x403.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/mahimira_2018_b-768x403.jpg\",\"width\":768,\"height\":403},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-magical-mirai-2018-annoncee\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-magical-mirai-2018-annoncee\/\",\"name\":\"Hatsune Miku: Magical Mirai 2018 Annonc\u00e9 - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-magical-mirai-2018-annoncee\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-09-04T18:37:46+00:00\",\"dateModified\":\"2017-09-04T18:40:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6e2ef9f2c3f3622e795fa05525f2be1e\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-magical-mirai-2018-annoncee\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-magical-mirai-2018-annoncee\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-magical-mirai-2018-annoncee\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Hatsune Miku: Magical Mirai 2018 Annonc\u00e9\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6e2ef9f2c3f3622e795fa05525f2be1e\",\"name\":\"Aoko\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5a2b16fd61f4de44ec496e175eb215dc?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5a2b16fd61f4de44ec496e175eb215dc?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Aoko\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.instagram.com\/aoko02\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCSBiyGub_YhGDjMUUY2eKRA\/\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/aoko\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Hatsune Miku: Magical Mirai 2018 Annonc\u00e9 - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-magical-mirai-2018-annoncee\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Hatsune Miku: Magical Mirai 2018 Annonc\u00e9 - VNN","og_description":"Suivant la grande finale d&rsquo;Hatsune Miku: Magical Mirai 2017, cette nuit arrive l&rsquo;annonce de Magical Mirai 2018 ! L&rsquo;\u00e9v\u00e9nement prendra place \u00e0 Intex Osaka et Makuhari Messe en Ao\u00fbt~Septembre 2018, avec plus de d\u00e9tails qui arriveront avec le temps. Un grand merci \u00e0 tout les fans du Japon et par-del\u00e0 les mers pour cr\u00e9er un &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-magical-mirai-2018-annoncee\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-09-04T18:37:46+00:00","article_modified_time":"2017-09-04T18:40:14+00:00","og_image":[{"width":768,"height":403,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/mahimira_2018_b-768x403.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Aoko"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-magical-mirai-2018-annoncee\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/mahimira_2018_b-768x403.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/mahimira_2018_b-768x403.jpg","width":768,"height":403},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-magical-mirai-2018-annoncee\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-magical-mirai-2018-annoncee\/","name":"Hatsune Miku: Magical Mirai 2018 Annonc\u00e9 - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-magical-mirai-2018-annoncee\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-09-04T18:37:46+00:00","dateModified":"2017-09-04T18:40:14+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6e2ef9f2c3f3622e795fa05525f2be1e"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-magical-mirai-2018-annoncee\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-magical-mirai-2018-annoncee\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-magical-mirai-2018-annoncee\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Hatsune Miku: Magical Mirai 2018 Annonc\u00e9"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6e2ef9f2c3f3622e795fa05525f2be1e","name":"Aoko","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5a2b16fd61f4de44ec496e175eb215dc?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5a2b16fd61f4de44ec496e175eb215dc?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Aoko"},"sameAs":["http:\/\/www.instagram.com\/aoko02","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCSBiyGub_YhGDjMUUY2eKRA\/"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/aoko\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/134243"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/132"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=134243"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/134243\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/133433"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=134243"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=134243"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=134243"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}