{"id":135825,"date":"2017-09-13T16:36:16","date_gmt":"2017-09-13T20:36:16","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=135825"},"modified":"2017-09-13T16:36:16","modified_gmt":"2017-09-13T20:36:16","slug":"hatsune-miku-dollfie-dream-vestido-tradicional-japones-exposicao-kyoto-japao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/hatsune-miku-dollfie-dream-vestido-tradicional-japones-exposicao-kyoto-japao\/","title":{"rendered":"Hatsune Miku Dollfie Dream com Vestido Tradicional Japon\u00eas em Exposi\u00e7\u00e3o em Kyoto, Jap\u00e3o"},"content":{"rendered":"<p>Come\u00e7ando hoje, a VOLKS tem em exposi\u00e7\u00e3o uma Hatsune Miku Dollfie Dream com um vestido tradicional Japon\u00eas num evento em Kyoto Takashimaya, Jap\u00e3o. A exposi\u00e7\u00e3o, chamada \u201c\u307c\u304f\u3089\u304c\u65e5\u672c\u3092\u7d99\u3044\u3067\u3044\u304f-\u7433\u6d3e\u30fb\u82e5\u51b2\u30fb\u30a2\u30cb\u30e1-\u201d (n\u00e3o existe tradu\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel), ou apenas \u201cRimpa\u201d, \u00e9 um evento que presta homenagem ao estilo de arte Japon\u00eas \u201cRimpa\u201d que foi criado nos anos 1700s.<\/p>\n<p>Baseada na ilustra\u00e7\u00e3o do artista KEI, a tradicionalmente vestida Miku Dollfie vai estar em exposi\u00e7\u00e3o no local at\u00e9 25 de Setembro, e a entrada para o local \u00e9 gr\u00e1tis! N\u00e3o se sabe ainda se este vestido vai estar dispon\u00edvel para compra ou n\u00e3o, mas temos a certeza que muitos donos da DD Miku iam adorar!<\/p>\n<p>Post no blog Oficial da VOLKS:\u00a0<a href=\"https:\/\/ameblo.jp\/blog-dd\/entry-12310076610.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/ameblo.jp\/blog-dd\/entry-12310076610.html<\/a><\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u672c\u65e5\u3088\u308a\u4eac\u90fd\u30bf\u30ab\u30b7\u30ab\u30de\u69d8\u306b\u3066\u300e\u307c\u304f\u3089\u304c\u65e5\u672c\u3092\u7d99\u3044\u3067\u3044\u304f \u2212\u7433\u6d3e\u30fb\u82e5\u51b2\u30fb\u30a2\u30cb\u30e1\u2212 \u300f\u304c\u958b\u50ac\uff01\u3000\u7279\u5225\u5c55\u793a\u3055\u305b\u3066\u9802\u304d\u307e\u3057\u305f\u7740\u7269\u59ff\u306eDD\u521d\u97f3\u30df\u30af\u306b\u3082\u3054\u6ce8\u76ee\u304f\u3060\u3055\u3044\u266a\u3000DD\u306f\u64ae\u5f71OK\uff01<a href=\"https:\/\/t.co\/08s55DlbDr\">https:\/\/t.co\/08s55DlbDr<\/a>\u3000<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%89%E3%83%AB%E3%83%95%E3%82%A3%E3%83%BC%E3%83%89%E3%83%AA%E3%83%BC%E3%83%A0?src=hash\">#\u30c9\u30eb\u30d5\u30a3\u30fc\u30c9\u30ea\u30fc\u30e0<\/a>\u3000<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E4%BA%AC%E3%82%BF%E3%82%AB?src=hash\">#\u4eac\u30bf\u30ab<\/a>\u3000<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%81%BC%E3%81%8F%E3%82%89%E3%81%8C%E6%97%A5%E6%9C%AC%E3%82%92%E7%B6%99%E3%81%84%E3%81%A7%E3%81%84%E3%81%8F?src=hash\">#\u307c\u304f\u3089\u304c\u65e5\u672c\u3092\u7d99\u3044\u3067\u3044\u304f<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/q7A7Ie9i1n\">pic.twitter.com\/q7A7Ie9i1n<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u30dc\u30fc\u30af\u30b9 \u30c9\u30fc\u30eb\u4f01\u753b\u5ba4 \uff24\uff24\u62c5\u5f53 (@volks_dd) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/volks_dd\/status\/907834704942059521\">September 13, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Fonte: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-dollfie-dream-with-traditional-japanese-style-dress-on-display-in-kyoto-japan\/#sthash.rFJrng1j.ZEVxzPYL.dpbs\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Come\u00e7ando hoje, a VOLKS tem em exposi\u00e7\u00e3o uma Hatsune Miku Dollfie Dream com um vestido tradicional Japon\u00eas num evento em Kyoto Takashimaya, Jap\u00e3o. A exposi\u00e7\u00e3o, chamada \u201c\u307c\u304f\u3089\u304c\u65e5\u672c\u3092\u7d99\u3044\u3067\u3044\u304f-\u7433\u6d3e\u30fb\u82e5\u51b2\u30fb\u30a2\u30cb\u30e1-\u201d (n\u00e3o existe tradu\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel), ou apenas \u201cRimpa\u201d, \u00e9 um evento que presta homenagem ao estilo de arte Japon\u00eas \u201cRimpa\u201d que foi criado nos anos 1700s. Baseada na ilustra\u00e7\u00e3o &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":135742,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080,3081,3079],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hatsune Miku Dollfie Dream com Vestido Tradicional Japon\u00eas em Exposi\u00e7\u00e3o em Kyoto, Jap\u00e3o - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/hatsune-miku-dollfie-dream-vestido-tradicional-japones-exposicao-kyoto-japao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hatsune Miku Dollfie Dream com Vestido Tradicional Japon\u00eas em Exposi\u00e7\u00e3o em Kyoto, Jap\u00e3o - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Come\u00e7ando hoje, a VOLKS tem em exposi\u00e7\u00e3o uma Hatsune Miku Dollfie Dream com um vestido tradicional Japon\u00eas num evento em Kyoto Takashimaya, Jap\u00e3o. A exposi\u00e7\u00e3o, chamada \u201c\u307c\u304f\u3089\u304c\u65e5\u672c\u3092\u7d99\u3044\u3067\u3044\u304f-\u7433\u6d3e\u30fb\u82e5\u51b2\u30fb\u30a2\u30cb\u30e1-\u201d (n\u00e3o existe tradu\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel), ou apenas \u201cRimpa\u201d, \u00e9 um evento que presta homenagem ao estilo de arte Japon\u00eas \u201cRimpa\u201d que foi criado nos anos 1700s. Baseada na ilustra\u00e7\u00e3o &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/hatsune-miku-dollfie-dream-vestido-tradicional-japones-exposicao-kyoto-japao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-09-13T20:36:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/mikudd.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"630\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/hatsune-miku-dollfie-dream-vestido-tradicional-japones-exposicao-kyoto-japao\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/mikudd.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/mikudd.jpg\",\"width\":1200,\"height\":630},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/hatsune-miku-dollfie-dream-vestido-tradicional-japones-exposicao-kyoto-japao\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/hatsune-miku-dollfie-dream-vestido-tradicional-japones-exposicao-kyoto-japao\/\",\"name\":\"Hatsune Miku Dollfie Dream com Vestido Tradicional Japon\u00eas em Exposi\u00e7\u00e3o em Kyoto, Jap\u00e3o - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/hatsune-miku-dollfie-dream-vestido-tradicional-japones-exposicao-kyoto-japao\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-09-13T20:36:16+00:00\",\"dateModified\":\"2017-09-13T20:36:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/hatsune-miku-dollfie-dream-vestido-tradicional-japones-exposicao-kyoto-japao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/hatsune-miku-dollfie-dream-vestido-tradicional-japones-exposicao-kyoto-japao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/hatsune-miku-dollfie-dream-vestido-tradicional-japones-exposicao-kyoto-japao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Hatsune Miku Dollfie Dream com Vestido Tradicional Japon\u00eas em Exposi\u00e7\u00e3o em Kyoto, Jap\u00e3o\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Hatsune Miku Dollfie Dream com Vestido Tradicional Japon\u00eas em Exposi\u00e7\u00e3o em Kyoto, Jap\u00e3o - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/hatsune-miku-dollfie-dream-vestido-tradicional-japones-exposicao-kyoto-japao\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Hatsune Miku Dollfie Dream com Vestido Tradicional Japon\u00eas em Exposi\u00e7\u00e3o em Kyoto, Jap\u00e3o - VNN","og_description":"Come\u00e7ando hoje, a VOLKS tem em exposi\u00e7\u00e3o uma Hatsune Miku Dollfie Dream com um vestido tradicional Japon\u00eas num evento em Kyoto Takashimaya, Jap\u00e3o. A exposi\u00e7\u00e3o, chamada \u201c\u307c\u304f\u3089\u304c\u65e5\u672c\u3092\u7d99\u3044\u3067\u3044\u304f-\u7433\u6d3e\u30fb\u82e5\u51b2\u30fb\u30a2\u30cb\u30e1-\u201d (n\u00e3o existe tradu\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel), ou apenas \u201cRimpa\u201d, \u00e9 um evento que presta homenagem ao estilo de arte Japon\u00eas \u201cRimpa\u201d que foi criado nos anos 1700s. Baseada na ilustra\u00e7\u00e3o &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/hatsune-miku-dollfie-dream-vestido-tradicional-japones-exposicao-kyoto-japao\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-09-13T20:36:16+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":630,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/mikudd.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/hatsune-miku-dollfie-dream-vestido-tradicional-japones-exposicao-kyoto-japao\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/mikudd.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/mikudd.jpg","width":1200,"height":630},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/hatsune-miku-dollfie-dream-vestido-tradicional-japones-exposicao-kyoto-japao\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/hatsune-miku-dollfie-dream-vestido-tradicional-japones-exposicao-kyoto-japao\/","name":"Hatsune Miku Dollfie Dream com Vestido Tradicional Japon\u00eas em Exposi\u00e7\u00e3o em Kyoto, Jap\u00e3o - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/hatsune-miku-dollfie-dream-vestido-tradicional-japones-exposicao-kyoto-japao\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-09-13T20:36:16+00:00","dateModified":"2017-09-13T20:36:16+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/hatsune-miku-dollfie-dream-vestido-tradicional-japones-exposicao-kyoto-japao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/hatsune-miku-dollfie-dream-vestido-tradicional-japones-exposicao-kyoto-japao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/hatsune-miku-dollfie-dream-vestido-tradicional-japones-exposicao-kyoto-japao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Hatsune Miku Dollfie Dream com Vestido Tradicional Japon\u00eas em Exposi\u00e7\u00e3o em Kyoto, Jap\u00e3o"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/135825"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=135825"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/135825\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/135742"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=135825"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=135825"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=135825"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}