{"id":115296,"date":"2017-07-22T15:21:18","date_gmt":"2017-07-22T19:21:18","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=115296\/"},"modified":"2017-07-23T07:27:59","modified_gmt":"2017-07-23T11:27:59","slug":"vocaloids-bald-deutschland-mit-deutschem-v4-editor-erhaeltlich","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocaloids-bald-deutschland-mit-deutschem-v4-editor-erhaeltlich\/","title":{"rendered":"VOCALOIDs bald in Deutschland mit deutschem V4-Editor erh\u00e4ltlich!"},"content":{"rendered":"<p>Fans der <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/192\">AHS<\/a>-VOCALOIDs werden es schon gewusst haben, dass ihre Voicebanks bei <a href=\"https:\/\/www.animefanshop.de\/\">AnimeFanShop<\/a> erh\u00e4ltlich sind. Jedoch fehlen einige der V4-Updates wie Tohoku Zunko und Macne Nana im Shop. F\u00fcr Fans, die sich wundern warum, haben wir gute Neuigkeiten!<\/p>\n<p>W\u00e4hrend des Anime Messe Berlin Konzerts am Samstag hat <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/53358\">Chihiro Ishiguro<\/a> angek\u00fcndigt, die auch w\u00e4hrend des Konzerts aufgetreten ist, dass AHS demn\u00e4chst ihre VOCALOID 4 Voicebanks\u00a0 in Deutschland verkaufen wird. Und nicht nur das! Sie kommen zus\u00e4tzlich mit einer komplett ins deutsche \u00fcbersetzte Benutzeroberfl\u00e4che. Haltet daf\u00fcr die Seite <a href=\"http:\/\/www.vocala.de\">www.vocala.de<\/a> im Blick, wenn diese in den Verkauf gehen!<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AHS-German-Announcement.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-111595 \" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AHS-German-Announcement.jpg\" alt=\"\" width=\"912\" height=\"513\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AHS-German-Announcement.jpg 1200w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AHS-German-Announcement-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AHS-German-Announcement-1024x576.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 912px) 100vw, 912px\" \/><\/a><\/p>\n<blockquote><p><em>VOCALOID 4 Voicebanks bald zum Verkauf in Deutschland! Das Interface ist auf Deutsch! &#8211;<a href=\"http:\/\/www.vocala.de\/\"> http:\/\/www.vocala.de\/<\/a><br \/>\n<\/em><\/p><\/blockquote>\n<p>Zum Verkauf auf vocala.de werden folgende V4-Voicebanks vom Hause AH-Software stehen:<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/33753\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Yuzuki Yukari<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/51862\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Tohoku Zunko<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/28164\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Kaai Yuki<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/48894\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Hiyama Kiyoteru<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/39726\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Nekomura Iroha<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/28167\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">SF-A2 Miki<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/48394\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Macne Nana<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h3>Engelmann Software GmbH<\/h3>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-120796\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/engelmann.png\" alt=\"\" width=\"123\" height=\"116\" \/>Manche werden das Unternehmen\u00a0schon kennen, zu dem die Seite geh\u00f6rt. <a href=\"ttps:\/\/engelmann.com\">Englemann Software GmbH<\/a> ist ein enger deutscher Gesch\u00e4ftspartner von AHS, die bereits Yuzuki Yukari V3 mit einer deutschen Oberfl\u00e4che des Tiny V3-Editors verkaufen. Man wird auch in der Tat auf die Verkaufsseite f\u00fcr Yuzuki Yukari weitergeleitet, wenn man vocala.de besucht. Anhand dieser Tatsachen k\u00f6nnen wir davon ausgehen, dass Engelmann auch f\u00fcr den Verkauf der \u00fcbersetzten V4-Editoren mit AHS&#8216; Voicebanks zust\u00e4ndig sein wird.<\/p>\n<h3>Charamin Studio<\/h3>\n<p>Auch Interessant f\u00fcr Fans von AHS&#8216; Animationsprogramm <a href=\"http:\/\/www.ah-soft.com\/charamin\/manual\/en\/tutorial\/index.html\">Charamin Studio<\/a> wird sein, dass AHS auch f\u00fcr dieses Programm eine \u00dcbersetzung der Benutzeroberfl\u00e4che plant. Dieses wird aber bei AHS selbst verkauft. Benutzer, die schon eine Kopie der Software besitzen, m\u00fcssen aber nicht bangen nochmals Geld ausgeben zu m\u00fcssen. Ein kostenloses Update wird es erlauben, auch \u00e4ltere Versionen nachtr\u00e4glich auf Deutsch umzustellen.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-113930 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/German-Charamin-Studio.jpg\" alt=\"\" width=\"848\" height=\"565\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/German-Charamin-Studio.jpg 5184w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/German-Charamin-Studio-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/German-Charamin-Studio-1024x683.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 848px) 100vw, 848px\" \/><\/p>\n<p>Beide werden irgendwann &#8222;nach Juni&#8220; nach Angaben von AHS in den Verkauf gehen, leider wurde kein genaueres Datum bekannt gegeben. Haltet am besten AHS&#8216; Webseite und Social Media im Auge, auch wir von VNN werden euch berichten, sobald es etwas Neues gibt!<\/p>\n<h3>Quellen<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.ah-soft.com\/press\/charamin\/170626.html\">AHS News Feed<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fans der AHS-VOCALOIDs werden es schon gewusst haben, dass ihre Voicebanks bei AnimeFanShop erh\u00e4ltlich sind. Jedoch fehlen einige der V4-Updates wie Tohoku Zunko und Macne Nana im Shop. F\u00fcr Fans, die sich wundern warum, haben wir gute Neuigkeiten! W\u00e4hrend des Anime Messe Berlin Konzerts am Samstag hat Chihiro Ishiguro angek\u00fcndigt, die auch w\u00e4hrend des Konzerts &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":104,"featured_media":113347,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2549],"tags":[3193,2571,3282],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>VOCALOIDs bald in Deutschland mit deutschem V4-Editor erh\u00e4ltlich! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocaloids-bald-deutschland-mit-deutschem-v4-editor-erhaeltlich\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"VOCALOIDs bald in Deutschland mit deutschem V4-Editor erh\u00e4ltlich! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fans der AHS-VOCALOIDs werden es schon gewusst haben, dass ihre Voicebanks bei AnimeFanShop erh\u00e4ltlich sind. Jedoch fehlen einige der V4-Updates wie Tohoku Zunko und Macne Nana im Shop. F\u00fcr Fans, die sich wundern warum, haben wir gute Neuigkeiten! W\u00e4hrend des Anime Messe Berlin Konzerts am Samstag hat Chihiro Ishiguro angek\u00fcndigt, die auch w\u00e4hrend des Konzerts &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocaloids-bald-deutschland-mit-deutschem-v4-editor-erhaeltlich\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-22T19:21:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-07-23T11:27:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/IMG_6312-1024x683.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"683\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@cinzzya\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Cinzya\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocaloids-bald-deutschland-mit-deutschem-v4-editor-erhaeltlich\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/IMG_6312.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/IMG_6312.jpg\",\"width\":2184,\"height\":1456},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocaloids-bald-deutschland-mit-deutschem-v4-editor-erhaeltlich\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocaloids-bald-deutschland-mit-deutschem-v4-editor-erhaeltlich\/\",\"name\":\"VOCALOIDs bald in Deutschland mit deutschem V4-Editor erh\u00e4ltlich! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocaloids-bald-deutschland-mit-deutschem-v4-editor-erhaeltlich\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-07-22T19:21:18+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-23T11:27:59+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocaloids-bald-deutschland-mit-deutschem-v4-editor-erhaeltlich\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocaloids-bald-deutschland-mit-deutschem-v4-editor-erhaeltlich\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocaloids-bald-deutschland-mit-deutschem-v4-editor-erhaeltlich\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"VOCALOIDs bald in Deutschland mit deutschem V4-Editor erh\u00e4ltlich!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\",\"name\":\"Cinzya\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Cinzya\"},\"description\":\"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/cinzzya\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"VOCALOIDs bald in Deutschland mit deutschem V4-Editor erh\u00e4ltlich! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocaloids-bald-deutschland-mit-deutschem-v4-editor-erhaeltlich\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"VOCALOIDs bald in Deutschland mit deutschem V4-Editor erh\u00e4ltlich! - VNN","og_description":"Fans der AHS-VOCALOIDs werden es schon gewusst haben, dass ihre Voicebanks bei AnimeFanShop erh\u00e4ltlich sind. Jedoch fehlen einige der V4-Updates wie Tohoku Zunko und Macne Nana im Shop. F\u00fcr Fans, die sich wundern warum, haben wir gute Neuigkeiten! W\u00e4hrend des Anime Messe Berlin Konzerts am Samstag hat Chihiro Ishiguro angek\u00fcndigt, die auch w\u00e4hrend des Konzerts &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocaloids-bald-deutschland-mit-deutschem-v4-editor-erhaeltlich\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-07-22T19:21:18+00:00","article_modified_time":"2017-07-23T11:27:59+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":683,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/IMG_6312-1024x683.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@cinzzya","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Cinzya","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocaloids-bald-deutschland-mit-deutschem-v4-editor-erhaeltlich\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/IMG_6312.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/IMG_6312.jpg","width":2184,"height":1456},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocaloids-bald-deutschland-mit-deutschem-v4-editor-erhaeltlich\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocaloids-bald-deutschland-mit-deutschem-v4-editor-erhaeltlich\/","name":"VOCALOIDs bald in Deutschland mit deutschem V4-Editor erh\u00e4ltlich! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocaloids-bald-deutschland-mit-deutschem-v4-editor-erhaeltlich\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-07-22T19:21:18+00:00","dateModified":"2017-07-23T11:27:59+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocaloids-bald-deutschland-mit-deutschem-v4-editor-erhaeltlich\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocaloids-bald-deutschland-mit-deutschem-v4-editor-erhaeltlich\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vocaloids-bald-deutschland-mit-deutschem-v4-editor-erhaeltlich\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"VOCALOIDs bald in Deutschland mit deutschem V4-Editor erh\u00e4ltlich!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4","name":"Cinzya","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Cinzya"},"description":"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/cinzzya","https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/115296"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/104"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=115296"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/115296\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/113347"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=115296"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=115296"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=115296"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}