{"id":242148,"date":"2019-08-30T10:19:41","date_gmt":"2019-08-30T14:19:41","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=242148"},"modified":"2019-08-31T16:27:46","modified_gmt":"2019-08-31T20:27:46","slug":"miku-expo-2020-europatournee-angekundigt","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/miku-expo-2020-europatournee-angekundigt\/","title":{"rendered":"MIKU EXPO 2020 Europatournee angek\u00fcndigt!"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\">Hatsune Miku<\/a> ist in den letzten Jahren zu einem weltweiten Ph\u00e4nomen geworden und ihre Fans sind in fast jedem Land anzutreffen. Die virtuelle Diva und ihre Freunde sind f\u00fcr ihre Unterst\u00fctzer auf ihren <strong>Miku Expo-Touren<\/strong> um die ganze Welt gereist und traten f\u00fcr sie an verschiedenen Orten auf. Jetzt kommen sie im kommenden Januar nach <strong>Europa<\/strong> zur\u00fcck!<\/p>\n<h3>R\u00fcckkehr nach Europa!<\/h3>\n<p>Miku hatte bereits 2018 die Chance, f\u00fcr ihre europ\u00e4ischen Fans aufzutreten, und es scheint, dass sie Anfang n\u00e4chsten Jahres dort eine neue Tournee haben wird!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\">MIKU EXPO will return to Europe in January 2020 as part of <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MIKUEXPO5th?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MIKUEXPO5th<\/a> !! Dates and locations will be announced soon, stay tuned!!<a href=\"https:\/\/t.co\/NNrXPCIRNw\">https:\/\/t.co\/NNrXPCIRNw<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MIKUEXPO2020?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MIKUEXPO2020<\/a><\/p>\n<p>&mdash; MIKU EXPO 2019 (@mikuexpo) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/mikuexpo\/status\/1167330286289342469?ref_src=twsrc%5Etfw\">August 30, 2019<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Im Moment haben wir keine Details zu Orten, Daten oder dem Hauptbild, aber wie auf dem offiziellen Twitter steht: Diese werden in K\u00fcrze bekannt gegeben!<\/p>\n<p>Bleiben wir dran, um mehr Details zu erfahren und vergiss nicht, VNN zu folgen, um mehr zu erfahren!<\/p>\n<p>Hatsune Miku ist auf Facebook (<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/HatsuneMikuOfficialPage\/\">Englisch<\/a> und <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/cfm.miku\">Japanisch<\/a>), Twitter (<a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku_en\">Englisch<\/a> und <a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\">Japanisch<\/a>),\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/HatsuneMiku\">Youtube<\/a> und <a href=\"https:\/\/www.weibo.com\/u\/2462905490?is_hot=1\">Weibo<\/a>.<br \/>\nVergiss nicht, auch die <a href=\"https:\/\/mikuexpo.com\/europe2020\/\">offizielle Website<\/a> der Miku Expo und deren <a href=\"https:\/\/twitter.com\/mikuexpo\">Twitter-Account<\/a> zu besuchen!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hatsune Miku ist in den letzten Jahren zu einem weltweiten Ph\u00e4nomen geworden und ihre Fans sind in fast jedem Land anzutreffen. Die virtuelle Diva und ihre Freunde sind f\u00fcr ihre Unterst\u00fctzer auf ihren Miku Expo-Touren um die ganze Welt gereist und traten f\u00fcr sie an verschiedenen Orten auf. Jetzt kommen sie im kommenden Januar nach &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":104,"featured_media":241836,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2549],"tags":[3207,3217],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>MIKU EXPO 2020 Europatournee angek\u00fcndigt! - VNN<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Die virtuelle Diva und ihre Freunde kommen im Januar f\u00fcr ihre Fans f\u00fcr eine neue MIKU EXPO 2020 Europatournee zur\u00fcck!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/miku-expo-2020-europatournee-angekundigt\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"MIKU EXPO 2020 Europatournee angek\u00fcndigt! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Die virtuelle Diva und ihre Freunde kommen im Januar f\u00fcr ihre Fans f\u00fcr eine neue MIKU EXPO 2020 Europatournee zur\u00fcck!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/miku-expo-2020-europatournee-angekundigt\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-08-30T14:19:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-08-31T20:27:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Mikuexpo20j.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@cinzzya\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Cinzya\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/miku-expo-2020-europatournee-angekundigt\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Mikuexpo20j.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Mikuexpo20j.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/miku-expo-2020-europatournee-angekundigt\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/miku-expo-2020-europatournee-angekundigt\/\",\"name\":\"MIKU EXPO 2020 Europatournee angek\u00fcndigt! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/miku-expo-2020-europatournee-angekundigt\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-08-30T14:19:41+00:00\",\"dateModified\":\"2019-08-31T20:27:46+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\"},\"description\":\"Die virtuelle Diva und ihre Freunde kommen im Januar f\u00fcr ihre Fans f\u00fcr eine neue MIKU EXPO 2020 Europatournee zur\u00fcck!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/miku-expo-2020-europatournee-angekundigt\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/miku-expo-2020-europatournee-angekundigt\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/miku-expo-2020-europatournee-angekundigt\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"MIKU EXPO 2020 Europatournee angek\u00fcndigt!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\",\"name\":\"Cinzya\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Cinzya\"},\"description\":\"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/cinzzya\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"MIKU EXPO 2020 Europatournee angek\u00fcndigt! - VNN","description":"Die virtuelle Diva und ihre Freunde kommen im Januar f\u00fcr ihre Fans f\u00fcr eine neue MIKU EXPO 2020 Europatournee zur\u00fcck!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/miku-expo-2020-europatournee-angekundigt\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"MIKU EXPO 2020 Europatournee angek\u00fcndigt! - VNN","og_description":"Die virtuelle Diva und ihre Freunde kommen im Januar f\u00fcr ihre Fans f\u00fcr eine neue MIKU EXPO 2020 Europatournee zur\u00fcck!","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/miku-expo-2020-europatournee-angekundigt\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-08-30T14:19:41+00:00","article_modified_time":"2019-08-31T20:27:46+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Mikuexpo20j.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@cinzzya","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Cinzya","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/miku-expo-2020-europatournee-angekundigt\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Mikuexpo20j.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Mikuexpo20j.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/miku-expo-2020-europatournee-angekundigt\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/miku-expo-2020-europatournee-angekundigt\/","name":"MIKU EXPO 2020 Europatournee angek\u00fcndigt! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/miku-expo-2020-europatournee-angekundigt\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-08-30T14:19:41+00:00","dateModified":"2019-08-31T20:27:46+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4"},"description":"Die virtuelle Diva und ihre Freunde kommen im Januar f\u00fcr ihre Fans f\u00fcr eine neue MIKU EXPO 2020 Europatournee zur\u00fcck!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/miku-expo-2020-europatournee-angekundigt\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/miku-expo-2020-europatournee-angekundigt\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/miku-expo-2020-europatournee-angekundigt\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"MIKU EXPO 2020 Europatournee angek\u00fcndigt!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4","name":"Cinzya","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Cinzya"},"description":"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/cinzzya","https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/242148"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/104"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=242148"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/242148\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":242149,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/242148\/revisions\/242149"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/241836"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=242148"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=242148"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=242148"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}