{"id":115700,"date":"2017-07-09T14:33:41","date_gmt":"2017-07-09T18:33:41","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=115700\/"},"modified":"2017-07-09T14:33:41","modified_gmt":"2017-07-09T18:33:41","slug":"anunciada-data-do-concerto-da-stardust","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-data-do-concerto-da-stardust\/","title":{"rendered":"Anunciada a Data do Concerto da Stardust"},"content":{"rendered":"<p>Tivemos v\u00e1rias insinua\u00e7\u00f5es que o Live Tour Concert da\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/48697\">Quadimension<\/a>\u00a0se est\u00e1 a aproximar, e sab\u00edamos que ia ser este ano. Agora, temos uma data! O concerto vai ser feito a 30 de Dezembro na Shanghai Mercedes-Benz Arena Mixing Room<\/p>\n<p>S\u00e1 v\u00e3o haver 700 bilhetes dispon\u00edveis, portanto n\u00e3o esque\u00e7as de comprar o teu rapidamente se est\u00e1s interessado em ir! Os bilhetes est\u00e3o limitados a 700 unidades. O pre\u00e7o dos bilhetes vai rondar entre \u00a5680, \u00a5480, ou \u00a5280 RMB. No entanto, aqueles que comprar a edi\u00e7\u00e3o limitada do \u00e1lbum\u00a0<em><a href=\"\/?p=84152\">Star Whisper<\/a><\/em>\u00a0v\u00e3o ter a oportunidade de comprar os bilhetes antes de toda a gente com o voucher que receberam no pacote.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-112411\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039.jpg\" alt=\"\" width=\"560\" height=\"560\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039.jpg 700w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039-300x300.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 560px) 100vw, 560px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Se querem comprar as varas de luz ou querem mais informa\u00e7\u00f5es sobre o \u00e1lbum acima, podes ver o nosso artigo anterior\u00a0<a href=\"\/?p=112567\">aqui<\/a>.<\/p>\n<p>Podes encontrar o post original no Weibo\u00a0<a href=\"\/\/weibo.com\/5056093502\/FbgTSyaar\">aqui<\/a>.<\/p>\n<p>Fica atento \u00e0 VNN para mais informa\u00e7\u00f5es!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tivemos v\u00e1rias insinua\u00e7\u00f5es que o Live Tour Concert da\u00a0Quadimension\u00a0se est\u00e1 a aproximar, e sab\u00edamos que ia ser este ano. Agora, temos uma data! O concerto vai ser feito a 30 de Dezembro na Shanghai Mercedes-Benz Arena Mixing Room S\u00e1 v\u00e3o haver 700 bilhetes dispon\u00edveis, portanto n\u00e3o esque\u00e7as de comprar o teu rapidamente se est\u00e1s interessado &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":115253,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080,3079],"tags":[3086],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Anunciada a Data do Concerto da Stardust - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-data-do-concerto-da-stardust\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Anunciada a Data do Concerto da Stardust - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tivemos v\u00e1rias insinua\u00e7\u00f5es que o Live Tour Concert da\u00a0Quadimension\u00a0se est\u00e1 a aproximar, e sab\u00edamos que ia ser este ano. Agora, temos uma data! O concerto vai ser feito a 30 de Dezembro na Shanghai Mercedes-Benz Arena Mixing Room S\u00e1 v\u00e3o haver 700 bilhetes dispon\u00edveis, portanto n\u00e3o esque\u00e7as de comprar o teu rapidamente se est\u00e1s interessado &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-data-do-concerto-da-stardust\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-09T18:33:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Stardustlivefeatured.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"690\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"346\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-data-do-concerto-da-stardust\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Stardustlivefeatured.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Stardustlivefeatured.png\",\"width\":690,\"height\":346},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-data-do-concerto-da-stardust\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-data-do-concerto-da-stardust\/\",\"name\":\"Anunciada a Data do Concerto da Stardust - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-data-do-concerto-da-stardust\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-07-09T18:33:41+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-09T18:33:41+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-data-do-concerto-da-stardust\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-data-do-concerto-da-stardust\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-data-do-concerto-da-stardust\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Anunciada a Data do Concerto da Stardust\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Anunciada a Data do Concerto da Stardust - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-data-do-concerto-da-stardust\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Anunciada a Data do Concerto da Stardust - VNN","og_description":"Tivemos v\u00e1rias insinua\u00e7\u00f5es que o Live Tour Concert da\u00a0Quadimension\u00a0se est\u00e1 a aproximar, e sab\u00edamos que ia ser este ano. Agora, temos uma data! O concerto vai ser feito a 30 de Dezembro na Shanghai Mercedes-Benz Arena Mixing Room S\u00e1 v\u00e3o haver 700 bilhetes dispon\u00edveis, portanto n\u00e3o esque\u00e7as de comprar o teu rapidamente se est\u00e1s interessado &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-data-do-concerto-da-stardust\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-07-09T18:33:41+00:00","og_image":[{"width":690,"height":346,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Stardustlivefeatured.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-data-do-concerto-da-stardust\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Stardustlivefeatured.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Stardustlivefeatured.png","width":690,"height":346},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-data-do-concerto-da-stardust\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-data-do-concerto-da-stardust\/","name":"Anunciada a Data do Concerto da Stardust - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-data-do-concerto-da-stardust\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-07-09T18:33:41+00:00","dateModified":"2017-07-09T18:33:41+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-data-do-concerto-da-stardust\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-data-do-concerto-da-stardust\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-data-do-concerto-da-stardust\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Anunciada a Data do Concerto da Stardust"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/115700"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=115700"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/115700\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/115253"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=115700"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=115700"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=115700"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}