{"id":70534,"date":"2016-11-25T09:40:23","date_gmt":"2016-11-25T14:40:23","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=70534"},"modified":"2016-11-25T09:40:23","modified_gmt":"2016-11-25T14:40:23","slug":"tema-principal-de-snow-miku-2017-aparece-en-su-primer-video-promocional","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tema-principal-de-snow-miku-2017-aparece-en-su-primer-video-promocional\/","title":{"rendered":"Tema Principal de Snow Miku 2017 Aparece en su Primer Video Promocional"},"content":{"rendered":"<p>El a\u00f1o 2017 y el pr\u00f3ximo Sapporo Snow Festival est\u00e1n muy cerca. Tambi\u00e9n acompa\u00f1ando el Snow Miku Festival durante este camino, el primer video promocional ha sido lanzado, mostrando una peque\u00f1a muestra del tema principal \u201cStar Night Show\u201d de n-buna y Orangestar. M\u00e1s noticias del Snow Miku 2017 vendr\u00e1n pronto<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/P8FtpaHTBTU?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Fuente: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/snow-miku-2017-theme-song-previewed-in-first-promotional-video\/#sthash.LckeBnaR.dpuf\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El a\u00f1o 2017 y el pr\u00f3ximo Sapporo Snow Festival est\u00e1n muy cerca. Tambi\u00e9n acompa\u00f1ando el Snow Miku Festival durante este camino, el primer video promocional ha sido lanzado, mostrando una peque\u00f1a muestra del tema principal \u201cStar Night Show\u201d de n-buna y Orangestar. M\u00e1s noticias del Snow Miku 2017 vendr\u00e1n pronto Fuente: Mikufan.com<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":70205,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1610],"tags":[2033,1091],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Tema Principal de Snow Miku 2017 Aparece en su Primer Video Promocional - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tema-principal-de-snow-miku-2017-aparece-en-su-primer-video-promocional\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Tema Principal de Snow Miku 2017 Aparece en su Primer Video Promocional - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El a\u00f1o 2017 y el pr\u00f3ximo Sapporo Snow Festival est\u00e1n muy cerca. Tambi\u00e9n acompa\u00f1ando el Snow Miku Festival durante este camino, el primer video promocional ha sido lanzado, mostrando una peque\u00f1a muestra del tema principal \u201cStar Night Show\u201d de n-buna y Orangestar. M\u00e1s noticias del Snow Miku 2017 vendr\u00e1n pronto Fuente: Mikufan.com\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tema-principal-de-snow-miku-2017-aparece-en-su-primer-video-promocional\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-25T14:40:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/smtheme.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"693\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"390\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tema-principal-de-snow-miku-2017-aparece-en-su-primer-video-promocional\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/smtheme.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/smtheme.jpg\",\"width\":693,\"height\":390},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tema-principal-de-snow-miku-2017-aparece-en-su-primer-video-promocional\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tema-principal-de-snow-miku-2017-aparece-en-su-primer-video-promocional\/\",\"name\":\"Tema Principal de Snow Miku 2017 Aparece en su Primer Video Promocional - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tema-principal-de-snow-miku-2017-aparece-en-su-primer-video-promocional\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-11-25T14:40:23+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-25T14:40:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tema-principal-de-snow-miku-2017-aparece-en-su-primer-video-promocional\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tema-principal-de-snow-miku-2017-aparece-en-su-primer-video-promocional\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tema-principal-de-snow-miku-2017-aparece-en-su-primer-video-promocional\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Tema Principal de Snow Miku 2017 Aparece en su Primer Video Promocional\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Tema Principal de Snow Miku 2017 Aparece en su Primer Video Promocional - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tema-principal-de-snow-miku-2017-aparece-en-su-primer-video-promocional\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Tema Principal de Snow Miku 2017 Aparece en su Primer Video Promocional - VNN","og_description":"El a\u00f1o 2017 y el pr\u00f3ximo Sapporo Snow Festival est\u00e1n muy cerca. Tambi\u00e9n acompa\u00f1ando el Snow Miku Festival durante este camino, el primer video promocional ha sido lanzado, mostrando una peque\u00f1a muestra del tema principal \u201cStar Night Show\u201d de n-buna y Orangestar. M\u00e1s noticias del Snow Miku 2017 vendr\u00e1n pronto Fuente: Mikufan.com","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tema-principal-de-snow-miku-2017-aparece-en-su-primer-video-promocional\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-11-25T14:40:23+00:00","og_image":[{"width":693,"height":390,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/smtheme.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Spookie"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tema-principal-de-snow-miku-2017-aparece-en-su-primer-video-promocional\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/smtheme.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/smtheme.jpg","width":693,"height":390},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tema-principal-de-snow-miku-2017-aparece-en-su-primer-video-promocional\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tema-principal-de-snow-miku-2017-aparece-en-su-primer-video-promocional\/","name":"Tema Principal de Snow Miku 2017 Aparece en su Primer Video Promocional - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tema-principal-de-snow-miku-2017-aparece-en-su-primer-video-promocional\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-11-25T14:40:23+00:00","dateModified":"2016-11-25T14:40:23+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tema-principal-de-snow-miku-2017-aparece-en-su-primer-video-promocional\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tema-principal-de-snow-miku-2017-aparece-en-su-primer-video-promocional\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tema-principal-de-snow-miku-2017-aparece-en-su-primer-video-promocional\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Tema Principal de Snow Miku 2017 Aparece en su Primer Video Promocional"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/70534"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=70534"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/70534\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/70205"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=70534"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=70534"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=70534"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}