{"id":176521,"date":"2018-07-02T16:06:05","date_gmt":"2018-07-02T20:06:05","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=176521"},"modified":"2018-07-02T16:06:05","modified_gmt":"2018-07-02T20:06:05","slug":"relancamento-da-vocaloid-shop-produtos-vao-ser-descontinuados","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/relancamento-da-vocaloid-shop-produtos-vao-ser-descontinuados\/","title":{"rendered":"Relan\u00e7amento da VOCALOID SHOP, produtos v\u00e3o ser descontinuados!"},"content":{"rendered":"<p>\u00c0 algumas horas atr\u00e1s, a YAMAHA anunciou um relan\u00e7amento da sua VOCALOID SHOP, que parece trazer uma linha de produtos renovada. Alguns dos seus produtos, incluindo bancos de voz como CYBER DIVA e VY1V4 v\u00e3o ser descontinuados.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\">[important] Notice of relaunch of the VOCALOID SHOP and products no longer available due to reviewed product lineup <a href=\"https:\/\/t.co\/dy8EMnDr3p\">https:\/\/t.co\/dy8EMnDr3p<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u30dc\u30fc\u30ab\u30ed\u30a4\u30c9 (@vocaloid_yamaha) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/vocaloid_yamaha\/status\/1013724364770951168?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 2, 2018<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<h4>O que vai mudar?<\/h4>\n<p>Vai haver uma sess\u00e3o de manuten\u00e7\u00e3o para o site oficial de VOCALOID a 12 de Julho. Depois disso, provavelmente vamos ver muitas mudan\u00e7as, tal como a descontinua\u00e7\u00e3o de alguns produtos. A lista de produtos que v\u00e3o deixar de estar dispon\u00edveis pode ser vista abaixo:<\/p>\n<ul>\n<li style=\"list-style-type: none\">\n<ul>\n<li>VY1V4<\/li>\n<li>CYBER DIVA<\/li>\n<li>CYBER SONGMAN<\/li>\n<li>VY2V3<\/li>\n<li>VOCALOID SHOP Selection Starter Pack<\/li>\n<li>VOCALOID SHOP Selection Starter Pack for Cubase<\/li>\n<li>VOCALOID4 ENGLISH Starter Pack<\/li>\n<li>VOCALOID4 ENGLISH Starter Pack para Cubase<\/li>\n<li>VOCALOID4 JAPANESE + ENGLISH Starter Pack<\/li>\n<li>VOCALOID4 JAPANESE + ENGLISH Starter Pack para Cubase<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li>CYBER DIVA Starter Pack<\/li>\n<li>CYBER DIVA Starter Pack para Cubase<\/li>\n<li>CYBER SONGMAN Starter Pack<\/li>\n<li>CYBER SONGMAN Starter Pack para Cubase<\/li>\n<li>Fukase Starter Pack<\/li>\n<li>Fukase Starter Pack para Cubase<\/li>\n<li>Megpoid English Starter Pack<\/li>\n<li>Megpoid English Starter Pack para Cubase<\/li>\n<li>Macnenana English Starter Pack<\/li>\n<li>Macnenana English Starter Pack para Cubase<\/li>\n<\/ul>\n<p>Estes produtos v\u00e3o estar dispon\u00edveis at\u00e9 o relance da VOCALOID SHOP a 12 de Julho, portanto agarra-os enquanto podes!<\/p>\n<h4>Conclus\u00e3o<\/h4>\n<p>N\u00e3o sabemos a raz\u00e3o para uma mudan\u00e7a t\u00e3o grande na loja ou o porqu\u00ea dos produtos estarem a ser descontinuados, mas fica atento \u00e0 VNN para mais informa\u00e7\u00f5es!<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/vocaloid_yamaha\/status\/1013724364770951168\">An\u00fancio no Twitter Oficial da VOCALOID<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.vocaloid.com\/en\/articles\/info_201807\">An\u00fancio no site oficial da VOCALOID<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c0 algumas horas atr\u00e1s, a YAMAHA anunciou um relan\u00e7amento da sua VOCALOID SHOP, que parece trazer uma linha de produtos renovada. Alguns dos seus produtos, incluindo bancos de voz como CYBER DIVA e VY1V4 v\u00e3o ser descontinuados. [important] Notice of relaunch of the VOCALOID SHOP and products no longer available due to reviewed product lineup &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":176515,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3079],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Relan\u00e7amento da VOCALOID SHOP, produtos v\u00e3o ser descontinuados! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/relancamento-da-vocaloid-shop-produtos-vao-ser-descontinuados\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Relan\u00e7amento da VOCALOID SHOP, produtos v\u00e3o ser descontinuados! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00c0 algumas horas atr\u00e1s, a YAMAHA anunciou um relan\u00e7amento da sua VOCALOID SHOP, que parece trazer uma linha de produtos renovada. Alguns dos seus produtos, incluindo bancos de voz como CYBER DIVA e VY1V4 v\u00e3o ser descontinuados. [important] Notice of relaunch of the VOCALOID SHOP and products no longer available due to reviewed product lineup &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/relancamento-da-vocaloid-shop-produtos-vao-ser-descontinuados\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-07-02T20:06:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/chrome_2018-07-02_19-41-12-e1530553703788-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1369\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"619\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/relancamento-da-vocaloid-shop-produtos-vao-ser-descontinuados\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/chrome_2018-07-02_19-41-12-e1530553703788-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/chrome_2018-07-02_19-41-12-e1530553703788-1.png\",\"width\":1369,\"height\":619},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/relancamento-da-vocaloid-shop-produtos-vao-ser-descontinuados\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/relancamento-da-vocaloid-shop-produtos-vao-ser-descontinuados\/\",\"name\":\"Relan\u00e7amento da VOCALOID SHOP, produtos v\u00e3o ser descontinuados! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/relancamento-da-vocaloid-shop-produtos-vao-ser-descontinuados\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-07-02T20:06:05+00:00\",\"dateModified\":\"2018-07-02T20:06:05+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/relancamento-da-vocaloid-shop-produtos-vao-ser-descontinuados\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/relancamento-da-vocaloid-shop-produtos-vao-ser-descontinuados\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/relancamento-da-vocaloid-shop-produtos-vao-ser-descontinuados\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Relan\u00e7amento da VOCALOID SHOP, produtos v\u00e3o ser descontinuados!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Relan\u00e7amento da VOCALOID SHOP, produtos v\u00e3o ser descontinuados! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/relancamento-da-vocaloid-shop-produtos-vao-ser-descontinuados\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Relan\u00e7amento da VOCALOID SHOP, produtos v\u00e3o ser descontinuados! - VNN","og_description":"\u00c0 algumas horas atr\u00e1s, a YAMAHA anunciou um relan\u00e7amento da sua VOCALOID SHOP, que parece trazer uma linha de produtos renovada. Alguns dos seus produtos, incluindo bancos de voz como CYBER DIVA e VY1V4 v\u00e3o ser descontinuados. [important] Notice of relaunch of the VOCALOID SHOP and products no longer available due to reviewed product lineup &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/relancamento-da-vocaloid-shop-produtos-vao-ser-descontinuados\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2018-07-02T20:06:05+00:00","og_image":[{"width":1369,"height":619,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/chrome_2018-07-02_19-41-12-e1530553703788-1.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/relancamento-da-vocaloid-shop-produtos-vao-ser-descontinuados\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/chrome_2018-07-02_19-41-12-e1530553703788-1.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/chrome_2018-07-02_19-41-12-e1530553703788-1.png","width":1369,"height":619},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/relancamento-da-vocaloid-shop-produtos-vao-ser-descontinuados\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/relancamento-da-vocaloid-shop-produtos-vao-ser-descontinuados\/","name":"Relan\u00e7amento da VOCALOID SHOP, produtos v\u00e3o ser descontinuados! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/relancamento-da-vocaloid-shop-produtos-vao-ser-descontinuados\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-07-02T20:06:05+00:00","dateModified":"2018-07-02T20:06:05+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/relancamento-da-vocaloid-shop-produtos-vao-ser-descontinuados\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/relancamento-da-vocaloid-shop-produtos-vao-ser-descontinuados\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/relancamento-da-vocaloid-shop-produtos-vao-ser-descontinuados\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Relan\u00e7amento da VOCALOID SHOP, produtos v\u00e3o ser descontinuados!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/176521"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=176521"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/176521\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/176515"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=176521"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=176521"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=176521"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}