{"id":62024,"date":"2016-09-23T00:40:52","date_gmt":"2016-09-23T04:40:52","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=62024"},"modified":"2016-10-02T01:51:59","modified_gmt":"2016-10-02T05:51:59","slug":"interview-de-vnn-avec-la-pdg-de-1st-place-murayama-kumiko","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-la-pdg-de-1st-place-murayama-kumiko\/","title":{"rendered":"Interview de VNN Avec La PDG de 1st PLACE Murayama Kumiko!"},"content":{"rendered":"<p>Le 27 ao\u00fbt dernier, 1st PLACE a tenu son premier concert \u00e0 Shanghai en Chine. Notre \u00e9quipe chinoise, compos\u00e9e de Para, Fran et Funai, a eu la chance d&rsquo;assister \u00e0 l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement. Ils ont \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s honor\u00e9s d&rsquo;avoir eu l&rsquo;opportunit\u00e9 d&rsquo;interviewer la PDG de 1st PLACE, Murayama Kumiko.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cover_meitu_2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-56008 size-large\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cover_meitu_2-1024x551.jpg\" alt=\"cover_meitu_2\" width=\"618\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cover_meitu_2-1024x551.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cover_meitu_2-300x162.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Remerciements au membre du personnel international \u00ab\u00a0\u5218\u9633\u00a0\u00bb pour la traduction. Ce qui suit est notre entrevue.<\/p>\n<p><span style=\"color: #ff0000;\"><em>Ceci n&rsquo;est pas une traduction mot par mot de Murayama Kumiko. Nous avons fait de notre mieux pour que ce message soit le plus proche de l&rsquo;original que possible. Cependant, en raison des langues et la signification variant d&rsquo;une langue \u00e0 l&rsquo;autre, certaines parties ne sont pas exactement les m\u00eames. Cela dit, certaines choses pourront \u00eatre modifi\u00e9es en cours de route comme nous l&rsquo;entendons.<\/em><\/span><\/p>\n<p><strong>1. Pouvez-vous nous dire plus sur la naissance d&rsquo;IA? Comment est-ce que cela a commenc\u00e9?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Murayama Kumiko<\/strong>: Nous savons tous que Lia est la premi\u00e8re artiste de 1st PLACE et a \u00e9t\u00e9 la seule depuis tr\u00e8s longtemps. Il y a environ 5 ou 6 ans, Lia \u00e9tait enceinte et avait besoin du temps pour se r\u00e9tablir, ce qui voulait dire qu&rsquo;elle ne pouvait pas travailler. Alors j&rsquo;ai commenc\u00e9 \u00e0 penser, est-ce qu&rsquo;il y a une fa\u00e7on quelconque d&rsquo;amener la voix de Lia \u00e0 tout le monde m\u00eame quand elle ne peut pas travailler? J&rsquo;ai alors demand\u00e9 \u00e0 plusieurs personnes et aussi pens\u00e9 \u00e0 plusieurs solutions. Vers 2011, je suis tomb\u00e9e sur VOCALOID. Pendant ce temps, je ne savais pas ce que c&rsquo;\u00e9tait, consid\u00e9rant que je n&rsquo;avais jamais vu un tel logiciel et je n&rsquo;\u00e9tais pas au courant. Je voulais trouver des personnes qui comprenaient ce que c&rsquo;\u00e9tait. J&rsquo;ai alors d\u00e9cid\u00e9 de cr\u00e9er IA en raison que Lia \u00e9tait enceinte et ne pouvait chanter, et j&rsquo;ai pens\u00e9 que c&rsquo;\u00e9tait un excellent moyen d&rsquo;amener la voix de Lia au public \u00e0 travers IA.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IA-Lia.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-55947 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IA-Lia.jpg\" alt=\"IA Lia\" width=\"959\" height=\"537\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IA-Lia.jpg 959w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IA-Lia-300x168.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 959px) 100vw, 959px\" \/><\/a><br \/>\n<strong>2. Il a \u00e9t\u00e9 mention qu&rsquo;IA CeVIO \u00e9tait en production cette ann\u00e9e pour l&rsquo;anniversaire d&rsquo;IA. Pouvez-vous nous dire le progr\u00e8s de celle-ci?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Murayama Kumiko<\/strong>: Premi\u00e8rement, il n&rsquo;y a pas eu d&rsquo;annonce officiel qu&rsquo;IA allait une librairie vocale CeVIO ou qu&rsquo;elle \u00e9tait en production. (Note: Il semble que j&rsquo;ai mal compris.) Toutefois, nous avons un nouveau projet en production qui s&rsquo;appelle \u00ab\u00a0IA TALK\u00a0\u00bb. Comme le nom le sugg\u00e8re, nous souhaitons ajouter une fonction d&rsquo;avoir IA en train de parler en utilisant un nouveau logiciel. Quant \u00e0 de nouveaux d\u00e9tails sur \u00ab\u00a0IA TALK\u00a0\u00bb, nous ne pouvons pas en parler pour le moment. Cependant, les informations seront d\u00e9voil\u00e9es bient\u00f4t. Nous savons tous que l&rsquo;enregistrement d&rsquo;une librairie \u00ab\u00a0Talk\u00a0\u00bb est plus complexe et prend beaucoup de temps, donc veuillez \u00eatre patients. Nous voulons aussi nous assurer de sa qualit\u00e9; si nous ne sommes pas satisfaits des r\u00e9sultats, nous n&rsquo;allons pas le pr\u00e9senter au public.<\/p>\n<p><strong>3. Est-ce que 1st PLACE a l&rsquo;intention de tenir d&rsquo;autres \u00e9v\u00e8nements en Chine?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Murayama Kumiko:<\/strong>\u00a0Tout artiste ne vivant pas en Chine doit avoir un permis sp\u00e9cial pour performer en Chine en raison de r\u00e8glements, mais si quelqu&rsquo;un nous invite \u00e0 performer, nous allons d\u00e9finitivement le consid\u00e9rer \u00e0 nouveau.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u65d7\u4e0b\u827a\u4eba-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-55968 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u65d7\u4e0b\u827a\u4eba-1.jpg\" alt=\"\u65d7\u4e0b\u827a\u4eba\" width=\"480\" height=\"120\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u65d7\u4e0b\u827a\u4eba-1.jpg 480w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u65d7\u4e0b\u827a\u4eba-1-300x75.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 480px) 100vw, 480px\" \/><\/a><\/p>\n<p><strong>4. Est-ce que 1st PLACE a d&rsquo;autres plans pour IA en Chine? Y&rsquo;a-t-il une chance que vous allez faire d&rsquo;autres \u00e9v\u00e8nements dans d&rsquo;autres villes chinoises?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Murayama Kumiko<\/strong>: En ce moment, 1st PLACE n&rsquo;a pas assez de ressource en Chine. Shanghai \u00e9tait la premi\u00e8re fois que 1st PLACE tenait un \u00e9v\u00e8nement en Chine. Nous souhaitons que la performance live sera un bon point de d\u00e9part pour trouver des ressources dans le march\u00e9 chinois et rencontrer les fans. Tel que mentionn\u00e9 un peu plus t\u00f4t, nous allons consid\u00e9rer les autres villes chinoises si nous sommes invit\u00e9s.<\/p>\n<p><strong>5. Les fans chinois voudraient un moyen plus simple d&rsquo;acheter des albums et de la marchandise. Est-ce que 1st PLACE a des plans pour cela?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Murayama Kumiko:<\/strong>\u00a0Nous aimerions amener des albums et de la marchandise d&rsquo;IA aux fans chinois, mais tel que mentionn\u00e9 auparavant, la communaut\u00e9 chinoise est relativement petite, donc nous sommes en train d&rsquo;explorer les possibilit\u00e9s. Nous esp\u00e9rons que les concerts nous aiderons \u00e0 comprendre mieux les fans chinois en plus de trouver des partenaires en Chine pour nous aider dans l&rsquo;avenir. Nous avons toutefois d&rsquo;autres moyens si vous ne le saviez pas, tel que le CUP (China Union Pay).<\/p>\n<p><strong>Tout le Monde:<\/strong> CUP?<\/p>\n<p><strong>Murayama Kumiko:<\/strong> Nous les avons inscrits nos produits pour que les fans chinois puissent les acheter l\u00e0. En fait, depuis que nous nous sommes inscrits, il n&rsquo;y a pas eu de commandes. (Note: Nous sommes all\u00e9s v\u00e9rifier et il y avait en fait deux commandes pour des articles de v\u00eatement.) Nous avons aussi une compagnie au Japon. Nous sommes actuellement en n\u00e9gociations avec d&rsquo;autres compagnies de la Chine. Nous esp\u00e9rons\u00a0que d&rsquo;ici la fin de cette ann\u00e9e ou au d\u00e9but de 2017, 1st PLACE aura une place o\u00f9 les fans chinois pourront acheter notre marchandise.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u94f6\u8054\u5546\u57ce-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-55987 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u94f6\u8054\u5546\u57ce-1.jpg\" alt=\"\u94f6\u8054\u5546\u57ce\" width=\"980\" height=\"150\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u94f6\u8054\u5546\u57ce-1.jpg 980w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u94f6\u8054\u5546\u57ce-1-300x46.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 980px) 100vw, 980px\" \/><\/a><\/p>\n<p><strong>6. Pr\u001c\u00e9sidente Murayama, comment vous sentez-vous d&rsquo;\u00eatre \u00e0 Shanghai, en Chine?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Murayama Kumiko<\/strong>: Nous avons un horaire tr\u00e8s charg\u00e9 pour cet \u00e9v\u00e8nement et nous n&rsquo;avons pas eu la chance de visiter la ville, donc je ne peux pas dire comment je me sens. J&rsquo;esp\u00e8re que je serais capable de rencontrer les fans pendant le concert aujourd&rsquo;hui et voir leur enthousiasme. En fait, nous avons eu deux repas en Chine hier midi et en soir\u00e9e, qui \u00e9taient tous les deux tr\u00e8s bons. Demain nous allons prendre l&rsquo;avion pour retourner au Japon, mais d&rsquo;abord nous allons faire du magasinage dans Shanghai. Quelles sont la nourriture, les collations ou les attractions que vous nous conseillez? (Note: Discussion suivie.)<\/p>\n<p><strong>7. Quelle est votre opinion sur les VOCALOIDs chinois? Des plans dans l&rsquo;avenir?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Murayama Kumiko<\/strong>: Je ne connais pas beaucoup sur le chinois, les VOCALOIDs chinois, ou la culture, donc je ne peux pas commenter sur cela. J&rsquo;esp\u00e8re toutefois que je vais en apprendre plus sur la culture des VOCALOIDs chinois dans le futur. En fait, IA a visit\u00e9 tellement de places \u00e0 travers le monde et nous avons toujours aimer travailler avec les artistes locaux, qu&rsquo;ils soient des \u00eatres humains ou un autre personnage VOCALOID. Nous sommes tr\u00e8s int\u00e9ress\u00e9s et nous esp\u00e9rons avoir cette opportunit\u00e9 dans le futur.<\/p>\n<p><strong>8. Voulez-vous dire quelque chose pour nos fans chinois?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Murayama Kumiko<\/strong>: Merci beaucoup \u00e0 tous les fans provenant de partout \u00e0 travers le pays de venir assister au concert. En raison que 1st PLACE manque de ressources et notre promotion n&rsquo;\u00e9tait pas la plus grande, il y a eu quelques difficult\u00e9s d&rsquo;avoir des informations officielles pour nos fans, et pour cela je suis vraiment d\u00e9sol\u00e9e. Nous avons ouvert nos comptes Weibo et Bilibili que nous allons utiliser plus souvent dans l&rsquo;avenir pour amener toute information officielle, alors veuillez nous supporter l\u00e0-bas. Nous avons aussi ouvert un questionnaire sur notre Weibo avant que le concert ne commence, et nous souhaitons que cet interview aidera \u00e0 promouvoir ce questionnaire. Veuillez nous envoyer votre opinion et nous ferons de notre mieux pour nous am\u00e9liorer apr\u00e8s avoir lu ces commentaires.<\/p>\n<hr \/>\n<p>Apr\u00e8s la fin de notre interview, Murayama Kumiko nous a aussi pos\u00e9 des questions. Elle voulait savoir ce que les fans chinois pensaient d&rsquo;IA. Nous \u00e9tions tous tr\u00e8s honor\u00e9s de r\u00e9pondre comme nous \u00e9tions des fans d&rsquo;IA depuis des ann\u00e9es.<\/p>\n<p><strong>Funai<\/strong>: J&rsquo;ai d\u00e9couvert IA environ 6 mois apr\u00e8s sa sortie. J&rsquo;\u00e9tais d\u00e9j\u00e0 familier avec les autres synth\u00e9tiseurs pendant ce temps-l\u00e0, donc naturellement j&rsquo;ai compris les choses reli\u00e9es \u00e0 VOCALOID. Lorsque j&rsquo;ai remarqu\u00e9 IA pour la premi\u00e8re fois, j&rsquo;\u00e9tais tr\u00e8s attach\u00e9 \u00e0 elle, et apr\u00e8s avoir entendu sa voix pour la premi\u00e8re fois, je l&rsquo;ai vraiment aim\u00e9. J&rsquo;ai ensuite fais des recherches sur elle et j&rsquo;ai trouv\u00e9 que Lia \u00e9tait celle qui lui a fournit la voix. Plus tard, 1st PLACE a sorti quelques albums (<em>IA\/01<\/em>, <em>02<\/em>, &amp; <em>03<\/em>) et j&rsquo;ai pens\u00e9 que la qualit\u00e9 des chansons \u00e9tait excellente. Personnellement, je porte plus d&rsquo;attention \u00e0 la qualit\u00e9 d&rsquo;une chanson. Compar\u00e9e aux autres VOCALOIDs qui mettent plus d&#8217;emphase sur \u00eatre des \u00ab\u00a0idoles\u00a0\u00bb \u00e0 ce stade, IA s&rsquo;est concentr\u00e9e sur \u00eatre une \u00ab\u00a0chanteuse\u00a0\u00bb.<\/p>\n<p><strong>Murayama Kumiko<\/strong>: Merci d&rsquo;avoir partag\u00e9 votre opinion avec moi. En fait, c&rsquo;est ma strat\u00e9gie.<\/p>\n<p><strong>Para<\/strong>: Je suis entr\u00e9 en contact avec IA par le <em>Kagerou Project<\/em>, et je pense que la majorit\u00e9 des fans en Chine ont d\u00e9couvert IA par le\u00a0<em>Kagerou Project<\/em>. En effet, en ce qui concerne ce qu&rsquo;il (Funai) a dit, je pr\u00e9f\u00e8re sa voix quand elle parle \u2013 oui, le son quand elle parle. Bien s\u00fbr \u00e7a ne veut pas dire que je n&rsquo;aime pas son chant; je pense simplement qu&rsquo;elle est vraiment mignonne quand elle parle.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u9633\u708e.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-55997 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u9633\u708e.png\" alt=\"\u9633\u708e\" width=\"2000\" height=\"786\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u9633\u708e.png 2000w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u9633\u708e-300x118.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u9633\u708e-1024x402.png 1024w\" sizes=\"(max-width: 2000px) 100vw, 2000px\" \/><\/a><\/p>\n<p><strong>Murayama Kumiko<\/strong>: Pensez-vous que sa voix quand elle parle est similaire \u00e0 celle quand elle chante?<\/p>\n<p><strong>Para<\/strong>: Pas vraiment. Je l&rsquo;ai entendu chanter auparavant, mais plus tard quand je l&rsquo;ai entendu parler, c&rsquo;\u00e9tait \u00ab\u00a0Wow\u00a0\u00bb, c&rsquo;est vraiment bon.<\/p>\n<p>\u00c0 ce point-l\u00e0, notre discussion avec la PDG s&rsquo;est termin\u00e9e. Nous esp\u00e9rons que tout le monde supportera 1st PLACE et IA dans l&rsquo;avenir. Laissez-la amener plus de joie aux fans en Chine!<\/p>\n<h4><strong>Liens<\/strong><\/h4>\n<p><a href=\"http:\/\/weibo.com\/IA1stplace?from=myfollow_all&amp;is_all=1\">Weibo de 1st PLACE<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/space.bilibili.com\/38085892\/#!\/index\">Cha\u00eene Bilibili de 1st PLACE<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.wenjuan.com\/s\/INNFbeB\/\">Questionnaire \u00ab\u00a0IA PARTY A GO GO\u00a0\u00bb 1st Live in Shanghai<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/emall.chinapay.com\/store\/484886.html\">Boutique en Ligne Officielle Emall du Chinapay de 1st PLACE<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le 27 ao\u00fbt dernier, 1st PLACE a tenu son premier concert \u00e0 Shanghai en Chine. Notre \u00e9quipe chinoise, compos\u00e9e de Para, Fran et Funai, a eu la chance d&rsquo;assister \u00e0 l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement. Ils ont \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s honor\u00e9s d&rsquo;avoir eu l&rsquo;opportunit\u00e9 d&rsquo;interviewer la PDG de 1st PLACE, Murayama Kumiko. Remerciements au membre du personnel international \u00ab\u00a0\u5218\u9633\u00a0\u00bb pour &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":71,"featured_media":56009,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442,2440],"tags":[2456,2463],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Interview de VNN Avec La PDG de 1st PLACE Murayama Kumiko! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-la-pdg-de-1st-place-murayama-kumiko\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Interview de VNN Avec La PDG de 1st PLACE Murayama Kumiko! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le 27 ao\u00fbt dernier, 1st PLACE a tenu son premier concert \u00e0 Shanghai en Chine. Notre \u00e9quipe chinoise, compos\u00e9e de Para, Fran et Funai, a eu la chance d&rsquo;assister \u00e0 l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement. Ils ont \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s honor\u00e9s d&rsquo;avoir eu l&rsquo;opportunit\u00e9 d&rsquo;interviewer la PDG de 1st PLACE, Murayama Kumiko. Remerciements au membre du personnel international \u00ab\u00a0\u5218\u9633\u00a0\u00bb pour &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-la-pdg-de-1st-place-murayama-kumiko\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-23T04:40:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-10-02T05:51:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cover_meitu_2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2448\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1318\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Luna\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"8 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-la-pdg-de-1st-place-murayama-kumiko\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cover_meitu_2.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cover_meitu_2.jpg\",\"width\":2448,\"height\":1318},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-la-pdg-de-1st-place-murayama-kumiko\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-la-pdg-de-1st-place-murayama-kumiko\/\",\"name\":\"Interview de VNN Avec La PDG de 1st PLACE Murayama Kumiko! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-la-pdg-de-1st-place-murayama-kumiko\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-23T04:40:52+00:00\",\"dateModified\":\"2016-10-02T05:51:59+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-la-pdg-de-1st-place-murayama-kumiko\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-la-pdg-de-1st-place-murayama-kumiko\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-la-pdg-de-1st-place-murayama-kumiko\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Interview de VNN Avec La PDG de 1st PLACE Murayama Kumiko!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\",\"name\":\"Luna\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Luna\"},\"description\":\"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Interview de VNN Avec La PDG de 1st PLACE Murayama Kumiko! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-la-pdg-de-1st-place-murayama-kumiko\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Interview de VNN Avec La PDG de 1st PLACE Murayama Kumiko! - VNN","og_description":"Le 27 ao\u00fbt dernier, 1st PLACE a tenu son premier concert \u00e0 Shanghai en Chine. Notre \u00e9quipe chinoise, compos\u00e9e de Para, Fran et Funai, a eu la chance d&rsquo;assister \u00e0 l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement. Ils ont \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s honor\u00e9s d&rsquo;avoir eu l&rsquo;opportunit\u00e9 d&rsquo;interviewer la PDG de 1st PLACE, Murayama Kumiko. Remerciements au membre du personnel international \u00ab\u00a0\u5218\u9633\u00a0\u00bb pour &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-la-pdg-de-1st-place-murayama-kumiko\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-09-23T04:40:52+00:00","article_modified_time":"2016-10-02T05:51:59+00:00","og_image":[{"width":2448,"height":1318,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cover_meitu_2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Luna","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"8 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-la-pdg-de-1st-place-murayama-kumiko\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cover_meitu_2.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/cover_meitu_2.jpg","width":2448,"height":1318},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-la-pdg-de-1st-place-murayama-kumiko\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-la-pdg-de-1st-place-murayama-kumiko\/","name":"Interview de VNN Avec La PDG de 1st PLACE Murayama Kumiko! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-la-pdg-de-1st-place-murayama-kumiko\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-09-23T04:40:52+00:00","dateModified":"2016-10-02T05:51:59+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-la-pdg-de-1st-place-murayama-kumiko\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-la-pdg-de-1st-place-murayama-kumiko\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-la-pdg-de-1st-place-murayama-kumiko\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Interview de VNN Avec La PDG de 1st PLACE Murayama Kumiko!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6","name":"Luna","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Luna"},"description":"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/62024"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/71"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=62024"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/62024\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/56009"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=62024"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=62024"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=62024"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}