{"id":69723,"date":"2016-11-24T12:25:56","date_gmt":"2016-11-24T17:25:56","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=69723"},"modified":"2016-11-24T12:25:56","modified_gmt":"2016-11-24T17:25:56","slug":"la-cle-usb-du-deuxieme-anniversaire-de-xia-yu-yao-ete-revelee","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-cle-usb-du-deuxieme-anniversaire-de-xia-yu-yao-ete-revelee\/","title":{"rendered":"La cl\u00e9 USB du deuxi\u00e8me anniversaire de Xia Yu Yao a \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9e !"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Voicemith<span id=\"result_box\" class=\"short_text\" lang=\"fr\"><span class=\"\"> d\u00e9cide de nous impressionner \u00e0 nouveau en d\u00e9voilant<\/span><\/span> une cl\u00e9 USB pour le deuxi\u00e8me anniversaire de Xia Yu Yao ! <span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"fr\"><span class=\"\">Il y aura la version compl\u00e8te et l&rsquo;instrumentale de la chanson<\/span><\/span> \u201cThe Dark Angel\u201d, ainsi que huit fonds d&rsquo;\u00e9cran, une vid\u00e9o pr\u00e9sentant les messages \u00e9logieux de <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/13272\" target=\"_blank\">\u30af\u30a8\u30f3\u9178P<\/a>, \u8ff7\u6a23, et \u55b5\u56db\u90ce, et une carte de lyric. Les bonus incluent un porte-carte, un marque-page, et une carte personnage au th\u00e8me du second anniversaire de Xia Yu Yao.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seulement 200 unit\u00e9s sont disponibles. On aurait laiss\u00e9 entendre que ce serait le premier prix du concours de messages \u00e9logieux dont nous avions parl\u00e9 <a href=\"\/?p=69214\" target=\"_blank\">dans notre article pr\u00e9c\u00e9dent<\/a>.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/4no3u-PS3co?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Ils ont commenc\u00e9 \u00e0 vendre la cl\u00e9 USB le 15 Novembre \u00e0 18h30 CST (heure nord-am\u00e9ricaine) via PChome, que vous pouvez trouver <a href=\"http:\/\/www.pcstore.com.tw\/ecapsule\/M27534502.htm\">ici<\/a>.<\/p>\n<p>Voicemith n&rsquo;a pas annonc\u00e9 si la cl\u00e9 USB sera disponible \u00e0 l&rsquo;international mais nous vous informerons des d\u00e9tails lorsqu&rsquo;ils arriveront.<\/p>\n<p><em>Remerciements sp\u00e9ciaux \u00e0 VNN Chine pour la traduction des informations et pour avoir rendu possible la r\u00e9daction de cet article !<br \/>\n<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Voicemith d\u00e9cide de nous impressionner \u00e0 nouveau en d\u00e9voilant une cl\u00e9 USB pour le deuxi\u00e8me anniversaire de Xia Yu Yao ! Il y aura la version compl\u00e8te et l&rsquo;instrumentale de la chanson \u201cThe Dark Angel\u201d, ainsi que huit fonds d&rsquo;\u00e9cran, une vid\u00e9o pr\u00e9sentant les messages \u00e9logieux de \u30af\u30a8\u30f3\u9178P, \u8ff7\u6a23, et \u55b5\u56db\u90ce, et une carte de &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":101,"featured_media":68891,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442,2443],"tags":[2447],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La cl\u00e9 USB du deuxi\u00e8me anniversaire de Xia Yu Yao a \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9e ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-cle-usb-du-deuxieme-anniversaire-de-xia-yu-yao-ete-revelee\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La cl\u00e9 USB du deuxi\u00e8me anniversaire de Xia Yu Yao a \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9e ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Voicemith d\u00e9cide de nous impressionner \u00e0 nouveau en d\u00e9voilant une cl\u00e9 USB pour le deuxi\u00e8me anniversaire de Xia Yu Yao ! Il y aura la version compl\u00e8te et l&rsquo;instrumentale de la chanson \u201cThe Dark Angel\u201d, ainsi que huit fonds d&rsquo;\u00e9cran, une vid\u00e9o pr\u00e9sentant les messages \u00e9logieux de \u30af\u30a8\u30f3\u9178P, \u8ff7\u6a23, et \u55b5\u56db\u90ce, et une carte de &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-cle-usb-du-deuxieme-anniversaire-de-xia-yu-yao-ete-revelee\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/hsin.bodinier\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-24T17:25:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/YuYaoFlashdrive.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sagararuu\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"S4garu\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-cle-usb-du-deuxieme-anniversaire-de-xia-yu-yao-ete-revelee\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/YuYaoFlashdrive.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/YuYaoFlashdrive.png\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-cle-usb-du-deuxieme-anniversaire-de-xia-yu-yao-ete-revelee\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-cle-usb-du-deuxieme-anniversaire-de-xia-yu-yao-ete-revelee\/\",\"name\":\"La cl\u00e9 USB du deuxi\u00e8me anniversaire de Xia Yu Yao a \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9e ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-cle-usb-du-deuxieme-anniversaire-de-xia-yu-yao-ete-revelee\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-11-24T17:25:56+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-24T17:25:56+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/f7f2f04ad60b0e475e51e4a2988bb302\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-cle-usb-du-deuxieme-anniversaire-de-xia-yu-yao-ete-revelee\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-cle-usb-du-deuxieme-anniversaire-de-xia-yu-yao-ete-revelee\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-cle-usb-du-deuxieme-anniversaire-de-xia-yu-yao-ete-revelee\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La cl\u00e9 USB du deuxi\u00e8me anniversaire de Xia Yu Yao a \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9e !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/f7f2f04ad60b0e475e51e4a2988bb302\",\"name\":\"S4garu\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/aafe150d0c343aa054c1f86f057cbbbf?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/aafe150d0c343aa054c1f86f057cbbbf?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"S4garu\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC3cQPQC3G1Vv1RqaMIwARow\",\"https:\/\/www.facebook.com\/hsin.bodinier\",\"https:\/\/twitter.com\/sagararuu\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/s4garu\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La cl\u00e9 USB du deuxi\u00e8me anniversaire de Xia Yu Yao a \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9e ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-cle-usb-du-deuxieme-anniversaire-de-xia-yu-yao-ete-revelee\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La cl\u00e9 USB du deuxi\u00e8me anniversaire de Xia Yu Yao a \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9e ! - VNN","og_description":"Voicemith d\u00e9cide de nous impressionner \u00e0 nouveau en d\u00e9voilant une cl\u00e9 USB pour le deuxi\u00e8me anniversaire de Xia Yu Yao ! Il y aura la version compl\u00e8te et l&rsquo;instrumentale de la chanson \u201cThe Dark Angel\u201d, ainsi que huit fonds d&rsquo;\u00e9cran, une vid\u00e9o pr\u00e9sentant les messages \u00e9logieux de \u30af\u30a8\u30f3\u9178P, \u8ff7\u6a23, et \u55b5\u56db\u90ce, et une carte de &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-cle-usb-du-deuxieme-anniversaire-de-xia-yu-yao-ete-revelee\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/hsin.bodinier","article_published_time":"2016-11-24T17:25:56+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/YuYaoFlashdrive.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sagararuu","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"S4garu","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-cle-usb-du-deuxieme-anniversaire-de-xia-yu-yao-ete-revelee\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/YuYaoFlashdrive.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/YuYaoFlashdrive.png","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-cle-usb-du-deuxieme-anniversaire-de-xia-yu-yao-ete-revelee\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-cle-usb-du-deuxieme-anniversaire-de-xia-yu-yao-ete-revelee\/","name":"La cl\u00e9 USB du deuxi\u00e8me anniversaire de Xia Yu Yao a \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9e ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-cle-usb-du-deuxieme-anniversaire-de-xia-yu-yao-ete-revelee\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-11-24T17:25:56+00:00","dateModified":"2016-11-24T17:25:56+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/f7f2f04ad60b0e475e51e4a2988bb302"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-cle-usb-du-deuxieme-anniversaire-de-xia-yu-yao-ete-revelee\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-cle-usb-du-deuxieme-anniversaire-de-xia-yu-yao-ete-revelee\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-cle-usb-du-deuxieme-anniversaire-de-xia-yu-yao-ete-revelee\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La cl\u00e9 USB du deuxi\u00e8me anniversaire de Xia Yu Yao a \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9e !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/f7f2f04ad60b0e475e51e4a2988bb302","name":"S4garu","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/aafe150d0c343aa054c1f86f057cbbbf?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/aafe150d0c343aa054c1f86f057cbbbf?s=96&d=mm&r=pg","caption":"S4garu"},"sameAs":["https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC3cQPQC3G1Vv1RqaMIwARow","https:\/\/www.facebook.com\/hsin.bodinier","https:\/\/twitter.com\/sagararuu"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/s4garu\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/69723"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/101"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=69723"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/69723\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/68891"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=69723"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=69723"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=69723"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}