{"id":182108,"date":"2018-11-29T08:29:42","date_gmt":"2018-11-29T13:29:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=182108"},"modified":"2018-11-29T08:30:16","modified_gmt":"2018-11-29T13:30:16","slug":"campagne-de-financement-participatif-pour-le-concert-live-aria","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/campagne-de-financement-participatif-pour-le-concert-live-aria\/","title":{"rendered":"Campagne de Financement Participatif pour le CONCERT LIVE \u2018ARIA\u2019"},"content":{"rendered":"\n<p>En juin dernier, un concert live a eu lieu \u00e0\u00a0<a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Enghien-les-Bains\" target=\"_blank\">Enghien-les-Bains<\/a>,en France. Il s\u2019agissait de quelque chose de compl\u00e8tement nouveau de la part de1st Place, tournant autour des th\u00e8mes de \u00ab\u00a0Vie,\u00a0\u00bb \u00ab\u00a0d\u2019Amour\u00a0\u00bbet de \u00ab\u00a0Paix,\u00a0\u00bb ARIA promettait d\u2019\u00eatre un \u00e9v\u00e9nement qui \u00e9veillerait les cinq sens et remettrait en question tout ce que vous connaissez des concerts live. C\u2019\u00e9tait un succ\u00e8s, car plus de 20 m\u00e9dias fran\u00e7ais et cha\u00eenes de TV ont relay\u00e9 cette performance.<\/p>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote\"><p>La performance va se d\u00e9velopper comme un \u00ab\u00a0spectacle en constante \u00e9volution et en perp\u00e9tuel changement\u00a0\u00bb, en variant les styles et les nouveaux d\u00e9fis gr\u00e2ce au soutien des fans. Elle commencera en partant du \u00ab\u00a0DMMVR THEATER YOKOHAMA\u00a0\u00bb au Japon.<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p>Ce n\u2019\u00e9tait pas un \u00e9v\u00e9nement ponctuel, et leur prochaine date se d\u00e9roulera au Japon les 26 et 27 janvier 2019.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed-youtube wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/9xtvSrt22wg?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p>1st Place a lanc\u00e9 une campagne de financement participatif sur <a href=\"https:\/\/www.makuake.com\/en\/project\/aria\/\">Makuake<\/a> et ont besoin de votre aide. M\u00eame si, au moment de l\u2019\u00e9criture, cette campagne a d\u00e9pass\u00e9 son objectif, vous pouvez toujours faire un don \u00e0 votre tour pour les aider \u00e0 atteindre l\u2019objectif \u00e9tendu. M\u00eame si vous ne pouvez pas y aller, vous pouvez toujours gagner des r\u00e9compenses sympas. Deuxi\u00e8mement, plus le soutien pour ce spectacle est grand, plus il y aura de chance de voir le spectacle \u00e0 d\u2019autres endroits dans le futur. Si vous voulez donner, alors montrez votre soutien !<\/p>\n\n\n\n<p>Il y a beaucoup de r\u00e9compenses \u00e0 gagner. Pour voir la liste compl\u00e8te, cliquez sur le lien vers la <a href=\"https:\/\/www.makuake.com\/en\/project\/aria\/\">campagne de financement participatif ici.<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En juin dernier, un concert live a eu lieu \u00e0\u00a0Enghien-les-Bains,en France. Il s\u2019agissait de quelque chose de compl\u00e8tement nouveau de la part de1st Place, tournant autour des th\u00e8mes de \u00ab\u00a0Vie,\u00a0\u00bb \u00ab\u00a0d\u2019Amour\u00a0\u00bbet de \u00ab\u00a0Paix,\u00a0\u00bb ARIA promettait d\u2019\u00eatre un \u00e9v\u00e9nement qui \u00e9veillerait les cinq sens et remettrait en question tout ce que vous connaissez des concerts live. &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":156160,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[3374],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Campagne de Financement Participatif pour le CONCERT LIVE \u2018ARIA\u2019 - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/campagne-de-financement-participatif-pour-le-concert-live-aria\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Campagne de Financement Participatif pour le CONCERT LIVE \u2018ARIA\u2019 - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En juin dernier, un concert live a eu lieu \u00e0\u00a0Enghien-les-Bains,en France. Il s\u2019agissait de quelque chose de compl\u00e8tement nouveau de la part de1st Place, tournant autour des th\u00e8mes de \u00ab\u00a0Vie,\u00a0\u00bb \u00ab\u00a0d\u2019Amour\u00a0\u00bbet de \u00ab\u00a0Paix,\u00a0\u00bb ARIA promettait d\u2019\u00eatre un \u00e9v\u00e9nement qui \u00e9veillerait les cinq sens et remettrait en question tout ce que vous connaissez des concerts live. &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/campagne-de-financement-participatif-pour-le-concert-live-aria\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-11-29T13:29:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-11-29T13:30:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/tumblr_inline_p1cy1880AI1r29uz5_500.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"281\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/campagne-de-financement-participatif-pour-le-concert-live-aria\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/tumblr_inline_p1cy1880AI1r29uz5_500.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/tumblr_inline_p1cy1880AI1r29uz5_500.jpg\",\"width\":500,\"height\":281},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/campagne-de-financement-participatif-pour-le-concert-live-aria\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/campagne-de-financement-participatif-pour-le-concert-live-aria\/\",\"name\":\"Campagne de Financement Participatif pour le CONCERT LIVE \u2018ARIA\u2019 - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/campagne-de-financement-participatif-pour-le-concert-live-aria\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-11-29T13:29:42+00:00\",\"dateModified\":\"2018-11-29T13:30:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/campagne-de-financement-participatif-pour-le-concert-live-aria\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/campagne-de-financement-participatif-pour-le-concert-live-aria\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/campagne-de-financement-participatif-pour-le-concert-live-aria\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Campagne de Financement Participatif pour le CONCERT LIVE \u2018ARIA\u2019\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Campagne de Financement Participatif pour le CONCERT LIVE \u2018ARIA\u2019 - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/campagne-de-financement-participatif-pour-le-concert-live-aria\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Campagne de Financement Participatif pour le CONCERT LIVE \u2018ARIA\u2019 - VNN","og_description":"En juin dernier, un concert live a eu lieu \u00e0\u00a0Enghien-les-Bains,en France. Il s\u2019agissait de quelque chose de compl\u00e8tement nouveau de la part de1st Place, tournant autour des th\u00e8mes de \u00ab\u00a0Vie,\u00a0\u00bb \u00ab\u00a0d\u2019Amour\u00a0\u00bbet de \u00ab\u00a0Paix,\u00a0\u00bb ARIA promettait d\u2019\u00eatre un \u00e9v\u00e9nement qui \u00e9veillerait les cinq sens et remettrait en question tout ce que vous connaissez des concerts live. &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/campagne-de-financement-participatif-pour-le-concert-live-aria\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-11-29T13:29:42+00:00","article_modified_time":"2018-11-29T13:30:16+00:00","og_image":[{"width":500,"height":281,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/tumblr_inline_p1cy1880AI1r29uz5_500.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/campagne-de-financement-participatif-pour-le-concert-live-aria\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/tumblr_inline_p1cy1880AI1r29uz5_500.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/tumblr_inline_p1cy1880AI1r29uz5_500.jpg","width":500,"height":281},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/campagne-de-financement-participatif-pour-le-concert-live-aria\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/campagne-de-financement-participatif-pour-le-concert-live-aria\/","name":"Campagne de Financement Participatif pour le CONCERT LIVE \u2018ARIA\u2019 - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/campagne-de-financement-participatif-pour-le-concert-live-aria\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-11-29T13:29:42+00:00","dateModified":"2018-11-29T13:30:16+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/campagne-de-financement-participatif-pour-le-concert-live-aria\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/campagne-de-financement-participatif-pour-le-concert-live-aria\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/campagne-de-financement-participatif-pour-le-concert-live-aria\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Campagne de Financement Participatif pour le CONCERT LIVE \u2018ARIA\u2019"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/182108"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=182108"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/182108\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/156160"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=182108"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=182108"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=182108"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}