{"id":216339,"date":"2019-03-17T06:51:20","date_gmt":"2019-03-17T10:51:20","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=216339"},"modified":"2019-03-22T22:13:01","modified_gmt":"2019-03-23T02:13:01","slug":"ya-se-han-definido-las-actividades-del-evento-de-la-campana-luo-tianyi-x-nescafe","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-han-definido-las-actividades-del-evento-de-la-campana-luo-tianyi-x-nescafe\/","title":{"rendered":"\u00a1Ya se han definido las actividades del evento de la campa\u00f1a Luo Tianyi x NesCafe!"},"content":{"rendered":"<p>Podr\u00e1s recordar que <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/1778\">Luo Tianyi<\/a> y NesCafe tuvieron una campa\u00f1a de colaboraci\u00f3n hace poco. Bueno, parece que la cantante virtual China y la marca de Nestl\u00e9 tienen m\u00e1s sorpresas para nosotros. M\u00e1s actividades han sido anunciadas para entretener a todos los fan\u00e1ticos de Tianyi. \u00a1Rev\u00edsalas a continuaci\u00f3n!<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/image.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-215974\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/image-1024x491.png\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"296\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/image-1024x491.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/image-300x144.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/image-800x384.png 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/image.png 1080w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><\/p>\n<h2>\u00a1Nuevos videos de realidad aumentada!<\/h2>\n<p>Descarga la aplicaci\u00f3n QQ Music y escanea la im\u00e1gen en las botellas de NesCafe para ver adorables videos de Tianyi!<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi2.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-215950\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi2-1024x693.png\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"418\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi2-1024x693.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi2-300x203.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi2-110x75.png 110w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi2-800x541.png 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi2.png 1080w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-216339 gallery-columns-2 gallery-size-large'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi1.png'><img width=\"407\" height=\"881\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi1.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi1.png 407w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi1-139x300.png 139w\" sizes=\"(max-width: 407px) 100vw, 407px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/640.gif'><img width=\"248\" height=\"386\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/640.gif\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>Concurso de Tik Tok<\/h2>\n<h3><strong>\u00bfC\u00f3mo participar?<\/strong><\/h3>\n<p>Desde el 22 hasta el 24 de Marzo, en la aplicaci\u00f3n \u6296\u97f3\uff08Tik Tok), haz un video utilizando el tema principal de Tianyi \u00ab<a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/221272\">\u5c31\u8fd9\u6837Shining<\/a>\u201d como m\u00fasica de fondo utilizando el hashtag #\u6109\u60a6\u5728\u624b\u53ec\u5524\u6674\u5929#. Puedes encontrar la canci\u00f3n y m\u00e1s informaci\u00f3n sobre ella <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/221272\">aqu\u00ed<\/a>! Tambien tendr\u00e1s que utilizar los stickers en tu video para entrar al concurso. Los 30 mejores videos con la mayor cantidad de &#8216;likes&#8217; ganar\u00e1 un premio. (Uno por usuario)<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/psb-2.gif\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-215998\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/psb-2.gif\" alt=\"\" width=\"368\" height=\"640\" \/><\/a><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Primer Premio (1 ganador):<\/strong> iPad 128GB + una caja de NesCafe latte<\/li>\n<li><strong>Segundo Premio (4 ganadores):<\/strong> Beats solo 3 headphones + una caja de NesCafe latte<\/li>\n<li><strong>Tercer Premio (25 ganadores):<\/strong> Luo Tianyi merchandise set + una caja de NesCafe latte<\/li>\n<\/ul>\n<p>Todos los premios ser\u00e1n revelados el 15 de Abril.<\/p>\n<h2>Mini-markets con ambientaci\u00f3n de Luo Tianyi<\/h2>\n<p>Visita las dos tiendas Lawson en Shanghai para ver el tema de Luo Tianyi y obten un premio especial.<\/p>\n<p><strong>Direcci\u00f3n<\/strong>:<\/p>\n<ul>\n<li>Da Bang Xie Zuo: Da Bang Xie Zuo Ground 1st floor, Heng Feng Road 399, Jing&#8217;an District, Shanghai<br \/>\n<em>(\u8fbe\u90a6\u534f\u4f5c\u5e97\uff1a\u4e0a\u6d77\u5e02\u9759\u5b89\u533a\u6052\u4e30\u8def399\u53f7\u8fbe\u90a6\u534f\u4f5c\u5e7f\u573a1\u5c42)<\/em><\/li>\n<li>Wen Hui Road: Ying Hua Ground, 1st floor, Wen Hui Road 718, Songjiang District, Shanghai<br \/>\n<em>(\u6587\u6c47\u8def\u5e97\uff1a\u4e0a\u6d77\u5e02\u677e\u6c5f\u533a\u677e\u6c5f\u5927\u5b66\u57ce\u6587\u6c47\u8def718\u53f7\u6a31\u82b1\u5e7f\u573a1\u5c42)<\/em><\/li>\n<\/ul>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-216339 gallery-columns-2 gallery-size-large'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/psb.gif'><img width=\"440\" height=\"248\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/psb.gif\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/psb-1.gif'><img width=\"440\" height=\"248\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/psb-1.gif\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Desde ahora hasta el 7 de Abril, si compras dos botellas de latte NesCafe en cualquier tienda Lawson en Shangghai, puedes obtener una carpeta archivadora de documentos. (4 tipos)<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi9.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-216022\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi9.png\" alt=\"\" width=\"543\" height=\"726\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi9.png 675w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi9-224x300.png 224w\" sizes=\"(max-width: 543px) 100vw, 543px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Si compras seis botellas, recibir\u00e1s una taza especial.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi5.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-215902\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi5-1024x768.png\" alt=\"\" width=\"595\" height=\"447\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi5-1024x768.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi5-300x225.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi5-800x600.png 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi5.png 1080w\" sizes=\"(max-width: 595px) 100vw, 595px\" \/><\/a><br \/>\nDesde el 22 de Abril hasta el 5 de Mayo habr\u00e1n las mismas actividades en el 7-11 de Beijing.<\/p>\n<h2>Actividades Presenciales de Tianyi<\/h2>\n<p>\u00daltimamente, Tianyi tendr\u00e1 actividades offline que podr\u00e1s dissfrutar en algunas universidades desde el 18 de Marzo hasta fines de Abril.<\/p>\n<div id='gallery-6' class='gallery galleryid-216339 gallery-columns-2 gallery-size-large'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi7.png'><img width=\"618\" height=\"347\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi7.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi7.png 952w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi7-300x169.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi7-800x450.png 800w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi10.png'><img width=\"618\" height=\"345\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi10.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi10.png 797w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi10-300x168.png 300w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>\u00a1Nos encantar\u00eda ver tus fotos o videos!<\/p>\n<p>No te olvides de seguir a VNN para m\u00e1s noticias e informaci\u00f3n de tus cantantes virtuales favoritas.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/mp.weixin.qq.com\/s\/RNqJ3M442UHXa0ASPE9GIw?fbclid=IwAR3E7QSw-WhjSURS3jmgFoXed0LrtUE8_m5tgOHPb850pDGOw4HsdXVCzjM\">Fuente<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Podr\u00e1s recordar que Luo Tianyi y NesCafe tuvieron una campa\u00f1a de colaboraci\u00f3n hace poco. Bueno, parece que la cantante virtual China y la marca de Nestl\u00e9 tienen m\u00e1s sorpresas para nosotros. M\u00e1s actividades han sido anunciadas para entretener a todos los fan\u00e1ticos de Tianyi. \u00a1Rev\u00edsalas a continuaci\u00f3n! \u00a1Nuevos videos de realidad aumentada! Descarga la aplicaci\u00f3n &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":215973,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1618,1610],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Ya se han definido las actividades del evento de la campa\u00f1a Luo Tianyi x NesCafe! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-han-definido-las-actividades-del-evento-de-la-campana-luo-tianyi-x-nescafe\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Ya se han definido las actividades del evento de la campa\u00f1a Luo Tianyi x NesCafe! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Podr\u00e1s recordar que Luo Tianyi y NesCafe tuvieron una campa\u00f1a de colaboraci\u00f3n hace poco. Bueno, parece que la cantante virtual China y la marca de Nestl\u00e9 tienen m\u00e1s sorpresas para nosotros. M\u00e1s actividades han sido anunciadas para entretener a todos los fan\u00e1ticos de Tianyi. \u00a1Rev\u00edsalas a continuaci\u00f3n! \u00a1Nuevos videos de realidad aumentada! Descarga la aplicaci\u00f3n &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-han-definido-las-actividades-del-evento-de-la-campana-luo-tianyi-x-nescafe\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-03-17T10:51:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-03-23T02:13:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi1-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"865\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"444\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-han-definido-las-actividades-del-evento-de-la-campana-luo-tianyi-x-nescafe\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi1-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi1-1.png\",\"width\":865,\"height\":444},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-han-definido-las-actividades-del-evento-de-la-campana-luo-tianyi-x-nescafe\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-han-definido-las-actividades-del-evento-de-la-campana-luo-tianyi-x-nescafe\/\",\"name\":\"\u00a1Ya se han definido las actividades del evento de la campa\u00f1a Luo Tianyi x NesCafe! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-han-definido-las-actividades-del-evento-de-la-campana-luo-tianyi-x-nescafe\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-03-17T10:51:20+00:00\",\"dateModified\":\"2019-03-23T02:13:01+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-han-definido-las-actividades-del-evento-de-la-campana-luo-tianyi-x-nescafe\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-han-definido-las-actividades-del-evento-de-la-campana-luo-tianyi-x-nescafe\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-han-definido-las-actividades-del-evento-de-la-campana-luo-tianyi-x-nescafe\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Ya se han definido las actividades del evento de la campa\u00f1a Luo Tianyi x NesCafe!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Ya se han definido las actividades del evento de la campa\u00f1a Luo Tianyi x NesCafe! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-han-definido-las-actividades-del-evento-de-la-campana-luo-tianyi-x-nescafe\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Ya se han definido las actividades del evento de la campa\u00f1a Luo Tianyi x NesCafe! - VNN","og_description":"Podr\u00e1s recordar que Luo Tianyi y NesCafe tuvieron una campa\u00f1a de colaboraci\u00f3n hace poco. Bueno, parece que la cantante virtual China y la marca de Nestl\u00e9 tienen m\u00e1s sorpresas para nosotros. M\u00e1s actividades han sido anunciadas para entretener a todos los fan\u00e1ticos de Tianyi. \u00a1Rev\u00edsalas a continuaci\u00f3n! \u00a1Nuevos videos de realidad aumentada! Descarga la aplicaci\u00f3n &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-han-definido-las-actividades-del-evento-de-la-campana-luo-tianyi-x-nescafe\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-03-17T10:51:20+00:00","article_modified_time":"2019-03-23T02:13:01+00:00","og_image":[{"width":865,"height":444,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi1-1.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Spookie","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-han-definido-las-actividades-del-evento-de-la-campana-luo-tianyi-x-nescafe\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi1-1.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tianyi1-1.png","width":865,"height":444},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-han-definido-las-actividades-del-evento-de-la-campana-luo-tianyi-x-nescafe\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-han-definido-las-actividades-del-evento-de-la-campana-luo-tianyi-x-nescafe\/","name":"\u00a1Ya se han definido las actividades del evento de la campa\u00f1a Luo Tianyi x NesCafe! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-han-definido-las-actividades-del-evento-de-la-campana-luo-tianyi-x-nescafe\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-03-17T10:51:20+00:00","dateModified":"2019-03-23T02:13:01+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-han-definido-las-actividades-del-evento-de-la-campana-luo-tianyi-x-nescafe\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-han-definido-las-actividades-del-evento-de-la-campana-luo-tianyi-x-nescafe\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-se-han-definido-las-actividades-del-evento-de-la-campana-luo-tianyi-x-nescafe\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Ya se han definido las actividades del evento de la campa\u00f1a Luo Tianyi x NesCafe!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/216339"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=216339"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/216339\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":216521,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/216339\/revisions\/216521"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/215973"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=216339"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=216339"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=216339"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}