{"id":118962,"date":"2017-07-13T00:01:25","date_gmt":"2017-07-13T04:01:25","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=118962\/"},"modified":"2017-07-13T00:01:25","modified_gmt":"2017-07-13T04:01:25","slug":"el-primer-concierto-de-stardust-ya-tiene-fecha","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-concierto-de-stardust-ya-tiene-fecha\/","title":{"rendered":"\u00a1El primer concierto de Stardust ya tiene fecha!"},"content":{"rendered":"<p>Como hemos venido tray\u00e9ndoles, el concierto de <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/35966\">Stardust<\/a> es inminente y las pistas de\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/48697\">Quadimension<\/a>\u00a0apuntaban a una posible fecha este a\u00f1o. \u00a1Hemos acertado! El concierto se llevar\u00e1 a cabo el d\u00eda 30 de Diciembre en la Arena Mercedes-Benz Mixing Room en la provincia de Shanghai, China.<\/p>\n<p>S\u00f3lo habr\u00e1 disponibles 700 boletos, as\u00ed que de tener la oportunidad de obtener uno, \u00a1m\u00e1s vale hacerlo cu\u00e1nto antes! Los precios rondar\u00e1n entre los $100, $70 y $40 d\u00f3lares americanos aproximadamente. Sin embargo, s\u00f3lo aquellos que hayan adquirido la edici\u00f3n limitada del \u00e1lbum\u00a0<em><a href=\"\/?p=84109\">Star Whisper<\/a><\/em>\u00a0podr\u00e1n ser acreedores a comprar sus boletos con anticipaci\u00f3n presentando su n\u00famero de serie incluido en el paquete.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-112411\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039.jpg\" alt=\"\" width=\"560\" height=\"560\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039.jpg 700w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039-300x300.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 560px) 100vw, 560px\" \/><\/a><\/p>\n<p>A\u00fan as\u00ed, si deseas puedes adquirir el glowstick o el \u00e1lbum oficial del concierto mostrado arriba en nuestro <a href=\"\/?p=114145\">art\u00edculo anterior aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<p>Tambi\u00e9n puedes ver la publicaci\u00f3n original en su cuenta de Weibo <a href=\"\/\/weibo.com\/5056093502\/FbgTSyaar\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<p>\u00a1Sigan al pendiente de VNN para m\u00e1s actualizaciones!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Como hemos venido tray\u00e9ndoles, el concierto de Stardust es inminente y las pistas de\u00a0Quadimension\u00a0apuntaban a una posible fecha este a\u00f1o. \u00a1Hemos acertado! El concierto se llevar\u00e1 a cabo el d\u00eda 30 de Diciembre en la Arena Mercedes-Benz Mixing Room en la provincia de Shanghai, China. S\u00f3lo habr\u00e1 disponibles 700 boletos, as\u00ed que de tener la &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":116,"featured_media":115255,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1610],"tags":[2093,2186,2423],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1El primer concierto de Stardust ya tiene fecha! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-concierto-de-stardust-ya-tiene-fecha\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1El primer concierto de Stardust ya tiene fecha! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Como hemos venido tray\u00e9ndoles, el concierto de Stardust es inminente y las pistas de\u00a0Quadimension\u00a0apuntaban a una posible fecha este a\u00f1o. \u00a1Hemos acertado! El concierto se llevar\u00e1 a cabo el d\u00eda 30 de Diciembre en la Arena Mercedes-Benz Mixing Room en la provincia de Shanghai, China. S\u00f3lo habr\u00e1 disponibles 700 boletos, as\u00ed que de tener la &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-concierto-de-stardust-ya-tiene-fecha\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-13T04:01:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Stardustlivefeatured.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"690\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"346\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@rpg_cv01\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"rpg.cv01\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-concierto-de-stardust-ya-tiene-fecha\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Stardustlivefeatured.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Stardustlivefeatured.png\",\"width\":690,\"height\":346},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-concierto-de-stardust-ya-tiene-fecha\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-concierto-de-stardust-ya-tiene-fecha\/\",\"name\":\"\u00a1El primer concierto de Stardust ya tiene fecha! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-concierto-de-stardust-ya-tiene-fecha\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-07-13T04:01:25+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-13T04:01:25+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-concierto-de-stardust-ya-tiene-fecha\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-concierto-de-stardust-ya-tiene-fecha\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-concierto-de-stardust-ya-tiene-fecha\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1El primer concierto de Stardust ya tiene fecha!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\",\"name\":\"rpg.cv01\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"rpg.cv01\"},\"description\":\"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1El primer concierto de Stardust ya tiene fecha! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-concierto-de-stardust-ya-tiene-fecha\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1El primer concierto de Stardust ya tiene fecha! - VNN","og_description":"Como hemos venido tray\u00e9ndoles, el concierto de Stardust es inminente y las pistas de\u00a0Quadimension\u00a0apuntaban a una posible fecha este a\u00f1o. \u00a1Hemos acertado! El concierto se llevar\u00e1 a cabo el d\u00eda 30 de Diciembre en la Arena Mercedes-Benz Mixing Room en la provincia de Shanghai, China. S\u00f3lo habr\u00e1 disponibles 700 boletos, as\u00ed que de tener la &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-concierto-de-stardust-ya-tiene-fecha\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-07-13T04:01:25+00:00","og_image":[{"width":690,"height":346,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Stardustlivefeatured.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@rpg_cv01","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"rpg.cv01","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-concierto-de-stardust-ya-tiene-fecha\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Stardustlivefeatured.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Stardustlivefeatured.png","width":690,"height":346},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-concierto-de-stardust-ya-tiene-fecha\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-concierto-de-stardust-ya-tiene-fecha\/","name":"\u00a1El primer concierto de Stardust ya tiene fecha! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-concierto-de-stardust-ya-tiene-fecha\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-07-13T04:01:25+00:00","dateModified":"2017-07-13T04:01:25+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-concierto-de-stardust-ya-tiene-fecha\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-concierto-de-stardust-ya-tiene-fecha\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-concierto-de-stardust-ya-tiene-fecha\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1El primer concierto de Stardust ya tiene fecha!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de","name":"rpg.cv01","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"rpg.cv01"},"description":"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/118962"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/116"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=118962"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/118962\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/115255"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=118962"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=118962"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=118962"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}