{"id":70871,"date":"2016-12-02T10:47:57","date_gmt":"2016-12-02T15:47:57","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=70871"},"modified":"2016-12-02T10:47:57","modified_gmt":"2016-12-02T15:47:57","slug":"le-20-novembre-marque-le-premier-anniversaire-de-dex-daina","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-20-novembre-marque-le-premier-anniversaire-de-dex-daina\/","title":{"rendered":"Le 20 Novembre marque le premier anniversaire de DEX &#038; DAINA !"},"content":{"rendered":"<p><span id=\"result_box\" class=\"short_text\" lang=\"fr\"><span class=\"\">L\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re, \u00e0 cette m\u00eame date<\/span><\/span>, les VOCALOIDs am\u00e9ricains\/anglais les plus attendus DEX &amp; DAINA ont \u00e9t\u00e9 enfin mis en vente apr\u00e8s une petite attente du feu vert de YAMAHA. <span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"fr\"><span class=\"alt-edited\">Les fans \u00e9taient ravis de voir ces VOCALOIDs venir sous les projecteurs<\/span><\/span>, m<span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"fr\" tabindex=\"-1\"><span class=\"\">ais jamais nous n\u2019aurions imagin\u00e9 qu\u2019ils seraient aussi populaires en si peu de temps<\/span><\/span>. Ainsi aujourd\u2019hui, nous c\u00e9l\u00e9brons le premier anniversaire de\u00a0DEX &amp; DAINA tout en faisant une r\u00e9trospective de l\u2019ann\u00e9e <span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"fr\" tabindex=\"-1\"><span class=\"\">et en regardant leur \u00e9volution<\/span><\/span>.<\/p>\n<h3>Publication<\/h3>\n<p>EmpathP et Kenji-B promurent DEX &amp; DAINA autant qu\u2019ils le pouvaient et, finalement, les deux VOCALOIDs furent attendus avec beaucoup d\u2019enthousiasme. Les fans s\u2019informaient sur toutes les nouvelles informations concernant DEX et DAINA a partir de directs et, apr\u00e8s autant d\u2019engouement, les deux VOCALOIDs sont sorties avec un grand emballement.<\/p>\n<p>EmpathP et Kenji-B firent plusieurs d\u00e9mos mettant en sc\u00e8ne les deux VOCALOIDs, d<span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"fr\"><span class=\"\">ont certaines furent publi\u00e9es s\u00e9par\u00e9ment; l\u2019une \u00e9tant rest\u00e9e cach\u00e9e jusqu\u2019\u00e0 r\u00e9cemment lorsque la<\/span><\/span> <em><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Al\/19907\" target=\"_blank\">Bande Originale VOCAMERICA<\/a><\/em> est sortie.<\/p>\n<p>Les fans saisirent DEX &amp; DAINA, et l\u2019engouement ne fut que plus grand. Mais leurs publications n\u2019\u00e9taient que le commencement de leurs ascensions.<\/p>\n<h3>Chansons populaires<\/h3>\n<p>DEX &amp; DAINA <span id=\"result_box\" class=\"short_text\" lang=\"fr\"><span class=\"\">eurent de fa\u00e7on \u00e9quitable des chansons populaires<\/span><\/span>. <span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"fr\"><span class=\"\">Bien qu\u2019aucun n\u2019ait atteint un nombre de vues \u00e9lev\u00e9<\/span><\/span>, cependant <span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"fr\" tabindex=\"-1\"><span class=\"\">beaucoup virent un succ\u00e8s non n\u00e9gligeable par rapport \u00e0 d\u2019autres chansons VOCALOID en anglais<\/span><\/span>.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/rLdMM696naM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/CFvr3THzpeg?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/HV70kQnDur8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/tMIjxkY5DTY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/RG2Gp2RWJBg?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<h5>\u00ab\u00a0Secret Garden\u00a0\u00bb<\/h5>\n<p><span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"fr\"><span class=\"\">En dehors des chansons populaires faites par EmpathP et Kenji-B<\/span><\/span>, i<span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"fr\"><span class=\"\">l y eut aussi une chanson ayant perc\u00e9 non seulement dans le fandom VOCALOID, mais aussi dans le fandom Undertale<\/span><\/span>. \u00ab\u00a0Secret Garden\u00a0\u00bb a marqu\u00e9 la premi\u00e8re chanson dans une s\u00e9rie originale VOCALOID inspir\u00e9e par Undertale, et est ainsi devenue populaire dans un temps tr\u00e8s court.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/wH3bMZXA4W8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>En plus d\u2019avoir utilis\u00e9 DEX pour la voix de Sans, ils ont aussi utilis\u00e9 CYBER DIVA et DAINA pour les voix f\u00e9minines.<\/p>\n<p><span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"fr\"><span class=\"\">C\u2019est probablement l\u2019une des chansons anglaises VOCALOID ayant le plus vues<\/span><\/span>.<\/p>\n<h3>VOCAMERICA<\/h3>\n<p>Et, bien s\u00fbr, nous ne pouvons pas parler de DEX &amp; DAINA sans VOCAMERICA ! <span id=\"result_box\" class=\"short_text\" lang=\"fr\"><span class=\"\">Le projet <em>Western VOCALOID Concer<\/em>t<\/span><\/span> est l\u2019un des plus gros projets d\u2019EmpathP&rsquo;s et utilise l\u2019anniversaire des deux VOCALOIDs en tant que t\u00eate d\u2019affiche. Ceux-ci eurent leur lot de goodies, et bien s\u00fbr, purent faire une performance sur sc\u00e8ne pour les fans ! <span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"fr\"><span class=\"\">Le premier concert se d\u00e9roula incroyablement bien et les fans esp\u00e8rent avec impatience une suite<\/span><\/span>.<\/p>\n<h3>Le Futur<\/h3>\n<p><span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"fr\"><span class=\"\">DEX &amp; DAINA<\/span><\/span><span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"fr\"><span class=\"\"> ne sont pourtant pas aussi r\u00e9ussis que certains VOCALOIDs. Cependant<\/span><\/span>, ils eurent beaucoup de succ\u00e8s en comparaison avec la plupart des VOCALOIDs occidentaux lors de la premi\u00e8re ann\u00e9e suivant leurs sorties. En outre, leur succ\u00e8s permit d\u2019accro\u00eetre la popularit\u00e9 des autres VOCALOIDs occidentaux. Si les deux continuent sur le chemin de VOCAMERICA et si les fans continuent \u00e0 les utiliser, ils continueront \u00e0 l\u2019avenir de proposer des chansons de meilleure qualit\u00e9.<\/p>\n<p>Nous esp\u00e9rons que l\u2019ann\u00e9e prochaine, DEX &amp; DAINA seront d\u2019autant plus populaires. C\u2019est pourquoi nous devons continuer de les supporter pour l\u2019ann\u00e9e \u00e0 venir<\/p>\n<h3>Soumissions des Fans<\/h3>\n<p>La semaine derni\u00e8re, n<span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"fr\"><span class=\"\">ous avons invit\u00e9 les fans \u00e0 soumettre des \u0153uvres originales pour c\u00e9l\u00e9brer cette occasion sp\u00e9ciale <\/span><\/span>! <span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"fr\"><span class=\"\">Nous avons re\u00e7u quelques productions et toutes \u00e9taient absolument incroyables<\/span><\/span>. Merci beaucoup \u00e0 tous ceux ayant particip\u00e9 ! Vous pouvez retrouver toutes les productions ci-dessous.<\/p>\n<h5>Chansons originales<\/h5>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/QYNNcVnUqY4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><br \/>\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BJ018cK8cug<\/p>\n<h5>Dessins originaux<\/h5>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-70871 gallery-columns-4 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/daina_by_dizzyzebra-da84cvl.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/daina_by_dizzyzebra-da84cvl-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Daina_Dex_Jagus.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Daina_Dex_Jagus-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Daina_Razzy.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Daina_Razzy-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Daina_Razzy-150x150.png 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Daina_Razzy-300x300.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Daina_Razzy.png 926w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/full_res_daina_by_mianamaxi-daoyb7o.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/full_res_daina_by_mianamaxi-daoyb7o-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/216987c887c7877f3884827e0efba9df-daoofc1.png.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/216987c887c7877f3884827e0efba9df-daoofc1.png-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/tumblr_ogw6qjx3ve1rcsmpso1_1280.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/tumblr_ogw6qjx3ve1rcsmpso1_1280-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/dex_and_daina__anniversary_by_jadekaiba-daoquv7.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/dex_and_daina__anniversary_by_jadekaiba-daoquv7-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/happy_birthday_dex_and_daina__by_hysteriaaliceliddell-daonaxv.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/happy_birthday_dex_and_daina__by_hysteriaaliceliddell-daonaxv-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><strong>Liens<\/strong><\/p>\n<p>Ci-dessous, les liens des dessins originaux!<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/dizzyzebra.deviantart.com\/art\/Daina-618302001\" target=\"_blank\">Dizzyzebra<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/JGY2K35\/status\/800333495025287168\" target=\"_blank\">Jagus<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/RazzyRu573\" target=\"_blank\">RazzyRu<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/mianamaxi.deviantart.com\/art\/Magical-Fox-Daina-646279479\" target=\"_blank\">mianamaxi<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/kiri-rxrai.deviantart.com\/art\/Daina-646112161\" target=\"_blank\">kiri-rxRai<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/46Kibahime\/photos\/a.905312872881568.1073741829.897773310302191\/1181192188626967\/?type=3&amp;theater\" target=\"_blank\">A Kiba Prince<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/jadekaiba.deviantart.com\/art\/Dex-and-Daina-Anniversary-646225603\" target=\"_blank\">jadekaiba<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/hysteriaaliceliddell.deviantart.com\/art\/Happy-Birthday-Dex-and-Daina-646059811\" target=\"_blank\">HysteriaAliceLiddell<\/a><\/p>\n<h3>Remerciements<\/h3>\n<p><span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"fr\"><span class=\"\">Merci \u00e0 tous ceux ayant particip\u00e9 au premier anniversaire des VOCALOIDs DEX &amp; DAINA<\/span><\/span>! <span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"fr\"><span class=\"\">Ainsi qu\u2019un grand merci \u00e0 tous les cr\u00e9ateurs de contenus qui nous ont pr\u00e9sent\u00e9 leurs travaux<\/span><\/span>. <span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"fr\"><span class=\"\">Nous sommes impatients de faire plus d\u2019articles d\u2019anniversaire \u00e0 l\u2019avenir et de couvrir les \u00e9tapes importantes de tous les types de synth\u00e9tiseurs vocaux<\/span><\/span>. <span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"fr\"><span class=\"\">C\u2019est pourquoi nous esp\u00e9rons que vous continuerez \u00e0 nous suivre dans le monde des VOCALOIDs<\/span><\/span>. Et, comme toujours, restez connect\u00e9 sur VNN pour toutes nouvelles informations!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re, \u00e0 cette m\u00eame date, les VOCALOIDs am\u00e9ricains\/anglais les plus attendus DEX &amp; DAINA ont \u00e9t\u00e9 enfin mis en vente apr\u00e8s une petite attente du feu vert de YAMAHA. Les fans \u00e9taient ravis de voir ces VOCALOIDs venir sous les projecteurs, mais jamais nous n\u2019aurions imagin\u00e9 qu\u2019ils seraient aussi populaires en si peu de &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":101,"featured_media":70062,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2439,2442],"tags":[2455,2456,2465],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Le 20 Novembre marque le premier anniversaire de DEX &amp; DAINA ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-20-novembre-marque-le-premier-anniversaire-de-dex-daina\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Le 20 Novembre marque le premier anniversaire de DEX &amp; DAINA ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"L\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re, \u00e0 cette m\u00eame date, les VOCALOIDs am\u00e9ricains\/anglais les plus attendus DEX &amp; DAINA ont \u00e9t\u00e9 enfin mis en vente apr\u00e8s une petite attente du feu vert de YAMAHA. Les fans \u00e9taient ravis de voir ces VOCALOIDs venir sous les projecteurs, mais jamais nous n\u2019aurions imagin\u00e9 qu\u2019ils seraient aussi populaires en si peu de &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-20-novembre-marque-le-premier-anniversaire-de-dex-daina\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/hsin.bodinier\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-12-02T15:47:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/DD_Aniversary.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sagararuu\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"S4garu\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-20-novembre-marque-le-premier-anniversaire-de-dex-daina\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/DD_Aniversary.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/DD_Aniversary.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-20-novembre-marque-le-premier-anniversaire-de-dex-daina\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-20-novembre-marque-le-premier-anniversaire-de-dex-daina\/\",\"name\":\"Le 20 Novembre marque le premier anniversaire de DEX & DAINA ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-20-novembre-marque-le-premier-anniversaire-de-dex-daina\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-12-02T15:47:57+00:00\",\"dateModified\":\"2016-12-02T15:47:57+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/f7f2f04ad60b0e475e51e4a2988bb302\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-20-novembre-marque-le-premier-anniversaire-de-dex-daina\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-20-novembre-marque-le-premier-anniversaire-de-dex-daina\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-20-novembre-marque-le-premier-anniversaire-de-dex-daina\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Le 20 Novembre marque le premier anniversaire de DEX &#038; DAINA !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/f7f2f04ad60b0e475e51e4a2988bb302\",\"name\":\"S4garu\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/aafe150d0c343aa054c1f86f057cbbbf?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/aafe150d0c343aa054c1f86f057cbbbf?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"S4garu\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC3cQPQC3G1Vv1RqaMIwARow\",\"https:\/\/www.facebook.com\/hsin.bodinier\",\"https:\/\/twitter.com\/sagararuu\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/s4garu\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Le 20 Novembre marque le premier anniversaire de DEX & DAINA ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-20-novembre-marque-le-premier-anniversaire-de-dex-daina\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Le 20 Novembre marque le premier anniversaire de DEX & DAINA ! - VNN","og_description":"L\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re, \u00e0 cette m\u00eame date, les VOCALOIDs am\u00e9ricains\/anglais les plus attendus DEX &amp; DAINA ont \u00e9t\u00e9 enfin mis en vente apr\u00e8s une petite attente du feu vert de YAMAHA. Les fans \u00e9taient ravis de voir ces VOCALOIDs venir sous les projecteurs, mais jamais nous n\u2019aurions imagin\u00e9 qu\u2019ils seraient aussi populaires en si peu de &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-20-novembre-marque-le-premier-anniversaire-de-dex-daina\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/hsin.bodinier","article_published_time":"2016-12-02T15:47:57+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/DD_Aniversary.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sagararuu","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"S4garu","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-20-novembre-marque-le-premier-anniversaire-de-dex-daina\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/DD_Aniversary.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/DD_Aniversary.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-20-novembre-marque-le-premier-anniversaire-de-dex-daina\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-20-novembre-marque-le-premier-anniversaire-de-dex-daina\/","name":"Le 20 Novembre marque le premier anniversaire de DEX & DAINA ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-20-novembre-marque-le-premier-anniversaire-de-dex-daina\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-12-02T15:47:57+00:00","dateModified":"2016-12-02T15:47:57+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/f7f2f04ad60b0e475e51e4a2988bb302"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-20-novembre-marque-le-premier-anniversaire-de-dex-daina\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-20-novembre-marque-le-premier-anniversaire-de-dex-daina\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-20-novembre-marque-le-premier-anniversaire-de-dex-daina\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Le 20 Novembre marque le premier anniversaire de DEX &#038; DAINA !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/f7f2f04ad60b0e475e51e4a2988bb302","name":"S4garu","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/aafe150d0c343aa054c1f86f057cbbbf?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/aafe150d0c343aa054c1f86f057cbbbf?s=96&d=mm&r=pg","caption":"S4garu"},"sameAs":["https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC3cQPQC3G1Vv1RqaMIwARow","https:\/\/www.facebook.com\/hsin.bodinier","https:\/\/twitter.com\/sagararuu"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/s4garu\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/70871"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/101"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=70871"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/70871\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/70062"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=70871"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=70871"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=70871"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}