{"id":113288,"date":"2017-07-02T20:35:09","date_gmt":"2017-07-03T00:35:09","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=113288\/"},"modified":"2017-07-02T20:35:09","modified_gmt":"2017-07-03T00:35:09","slug":"collaboration-avec-piapro-pour-le-3eme-anniversaire-de-rana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-avec-piapro-pour-le-3eme-anniversaire-de-rana\/","title":{"rendered":"Collaboration avec Piapro pour le 3\u00e8me Anniversaire de Rana"},"content":{"rendered":"<p>Un utilisateur de Twitter du nom de <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Ran53188\">@Ran53188<\/a>\u00a0a cr\u00e9\u00e9 une collaboration avec Piapro pour c\u00e9l\u00e9brer le troisi\u00e8me anniversaire de la VOCALOID \u00e0 tresses roses !<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">Rana\u30c8\u30af\u30ed\u30b3\u30e9\u30dc<br \/>\u6628\u65e5\u3067\u52df\u96c6\u671f\u9593\u7d42\u4e86\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u7d75\u5e2b\u67a0\u306e\u307f\u5ef6\u9577\u3057\u307e\u3059\uff01<br \/>\u307e\u305f\u3001\u7d75\u5e2b\u304c\u96c6\u307e\u3089\u306a\u304b\u3063\u305f\u5834\u5408MMD\u3067\u9759\u6b62\u753b\u3092\u4f5c\u3063\u3066\u304f\u3060\u3055\u308b\u65b9\u3082\u52df\u96c6\u3057\u307e\u3059\u3002<a href=\"https:\/\/t.co\/QcI8grywZ1\">https:\/\/t.co\/QcI8grywZ1<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/vocaloid_Rana?src=hash\">#vocaloid_Rana<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%82%A4%E3%83%A9%E3%82%B9%E3%83%88%E5%8B%9F%E9%9B%86?src=hash\">#\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u52df\u96c6<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/VOCALOID?src=hash\">#VOCALOID<\/a><\/p>\n<p>&mdash; Ran (@Ran53188) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Ran53188\/status\/880937192004009984\">June 30, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<h3><strong>D\u00e9tails du Projet<\/strong><\/h3>\n<p>Ils veulent cr\u00e9er une cid\u00e9o sp\u00e9ciale Talk Loid en utilisant la voix de Rana.<\/p>\n<p>Le recrutement est ouvert pour les illustrateurs et les utilisateurs de MikuMikuDance.<br \/>\nLa mise au point, les illustrations et le mixage est pr\u00e9vu pour ce mois-ci alors que la cr\u00e9ation de la vid\u00e9o est pr\u00e9vue pour ao\u00fbt.<br \/>\nIls veulent mettre en ligne le projet fini en septembre, pour l\u2019anniversaire de Rana.<\/p>\n<h3><strong>Conditions Requises<\/strong><\/h3>\n<p>Vous devez \u00eatre capables de participer \u00e0 la discussion.<br \/>\nVous devez soumettre votre candidature avant la date butoir.<br \/>\nVous devez aussi \u00eatre un illustrateur ou savoir utiliser MikuMikuDance.<\/p>\n<h3><strong>Informations Additionelles<\/strong><\/h3>\n<p>Pour plus d\u2019informations ou des questions, vous pouvez contacter\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/Ran53188\">Ran53188<\/a>\u00a0sur Twitter.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/piapro.jp\/collabo\/?view=collabo&amp;id=27827\">Collaboration Piapro<br \/>\n<\/a><a href=\"https:\/\/www.vocaloid.com\/products\/show\/v4l_rana_v4\">Rana V4 dans le Magasin VOCALOID<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/rana_0909\">Twitter officiel de VOCALOID Rana<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un utilisateur de Twitter du nom de @Ran53188\u00a0a cr\u00e9\u00e9 une collaboration avec Piapro pour c\u00e9l\u00e9brer le troisi\u00e8me anniversaire de la VOCALOID \u00e0 tresses roses ! Rana\u30c8\u30af\u30ed\u30b3\u30e9\u30dc\u6628\u65e5\u3067\u52df\u96c6\u671f\u9593\u7d42\u4e86\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u7d75\u5e2b\u67a0\u306e\u307f\u5ef6\u9577\u3057\u307e\u3059\uff01\u307e\u305f\u3001\u7d75\u5e2b\u304c\u96c6\u307e\u3089\u306a\u304b\u3063\u305f\u5834\u5408MMD\u3067\u9759\u6b62\u753b\u3092\u4f5c\u3063\u3066\u304f\u3060\u3055\u308b\u65b9\u3082\u52df\u96c6\u3057\u307e\u3059\u3002https:\/\/t.co\/QcI8grywZ1 #vocaloid_Rana #\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u52df\u96c6 #VOCALOID &mdash; Ran (@Ran53188) June 30, 2017 D\u00e9tails du Projet Ils veulent cr\u00e9er une cid\u00e9o sp\u00e9ciale Talk Loid en utilisant la voix de Rana. Le recrutement est &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":113056,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Collaboration avec Piapro pour le 3\u00e8me Anniversaire de Rana - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-avec-piapro-pour-le-3eme-anniversaire-de-rana\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Collaboration avec Piapro pour le 3\u00e8me Anniversaire de Rana - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Un utilisateur de Twitter du nom de @Ran53188\u00a0a cr\u00e9\u00e9 une collaboration avec Piapro pour c\u00e9l\u00e9brer le troisi\u00e8me anniversaire de la VOCALOID \u00e0 tresses roses ! Rana\u30c8\u30af\u30ed\u30b3\u30e9\u30dc\u6628\u65e5\u3067\u52df\u96c6\u671f\u9593\u7d42\u4e86\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u7d75\u5e2b\u67a0\u306e\u307f\u5ef6\u9577\u3057\u307e\u3059\uff01\u307e\u305f\u3001\u7d75\u5e2b\u304c\u96c6\u307e\u3089\u306a\u304b\u3063\u305f\u5834\u5408MMD\u3067\u9759\u6b62\u753b\u3092\u4f5c\u3063\u3066\u304f\u3060\u3055\u308b\u65b9\u3082\u52df\u96c6\u3057\u307e\u3059\u3002https:\/\/t.co\/QcI8grywZ1 #vocaloid_Rana #\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u52df\u96c6 #VOCALOID &mdash; Ran (@Ran53188) June 30, 2017 D\u00e9tails du Projet Ils veulent cr\u00e9er une cid\u00e9o sp\u00e9ciale Talk Loid en utilisant la voix de Rana. Le recrutement est &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-avec-piapro-pour-le-3eme-anniversaire-de-rana\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-03T00:35:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/rana-thing.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-avec-piapro-pour-le-3eme-anniversaire-de-rana\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/rana-thing.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/rana-thing.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-avec-piapro-pour-le-3eme-anniversaire-de-rana\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-avec-piapro-pour-le-3eme-anniversaire-de-rana\/\",\"name\":\"Collaboration avec Piapro pour le 3\u00e8me Anniversaire de Rana - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-avec-piapro-pour-le-3eme-anniversaire-de-rana\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-07-03T00:35:09+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-03T00:35:09+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-avec-piapro-pour-le-3eme-anniversaire-de-rana\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-avec-piapro-pour-le-3eme-anniversaire-de-rana\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-avec-piapro-pour-le-3eme-anniversaire-de-rana\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Collaboration avec Piapro pour le 3\u00e8me Anniversaire de Rana\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Collaboration avec Piapro pour le 3\u00e8me Anniversaire de Rana - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-avec-piapro-pour-le-3eme-anniversaire-de-rana\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Collaboration avec Piapro pour le 3\u00e8me Anniversaire de Rana - VNN","og_description":"Un utilisateur de Twitter du nom de @Ran53188\u00a0a cr\u00e9\u00e9 une collaboration avec Piapro pour c\u00e9l\u00e9brer le troisi\u00e8me anniversaire de la VOCALOID \u00e0 tresses roses ! Rana\u30c8\u30af\u30ed\u30b3\u30e9\u30dc\u6628\u65e5\u3067\u52df\u96c6\u671f\u9593\u7d42\u4e86\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u7d75\u5e2b\u67a0\u306e\u307f\u5ef6\u9577\u3057\u307e\u3059\uff01\u307e\u305f\u3001\u7d75\u5e2b\u304c\u96c6\u307e\u3089\u306a\u304b\u3063\u305f\u5834\u5408MMD\u3067\u9759\u6b62\u753b\u3092\u4f5c\u3063\u3066\u304f\u3060\u3055\u308b\u65b9\u3082\u52df\u96c6\u3057\u307e\u3059\u3002https:\/\/t.co\/QcI8grywZ1 #vocaloid_Rana #\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u52df\u96c6 #VOCALOID &mdash; Ran (@Ran53188) June 30, 2017 D\u00e9tails du Projet Ils veulent cr\u00e9er une cid\u00e9o sp\u00e9ciale Talk Loid en utilisant la voix de Rana. Le recrutement est &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-avec-piapro-pour-le-3eme-anniversaire-de-rana\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-07-03T00:35:09+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/rana-thing.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-avec-piapro-pour-le-3eme-anniversaire-de-rana\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/rana-thing.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/rana-thing.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-avec-piapro-pour-le-3eme-anniversaire-de-rana\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-avec-piapro-pour-le-3eme-anniversaire-de-rana\/","name":"Collaboration avec Piapro pour le 3\u00e8me Anniversaire de Rana - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-avec-piapro-pour-le-3eme-anniversaire-de-rana\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-07-03T00:35:09+00:00","dateModified":"2017-07-03T00:35:09+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-avec-piapro-pour-le-3eme-anniversaire-de-rana\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-avec-piapro-pour-le-3eme-anniversaire-de-rana\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-avec-piapro-pour-le-3eme-anniversaire-de-rana\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Collaboration avec Piapro pour le 3\u00e8me Anniversaire de Rana"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/113288"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=113288"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/113288\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/113056"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=113288"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=113288"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=113288"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}