{"id":59897,"date":"2016-09-15T12:33:11","date_gmt":"2016-09-15T16:33:11","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=59897"},"modified":"2016-09-20T20:41:55","modified_gmt":"2016-09-21T00:41:55","slug":"reporte-desde-el-area-de-exhibicion-del-magical-mirai-2016","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reporte-desde-el-area-de-exhibicion-del-magical-mirai-2016\/","title":{"rendered":"Reporte desde el \u00c1rea de \u00c9xhibici\u00f3n del \u00abMagical Mirai 2016\u00bb"},"content":{"rendered":"<p><span class=\"st\">\u00a1<\/span>Saludos a todos! Este es Kowhey de VNN Jap\u00f3n. Algunos de ustedes me conoce de la p\u00e1gina de noticias Vocaloid \u00abMiku Stream\u00bb que sol\u00eda administrar, o del hashtag #\u307f\u3093\u306a\u3068\u30de\u30b8\u30ab\u30eb\u30df\u30e9\u30a4del Magical Mirai. Hablando del Magical Mirai, hoy d\u00eda quiero reportar lo que ocurri\u00f3 en la \u00e1rea de exhibici\u00f3n del evento de este a\u00f1o. Se que hay muchos que est\u00e1n muy ocupados para venir, para otros el viaje fant\u00e1stico que significa Magical Mirai todav\u00eda no acab\u00f3 e incluso los que ya retornaron del evento con grandiosos recuerdos de este evento, honestamente espero que disfruten de mi reporte detallado!<\/p>\n<figure style=\"width: 500px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/blog.piapro.net\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/c15091004.jpg\" width=\"500\" height=\"333\" \/><figcaption class=\"wp-caption-text\">Im\u00e1gen del blog oficial de Hatsune Miku.<\/figcaption><\/figure>\n<p>Antes que todo, quisiera dar vuelta atras para recordar el evento del a\u00f1o pasado, el cual tom\u00f3 lugar en el Science and Technology Building (Edificio de Ciencia y Tecnolog\u00eda) a unos 5 minutos de Nippon Budokan a pie y la cual se extendi\u00f3 a traves del primer piso y el \u00abhall\u00bb de Ciencias (Science Hall) que ten\u00eda varias exhibiciones y mini-escenarios para las diferentes booths. Pero a\u00fan as\u00ed no sent\u00eda que fuera satisfactorio para mi ya que era esencialmente un evento Niconico Chokaigi a menor escala y yendo dejaba a uno completamente insatisfecho debido a que te invad\u00edan los mercaderes con su merchandise, gritandote en la cara, adem\u00e1s de la gente acolpandote de lado a lado. Recuerdo que pensaron que pod\u00edan hacer Niconico Chokaigi como quisieran, pero \u00faltimamente, solo queria \u00e1reas de exhibiciones donde pudiera entrar y disfrutar la cultura alrededor de la creaci\u00f3n m\u00fasical VOCALOID y por lo tanto eso me llev\u00f3 a decidirme a venir al Magical Mirai, colocando todas mis esperanzas en este evento. (e incluso recuerdo expresando este pensamiento en los foros de Tokyo MX) El concierto en vivo, sin embargo, fue espectacular.<\/p>\n<figure id=\"attachment_58521\" aria-describedby=\"caption-attachment-58521\" style=\"width: 463px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-58521\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0140-300x225.jpg\" alt=\"img_0140\" width=\"463\" height=\"347\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0140-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0140.jpg 646w\" sizes=\"(max-width: 463px) 100vw, 463px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-58521\" class=\"wp-caption-text\">Entrada al Hall de Exhibici\u00f3n 9 del Makuhari Messe International.<\/figcaption><\/figure>\n<p>Ahora, de vuelta al presente, el evento Magical Mirai 2016 tom\u00f3 lugar en el Makuhari Messe Convention Center. La primera l\u00ednea que ves al abrir el panfleto del evento es un mensaje del CEO de Crypton Hiroyuki Itoh, explicando como este lugar es conocido por acojer otros eventos como Niconico Chokaigi, Tokyo Game Show y el Summer Sonic Music Fest. El mensaje es seguido por todo tipo de opiniones positivas del recinto, como por ejemplo que es m\u00e1s grande que el Intex Osaka Convention Center donde fue el Magical Mirai 2014. Esto, obviamente, era de esperarse.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58532\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0158-300x225.jpg\" alt=\"img_0158\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0158-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0158-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0158.jpg 1130w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58543\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0160-300x225.jpg\" alt=\"img_0160\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0160-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0160-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0160.jpg 1210w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>Sin embargo, al llegar a las l\u00edneas de espera, mi \u00e1nimo subi\u00f3 completamente. Eso es por que en las gigantescas filas de espera hab\u00eda un mont\u00f3n de gente usando ropa, art\u00edculos, merchandise y todo lo que puedas imaginar con \u00abHatsune Miku\u00bb escrito en ellas. Es una vista que los lectores pueden ver cada vez que hay fotos en internet todo el tiempo pero cuando realmente est\u00e1s all\u00ed de manera f\u00edsica y te haces parte de un largo grupo de gente que nunca pudiste conocer en persona antes, no puedes hacer nada m\u00e1s que sentirte exaltado. Por si acaso, estas fotos fueron tomadas el 10 de Septiembre, pero escuch\u00e9 que las filas de gente que quer\u00edan entrar el 11 de Septiembre fueron m\u00e1s largas, con un tiempo de espera de 45 minutos.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58555\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0196-300x225.jpg\" alt=\"img_0196\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0196-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0196.jpg 1008w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58566\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0319-300x225.jpg\" alt=\"img_0319\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0319-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0319.jpg 1008w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58578\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0320-300x225.jpg\" alt=\"img_0320\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0320-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0320.jpg 1008w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>Cuando finalmente llegu\u00e9 a la entrada, me encontr\u00e9 con una Miku tama\u00f1o real con un cubo en su palma. Esta Miku ha estado haciendo apariciones desde el 2014, usando la vestimenta presentada en la ilustraci\u00f3n visual principal de cada evento Magical Mirai, obteniendo muchas reacciones a ojos abiertos. Yendo un poco m\u00e1s adentro, encontr\u00e9 un altar decorado con merchandise, mu\u00f1ecas y figurinas de cada versi\u00f3n Magical Mirai de Miku del 2013 al del presente.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58589\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0166-300x225.jpg\" alt=\"img_0166\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0166-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0166.jpg 1008w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58612\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0163-300x225.jpg\" alt=\"img_0163\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0163-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0163.jpg 1008w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>Una vez ya en el \u00e1rea de exhibici\u00f3n, no puedes m\u00e1s que querer a comenzar a coleccionar merchandise, por lo que hice mi camino hasta la zona para obtener tales cosas. Pero inclusive lo temprano del evento, ya hab\u00eda una buena cantidad de cosas vendidas completamente. En cada fila que vi hab\u00eda gente mirando los productos, consultando sus billeteras y pareciendo tener indecisi\u00f3n sobre que cosas comprar. Yo personalmente estaba examinando todos los productos, cuando de repente&#8230;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58623\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0168-225x300.jpg\" alt=\"img_0168\" width=\"225\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0168-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0168.jpg 756w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58601\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0169-225x300.jpg\" alt=\"img_0169\" width=\"225\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0169-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0169.jpg 756w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/p>\n<p>&#8230; Advert\u00ed unos paneles con ilustraciones de seis diferentes Cryptonloids como Miku y KAITO! (As\u00ed como los otros cuatro personajes, perd\u00ed la ventana de oportunidad para sacarles fotos. <span class=\"st\">\u00a1<\/span>Perd\u00f3n, fans!)<\/p>\n<p>Despu\u00e9s de comprar hartas cosas de lo que ya pod\u00eda, me puse los que se pod\u00edan poner encima y fui a la \u00e1rea de exhibici\u00f3n con sponsors. Fue all\u00ed donde me percat\u00e9 de una peque\u00f1a secci\u00f3n en la pared que decia \u00ab<span class=\"st\">\u00a1<\/span>Mira dentro del vestuario de Miku!\u00bb Cuando llegu\u00e9 all\u00ed&#8230;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58647\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0213-300x225.jpg\" alt=\"img_0213\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0213-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0213.jpg 1008w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58658\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0214-300x225.jpg\" alt=\"img_0214\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0214-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0214.jpg 1008w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>&#8230; Vi una gran ilustraci\u00f3n de Miku de LENA Magical Mirai 2016 que se ve\u00eda sorprendida y empez\u00e9 a preguntarme si debia o no mirar. \u00abNo, no deber\u00eda&#8230; No debo mirar&#8230;\u00bb me dec\u00eda la voz en mi cabeza&#8230;<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"ja\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"ja\">\u30e1\u30a4\u30f3\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u62c5\u5f53\u306eLENA[A-7]\u3055\u3093\u306b\u6025\u907d\u30e9\u30a4\u30d6\u30da\u30a4\u30f3\u30c8\u3092\u304a\u9858\u3044\u3057\u307e\u3057\u305f\uff01\u697d\u5c4b\u3092\u8997\u304b\u308c\u3066\u8d64\u9762\u2665\u306a\u30df\u30af\u3055\u3093\uff01\u3069\u3046\u3082\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3057\u305f\uff01 <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%9E%E3%82%B8%E3%82%AB%E3%83%AB%E3%83%9F%E3%83%A9%E3%82%A42016?src=hash\">#\u30de\u30b8\u30ab\u30eb\u30df\u30e9\u30a42016<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%88%9D%E9%9F%B3%E3%83%9F%E3%82%AF?src=hash\">#\u521d\u97f3\u30df\u30af<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/nvuvORwNIJ\">pic.twitter.com\/nvuvORwNIJ<\/a><\/p>\n<p>\u2014 \u521d\u97f3\u30df\u30af \u30de\u30b8\u30ab\u30eb\u30df\u30e9\u30a4 \u516c\u5f0f (@magicalmirai) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/magicalmirai\/status\/774144761745674240\">2016\u5e749\u67089\u65e5<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>\u00ab<span class=\"st\">\u00a1<\/span>Hemos invitado al principal ilustrador visual, LENA[A-7], para que venga a dibujar esto! <span class=\"st\">\u00a1<\/span>Aqu\u00ed est\u00e1 Miku sonrojandose mientras miras dentro de su vestuario!\u2665\u00a0 <span class=\"st\">\u00a1<\/span>Gracias, LENA!\u00bb<\/p>\n<p>(A prop\u00f3sito, escuch\u00e9 que Lena realmente vino a dibujar la ilustraci\u00f3n en la pared mencionada arriba.)<\/p>\n<p>Pero al final sent\u00ed una gran cantidad de culpa apretando mi pecho cuando decid\u00ed mirar en la peque\u00f1a mirilla cuidadosamente, ya sabes, para no molestar a Miku. Y cuando lo hice&#8230;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-58636 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0257-225x300.jpg\" alt=\"img_0257\" width=\"369\" height=\"492\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0257-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0257.jpg 756w\" sizes=\"(max-width: 369px) 100vw, 369px\" \/><\/p>\n<p>&#8230; Vi a Miku relaj\u00e1ndose entre funciones y leyendo el panfleto del Magical Mirai. Y durante los momentos que Miku estaba en el escenario&#8230;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-58681 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0215-300x225.jpg\" alt=\"img_0215\" width=\"468\" height=\"351\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0215-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0215.jpg 1008w\" sizes=\"(max-width: 468px) 100vw, 468px\" \/><\/p>\n<p>&#8230; Pod\u00edas ver que no hab\u00eda nada m\u00e1s que una toalla en su silla, lo que significaba que estaba sicronizado con lo que realmente pasaba en la realidad. Debo decir que esto de &#8216;Mira dentro del vestuario&#8217; es realmente un mecanismo destacable, haciendote sentir como si Miku fuera parte del mundo real.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58771\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0212-300x225.jpg\" alt=\"img_0212\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0212-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0212.jpg 807w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58760\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0211-300x225.jpg\" alt=\"img_0211\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0211-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0211.jpg 807w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58749\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0209-300x225.jpg\" alt=\"img_0209\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0209-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0209.jpg 807w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58738\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0208-300x225.jpg\" alt=\"img_0208\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0208-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0208.jpg 807w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58727\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0207-300x225.jpg\" alt=\"img_0207\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0207-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0207.jpg 807w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58782\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0202-300x225.jpg\" alt=\"img_0202\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0202-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0202.jpg 807w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58716\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0205-300x225.jpg\" alt=\"img_0205\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0205-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0205.jpg 807w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58705\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0204-300x225.jpg\" alt=\"img_0204\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0204-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0204.jpg 807w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58694\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0203-300x225.jpg\" alt=\"img_0203\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0203-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0203.jpg 807w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>Despu\u00e9s de aventurarnos un poco m\u00e1s, nos encontramos uno de las m\u00e1s grandes exhibiciones de arte que he visto. Vi una anunciando la <i>Snow Miku 2017 Exhibit<\/i> <i>y otra para MIKUEXPO.\u00a0<\/i>Todas exhibian ilustraciones de alta calidad gracias a muchos artistas contribuyentes del evento. Fue realmente inspirante a la vista, debo decirlo.<\/p>\n<p>A continuaci\u00f3n, booths corporativas. Esta \u00e1rea es la que m\u00e1s quer\u00eda visitar. Lo primero que revis\u00e9 fue el booth de Yamaha, qui\u00e9n puso junto algo llamado \u00abVOCALOID Wagon.\u00bb Aqu\u00ed uno pod\u00eda probar y tocar instrumentos musicales, escuchar y comprar voces de VOCALOID, entre otras cosas m\u00e1s. Sin duda, esta fue una de las booths m\u00e1s divertidas y la que m\u00e1s quer\u00eda ver.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-58794 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0192-300x225.jpg\" alt=\"img_0192\" width=\"671\" height=\"503\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0192-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0192.jpg 807w\" sizes=\"(max-width: 671px) 100vw, 671px\" \/><\/p>\n<p>Justo detr\u00e1s del VOCALOID Wagon hab\u00eda una exhibici\u00f3n de todos los productos VOCALOID lanzados hasta ahora, organizados en peque\u00f1as filas. Viendolas en persona era como experimentar la historia completa delante de mis ojos. De hecho, actualmente planeo comprar el software <i>Hatsune Miku V4X<\/i> muy pronto para mi.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-58806 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0216-300x225.jpg\" alt=\"img_0216\" width=\"411\" height=\"308\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0216-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0216.jpg 1008w\" sizes=\"(max-width: 411px) 100vw, 411px\" \/><\/p>\n<p>Siguiente, tenemos el booth del muy comentado comercial <i>LUX Straight &amp; Beauty<\/i> en el cu\u00e1l\u00a0 Miku apareci\u00f3. Era una cabina bastante audaz, considerando que principalmente consist\u00eda de un simple monitor LED que mostraba el mismo comercial una y otra vez. Que conste, a la entrada del booth, me dieron una bolsa pl\u00e1stica que conten\u00edan peque\u00f1os productos de prueba, as\u00ed que no me fui con las manos vac\u00edas.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58828\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0222-300x225.jpg\" alt=\"img_0222\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0222-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0222.jpg 807w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58839\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0218-300x225.jpg\" alt=\"img_0218\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0218-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0218.jpg 1008w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58850\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0219-300x225.jpg\" alt=\"img_0219\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0219-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0219.jpg 807w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58817\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0220-300x225.jpg\" alt=\"img_0220\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0220-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0220.jpg 807w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>A continuaci\u00f3n est\u00e1 el booth de Ezaki Glico, la compa\u00f1\u00eda detras de todas las cosas Pocky. All\u00ed estaba presente el comercial producido por <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/7771\">Kasoku Satou<\/a> en el cual Miku aparece y se come a Pocky en su introducci\u00f3n, y eras invitados por el \u00abPocky-Style Miku\u00bb, dise\u00f1ado por <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/9213\">KEI<\/a>. En el centro de la cabina, una guitarra se encontraba en exhibici\u00f3n, junto a todas las herramientas que se usaron para desarrollar el \u00abmaravilloso sonido de Pocky\u00bb (en sus palabras). Adem\u00e1s, ten\u00edan carpetas al\u00edneadas como regalos para cualquiera que tweeteara fotos de la exhibici\u00f3n con el hashtag\uff03\u304a\u83d3\u5b50\u306e\u3044\u3044\u97f3, y le mostraran el tweet a los representantes\/encargados del booth. Como plus, si los dos \u00faltimos digitos de tu n\u00famero de visitante era 39, te daban una Pocky gratis.<\/p>\n<p>Siguiendo adelante, me par\u00e9 frente al booth de \u00abCharacter Crepe!\u00bb donde mostraban a Miku haciendo crep\u00e9s. <span class=\"st\">\u00a1<\/span>Observa el proceso de creaci\u00f3n!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-video\" data-lang=\"ja\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"ja\">\u30ad\u30e3\u30e9\u30b0\u30ec\u306e\u30df\u30af\u3055\u3093\u30af\u30ec\u30fc\u30d7\u3002\u4e00\u679a\u4e00\u679a\u30df\u30af\u3055\u3093\u3092\u30c1\u30e7\u30b3\u3067\u66f8\u3044\u3066\u4f5c\u3063\u3066\u308b\u2026 \u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01 <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%9E%E3%82%B8%E3%82%AB%E3%83%AB%E3%83%9F%E3%83%A9%E3%82%A4?src=hash\">#\u30de\u30b8\u30ab\u30eb\u30df\u30e9\u30a4<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/5cgYRK9GZN\">pic.twitter.com\/5cgYRK9GZN<\/a><\/p>\n<p>\u2014 kowhey@\u4eca\u9031\u3082\u5e55\u5f35\u3067TGS2016 (@kowhey_panzer39) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kowhey_panzer39\/status\/774826457629466625\">2016\u5e749\u670811\u65e5<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p><span class=\"st\">\u00bf<\/span>Qu\u00e9 les parece? Si lo miran bien de cerca, pueden ver la cara de Miku dibujada en la galletita que est\u00e1 dentro de este queque de chocolate. Ver esto me hizo sonre\u00edr, aunque si uno compra un cr\u00eape, su cara se esconde a simple vista.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-58861 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0302-225x300.jpg\" alt=\"img_0302\" width=\"325\" height=\"433\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0302-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0302.jpg 756w\" sizes=\"(max-width: 325px) 100vw, 325px\" \/><\/p>\n<p>Y aqui podemos ver una peque\u00f1a galleta de Miku, donde se ve tan adorable que te la comer\u00edas entera. Si miran muy, pero muy cerca pueden ver que tiene un lazo en su pelo. Pueden comprar uno junto a una tarjeta postal por\uffe5700 JPY. (alrededor de $7 USD) Con tal meticuloso detalle en su creaci\u00f3n, estoy muy seguro que la fila de espera para comer uno de esos cr\u00eapes jam\u00e1s terminar\u00e1.<\/p>\n<p>Despu\u00e9s, llegue al booth de Volks, casa del Dollfie Dream.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58872\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0296-300x225.jpg\" alt=\"img_0296\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0296-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0296.jpg 807w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58883\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0297-300x225.jpg\" alt=\"img_0297\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0297-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0297.jpg 807w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58894\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0299-300x225.jpg\" alt=\"img_0299\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0299-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0299.jpg 807w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58905\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0295-300x225.jpg\" alt=\"img_0295\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0295-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0295.jpg 807w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>En el booth hab\u00eda una exhibici\u00f3n gigante de todas las figurinas VOCALOID Dollfie Dream, incluyendo la nueva \u00ab<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/8735\">Deep Sea Girl<\/a>\u00bb y \u00ab<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/1590\">Daughter of Evil<\/a>\u00bb , adem\u00e1s de la Miku Dollfie Dream animada conocida como \u00abDollfie HONEY!\u00bb <span class=\"st\">\u00a1<\/span>Revisa su video aqu\u00ed abajo<span class=\"st\">!<\/span><\/p>\n<blockquote class=\"twitter-video\" data-lang=\"ja\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"ja\">\u65b0\u3057\u3044\u52d5\u304f\u30df\u30af\u3055\u3093\u306e\u30c9\u30eb\u30d5\u30a3\u30fc\u30cf\u30cb\u30fc (Dollfie Honey) \u3092\u307f\u3066\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\u52d5\u304f\u3053\u3068\u3063\u3066\u697d\u3057\u3044\u306e\u3067\u306f!? \u304a\u4eba\u5f62\u3089\u3057\u3044\u52d5\u304d\u3067\u3057 <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%9E%E3%82%B8%E3%82%AB%E3%83%AB%E3%83%9F%E3%83%A9%E3%82%A4?src=hash\">#\u30de\u30b8\u30ab\u30eb\u30df\u30e9\u30a4<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/s2lNMezPTq\">pic.twitter.com\/s2lNMezPTq<\/a><\/p>\n<p>\u2014 \u30ed\u30c2\u30e3\u304a (@umaslim) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/umaslim\/status\/774274508014235648\">2016\u5e749\u67089\u65e5<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Continuando, fui al \u00e1rea de trabajo donde hab\u00edan muchas estaciones para dibujar a Miku. Primero intent\u00e9 la pared Piapro. Mis resultados del desaf\u00edo est\u00e1n abajo&#8230;.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58916\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0176-300x225.jpg\" alt=\"img_0176\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0176-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0176.jpg 807w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-58927\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0307-225x300.jpg\" alt=\"img_0307\" width=\"168\" height=\"224\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0307-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0307.jpg 756w\" sizes=\"(max-width: 168px) 100vw, 168px\" \/><\/p>\n<p>Y aqu\u00ed una ilustraci\u00f3n en la pared colorizada completamente con cinta adhesiva.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58938\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0195-300x225.jpg\" alt=\"img_0195\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0195-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0195.jpg 807w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58949\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0194-300x225.jpg\" alt=\"img_0194\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0194-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0194.jpg 958w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>Y como \u00faltimo, aqu\u00ed est\u00e1 la estaci\u00f3n de coloreo, el cual visit\u00e9 dos d\u00edas separados. El primer d\u00eda tom\u00e9 la ruta f\u00e1cil y colore\u00e9 a Miku regularmente, pero en el segundo d\u00eda intent\u00e9 colorearla con colores tipo Snow Miku. <span class=\"st\">\u00a1<\/span>La pas\u00e9 tan bien que d\u00edficilmente pude parar!<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58972\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0316-300x225.jpg\" alt=\"img_0316\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0316-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0316.jpg 807w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58961\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0244-1-300x225.jpg\" alt=\"img_0244\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0244-1-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0244-1.jpg 807w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58983\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0317-225x300.jpg\" alt=\"img_0317\" width=\"225\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0317-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0317.jpg 605w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/p>\n<p>Finalmente, llegu\u00e9 al Itasha Parking Lot.<\/p>\n<p>En adici\u00f3n a todos los Itasha e Itabikes donados por el p\u00fablico, un Itasha decorado con el dise\u00f1o oficial de Miku hecho por el grupo de dise\u00f1o para autos <a href=\"https:\/\/spik-kobo.spik-group.co.jp\/\">Spik Kobo<\/a> estaba en exhibici\u00f3n. A su izquierda estaba la mesa para donar sangre, que por cierto ten\u00eda mucha gente donando sangre.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-59028\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0225-300x225.jpg\" alt=\"img_0225\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0225-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0225.jpg 1008w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-59039\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0226-300x225.jpg\" alt=\"img_0226\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0226-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0226.jpg 1008w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-59050\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0231-300x225.jpg\" alt=\"img_0231\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0231-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0231.jpg 1008w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-59017\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0223-300x225.jpg\" alt=\"img_0223\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0223-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0223.jpg 1008w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-59006\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0235-300x225.jpg\" alt=\"img_0235\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0235-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0235-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-58995\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0232-300x225.jpg\" alt=\"img_0232\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0232-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0232.jpg 1008w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>Como pueden ver, mis d\u00edas en el Magical Mirai fueron de visitar cada una de las booths tras la otra, en r\u00e1pida sucesi\u00f3n y tomando fotos sin parar. Los dise\u00f1adores de los booths fueron excepcionales con sus ideas creativas para \u00e9stas y realmente hicieron que el evento se viera realmente mucho mejor que cualquiera de los eventos Chokaigi. El evento Magical Mirai del pr\u00f3ximo a\u00f1o va a ser en el mismo lugar, en el Makuhari Messe, y espero con ansias lo que tenga ofrecer la pr\u00f3xima vez que vaya.<\/p>\n<p>Con esto concluyo mi reporte del \u00c1rea de Exhibici\u00f3n del Magical Mirai. <span class=\"st\">\u00a1<\/span>Muchas gracias por leer!<\/p>\n<p>Originalmente escrito por Kowhey de VNN Jap\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a1Saludos a todos! Este es Kowhey de VNN Jap\u00f3n. Algunos de ustedes me conoce de la p\u00e1gina de noticias Vocaloid \u00abMiku Stream\u00bb que sol\u00eda administrar, o del hashtag #\u307f\u3093\u306a\u3068\u30de\u30b8\u30ab\u30eb\u30df\u30e9\u30a4del Magical Mirai. Hablando del Magical Mirai, hoy d\u00eda quiero reportar lo que ocurri\u00f3 en la \u00e1rea de exhibici\u00f3n del evento de este a\u00f1o. Se que hay &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":58516,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1610,1620],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Reporte desde el \u00c1rea de \u00c9xhibici\u00f3n del &quot;Magical Mirai 2016&quot; - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reporte-desde-el-area-de-exhibicion-del-magical-mirai-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Reporte desde el \u00c1rea de \u00c9xhibici\u00f3n del &quot;Magical Mirai 2016&quot; - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00a1Saludos a todos! Este es Kowhey de VNN Jap\u00f3n. Algunos de ustedes me conoce de la p\u00e1gina de noticias Vocaloid \u00abMiku Stream\u00bb que sol\u00eda administrar, o del hashtag #\u307f\u3093\u306a\u3068\u30de\u30b8\u30ab\u30eb\u30df\u30e9\u30a4del Magical Mirai. Hablando del Magical Mirai, hoy d\u00eda quiero reportar lo que ocurri\u00f3 en la \u00e1rea de exhibici\u00f3n del evento de este a\u00f1o. Se que hay &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reporte-desde-el-area-de-exhibicion-del-magical-mirai-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-15T16:33:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-09-21T00:41:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0244.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"968\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"467\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"9 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reporte-desde-el-area-de-exhibicion-del-magical-mirai-2016\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0244.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0244.jpg\",\"width\":968,\"height\":467},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reporte-desde-el-area-de-exhibicion-del-magical-mirai-2016\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reporte-desde-el-area-de-exhibicion-del-magical-mirai-2016\/\",\"name\":\"Reporte desde el \u00c1rea de \u00c9xhibici\u00f3n del \\\"Magical Mirai 2016\\\" - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reporte-desde-el-area-de-exhibicion-del-magical-mirai-2016\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-15T16:33:11+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-21T00:41:55+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reporte-desde-el-area-de-exhibicion-del-magical-mirai-2016\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reporte-desde-el-area-de-exhibicion-del-magical-mirai-2016\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reporte-desde-el-area-de-exhibicion-del-magical-mirai-2016\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Reporte desde el \u00c1rea de \u00c9xhibici\u00f3n del \u00abMagical Mirai 2016\u00bb\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Reporte desde el \u00c1rea de \u00c9xhibici\u00f3n del \"Magical Mirai 2016\" - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reporte-desde-el-area-de-exhibicion-del-magical-mirai-2016\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Reporte desde el \u00c1rea de \u00c9xhibici\u00f3n del \"Magical Mirai 2016\" - VNN","og_description":"\u00a1Saludos a todos! Este es Kowhey de VNN Jap\u00f3n. Algunos de ustedes me conoce de la p\u00e1gina de noticias Vocaloid \u00abMiku Stream\u00bb que sol\u00eda administrar, o del hashtag #\u307f\u3093\u306a\u3068\u30de\u30b8\u30ab\u30eb\u30df\u30e9\u30a4del Magical Mirai. Hablando del Magical Mirai, hoy d\u00eda quiero reportar lo que ocurri\u00f3 en la \u00e1rea de exhibici\u00f3n del evento de este a\u00f1o. Se que hay &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reporte-desde-el-area-de-exhibicion-del-magical-mirai-2016\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-09-15T16:33:11+00:00","article_modified_time":"2016-09-21T00:41:55+00:00","og_image":[{"width":968,"height":467,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0244.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Spookie","Tiempo de lectura":"9 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reporte-desde-el-area-de-exhibicion-del-magical-mirai-2016\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0244.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_0244.jpg","width":968,"height":467},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reporte-desde-el-area-de-exhibicion-del-magical-mirai-2016\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reporte-desde-el-area-de-exhibicion-del-magical-mirai-2016\/","name":"Reporte desde el \u00c1rea de \u00c9xhibici\u00f3n del \"Magical Mirai 2016\" - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reporte-desde-el-area-de-exhibicion-del-magical-mirai-2016\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-09-15T16:33:11+00:00","dateModified":"2016-09-21T00:41:55+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reporte-desde-el-area-de-exhibicion-del-magical-mirai-2016\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reporte-desde-el-area-de-exhibicion-del-magical-mirai-2016\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reporte-desde-el-area-de-exhibicion-del-magical-mirai-2016\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Reporte desde el \u00c1rea de \u00c9xhibici\u00f3n del \u00abMagical Mirai 2016\u00bb"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/59897"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=59897"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/59897\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/58516"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=59897"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=59897"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=59897"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}