{"id":211518,"date":"2019-02-02T18:04:46","date_gmt":"2019-02-02T23:04:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=211518"},"modified":"2019-02-02T18:04:46","modified_gmt":"2019-02-02T23:04:46","slug":"quadimension-extraits-de-lalbum-%e4%ba%9a%e7%89%b9%e5%85%b0%e8%92%82%e6%96%afatlantis-et-apparition-de-la-5e-medium%e2%81%b5","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/quadimension-extraits-de-lalbum-%e4%ba%9a%e7%89%b9%e5%85%b0%e8%92%82%e6%96%afatlantis-et-apparition-de-la-5e-medium%e2%81%b5\/","title":{"rendered":"Quadimension : extraits de l\u2019album \u4e9a\u7279\u5170\u8482\u65afAtlantis et apparition de la 5\u00e8 MEDIUM\u2075 !"},"content":{"rendered":"<p>C\u2019est avec impatience que nous attendions le mois de f\u00e9vrier pour avoir des nouvelles de Quadimension\u2026  Et il semblerait qu\u2019ils aient tenu parole en mettant en ligne des extrais de leur nouvel album  \u4e9a\u7279\u5170\u8482\u65afAtlantis ! Cependant, la vid\u00e9o a aussi r\u00e9v\u00e9l\u00e9 quelques d\u00e9tails int\u00e9ressants. L\u2019apparence finale de <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/70235\">CangQiong<\/a> a \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9e, la silhouette de Shian montr\u00e9e en filigrane et, \u00e0 notre grande surprise, le groupe MEDIUM\u2075 a int\u00e9gr\u00e9 un nouveau membre !<\/p>\n<h3>A propos de l\u2019album <\/h3>\n<p>Commen\u00e7ons d\u2019abord par \u00e9voquer cet album de Quadimension \u00ab \u4e9a\u7279\u5170\u8482\u65afAtlantis \u00bb ! Comme le titre nous le laisse supposer, il est centr\u00e9 sur l\u2019oc\u00e9an et <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/63844\">HaiYi<\/a> elle-m\u00eame, l\u2019interpr\u00e8te principale de son premier album solo ! Il est possible de le visionner ci-dessous !<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/9N52Nw_BVzs?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<h4>Pistes<\/h4>\n<ol>\n<li style=\"text-align: left\"><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/211539?albumId=25781\">Paradise -ATLANTIS-<\/a> \/\/ <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/49745\">Evalia<\/a>, <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/66544\">Napstina<\/a> &#8211; HaiYi<\/li>\n<li style=\"text-align: left\"><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/211540?albumId=25781\">Juvenile Ever Dream<\/a> \/\/ <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/16107\">ONO<\/a>, Napstina &#8211; HaiYi<\/li>\n<li style=\"text-align: left\"><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/211541?albumId=25781\">Water and Sky<\/a> \/\/ <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/45043\">Y\u00edn Y\u00ec X\u012bng Hu\u012b<\/a>, Napstina &#8211; HaiYi<\/li>\n<li style=\"text-align: left\"><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/211542?albumId=25781\">Moonlight Palm<\/a> \/\/ <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/6041\">Zeno<\/a>, Napstina &#8211; HaiYi<\/li>\n<li style=\"text-align: left\"><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/211543?albumId=25781\">START<\/a> \/\/ <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/65709\">C\u00ed D\u00e0i J\u016bn<\/a>, Napstina &#8211; HaiYi<\/li>\n<li style=\"text-align: left\"><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/211544?albumId=25781\">Dragon Girl<\/a> \/\/ <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/11429\">erazedfx<\/a> &#8211; HaiYi<\/li>\n<li style=\"text-align: left\"><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/211545?albumId=25781\">Q\u01d0 N\u00edng Zh\u01cenj<\/a> \/\/ MeLo, Napstina &#8211; HaiYi<\/li>\n<li style=\"text-align: left\"><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/211546?albumId=25781\">Befall<\/a> \/\/ <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/16527\">Ddickky<\/a>, Napstina &#8211; HaiYi<\/li>\n<\/ol>\n<h4>Bonus<\/h4>\n<p>A l\u2019instar de tous les albums produits par le collectif, il existe un choix entre plusieurs versions, disponibles pour toutes les bourses ! Chacune d\u2019entre elles contient quelques bonus qui raviront votre c\u00f4t\u00e9 fan ! Jetons-y un coup d\u2019\u0153il !<\/p>\n<ul>\n<li><strong>50 yuan (environ 6,50\u20ac ) : <\/strong><br \/>\nL&rsquo;album<br \/>\nUn livret<br \/>\nUn bo\u00eetier transparent\n<\/li>\n<li><strong>100 yuan (environ 13 \u20ac)  <\/strong><br \/>\nLe contenu pr\u00e9c\u00e9dent<br \/>\nUn artbook de 20 pages au format A4<br \/>\nDeux badges (75mm)\n<\/li>\n<li><strong>130 yuan (17 \u20ac)   <\/strong><br \/>\nLe contenu pr\u00e9c\u00e9dent<br \/>\n5 cartes postales illustr\u00e9es<br \/>\nUn dossier au format A4<br \/>\nUn porte-cl\u00e9s acrylique (en exclusivit\u00e9 avec l\u2019album)\n<\/li>\n<li><strong>160 yuan (21 \u20ac)   <\/strong><br \/>\nLe contenu pr\u00e9c\u00e9dent<br \/>\nUne bo\u00eete m\u00e9tallique Collector<br \/>\nUne carte \u00e0 collectionn\u00e9e num\u00e9rot\u00e9e\n<\/li>\n<li><strong>180 yuan (23 \u20ac)   <\/strong><br \/>\nLe contenu pr\u00e9c\u00e9dent<br \/>\nUn sac aux couleurs de Haiyi<br \/>\nUn pin\u2019s\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>Cet album est d\u00e9j\u00e0 sorti le 31 octobre 2018 ! Il est possible de le commander sur <a href=\"https:\/\/item.taobao.com\/item.htm?id=583571530883&amp;ybhpss=c3VicGxhdD13ZWlibyZwYWdlPXNob3BfaW5kZXgmY3BpZD0wJmNudGlkPTAmcHVpZD01NjI2NTA5MDUxJnBndWlkPTEmdHM9MTU0OTAyNzA4NiZjaGFubmVsPTAsMCZpdGVtX2lkPTU4MzU3MTUzMDg4MyZwaXRlbWlkPTExMDA1MDU2MDkzNTAyMDAwMzUyNjcyNyYmbGFiZWw9d2VpYm9fY2NfYnV5\">Taobao<\/a> !<\/p>\n<h3>Un nouveau personnage ?! <\/h3>\n<p>Mais revenons aux choses s\u00e9rieuses maintenant ! Si vous avez regard\u00e9 jusqu\u2019au bout le clip \u00e9voqu\u00e9 pr\u00e9c\u00e9demment,  vous aurez vu un passage comprenant une bande-annonce o\u00f9 l\u2019on voit Cangqiong, la silhouette de Shian et, \u00e0 notre grande surprise, une cinqui\u00e8me bande noire comportant seulement un nom : <strong>ChiYu<\/strong>\u00a0\u00bb (<strong>\u8d64\u7fbd<\/strong>). Il peut se traduire par \u00ab <strong>plume rouge<\/strong> \u00bb.<\/p>\n<figure id=\"attachment_211152\" aria-describedby=\"caption-attachment-211152\" style=\"width: 618px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/chrome_2019-02-01_12-40-57.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-211152 size-large\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/chrome_2019-02-01_12-40-57-1024x576.png\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"348\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/chrome_2019-02-01_12-40-57-1024x576.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/chrome_2019-02-01_12-40-57-300x169.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/chrome_2019-02-01_12-40-57-800x450.png 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/chrome_2019-02-01_12-40-57.png 1920w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-211152\" class=\"wp-caption-text\">Capture d&rsquo;\u00e9cran de l&rsquo;aper\u00e7u de l&rsquo;album, avec tous les membres de Medium\u2075<\/figcaption><\/figure>\n<p>Notre th\u00e9orie sur la venue d\u2019un cinqui\u00e8me membre au sein du groupe MEDIUM\u2075 \u00e9tait donc av\u00e9r\u00e9e ! Nous sommes impatients \u00e0 l\u2019id\u00e9e d\u2019entendre sa voix, tout comme les visages de Shian et Chiyu !<\/p>\n<p>Mais d\u2019ailleurs, en parlant de Shian, elle a fait une br\u00e8ve apparition au travers d\u2019un post de Quadimension<br \/>\n <a href=\"https:\/\/www.weibo.com\/5056093502\/HeCMXERVS\">sur leur compte Weibo <\/a>! La voici ci-dessous !<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-211518 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/005P9Yewly1fzq81w0fomj309u0dg0sy.jpg'><img width=\"219\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/005P9Yewly1fzq81w0fomj309u0dg0sy-219x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/005P9Yewly1fzq81w0fomj309u0dg0sy-219x300.jpg 219w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/005P9Yewly1fzq81w0fomj309u0dg0sy.jpg 354w\" sizes=\"(max-width: 219px) 100vw, 219px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/005P9Yewly1fzq8d3jmijj30u0140dkk.jpg'><img width=\"225\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/005P9Yewly1fzq8d3jmijj30u0140dkk-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/005P9Yewly1fzq8d3jmijj30u0140dkk-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/005P9Yewly1fzq8d3jmijj30u0140dkk-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/005P9Yewly1fzq8d3jmijj30u0140dkk-450x600.jpg 450w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/005P9Yewly1fzq8d3jmijj30u0140dkk-800x1066.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/005P9Yewly1fzq8d3jmijj30u0140dkk.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3>En bref<\/h3>\n<p>Restez connect\u00e9s \u00e0 VNN pour ne pas perdre une miette des projets de Quadimension, Medium\u2075  et de l\u2019actualit\u00e9 de tous vos chanteurs virtuels pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s !<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.weibo.com\/quadimension\">Page Weibo de Quadimension   <\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCQJzNUVrMgQDg8IslOQak_A\">Cha\u00eene YouTube officielle de la Vocaloid Stardust  <\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>C\u2019est avec impatience que nous attendions le mois de f\u00e9vrier pour avoir des nouvelles de Quadimension\u2026 Et il semblerait qu\u2019ils aient tenu parole en mettant en ligne des extrais de leur nouvel album \u4e9a\u7279\u5170\u8482\u65afAtlantis ! Cependant, la vid\u00e9o a aussi r\u00e9v\u00e9l\u00e9 quelques d\u00e9tails int\u00e9ressants. L\u2019apparence finale de CangQiong a \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9e, la silhouette de Shian &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":159,"featured_media":211194,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2439,2442,2443],"tags":[3930,3931,3933,3934,3937,3935,3932,3936],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Quadimension : extraits de l\u2019album \u4e9a\u7279\u5170\u8482\u65afAtlantis et apparition de la 5\u00e8 MEDIUM\u2075 ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/quadimension-extraits-de-lalbum-%e4%ba%9a%e7%89%b9%e5%85%b0%e8%92%82%e6%96%afatlantis-et-apparition-de-la-5e-medium%e2%81%b5\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Quadimension : extraits de l\u2019album \u4e9a\u7279\u5170\u8482\u65afAtlantis et apparition de la 5\u00e8 MEDIUM\u2075 ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"C\u2019est avec impatience que nous attendions le mois de f\u00e9vrier pour avoir des nouvelles de Quadimension\u2026 Et il semblerait qu\u2019ils aient tenu parole en mettant en ligne des extrais de leur nouvel album \u4e9a\u7279\u5170\u8482\u65afAtlantis ! Cependant, la vid\u00e9o a aussi r\u00e9v\u00e9l\u00e9 quelques d\u00e9tails int\u00e9ressants. L\u2019apparence finale de CangQiong a \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9e, la silhouette de Shian &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/quadimension-extraits-de-lalbum-%e4%ba%9a%e7%89%b9%e5%85%b0%e8%92%82%e6%96%afatlantis-et-apparition-de-la-5e-medium%e2%81%b5\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-02-02T23:04:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/quadimenschiyu.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MillyAqualine\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/quadimension-extraits-de-lalbum-%e4%ba%9a%e7%89%b9%e5%85%b0%e8%92%82%e6%96%afatlantis-et-apparition-de-la-5e-medium%e2%81%b5\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/quadimenschiyu.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/quadimenschiyu.png\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/quadimension-extraits-de-lalbum-%e4%ba%9a%e7%89%b9%e5%85%b0%e8%92%82%e6%96%afatlantis-et-apparition-de-la-5e-medium%e2%81%b5\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/quadimension-extraits-de-lalbum-%e4%ba%9a%e7%89%b9%e5%85%b0%e8%92%82%e6%96%afatlantis-et-apparition-de-la-5e-medium%e2%81%b5\/\",\"name\":\"Quadimension : extraits de l\u2019album \u4e9a\u7279\u5170\u8482\u65afAtlantis et apparition de la 5\u00e8 MEDIUM\u2075 ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/quadimension-extraits-de-lalbum-%e4%ba%9a%e7%89%b9%e5%85%b0%e8%92%82%e6%96%afatlantis-et-apparition-de-la-5e-medium%e2%81%b5\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-02-02T23:04:46+00:00\",\"dateModified\":\"2019-02-02T23:04:46+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/quadimension-extraits-de-lalbum-%e4%ba%9a%e7%89%b9%e5%85%b0%e8%92%82%e6%96%afatlantis-et-apparition-de-la-5e-medium%e2%81%b5\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/quadimension-extraits-de-lalbum-%e4%ba%9a%e7%89%b9%e5%85%b0%e8%92%82%e6%96%afatlantis-et-apparition-de-la-5e-medium%e2%81%b5\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/quadimension-extraits-de-lalbum-%e4%ba%9a%e7%89%b9%e5%85%b0%e8%92%82%e6%96%afatlantis-et-apparition-de-la-5e-medium%e2%81%b5\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Quadimension : extraits de l\u2019album \u4e9a\u7279\u5170\u8482\u65afAtlantis et apparition de la 5\u00e8 MEDIUM\u2075 !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\",\"name\":\"MillyAqualine\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"MillyAqualine\"},\"description\":\"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Quadimension : extraits de l\u2019album \u4e9a\u7279\u5170\u8482\u65afAtlantis et apparition de la 5\u00e8 MEDIUM\u2075 ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/quadimension-extraits-de-lalbum-%e4%ba%9a%e7%89%b9%e5%85%b0%e8%92%82%e6%96%afatlantis-et-apparition-de-la-5e-medium%e2%81%b5\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Quadimension : extraits de l\u2019album \u4e9a\u7279\u5170\u8482\u65afAtlantis et apparition de la 5\u00e8 MEDIUM\u2075 ! - VNN","og_description":"C\u2019est avec impatience que nous attendions le mois de f\u00e9vrier pour avoir des nouvelles de Quadimension\u2026 Et il semblerait qu\u2019ils aient tenu parole en mettant en ligne des extrais de leur nouvel album \u4e9a\u7279\u5170\u8482\u65afAtlantis ! Cependant, la vid\u00e9o a aussi r\u00e9v\u00e9l\u00e9 quelques d\u00e9tails int\u00e9ressants. L\u2019apparence finale de CangQiong a \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9e, la silhouette de Shian &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/quadimension-extraits-de-lalbum-%e4%ba%9a%e7%89%b9%e5%85%b0%e8%92%82%e6%96%afatlantis-et-apparition-de-la-5e-medium%e2%81%b5\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-02-02T23:04:46+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/quadimenschiyu.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"MillyAqualine","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/quadimension-extraits-de-lalbum-%e4%ba%9a%e7%89%b9%e5%85%b0%e8%92%82%e6%96%afatlantis-et-apparition-de-la-5e-medium%e2%81%b5\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/quadimenschiyu.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/quadimenschiyu.png","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/quadimension-extraits-de-lalbum-%e4%ba%9a%e7%89%b9%e5%85%b0%e8%92%82%e6%96%afatlantis-et-apparition-de-la-5e-medium%e2%81%b5\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/quadimension-extraits-de-lalbum-%e4%ba%9a%e7%89%b9%e5%85%b0%e8%92%82%e6%96%afatlantis-et-apparition-de-la-5e-medium%e2%81%b5\/","name":"Quadimension : extraits de l\u2019album \u4e9a\u7279\u5170\u8482\u65afAtlantis et apparition de la 5\u00e8 MEDIUM\u2075 ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/quadimension-extraits-de-lalbum-%e4%ba%9a%e7%89%b9%e5%85%b0%e8%92%82%e6%96%afatlantis-et-apparition-de-la-5e-medium%e2%81%b5\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-02-02T23:04:46+00:00","dateModified":"2019-02-02T23:04:46+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/quadimension-extraits-de-lalbum-%e4%ba%9a%e7%89%b9%e5%85%b0%e8%92%82%e6%96%afatlantis-et-apparition-de-la-5e-medium%e2%81%b5\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/quadimension-extraits-de-lalbum-%e4%ba%9a%e7%89%b9%e5%85%b0%e8%92%82%e6%96%afatlantis-et-apparition-de-la-5e-medium%e2%81%b5\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/quadimension-extraits-de-lalbum-%e4%ba%9a%e7%89%b9%e5%85%b0%e8%92%82%e6%96%afatlantis-et-apparition-de-la-5e-medium%e2%81%b5\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Quadimension : extraits de l\u2019album \u4e9a\u7279\u5170\u8482\u65afAtlantis et apparition de la 5\u00e8 MEDIUM\u2075 !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272","name":"MillyAqualine","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","caption":"MillyAqualine"},"description":"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/211518"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/159"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=211518"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/211518\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/211194"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=211518"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=211518"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=211518"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}