{"id":159547,"date":"2018-01-13T16:42:24","date_gmt":"2018-01-13T21:42:24","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=159547"},"modified":"2018-01-13T16:42:24","modified_gmt":"2018-01-13T21:42:24","slug":"vocamerica-2o-concerto-na-europa-detalhes-stage-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocamerica-2o-concerto-na-europa-detalhes-stage-2\/","title":{"rendered":"VOCAMERICA: 2\u00ba Concerto na Europa e Detalhes Sobre Stage 2"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"\/?page_id=27294\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">VOCAMERICA<\/a>\u00a0viu um ano de sucesso em 2017, com concertos pela Am\u00e9rica e o seu primeiro concerto Europeu no\u00a0<a href=\"https:\/\/akinomatsuri.ch\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Aki no Matsuri<\/a>\u00a0na Sui\u00e7a. Temos mais boas not\u00edcias para os f\u00e3s Europeus, com os concertos VOCAMERICA na Europa para o seu primeiro show no\u00a0<a href=\"http:\/\/japanweekend.com\/madrid\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Japan Weekend<\/a>\u00a0em, Madrid, Espanha!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"es\" dir=\"ltr\">\u00a1Os presentamos a los cuartos invitados de Japan Weekend Madrid, por primera vez en Espa\u00f1a, VOCAMERICA! No os perd\u00e1is el primer concierto producido por fans y certificado por VOCALOID que trae consigo sintetizadores vocales no asi\u00e1ticos.<br \/>INFO: <a href=\"https:\/\/t.co\/l92hMydaNA\">https:\/\/t.co\/l92hMydaNA<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/f388gcsNvK\">pic.twitter.com\/f388gcsNvK<\/a><\/p>\n<p>&mdash; Japan Weekend (@Japan_Weekend) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Japan_Weekend\/status\/949649300933545984?ref_src=twsrc%5Etfw\">January 6, 2018<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p><span id=\"cch_f1b9bfe2bbbb4a2\" class=\"_mh6 _wsc\"><span class=\"_3oh- _58nk\">Apresent\u00e1-mos o 4\u00ba convidado para o Japan Weekend Madrid, VOCAMERICA, que vem a Espanha pela primeira vez! N\u00e3o percas o primeiro concerto VOCALOID com sintetizadores de voz Ocidentais.<\/span><\/span><br \/>\nINFO: <a href=\"http:\/\/japanweekend.com\/madrid\/vocamerica\/\">http:\/\/japanweekend.com\/madrid\/vocamerica\/<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p>A manager de VOCAMERICA, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2434\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">EmpathP<\/a>, disse que os dois concertos VOCAMERICA que v\u00e3o ser feitos na Japan Weekend v\u00e3o ser um pouco diferentes, para que cada performance seja \u00fanica.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/VOCAMERICA?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#VOCAMERICA<\/a> concert Numero Uno for <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Japan_Weekend?ref_src=twsrc%5Etfw\">@Japan_Weekend<\/a> is now all put together and ready for the full render! Time to work on Concert Numero Dos! Each concert will be slightly different with different songs and performances, making for 2 unique musical experiences!<\/p>\n<p>&mdash; EmpathP@VOCAMERICA (@AkiGlancy) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/AkiGlancy\/status\/951607147120484353?ref_src=twsrc%5Etfw\">January 12, 2018<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<h2>Detalhes sobre Stage 2<\/h2>\n<p>Para 2018, EmpathP disse que a VOCAMERICA vai entrar em produ\u00e7\u00e3o de &#8216;Stage 2&#8217;, que significa que o concerto vai receber v\u00e1rias actualiza\u00e7\u00f5es para melhorar a experi\u00eancia de quem for assistir. Estas actualiza\u00e7\u00f5es incluem um frame rate maior, shaders para concerto e ilumina\u00e7\u00e3o, maps e actualiza\u00e7\u00f5es na mixagem do \u00e1udio.<\/p>\n<p>V\u00ea a preview abaixo para um saborzinho do que ai vem!<\/p>\n<p>Primeiramente, aqui fica uma compara\u00e7\u00e3o directa entre a render de 2017 e de 2018 do\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/36169\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">DEX<\/a>\u00a0e\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/36170\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">DAINA<\/a>\u00a0dan\u00e7ando\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/137455\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">FADE<\/a>\u00a0de\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/919\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">CircusP<\/a>.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\">I know I said I wasn&#39;t really gonna post too many render update previews for <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/VOCAMERICA?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#VOCAMERICA<\/a>&#8230;.but I lied XD You guys need to see this, because it&#39;s awesome and it shows the juxtaposition between our previous look and our newest look. <a href=\"https:\/\/t.co\/709qoi1sPY\">pic.twitter.com\/709qoi1sPY<\/a><\/p>\n<p>&mdash; EmpathP@VOCAMERICA (@AkiGlancy) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/AkiGlancy\/status\/950836045901385728?ref_src=twsrc%5Etfw\">January 9, 2018<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Aqui ficam mais previews das performers de VOCAMERICA, DAINA e\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/13431\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Maika<\/a>.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-159547 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocamerica-2o-concerto-na-europa-detalhes-stage-2\/dshcu8sx0ae5pzk-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/DShCU8sX0AE5PzK-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"VOCAMERICA Stage 2 Preview of Daina\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-159420\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-159420'>\n\t\t\t\tCompara\u00e7\u00e3o: Daina 2017 e 2018 Stage 2\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocamerica-2o-concerto-na-europa-detalhes-stage-2\/dsfheutwaaajui7-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/DSfhEuTWAAAJUi7-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"VOCAMERICA Stage 2 Preview of Daina Persephone version\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-159396\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-159396'>\n\t\t\t\tStage 2 Preview da Daina vers\u00e3o, &#8216;<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/66152\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Persephone<\/a>&#8216; \n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocamerica-2o-concerto-na-europa-detalhes-stage-2\/dsftoyywkaecbfp-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/DSftoYyWkAEcbFp-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"VOCAMERICA Stage 2 Preview of Maika\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-159408\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-159408'>\n\t\t\t\tStage 2 Preview da Maika \n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>De seguida, se quiseres ver como os performers ficam em movimento, v\u00ea o GIF e o v\u00eddeo abaixo!<\/p>\n<p>A primeira preview mostra a\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/25258\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ruby<\/a>\u00a0e a\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/T\/447\/utau\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">UTAU<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/57946\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Viki Hopper<\/a>\u00a0dan\u00e7ando juntas.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/VOCAMERICA?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#VOCAMERICA<\/a> first updates of stage 2, coming in February of 2018! <a href=\"https:\/\/t.co\/13hQxVJb5L\">pic.twitter.com\/13hQxVJb5L<\/a><\/p>\n<p>&mdash; EmpathP@VOCAMERICA (@AkiGlancy) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/AkiGlancy\/status\/946604135805325312?ref_src=twsrc%5Etfw\">December 29, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>EmpathP tamb\u00e9m fez um mini teste de projec\u00e7\u00e3o para Stage 2, com a Ruby a dan\u00e7ar\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/32009\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Story Rider<\/a>\u00a0de\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2733\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">BIGHEAD<\/a>.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\">Mini box test projection of the updates to the Stage 2 concert. The new shaders look absolutely fantastic. <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/VOCAMERICA?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#VOCAMERICA<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/bighead11111?ref_src=twsrc%5Etfw\">@bighead11111<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/NaUbRkTj67\">pic.twitter.com\/NaUbRkTj67<\/a><\/p>\n<p>&mdash; EmpathP@VOCAMERICA (@AkiGlancy) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/AkiGlancy\/status\/951670531257982977?ref_src=twsrc%5Etfw\">January 12, 2018<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Para uma pequena espreitadela na actualiza\u00e7\u00e3o da mixagem, podes ouvir a seguinte preview de FADE por CircusP, e mixada por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/49268\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Marvin Valentin<\/a>.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\">You think that&#39;s all?! Here new guitars! xD <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/VOCAMERICA?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#VOCAMERICA<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Guitars?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Guitars<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/axpeters17?ref_src=twsrc%5Etfw\">@axpeters17<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ike6252?ref_src=twsrc%5Etfw\">@ike6252<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/HatsunesDrummer?ref_src=twsrc%5Etfw\">@HatsunesDrummer<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/VocaCircus?ref_src=twsrc%5Etfw\">@VocaCircus<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/AkiGlancy?ref_src=twsrc%5Etfw\">@AkiGlancy<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/iIoS4qFqlm\">pic.twitter.com\/iIoS4qFqlm<\/a><\/p>\n<p>&mdash; Marvin Valentin (@marvinvalentin7) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/marvinvalentin7\/status\/951706574791282688?ref_src=twsrc%5Etfw\">January 12, 2018<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Tamb\u00e9m v\u00e3o haver novos performers na VOCAMERICA este ano, incluindo\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/11778\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">YOHIOloid<\/a>. D\u00e1 uma olhada no modelo do YOHIOloid, criado pelos artistas do projecto,\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/36048\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">YoiStyle<\/a>\u00a0e\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/AkuoSay\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Akuo<\/a>.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\">Now something of VOCAmerica! YohioLOID<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/VOCAMERICA?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#VOCAMERICA<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/MupBfaTdIC\">pic.twitter.com\/MupBfaTdIC<\/a><\/p>\n<p>&mdash; YoiStyle (@YoiStyle) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/YoiStyle\/status\/947247446421360640?ref_src=twsrc%5Etfw\">December 30, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>De seguida, Akuo mostrou um pouco do novo merchandise VOCAMERICA. Estes chibis ador\u00e1veis dos performers da VOCAMERICA, v\u00e3o estar dispon\u00edveis como porta-chaves em concertos futuros. Akuo tamb\u00e9m disse que ia fazer porta-chaves para outros performers no futuro, como\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/383\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Oliver<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/200\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Sonika<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/390\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Tonio<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/389\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Prima<\/a>.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\">Chibi set collection of <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/VOCAMERICA?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#VOCAMERICA<\/a> performers for keychains. They will be available for the upcoming concerts, stay tuned! <a href=\"https:\/\/t.co\/PprPjbJUeL\">pic.twitter.com\/PprPjbJUeL<\/a><\/p>\n<p>&mdash; ? Akuo ? (@AkuoSay) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/AkuoSay\/status\/946586383484882946?ref_src=twsrc%5Etfw\">December 29, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>Conven\u00e7\u00f5es Futuras<\/h2>\n<p>Em adi\u00e7\u00e3o ao concerto em Espanha, existem mais 3 apari\u00e7\u00f5es da VOCAMERICA anunciados para 2018.<\/p>\n<p>V\u00ea a lista abaixo, por favor nota que nem todas estas apar\u00eancias incluem um concerto.<\/p>\n<ol>\n<li>Japan Weekend em Madrid, Espanha a 10 e 11 de Fevereiro (Concerto e venda de merchandise)<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/www.katsucon.org\/\">Katsucon<\/a>\u00a0em National Harbor, Maryland de 16 a 18 de Fevereiro (painel no S\u00e1bado e venda de merchandise, sem concerto)<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/www.kigacon.com\/\">Kigacon<\/a> em Newport News, Virginia de 16 a 18 de Mar\u00e7o (Concerto e venda de merchandise)<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/toracon.org\/\">Tora-con<\/a> em Rochester, New York a 15 e 15 de Abril (Painel e venda de merchandise, sem concerto)<\/li>\n<\/ol>\n<p>Para mais actualiza\u00e7\u00f5es e an\u00fancios futuros, segue o\u00a0<a href=\"https:\/\/vocamerica.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">website<\/a>\u00a0oficial da VOCAMERICA, <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vocamerica\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Facebook<\/a>\u00a0e\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/AkiGlancy\">Twitter<\/a>\u00a0da EmpathP.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>VOCAMERICA\u00a0viu um ano de sucesso em 2017, com concertos pela Am\u00e9rica e o seu primeiro concerto Europeu no\u00a0Aki no Matsuri\u00a0na Sui\u00e7a. Temos mais boas not\u00edcias para os f\u00e3s Europeus, com os concertos VOCAMERICA na Europa para o seu primeiro show no\u00a0Japan Weekend\u00a0em, Madrid, Espanha! \u00a1Os presentamos a los cuartos invitados de Japan Weekend Madrid, por &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":159435,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080,3081,3079],"tags":[3086,3239],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>VOCAMERICA: 2\u00ba Concerto na Europa e Detalhes Sobre Stage 2 - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocamerica-2o-concerto-na-europa-detalhes-stage-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"VOCAMERICA: 2\u00ba Concerto na Europa e Detalhes Sobre Stage 2 - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"VOCAMERICA\u00a0viu um ano de sucesso em 2017, com concertos pela Am\u00e9rica e o seu primeiro concerto Europeu no\u00a0Aki no Matsuri\u00a0na Sui\u00e7a. Temos mais boas not\u00edcias para os f\u00e3s Europeus, com os concertos VOCAMERICA na Europa para o seu primeiro show no\u00a0Japan Weekend\u00a0em, Madrid, Espanha! \u00a1Os presentamos a los cuartos invitados de Japan Weekend Madrid, por &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocamerica-2o-concerto-na-europa-detalhes-stage-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-01-13T21:42:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Featured-Image-VOCAMERICA-Updates-Stage-2.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocamerica-2o-concerto-na-europa-detalhes-stage-2\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Featured-Image-VOCAMERICA-Updates-Stage-2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Featured-Image-VOCAMERICA-Updates-Stage-2.png\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocamerica-2o-concerto-na-europa-detalhes-stage-2\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocamerica-2o-concerto-na-europa-detalhes-stage-2\/\",\"name\":\"VOCAMERICA: 2\u00ba Concerto na Europa e Detalhes Sobre Stage 2 - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocamerica-2o-concerto-na-europa-detalhes-stage-2\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-01-13T21:42:24+00:00\",\"dateModified\":\"2018-01-13T21:42:24+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocamerica-2o-concerto-na-europa-detalhes-stage-2\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocamerica-2o-concerto-na-europa-detalhes-stage-2\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocamerica-2o-concerto-na-europa-detalhes-stage-2\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"VOCAMERICA: 2\u00ba Concerto na Europa e Detalhes Sobre Stage 2\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"VOCAMERICA: 2\u00ba Concerto na Europa e Detalhes Sobre Stage 2 - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocamerica-2o-concerto-na-europa-detalhes-stage-2\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"VOCAMERICA: 2\u00ba Concerto na Europa e Detalhes Sobre Stage 2 - VNN","og_description":"VOCAMERICA\u00a0viu um ano de sucesso em 2017, com concertos pela Am\u00e9rica e o seu primeiro concerto Europeu no\u00a0Aki no Matsuri\u00a0na Sui\u00e7a. Temos mais boas not\u00edcias para os f\u00e3s Europeus, com os concertos VOCAMERICA na Europa para o seu primeiro show no\u00a0Japan Weekend\u00a0em, Madrid, Espanha! \u00a1Os presentamos a los cuartos invitados de Japan Weekend Madrid, por &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocamerica-2o-concerto-na-europa-detalhes-stage-2\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2018-01-13T21:42:24+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Featured-Image-VOCAMERICA-Updates-Stage-2.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocamerica-2o-concerto-na-europa-detalhes-stage-2\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Featured-Image-VOCAMERICA-Updates-Stage-2.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Featured-Image-VOCAMERICA-Updates-Stage-2.png","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocamerica-2o-concerto-na-europa-detalhes-stage-2\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocamerica-2o-concerto-na-europa-detalhes-stage-2\/","name":"VOCAMERICA: 2\u00ba Concerto na Europa e Detalhes Sobre Stage 2 - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocamerica-2o-concerto-na-europa-detalhes-stage-2\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-01-13T21:42:24+00:00","dateModified":"2018-01-13T21:42:24+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocamerica-2o-concerto-na-europa-detalhes-stage-2\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocamerica-2o-concerto-na-europa-detalhes-stage-2\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocamerica-2o-concerto-na-europa-detalhes-stage-2\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"VOCAMERICA: 2\u00ba Concerto na Europa e Detalhes Sobre Stage 2"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/159547"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=159547"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/159547\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/159435"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=159547"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=159547"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=159547"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}