{"id":231485,"date":"2019-07-06T16:16:04","date_gmt":"2019-07-06T20:16:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=231485"},"modified":"2019-07-08T05:42:20","modified_gmt":"2019-07-08T09:42:20","slug":"sakura-miku-sera-au-hirosaki-neputa-festival-en-aout","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sakura-miku-sera-au-hirosaki-neputa-festival-en-aout\/","title":{"rendered":"Sakura Miku sera au Hirosaki Neputa Festival en Ao\u00fbt !"},"content":{"rendered":"\n<p>Vous souvenez-vous du fait que <strong>Sakura Miku<\/strong> a \u00e9tait la mascotte de cette ann\u00e9e pour le <strong>Hirosaki&rsquo;s Cherry Blossom Festival<\/strong> ? Eh bien le Twitter officiel de Hatsune Miku vient d&rsquo;annoncer qu&rsquo;elle ferait son retour parmi nous pour c\u00e9l\u00e9brer le <strong>Hirosaki Neputa Festival<\/strong> en ao\u00fbt !<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed-twitter wp-block-embed is-type-rich is-provider-twitter\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\"><p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u3010\u304a\u77e5\u3089\u305b\u3011\u6765\u5e74\u306e\u6625\u306b100\u56de\u76ee\u3092\u8fce\u3048\u308b\u300c\u5f18\u524d\u3055\u304f\u3089\u307e\u3064\u308a\u300d\u306e\u516c\u5f0f\u5fdc\u63f4\u30ad\u30e3\u30e9\u30af\u30bf\u30fc\u306b\u306a\u3063\u305f\u685c\u30df\u30af\u304c\u300c\u5f18\u524d\u306d\u3077\u305f\u307e\u3064\u308a\u300d\u3068\u3082\u30b3\u30e9\u30dc\u6c7a\u5b9a\uff01\u672c\u65e5\u306f\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u3092\u516c\u958b\u3057\u3066\u3044\u304d\u307e\u3059\u3088\u30fc\uff01\u307e\u305a\u306fiXima\u3055\u3093\u306b\u3088\u308b\u6d74\u8863\u59ff\u306e\u685c\u30df\u30af\uff01\u5927\u8feb\u529b\u306e\u306d\u3077\u305f\u3068\u306e\u5171\u6f14\u3067\u3059\uff01 <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%88%9D%E9%9F%B3%E3%83%9F%E3%82%AF?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u521d\u97f3\u30df\u30af<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E6%A1%9C%E3%83%9F%E3%82%AF?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u685c\u30df\u30af<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%BC%98%E5%89%8D%E3%81%AD%E3%81%B7%E3%81%9F%E3%81%BE%E3%81%A4%E3%82%8A?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u5f18\u524d\u306d\u3077\u305f\u307e\u3064\u308a<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/Ko4NVcb8LQ\">pic.twitter.com\/Ko4NVcb8LQ<\/a><\/p>&mdash; \u521d\u97f3\u30df\u30af \u516c\u5f0f (@cfm_miku) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\/status\/1147357813322080256?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 6, 2019<\/a><\/blockquote><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<h3>Qu&rsquo;est-ce que le Hirosaki Neputa Festival ?<\/h3>\n\n\n\n<p>Le Hirosaki Neputa Festival est un \u00e9v\u00e8nement qui se tient tous les ans <strong>entre le 1er et le 7 ao\u00fbt<\/strong>. 80 groupes y participent en d\u00e9ambulant dans la ville avec de g\u00e9ants chars en forme d&rsquo;\u00e9ventails cr\u00e9\u00e9s par leurs soins, appel\u00e9s \u00ab\u00a0\u00c9ventails Neputa (<em>\u6247\u306d\u3077\u305f<\/em>)\u00a0\u00bb, d\u00e9finis comme : <em>de grands chars en forme d&rsquo;\u00e9ventails d\u00e9peignant des images \u00e9piques et fantastiques de guerriers, paradant dans la ville.<\/em> En 1980, le Hirosaki Neputa Festival a \u00e9tait d\u00e9sign\u00e9 comme un important patrimoine culturel folklorique du Japon.<\/p>\n\n\n\n<p>Vous voulez en apprendre plus sur cet \u00e9v\u00e8nement ? Allez voir la <a href=\"https:\/\/www.en-aomori.com\/culture-039.html\">page<\/a> du guide touristique de Aomori dessus !<\/p>\n\n\n\n<h3>Une Diva aux Fleurs de Cerisier Enchantant les Chemins !<\/h3>\n\n\n\n<p>Cette ann\u00e9e, <strong>Sakura Miku<\/strong>, une variante tr\u00e8s connue de Miku qui est color\u00e9e en rose en gardant les fleurs de cerisier \u00e0 l&rsquo;esprit, repr\u00e9sentera le festival avec beaucoup de marchandises issues de cette collaboration.<\/p>\n\n\n\n<p>Quatre illustrations cl\u00e9s ont \u00e9tait r\u00e9v\u00e9l\u00e9s pour cette collaboration, dont une par l&rsquo;illustrateur principal de la s\u00e9rie des VOCALOID de <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/25\">Crypton Future Media<\/a>, <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/2230\">iXima<\/a>, qui sera aussi l&rsquo;illustrateur principal pour cet \u00e9v\u00e8nement :<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed-twitter wp-block-embed is-type-rich is-provider-twitter\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\"><p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u5f18\u524d\u306d\u3077\u305f\u307e\u3064\u308a\u3068\u300c\u685c\u30df\u30af\u300d\u304c\u30b3\u30e9\u30dc\u3000\u30e9\u30c3\u30d4\u30f3\u30b0\u8eca\u4e21\u3084\u9650\u5b9a\u30bf\u30af\u30b7\u30fc\u306a\u3069 <a href=\"https:\/\/t.co\/gpHHL7AF9p\">https:\/\/t.co\/gpHHL7AF9p<\/a> \u3055\u304f\u3089\u307e\u3064\u308a\u306b\u5f15\u304d\u7d9a\u304d\u3001\u5f18\u524d\u306d\u3077\u305f\u307e\u3064\u308a\u3067\u685c\u30df\u30af\u3055\u3093\u30b3\u30e9\u30dc\u3067\u3059\uff01\u6d74\u8863\u306e\u685c\u30df\u30af\u3055\u3093\u3068\u6247\u306d\u3077\u305f\u3092\u63cf\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\u3088\u308d\u3057\u304f\u304a\u9858\u3044\u3057\u307e\u3059\ud83c\udfee <a href=\"https:\/\/t.co\/JGA5oVnAFE\">pic.twitter.com\/JGA5oVnAFE<\/a><\/p>&mdash; Eko iXima (@iximaxima) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/iximaxima\/status\/1147339408858734592?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 6, 2019<\/a><\/blockquote><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p>Mais aux c\u00f4t\u00e9s de notre bien aim\u00e9 illustrateur officiel de Hatsune Miku, trois autres artworks nous ont \u00e9tait pr\u00e9sent\u00e9s :<\/p>\n\n\n\n<p>De <a rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\"\u306a\u3058\u3087 \/ Nazyo (opens in a new tab)\" href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/2498\" target=\"_blank\">Nazyo<\/a>:<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed-twitter wp-block-embed is-type-rich is-provider-twitter\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\"><p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u3010\u7d9a\u3005\u30fb\u304a\u77e5\u3089\u305b\u3011\u4eca\u56de\u3082\u304a\u796d\u308a\u306b\u5408\u308f\u305b\u3066\u69d8\u3005\u306a\u4f01\u753b\u304c\u76db\u308a\u6ca2\u5c71\u3067\u3059\uff01\u30b3\u30e9\u30dc\u30dd\u30b9\u30bf\u30fc\u3084\u30b9\u30bf\u30f3\u30d7\u30e9\u30ea\u30fc\u3082\u4e88\u5b9a\u3055\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3088\uff01\u8a73\u7d30\u306f\u6708\u66dc\u65e5\u306e\u521d\u97f3\u30df\u30af\u516c\u5f0fblog\u3067\u304a\u5c4a\u3051\u4e88\u5b9a\u3067\u3059\uff01\u3053\u3061\u3089\u306f\u5143\u6c17\u3044\u3063\u3071\u3044\u306b\u306d\u3077\u305f\u307e\u3064\u308a\u3092\u697d\u3057\u3080\u306a\u3058\u3087\u3055\u3093\u306e\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u3067\u3059\u3088\uff01 <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%88%9D%E9%9F%B3%E3%83%9F%E3%82%AF?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u521d\u97f3\u30df\u30af<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E6%A1%9C%E3%83%9F%E3%82%AF?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u685c\u30df\u30af<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%BC%98%E5%89%8D%E3%81%AD%E3%81%B7%E3%81%9F%E3%81%BE%E3%81%A4%E3%82%8A?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u5f18\u524d\u306d\u3077\u305f\u307e\u3064\u308a<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/22GCRHIEaw\">pic.twitter.com\/22GCRHIEaw<\/a><\/p>&mdash; \u521d\u97f3\u30df\u30af \u516c\u5f0f (@cfm_miku) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\/status\/1147361125601701888?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 6, 2019<\/a><\/blockquote><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p>Les artworks de <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/piapro.jp\/nekoteya\" target=\"_blank\">nekosumi<\/a> nous montrent Sakura Miku accompagn\u00e9e par la mascotte officielle du festival : Takamaru-kun !<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed-twitter wp-block-embed is-type-rich is-provider-twitter\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\"><p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u3010\u7d9a\u3005\u3005\u30fb\u304a\u77e5\u3089\u305b\u3011\u305d\u3057\u3066\uff01\u3055\u304f\u3089\u307e\u3064\u308a\u306b\u5f15\u304d\u7d9a\u304d\u4eca\u56de\u3082\u5f18\u524d\u5e02\u306e\u3086\u308b\u30ad\u30e3\u30e9\u300c\u305f\u304b\u4e38\u304f\u3093\u300d\u3068\u306e\u30b3\u30e9\u30dc\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u3082\uff01\u63cf\u3044\u3066\u3044\u305f\u3060\u3044\u305f\u306e\u306fnekosumi\u3055\u3093\u3067\u3059\uff01\u6cd5\u88ab\u3068\u91d1\u9b5a\u306d\u3077\u305f\u3067\u304a\u796d\u308a\u53c2\u52a0\u306e\u6e96\u5099\u4e07\u7aef\u3067\u3059\u306d\uff01 <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%88%9D%E9%9F%B3%E3%83%9F%E3%82%AF?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u521d\u97f3\u30df\u30af<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E6%A1%9C%E3%83%9F%E3%82%AF?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u685c\u30df\u30af<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%BC%98%E5%89%8D%E3%81%AD%E3%81%B7%E3%81%9F%E3%81%BE%E3%81%A4%E3%82%8A?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u5f18\u524d\u306d\u3077\u305f\u307e\u3064\u308a<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/DB1hGap6xt\">pic.twitter.com\/DB1hGap6xt<\/a><\/p>&mdash; \u521d\u97f3\u30df\u30af \u516c\u5f0f (@cfm_miku) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\/status\/1147365940268453889?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 6, 2019<\/a><\/blockquote><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p>En enfin mais pas des moindres, l&rsquo;artwork fait par <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/16498\" target=\"_blank\">Kiyamachi<\/a> !<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed-twitter wp-block-embed is-type-rich is-provider-twitter\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\"><p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u3010\u7d9a\u30fb\u304a\u77e5\u3089\u305b\u3011\u300c\u5f18\u524d\u306d\u3077\u305f\u307e\u3064\u308a\u300d\u306f8\/1\uff08\u6728\uff09\uff5e8\/7\uff08\u6c34\uff09\u306e\u671f\u9593\u3067\u884c\u308f\u308c\u307e\u3059\uff01\u304a\u8fd1\u304f\u306e\u65b9\u306f\u662f\u975e\u904a\u3073\u306b\u304d\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u306d\uff01\u3053\u3061\u3089\u306f\u6728\u5c4b\u753a\u3055\u3093\u306e\u63cf\u304f\u5e7b\u60f3\u7684\u306a\u685c\u30df\u30af\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u3067\u3059\uff01\u685c\u30df\u30af\u306e\u5468\u308a\u3092\u3075\u3088\u3075\u3088\u3068\u6cf3\u3050\u300c\u91d1\u9b5a\u306d\u3077\u305f\u300d\u304c\u53ef\u611b\u3044\u3067\u3059\u3088\u306d\uff5e\u266a <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%88%9D%E9%9F%B3%E3%83%9F%E3%82%AF?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u521d\u97f3\u30df\u30af<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E6%A1%9C%E3%83%9F%E3%82%AF?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u685c\u30df\u30af<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%BC%98%E5%89%8D%E3%81%AD%E3%81%B7%E3%81%9F%E3%81%BE%E3%81%A4%E3%82%8A?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u5f18\u524d\u306d\u3077\u305f\u307e\u3064\u308a<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/pFOimwvm6W\">pic.twitter.com\/pFOimwvm6W<\/a><\/p>&mdash; \u521d\u97f3\u30df\u30af \u516c\u5f0f (@cfm_miku) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\/status\/1147360084986458114?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 6, 2019<\/a><\/blockquote><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p>Ils ont pr\u00e9par\u00e9 plein d&rsquo;activit\u00e9s pour cet \u00e9v\u00e8nement. Vous trouverez des strip et des posters taille B2 un peu partout dans les endroits publics, et m\u00eame un stand mus\u00e9 au <a href=\"https:\/\/goo.gl\/maps\/a29NT5orBYyR1aWy5\">Centre d&rsquo;Information de Machinaka<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p>Mais ce n&rsquo;est pas tout ! Il y aura aussi des trains et taxis sur le th\u00e8me de Sakura Miku mis \u00e0 disposition par <strong>Hokusei Traffic<\/strong> et <strong>Konan Railway<\/strong>, ainsi que des timbres Sakura Miku \u00e0 partir de <strong>27 juillet<\/strong>. Un concours de lanternes sera organis\u00e9 pendant le festival, une tradition qui a commenc\u00e9 en 2016 avec pour th\u00e8me \u00ab\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Flying_Witch\">Flying Witch<\/a>\u00ab\u00a0.<\/p>\n\n\n\n<p>Nous aurons plus de d\u00e9tails concernant les activit\u00e9s et les marchandises pr\u00e9sentes pendant le festival dans un futur proche, donc n&rsquo;oubliez pas de suivre notre actualit\u00e9 !<\/p>\n\n\n\n<h3>Sources<\/h3>\n\n\n\n<p>Avec tout ce contenu pour les chars g\u00e9ants, en particulier les Miku rose vibrant, ce Hirosaki Neputa Festival sera encore plus amusant !<\/p>\n\n\n\n<p>Hatsune Miku est sur Facebook (<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/HatsuneMikuOfficialPage\/\">Anglais<\/a> et <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/cfm.miku\">Japonnais<\/a>) et Twitter (<a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku_en\">Anglais<\/a> et <a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\">Japonnais<\/a>) !<br>Vous pouvez trouver l&rsquo;article d&rsquo;o\u00f9 ces informations sont tir\u00e9s <a href=\"https:\/\/hirosaki.keizai.biz\/headline\/1252\/\">ici<\/a>!<br><a rel=\"noopener noreferrer\" href=\"https:\/\/www.hirosaki-kanko.or.jp\/web\/edit.html?id=cat02_spring_sakura\" target=\"_blank\">Site de Tourisme d&rsquo;Hirosaki<\/a> et <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/hirosaki.kanko.en\/\">page Facebook<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vous souvenez-vous du fait que Sakura Miku a \u00e9tait la mascotte de cette ann\u00e9e pour le Hirosaki&rsquo;s Cherry Blossom Festival ? Eh bien le Twitter officiel de Hatsune Miku vient d&rsquo;annoncer qu&rsquo;elle ferait son retour parmi nous pour c\u00e9l\u00e9brer le Hirosaki Neputa Festival en ao\u00fbt ! \u3010\u304a\u77e5\u3089\u305b\u3011\u6765\u5e74\u306e\u6625\u306b100\u56de\u76ee\u3092\u8fce\u3048\u308b\u300c\u5f18\u524d\u3055\u304f\u3089\u307e\u3064\u308a\u300d\u306e\u516c\u5f0f\u5fdc\u63f4\u30ad\u30e3\u30e9\u30af\u30bf\u30fc\u306b\u306a\u3063\u305f\u685c\u30df\u30af\u304c\u300c\u5f18\u524d\u306d\u3077\u305f\u307e\u3064\u308a\u300d\u3068\u3082\u30b3\u30e9\u30dc\u6c7a\u5b9a\uff01\u672c\u65e5\u306f\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u3092\u516c\u958b\u3057\u3066\u3044\u304d\u307e\u3059\u3088\u30fc\uff01\u307e\u305a\u306fiXima\u3055\u3093\u306b\u3088\u308b\u6d74\u8863\u59ff\u306e\u685c\u30df\u30af\uff01\u5927\u8feb\u529b\u306e\u306d\u3077\u305f\u3068\u306e\u5171\u6f14\u3067\u3059\uff01 #\u521d\u97f3\u30df\u30af #\u685c\u30df\u30af #\u5f18\u524d\u306d\u3077\u305f\u307e\u3064\u308a pic.twitter.com\/Ko4NVcb8LQ&mdash; \u521d\u97f3\u30df\u30af \u516c\u5f0f (@cfm_miku) July &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":174,"featured_media":231261,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[1153,11,2463],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sakura Miku sera au Hirosaki Neputa Festival en Ao\u00fbt ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sakura-miku-sera-au-hirosaki-neputa-festival-en-aout\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sakura Miku sera au Hirosaki Neputa Festival en Ao\u00fbt ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Vous souvenez-vous du fait que Sakura Miku a \u00e9tait la mascotte de cette ann\u00e9e pour le Hirosaki&rsquo;s Cherry Blossom Festival ? Eh bien le Twitter officiel de Hatsune Miku vient d&rsquo;annoncer qu&rsquo;elle ferait son retour parmi nous pour c\u00e9l\u00e9brer le Hirosaki Neputa Festival en ao\u00fbt ! \u3010\u304a\u77e5\u3089\u305b\u3011\u6765\u5e74\u306e\u6625\u306b100\u56de\u76ee\u3092\u8fce\u3048\u308b\u300c\u5f18\u524d\u3055\u304f\u3089\u307e\u3064\u308a\u300d\u306e\u516c\u5f0f\u5fdc\u63f4\u30ad\u30e3\u30e9\u30af\u30bf\u30fc\u306b\u306a\u3063\u305f\u685c\u30df\u30af\u304c\u300c\u5f18\u524d\u306d\u3077\u305f\u307e\u3064\u308a\u300d\u3068\u3082\u30b3\u30e9\u30dc\u6c7a\u5b9a\uff01\u672c\u65e5\u306f\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u3092\u516c\u958b\u3057\u3066\u3044\u304d\u307e\u3059\u3088\u30fc\uff01\u307e\u305a\u306fiXima\u3055\u3093\u306b\u3088\u308b\u6d74\u8863\u59ff\u306e\u685c\u30df\u30af\uff01\u5927\u8feb\u529b\u306e\u306d\u3077\u305f\u3068\u306e\u5171\u6f14\u3067\u3059\uff01 #\u521d\u97f3\u30df\u30af #\u685c\u30df\u30af #\u5f18\u524d\u306d\u3077\u305f\u307e\u3064\u308a pic.twitter.com\/Ko4NVcb8LQ&mdash; \u521d\u97f3\u30df\u30af \u516c\u5f0f (@cfm_miku) July &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sakura-miku-sera-au-hirosaki-neputa-festival-en-aout\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-07-06T20:16:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-07-08T09:42:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/sakura.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"607\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"389\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"marklinmax\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sakura-miku-sera-au-hirosaki-neputa-festival-en-aout\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/sakura.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/sakura.png\",\"width\":607,\"height\":389},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sakura-miku-sera-au-hirosaki-neputa-festival-en-aout\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sakura-miku-sera-au-hirosaki-neputa-festival-en-aout\/\",\"name\":\"Sakura Miku sera au Hirosaki Neputa Festival en Ao\u00fbt ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sakura-miku-sera-au-hirosaki-neputa-festival-en-aout\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-07-06T20:16:04+00:00\",\"dateModified\":\"2019-07-08T09:42:20+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sakura-miku-sera-au-hirosaki-neputa-festival-en-aout\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sakura-miku-sera-au-hirosaki-neputa-festival-en-aout\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sakura-miku-sera-au-hirosaki-neputa-festival-en-aout\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Sakura Miku sera au Hirosaki Neputa Festival en Ao\u00fbt !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca\",\"name\":\"marklinmax\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"marklinmax\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/marklinmax\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Sakura Miku sera au Hirosaki Neputa Festival en Ao\u00fbt ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sakura-miku-sera-au-hirosaki-neputa-festival-en-aout\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Sakura Miku sera au Hirosaki Neputa Festival en Ao\u00fbt ! - VNN","og_description":"Vous souvenez-vous du fait que Sakura Miku a \u00e9tait la mascotte de cette ann\u00e9e pour le Hirosaki&rsquo;s Cherry Blossom Festival ? Eh bien le Twitter officiel de Hatsune Miku vient d&rsquo;annoncer qu&rsquo;elle ferait son retour parmi nous pour c\u00e9l\u00e9brer le Hirosaki Neputa Festival en ao\u00fbt ! \u3010\u304a\u77e5\u3089\u305b\u3011\u6765\u5e74\u306e\u6625\u306b100\u56de\u76ee\u3092\u8fce\u3048\u308b\u300c\u5f18\u524d\u3055\u304f\u3089\u307e\u3064\u308a\u300d\u306e\u516c\u5f0f\u5fdc\u63f4\u30ad\u30e3\u30e9\u30af\u30bf\u30fc\u306b\u306a\u3063\u305f\u685c\u30df\u30af\u304c\u300c\u5f18\u524d\u306d\u3077\u305f\u307e\u3064\u308a\u300d\u3068\u3082\u30b3\u30e9\u30dc\u6c7a\u5b9a\uff01\u672c\u65e5\u306f\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u3092\u516c\u958b\u3057\u3066\u3044\u304d\u307e\u3059\u3088\u30fc\uff01\u307e\u305a\u306fiXima\u3055\u3093\u306b\u3088\u308b\u6d74\u8863\u59ff\u306e\u685c\u30df\u30af\uff01\u5927\u8feb\u529b\u306e\u306d\u3077\u305f\u3068\u306e\u5171\u6f14\u3067\u3059\uff01 #\u521d\u97f3\u30df\u30af #\u685c\u30df\u30af #\u5f18\u524d\u306d\u3077\u305f\u307e\u3064\u308a pic.twitter.com\/Ko4NVcb8LQ&mdash; \u521d\u97f3\u30df\u30af \u516c\u5f0f (@cfm_miku) July &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sakura-miku-sera-au-hirosaki-neputa-festival-en-aout\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-07-06T20:16:04+00:00","article_modified_time":"2019-07-08T09:42:20+00:00","og_image":[{"width":607,"height":389,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/sakura.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"marklinmax","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sakura-miku-sera-au-hirosaki-neputa-festival-en-aout\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/sakura.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/sakura.png","width":607,"height":389},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sakura-miku-sera-au-hirosaki-neputa-festival-en-aout\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sakura-miku-sera-au-hirosaki-neputa-festival-en-aout\/","name":"Sakura Miku sera au Hirosaki Neputa Festival en Ao\u00fbt ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sakura-miku-sera-au-hirosaki-neputa-festival-en-aout\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-07-06T20:16:04+00:00","dateModified":"2019-07-08T09:42:20+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sakura-miku-sera-au-hirosaki-neputa-festival-en-aout\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sakura-miku-sera-au-hirosaki-neputa-festival-en-aout\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/sakura-miku-sera-au-hirosaki-neputa-festival-en-aout\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Sakura Miku sera au Hirosaki Neputa Festival en Ao\u00fbt !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca","name":"marklinmax","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg","caption":"marklinmax"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/marklinmax\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/231485"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/174"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=231485"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/231485\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":231486,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/231485\/revisions\/231486"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/231261"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=231485"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=231485"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=231485"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}