{"id":129550,"date":"2017-08-22T17:37:56","date_gmt":"2017-08-22T21:37:56","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=129550\/"},"modified":"2017-08-22T17:37:56","modified_gmt":"2017-08-22T21:37:56","slug":"abriu-pre-venda-da-figura-racing-miku-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-racing-miku-2017\/","title":{"rendered":"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura Racing Miku 2017"},"content":{"rendered":"<p>A figura Racing Miku 2017 por Good Smile Company est\u00e1 dispon\u00edvel para pr\u00e9-venda! A escala dela \u00e9 descrita como \u201c1\/1\u201d scale, no entanto, ela tem \u201ctamanho de fada\u201d. Portanto a sua altura \u00e9 23cm, o que \u00e9 bastante pequenino!<\/p>\n<blockquote><p><em><strong>\u201cA personagem oficial do Projecto 2017 Hatsune Miku GT<\/strong><br \/>\nUma figura da personagem oficial do &#8220;Hatsune Miku GT Project \u201cRacing Miku\u201d na sua vers\u00e3o 2017i. A ador\u00e1vel fada Miku ilustrada pelo popular artista Tony foi transformada numa figura com aten\u00e7\u00e3o cuidadosa aos detalhes do seu deisgn original.<\/em><\/p>\n<p><em>A figura faz uso de v\u00e1rias partes transl\u00facidas de maneira a criar o efeito transparente nas cores da ilustra\u00e7\u00e3o original. As curvaturas do ser corpo flex\u00edvel e com ar saud\u00e1vel foram captadas para criar uma figura pronta para encantar tanto os f\u00e3s como os novatos! N\u00e3o te esque\u00e7as de adicionar esta fada \u00e0 tua colec\u00e7\u00e3o!\u201d<\/em><\/p><\/blockquote>\n<p>Ela est\u00e1 dispon\u00edvel a partir de hoje na\u00a0<a href=\"http:\/\/goodsmileshop.com\/en\/p\/GSC_SCA_WD_00119\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><strong>Loja Online da Good Smile Company<\/strong><\/a>\u00a0por 13,800 Yen ($127 USD), e a pr\u00e9-venda fecha a 21 de Setembro \u00e0s 12:00 JST. A data de lan\u00e7amento est\u00e1 prevista para Julho de 2018. Ela tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel em outras lojas online. Agarra-a a partir doa links abaixo!<\/p>\n<p>&gt;\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/otakumode.com\/shop\/599b9e310ee33cbc290e6c7f\/Racing-Miku-2017-Ver?=&amp;utm_source=ad&amp;utm_medium=affiliate&amp;utm_campaign=affiliate_514febf62f0d5a3f6b0019ec\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Tokyo Otaku Mode<\/a><\/strong><br \/>\n&gt; CDJapan (em breve)<br \/>\n&gt;\u00a0<strong><a href=\"http:\/\/goodsmileshop.com\/en\/p\/GSC_SCA_WD_00119\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">GSC Online Shop<\/a><\/strong><br \/>\n&gt;\u00a0<a href=\"http:\/\/www.amiami.com\/top\/detail\/detail?gcode=FIGURE-032680\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><strong>Amiami<\/strong><\/a><br \/>\n&gt;\u00a0<a href=\"http:\/\/www.1999.co.jp\/eng\/10485057\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><strong>Hobby Search<\/strong><\/a><\/p>\n<p>Review Kahotan \u2192\u00a0<a href=\"http:\/\/mikatan.goodsmile.info\/en\/2017\/08\/21\/racing-miku-2017-ver-hatsune-miku-gt-project\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/mikatan.goodsmile.info\/en\/2017\/08\/21\/racing-miku-2017\/<\/a><br \/>\nP\u00e1gina Produto Oficial \u2192\u00a0<a href=\"http:\/\/www.goodsmile.info\/en\/product\/6655\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/www.goodsmile.info\/en\/product\/6655\/<\/a><\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-129550 gallery-columns-3 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/169cf2378d214a6f623e2e92513e9845.jpg'><img width=\"300\" height=\"260\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/169cf2378d214a6f623e2e92513e9845-300x260.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/169cf2378d214a6f623e2e92513e9845-300x260.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/169cf2378d214a6f623e2e92513e9845.jpg 750w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/af43d5b142258858893f203e46bf43e5.jpg'><img width=\"300\" height=\"260\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/af43d5b142258858893f203e46bf43e5-300x260.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/af43d5b142258858893f203e46bf43e5-300x260.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/af43d5b142258858893f203e46bf43e5.jpg 750w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/e44883f35e9b3ffb4a81489f447a8840.jpg'><img width=\"300\" height=\"260\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/e44883f35e9b3ffb4a81489f447a8840-300x260.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/e44883f35e9b3ffb4a81489f447a8840-300x260.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/e44883f35e9b3ffb4a81489f447a8840.jpg 750w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Fonte: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/racing-miku-2017-figure-preorders-now-open\/#sthash.MerMhETN.f2ydecru.dpbs\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A figura Racing Miku 2017 por Good Smile Company est\u00e1 dispon\u00edvel para pr\u00e9-venda! A escala dela \u00e9 descrita como \u201c1\/1\u201d scale, no entanto, ela tem \u201ctamanho de fada\u201d. Portanto a sua altura \u00e9 23cm, o que \u00e9 bastante pequenino! \u201cA personagem oficial do Projecto 2017 Hatsune Miku GT Uma figura da personagem oficial do &#8220;Hatsune &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":129347,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3081,3079],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura Racing Miku 2017 - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-racing-miku-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura Racing Miku 2017 - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A figura Racing Miku 2017 por Good Smile Company est\u00e1 dispon\u00edvel para pr\u00e9-venda! A escala dela \u00e9 descrita como \u201c1\/1\u201d scale, no entanto, ela tem \u201ctamanho de fada\u201d. Portanto a sua altura \u00e9 23cm, o que \u00e9 bastante pequenino! \u201cA personagem oficial do Projecto 2017 Hatsune Miku GT Uma figura da personagem oficial do &#8220;Hatsune &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-racing-miku-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-08-22T21:37:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/remi2017fig.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"358\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-racing-miku-2017\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/remi2017fig.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/remi2017fig.jpg\",\"width\":644,\"height\":358},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-racing-miku-2017\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-racing-miku-2017\/\",\"name\":\"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura Racing Miku 2017 - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-racing-miku-2017\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-08-22T21:37:56+00:00\",\"dateModified\":\"2017-08-22T21:37:56+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-racing-miku-2017\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-racing-miku-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-racing-miku-2017\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura Racing Miku 2017\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura Racing Miku 2017 - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-racing-miku-2017\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura Racing Miku 2017 - VNN","og_description":"A figura Racing Miku 2017 por Good Smile Company est\u00e1 dispon\u00edvel para pr\u00e9-venda! A escala dela \u00e9 descrita como \u201c1\/1\u201d scale, no entanto, ela tem \u201ctamanho de fada\u201d. Portanto a sua altura \u00e9 23cm, o que \u00e9 bastante pequenino! \u201cA personagem oficial do Projecto 2017 Hatsune Miku GT Uma figura da personagem oficial do &#8220;Hatsune &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-racing-miku-2017\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-08-22T21:37:56+00:00","og_image":[{"width":644,"height":358,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/remi2017fig.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-racing-miku-2017\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/remi2017fig.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/remi2017fig.jpg","width":644,"height":358},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-racing-miku-2017\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-racing-miku-2017\/","name":"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura Racing Miku 2017 - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-racing-miku-2017\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-08-22T21:37:56+00:00","dateModified":"2017-08-22T21:37:56+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-racing-miku-2017\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-racing-miku-2017\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-racing-miku-2017\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura Racing Miku 2017"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/129550"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=129550"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/129550\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/129347"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=129550"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=129550"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=129550"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}