{"id":75515,"date":"2016-12-23T18:06:25","date_gmt":"2016-12-23T23:06:25","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=75515\/"},"modified":"2016-12-23T18:06:25","modified_gmt":"2016-12-23T23:06:25","slug":"revelado-merchandise-inicial-do-projecto-yuzuki-yukari-racing","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelado-merchandise-inicial-do-projecto-yuzuki-yukari-racing\/","title":{"rendered":"Revelado o Merchandise Inicial do Projecto Yuzuki Yukari Racing!"},"content":{"rendered":"<p>A ultima actualiza\u00e7\u00e3o do\u00a0<a href=\"https:\/\/readyfor.jp\/projects\/yukari_racing\"> Projecto Yuzuki Yukari Racing<\/a>\u00a0revela algum do merchandise que vai estar em breve para venda! Como\u00a0<a href=\"\/?p=74095\">visto anteriormente<\/a>, os rendimentos feitos com venda destes produtos v\u00e3o ajudar a financiar a participa\u00e7\u00e3o de\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/tak_racing\">Takahiro Watanabe<\/a>\u00a0na 2017 <i>Super Taikyu<\/i> racing season com uma<em> itasha <\/em>da\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/623\">Yuzuki Yukari<\/a>! Portanto se queres ver a Yukari na pista de corridas, podes ajudar o projecto comprando merchandise da Racing Yukari!<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft size-medium wp-image-75195\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/content_dcdfd41cb6e96e78736deb5f5add6f6311da8e80-1-100x300.jpg\" alt=\"\" width=\"100\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/content_dcdfd41cb6e96e78736deb5f5add6f6311da8e80-1-100x300.jpg 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/content_dcdfd41cb6e96e78736deb5f5add6f6311da8e80-1.jpg 213w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" \/><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft size-medium wp-image-75184\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/wrdfg-218x300.jpg\" alt=\"\" width=\"218\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/wrdfg-218x300.jpg 218w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/wrdfg.jpg 610w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" \/><br \/>\nTodos os produtos t\u00eam uma imagem da Racing Yukari qu foi feita pelo artista oficial dela, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/17204\">Juu Ayakura<\/a>. Os novos produtos incluem uma imagem de uma Racing Yukari numa pose fofa como uma pose vitoriosa, tal como uma vers\u00e3o SD ador\u00e1vel da Racing Yukari! Watanabe anunciou que planeia vender o merchandise inicial como um set com um pre\u00e7o de \u00a54,000 JPY (cerca de $40 USD) na\u00a0<a href=\"http:\/\/www.comiket.co.jp\/\">Comiket 91<\/a>\u00a0de 29 a 31 de Dezembro\u00a0na\u00a0<a href=\"http:\/\/www.bigsight.jp\/english\/\">Tokyo Big Sight<\/a>.<\/p>\n<p>Baseado nas imagem de cat\u00e1logo vistas em cima, o merchandise oficial parecer ser o seguinte:<\/p>\n<ul>\n<li>Crach\u00e1 de 1 30 mm Racing Yukari.<\/li>\n<li>Chaveiro de 1 30 mm SD Racing Yukari.<\/li>\n<li>1 \u00a0Caneta Racing Yukari.<\/li>\n<li>2 sets de 10 cm Racing Yukari com autocolantes, com designs diferentes.<\/li>\n<li>3 sets de postais Racing Yukari, com designs diferentes.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Para o resto do merchandise, Watanabe anunciou que v\u00e3o ser revelados e postos \u00e0 venda na\u00a0<a href=\"http:\/\/wf.kaiyodo.net\/\">2017 Wonder Festival<\/a>\u00a0a 19 de Fevereiro, 2017, depois do projecto de crowdfunding chegar ao fim. Desde o dia deste artigo, restam 19 dias para o final do projecto de crowdfunding.<\/p>\n<p>Como sempre fica atento \u00e0 VNN para actualiza\u00e7\u00f5es, e tamb\u00e9m podes ler os artigos anteriores do Projecto Yuzuki Yukari Racing!<\/p>\n<p><a href=\"\/?p=66655\">The Yuzuki Yukari Racing Project Goes into High Gear!<\/a><br \/>\n<a href=\"\/?p=74095\">Yuzuki Yukari Racing Project Updates: Crystal Plaque Reward Added!<br \/>\n<\/a><a href=\"https:\/\/readyfor.jp\/projects\/yukari_racing\">Yuzuki Yukari Racing Project &#8220;READY FOR?&#8221; Crowdfunding Page<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/yukariracing.official\">Yuzuki Yukari Racing Project Official Facebook<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/yukari_racing\">Yuzuki Yukari Racing Project Official Twitter<\/a><\/p>\n<p>Para mais informa\u00e7\u00f5es sobre a Yukari, visita\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/623\">VocaDB.<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A ultima actualiza\u00e7\u00e3o do\u00a0 Projecto Yuzuki Yukari Racing\u00a0revela algum do merchandise que vai estar em breve para venda! Como\u00a0visto anteriormente, os rendimentos feitos com venda destes produtos v\u00e3o ajudar a financiar a participa\u00e7\u00e3o de\u00a0Takahiro Watanabe\u00a0na 2017 Super Taikyu racing season com uma itasha da\u00a0Yuzuki Yukari! Portanto se queres ver a Yukari na pista de corridas, &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":75181,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3081,3079],"tags":[3381,3092,3098],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Revelado o Merchandise Inicial do Projecto Yuzuki Yukari Racing! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelado-merchandise-inicial-do-projecto-yuzuki-yukari-racing\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Revelado o Merchandise Inicial do Projecto Yuzuki Yukari Racing! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A ultima actualiza\u00e7\u00e3o do\u00a0 Projecto Yuzuki Yukari Racing\u00a0revela algum do merchandise que vai estar em breve para venda! Como\u00a0visto anteriormente, os rendimentos feitos com venda destes produtos v\u00e3o ajudar a financiar a participa\u00e7\u00e3o de\u00a0Takahiro Watanabe\u00a0na 2017 Super Taikyu racing season com uma itasha da\u00a0Yuzuki Yukari! Portanto se queres ver a Yukari na pista de corridas, &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelado-merchandise-inicial-do-projecto-yuzuki-yukari-racing\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-12-23T23:06:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/content_dcdfd41cb6e96e78736deb5f5add6f6311da8e80.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"610\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"458\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelado-merchandise-inicial-do-projecto-yuzuki-yukari-racing\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/content_dcdfd41cb6e96e78736deb5f5add6f6311da8e80.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/content_dcdfd41cb6e96e78736deb5f5add6f6311da8e80.jpg\",\"width\":610,\"height\":458},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelado-merchandise-inicial-do-projecto-yuzuki-yukari-racing\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelado-merchandise-inicial-do-projecto-yuzuki-yukari-racing\/\",\"name\":\"Revelado o Merchandise Inicial do Projecto Yuzuki Yukari Racing! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelado-merchandise-inicial-do-projecto-yuzuki-yukari-racing\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-12-23T23:06:25+00:00\",\"dateModified\":\"2016-12-23T23:06:25+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelado-merchandise-inicial-do-projecto-yuzuki-yukari-racing\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelado-merchandise-inicial-do-projecto-yuzuki-yukari-racing\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelado-merchandise-inicial-do-projecto-yuzuki-yukari-racing\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Revelado o Merchandise Inicial do Projecto Yuzuki Yukari Racing!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Revelado o Merchandise Inicial do Projecto Yuzuki Yukari Racing! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelado-merchandise-inicial-do-projecto-yuzuki-yukari-racing\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Revelado o Merchandise Inicial do Projecto Yuzuki Yukari Racing! - VNN","og_description":"A ultima actualiza\u00e7\u00e3o do\u00a0 Projecto Yuzuki Yukari Racing\u00a0revela algum do merchandise que vai estar em breve para venda! Como\u00a0visto anteriormente, os rendimentos feitos com venda destes produtos v\u00e3o ajudar a financiar a participa\u00e7\u00e3o de\u00a0Takahiro Watanabe\u00a0na 2017 Super Taikyu racing season com uma itasha da\u00a0Yuzuki Yukari! Portanto se queres ver a Yukari na pista de corridas, &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelado-merchandise-inicial-do-projecto-yuzuki-yukari-racing\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2016-12-23T23:06:25+00:00","og_image":[{"width":610,"height":458,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/content_dcdfd41cb6e96e78736deb5f5add6f6311da8e80.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelado-merchandise-inicial-do-projecto-yuzuki-yukari-racing\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/content_dcdfd41cb6e96e78736deb5f5add6f6311da8e80.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/content_dcdfd41cb6e96e78736deb5f5add6f6311da8e80.jpg","width":610,"height":458},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelado-merchandise-inicial-do-projecto-yuzuki-yukari-racing\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelado-merchandise-inicial-do-projecto-yuzuki-yukari-racing\/","name":"Revelado o Merchandise Inicial do Projecto Yuzuki Yukari Racing! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelado-merchandise-inicial-do-projecto-yuzuki-yukari-racing\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-12-23T23:06:25+00:00","dateModified":"2016-12-23T23:06:25+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelado-merchandise-inicial-do-projecto-yuzuki-yukari-racing\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelado-merchandise-inicial-do-projecto-yuzuki-yukari-racing\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelado-merchandise-inicial-do-projecto-yuzuki-yukari-racing\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Revelado o Merchandise Inicial do Projecto Yuzuki Yukari Racing!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/75515"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=75515"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/75515\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/75181"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=75515"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=75515"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=75515"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}