{"id":135453,"date":"2017-09-11T17:19:06","date_gmt":"2017-09-11T21:19:06","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=135453"},"modified":"2017-09-11T17:19:06","modified_gmt":"2017-09-11T21:19:06","slug":"nouveaux-articles-hatsune-miku-annonces-la-49eme-foire-aux-figurines","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouveaux-articles-hatsune-miku-annonces-la-49eme-foire-aux-figurines\/","title":{"rendered":"Nouveaux Articles Hatsune Miku Annonc\u00e9s \u00e0 la 49\u00e8me Foire aux Figurines"},"content":{"rendered":"<p>Nous avons plusieurs nouvelles annonces d\u2019articles Hatsune Miku qui viennent de la 49<sup>\u00e8me<\/sup> Foire aux Figurines au Japon aujourd\u2019hui. L\u2019\u00e9v\u00e9nement se d\u00e9roulait dans quatre villes au Japon dont le site principal \u00e9tait \u00e0 Tokyo, et contient des prix qui sortiront en janvier ~ mars 2018.<\/p>\n<p>S\u2019il vous arrive d\u2019\u00eatre au Japon en janvier~mars 2018, tentez votre chance pour les gagner dans les salles d\u2019arcades locales\u00a0! En parall\u00e8le, vous pouvez aussi les trouver en revente en ligne sur <a href=\"https:\/\/order.mandarake.co.jp\/order\/\">Mandarake<\/a>.<\/p>\n<p><strong>Figurine Hatsune Miku SPM \u201cHatsune Miku \u2013 Pierreta\u201d (Janvier)<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-01.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-134971\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-01.jpg\" alt=\"\" width=\"533\" height=\"800\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-01.jpg 533w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-01-200x300.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 533px) 100vw, 533px\" \/><\/a><\/p>\n<p><strong>Peluche Jumbo Hatsune Miku \u201cCA Hatsune Miku\u201d (Mars)<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-02.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-134983\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-02.jpg\" alt=\"\" width=\"533\" height=\"800\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-02.jpg 533w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-02-200x300.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 533px) 100vw, 533px\" \/><\/a><\/p>\n<p><strong>Porte-cl\u00e9 en acrylique de la Hatsune Miku avec CHANxCO (F\u00e9vrier)<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-03.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-134995\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-03.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-03.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-03-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-03-310x205.jpg 310w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p><strong>Porte-carte de la s\u00e9rie Hatsune Miku avec CHANxCO (Janvier<\/strong>)<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-04.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-135009\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-04.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-04.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-04-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-04-310x205.jpg 310w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p><strong>Appliques pour sac de la s\u00e9rie Hatsune Miku avec CHANxCO (Janvier)<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-04B.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-135021\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-04B.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-04B.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-04B-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-04B-310x205.jpg 310w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p><strong>Echarpes de la s\u00e9rie Hatsune Miku avec CHANxCO (F\u00e9vrier)<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-05.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-135033\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-05.jpg\" alt=\"\" width=\"533\" height=\"800\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-05.jpg 533w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-05-200x300.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 533px) 100vw, 533px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Source : <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/49th-prize-fair-reveals-new-hatsune-miku-goods\/\">Mikufan.com<\/a>, <a href=\"http:\/\/hobby.dengeki.com\/event\/445112\/\"><em>Hobby Dengeki<\/em><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nous avons plusieurs nouvelles annonces d\u2019articles Hatsune Miku qui viennent de la 49\u00e8me Foire aux Figurines au Japon aujourd\u2019hui. L\u2019\u00e9v\u00e9nement se d\u00e9roulait dans quatre villes au Japon dont le site principal \u00e9tait \u00e0 Tokyo, et contient des prix qui sortiront en janvier ~ mars 2018. S\u2019il vous arrive d\u2019\u00eatre au Japon en janvier~mars 2018, tentez &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":135048,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2443],"tags":[2457,2931],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nouveaux Articles Hatsune Miku Annonc\u00e9s \u00e0 la 49\u00e8me Foire aux Figurines - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouveaux-articles-hatsune-miku-annonces-la-49eme-foire-aux-figurines\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nouveaux Articles Hatsune Miku Annonc\u00e9s \u00e0 la 49\u00e8me Foire aux Figurines - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nous avons plusieurs nouvelles annonces d\u2019articles Hatsune Miku qui viennent de la 49\u00e8me Foire aux Figurines au Japon aujourd\u2019hui. L\u2019\u00e9v\u00e9nement se d\u00e9roulait dans quatre villes au Japon dont le site principal \u00e9tait \u00e0 Tokyo, et contient des prix qui sortiront en janvier ~ mars 2018. S\u2019il vous arrive d\u2019\u00eatre au Japon en janvier~mars 2018, tentez &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouveaux-articles-hatsune-miku-annonces-la-49eme-foire-aux-figurines\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-09-11T21:19:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-HEADER.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1206\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"616\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouveaux-articles-hatsune-miku-annonces-la-49eme-foire-aux-figurines\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-HEADER.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-HEADER.png\",\"width\":1206,\"height\":616},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouveaux-articles-hatsune-miku-annonces-la-49eme-foire-aux-figurines\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouveaux-articles-hatsune-miku-annonces-la-49eme-foire-aux-figurines\/\",\"name\":\"Nouveaux Articles Hatsune Miku Annonc\u00e9s \u00e0 la 49\u00e8me Foire aux Figurines - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouveaux-articles-hatsune-miku-annonces-la-49eme-foire-aux-figurines\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-09-11T21:19:06+00:00\",\"dateModified\":\"2017-09-11T21:19:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouveaux-articles-hatsune-miku-annonces-la-49eme-foire-aux-figurines\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouveaux-articles-hatsune-miku-annonces-la-49eme-foire-aux-figurines\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouveaux-articles-hatsune-miku-annonces-la-49eme-foire-aux-figurines\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nouveaux Articles Hatsune Miku Annonc\u00e9s \u00e0 la 49\u00e8me Foire aux Figurines\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Nouveaux Articles Hatsune Miku Annonc\u00e9s \u00e0 la 49\u00e8me Foire aux Figurines - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouveaux-articles-hatsune-miku-annonces-la-49eme-foire-aux-figurines\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Nouveaux Articles Hatsune Miku Annonc\u00e9s \u00e0 la 49\u00e8me Foire aux Figurines - VNN","og_description":"Nous avons plusieurs nouvelles annonces d\u2019articles Hatsune Miku qui viennent de la 49\u00e8me Foire aux Figurines au Japon aujourd\u2019hui. L\u2019\u00e9v\u00e9nement se d\u00e9roulait dans quatre villes au Japon dont le site principal \u00e9tait \u00e0 Tokyo, et contient des prix qui sortiront en janvier ~ mars 2018. S\u2019il vous arrive d\u2019\u00eatre au Japon en janvier~mars 2018, tentez &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouveaux-articles-hatsune-miku-annonces-la-49eme-foire-aux-figurines\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-09-11T21:19:06+00:00","og_image":[{"width":1206,"height":616,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-HEADER.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouveaux-articles-hatsune-miku-annonces-la-49eme-foire-aux-figurines\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-HEADER.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/49th-Prize-Fair-HEADER.png","width":1206,"height":616},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouveaux-articles-hatsune-miku-annonces-la-49eme-foire-aux-figurines\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouveaux-articles-hatsune-miku-annonces-la-49eme-foire-aux-figurines\/","name":"Nouveaux Articles Hatsune Miku Annonc\u00e9s \u00e0 la 49\u00e8me Foire aux Figurines - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouveaux-articles-hatsune-miku-annonces-la-49eme-foire-aux-figurines\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-09-11T21:19:06+00:00","dateModified":"2017-09-11T21:19:06+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouveaux-articles-hatsune-miku-annonces-la-49eme-foire-aux-figurines\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouveaux-articles-hatsune-miku-annonces-la-49eme-foire-aux-figurines\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouveaux-articles-hatsune-miku-annonces-la-49eme-foire-aux-figurines\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nouveaux Articles Hatsune Miku Annonc\u00e9s \u00e0 la 49\u00e8me Foire aux Figurines"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/135453"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=135453"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/135453\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/135048"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=135453"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=135453"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=135453"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}