{"id":95272,"date":"2017-04-13T13:59:50","date_gmt":"2017-04-13T17:59:50","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=95272\/"},"modified":"2017-04-13T13:59:50","modified_gmt":"2017-04-13T17:59:50","slug":"miku-canta-tema-final-aware-meisaku-kun","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/miku-canta-tema-final-aware-meisaku-kun\/","title":{"rendered":"Miku Canta o Tema Final de &#8220;Aware! Meisaku-kun&#8221;"},"content":{"rendered":"<p>A famosa s\u00e9rie de animes para crian\u00e7as da\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/NHK\" target=\"_blank\">NHK<\/a>, &#8220;<a href=\"https:\/\/myanimelist.net\/anime\/32956\/Aware_Meisaku-kun\" target=\"_blank\"><em>Aware! Meisaku-kun<\/em><\/a>,&#8221; come\u00e7ou recentemente a sua segunda temporada, e com um novo tema final com o t\u00edtulo\u00a0<em>\u540d\u4f5c\uff01\u5091\u4f5c\uff01\u30de\u30b9\u30bf\u30fc\u30d4\u30fc\u30b9\uff01(&#8220;Meisaku! Kessaku! Masterpiece!&#8221;)<\/em>. O que pode deixar o f\u00e3s de VOCALOID de todas as idades com curiosidade em ver a s\u00e9rie \u00e9 o facto do novo tema ser cantado nada mais nada menos que a <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\" target=\"_blank\">Hatsune Miku<\/a>!<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/BC3aaxC3u4c?start=197&#038;feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>A m\u00fasica foi escrita por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/89\" target=\"_blank\">kz<\/a>, e a letra foi feita por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/38\" target=\"_blank\">HachiojiP<\/a>. \u00c9, de facto, a primeira m\u00fasica que este par de tit\u00e3s colabora desde o tempo de\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/15047\" target=\"_blank\"><em>Weekender Girl<\/em><\/a>. Se os criadores do anime entendiam apresentar as maravilhas da voz da Miku \u00e0s crian\u00e7as, eles jogaram uma carta certa!<\/p>\n<p>Abaixo ficam alguns an\u00fancios oficiais!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u3010\u60c5\u5831\u89e3\u7981\u3011\u300c\u3042\u306f\u308c\uff01\u540d\u4f5c\u304f\u3093\u300d\u65b0ED\u306f\u4f5c\u66f2\u30fbkz\u3055\u3093\uff08<a href=\"https:\/\/twitter.com\/kz_lt\">@kz_lt<\/a>\uff09\u3001\u4f5c\u8a5e\u30fb\u516b\u738b\u5b50P\u3055\u3093\uff08<a href=\"https:\/\/twitter.com\/8_Prince\">@8_Prince<\/a>\uff09\u306e\u65b0\u66f2\u300c\u540d\u4f5c\uff01\u5091\u4f5c\uff01\u30de\u30b9\u30bf\u30fc\u30d4\u30fc\u30b9\uff01\u300d\u306b\u6c7a\u5b9a\uff01\u30dc\u30ab\u30ed\u754c\u306e\u5927\u7269\u306e\u66f2\u3092\u521d\u97f3\u30df\u30af\u304c\u6b4c\u3044\u307e\u3059\uff01\u4eca\u65e518\u664220\u5206\u300c\u30d3\u30c3\u30c8\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d\u5185\u3067\u4e16\u754c\u521d\u516c\u958b\uff01\u8074\u304f\u3079\u3057\uff01 <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%90%8D%E4%BD%9C%E3%81%8F%E3%82%93?src=hash\">#\u540d\u4f5c\u304f\u3093<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/Sa1XvBA1JL\">pic.twitter.com\/Sa1XvBA1JL<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u3080\u3059\u3073\uff08\u3042\u306f\u308c\uff01\u540d\u4f5c\u304f\u3093 \u516c\u5f0f\uff09 (@aware_meisaku) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/aware_meisaku\/status\/850182545480101888\">April 7, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p>&#8220;O novo tema final de\u00a0<em>Aware! Meisaku-kun vai ser a mais recente m\u00fasica de<\/em>\u00a0kz (<a href=\"https:\/\/twitter.com\/kz_lt\" target=\"_blank\">@kz_lt<\/a>) e\u00a0HachiojiP (<a href=\"https:\/\/twitter.com\/8_Prince\" target=\"_blank\">@8_Prince<\/a>), &#8216;<em>Meisaku! Kessaku! Masterpiece!<\/em>&#8216; Estas superstars do mundo VOCALOID tamb\u00e9m fizeram\u00a0a Hatsune Miku cantar a m\u00fasica! Fica atento \u00e0\u00a0&#8216;<em>BITWORLD<\/em>&#8216; hoje \u00e0s\u00a06:20 pm para a estreia!&#8221; <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%90%8D%E4%BD%9C%E3%81%8F%E3%82%93?src=hash\" target=\"_blank\">#\u540d\u4f5c\u304f\u3093<\/a><\/p><\/blockquote>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u672c\u65e5\u3088\u308aE\u30c6\u30ec\u306e\u756a\u7d44\u300c\u3042\u306f\u308c\uff01\u540d\u4f5c\u304f\u3093\u300d\u306e\u65b0ED\u3092\u516b\u738b\u5b50\u3068\u3068\u3082\u306b\u3064\u3068\u3081\u3055\u305b\u3066\u3044\u305f\u3060\u304d\u307e\u3059\u3002\u697d\u3057\u3044\u3084\u3064\u4f5c\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\u4f55\u5352\u30b7\u30af\u30e8\u30ed\u3067\u3059\u3002 <a href=\"https:\/\/t.co\/XvQRosyiPe\">https:\/\/t.co\/XvQRosyiPe<\/a><\/p>\n<p>&mdash; kz (@kz_lt) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kz_lt\/status\/850281122768363520\">April 7, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p>&#8220;Foi-me dada a honra de trabalhar com HachiojiP no novo tema final da s\u00e9rie da ETV, &#8216;Aware! Meisaku-kun,&#8217; que come\u00e7a hoje. Foi muito divertido trabalhar neste projecto. Espero que todos gostem.<\/p><\/blockquote>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u3010\u304a\u77e5\u3089\u305b\u3011ED\u30c6\u30ec\u3067\u653e\u9001\u4e2d\u306e\u30a2\u30cb\u30e1\u300c\u3042\u306f\u308c\uff01\u540d\u4f5c\u304f\u3093\u300d\u7b2c\uff12\u30b7\u30fc\u30ba\u30f3\u306e\u4e3b\u984c\u6b4c\u3092\u62c5\u5f53\u3055\u305b\u3066\u9802\u304d\u307e\u3057\u305f\uff01Weekender Girl\u4ee5\u6765\u306ekz\u5927\u5148\u751f\u3068\u306e\u5408\u4f5c\u3067\u3059\uff01\u306a\u3093\u3068\u30dc\u30fc\u30ab\u30eb\u306f\u521d\u97f3\u30df\u30af\u3002\u305c\u3072\u30a2\u30cb\u30e1\u3054\u89a7\u4e0b\u3055\u3044\u30fc\uff01 <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%90%8D%E4%BD%9C%E3%81%8F%E3%82%93?src=hash\">#\u540d\u4f5c\u304f\u3093<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/LVxRWVJbMf\">https:\/\/t.co\/LVxRWVJbMf<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/IP3ECUNWAT\">pic.twitter.com\/IP3ECUNWAT<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u516b\u738b\u5b50P (@8_Prince) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/8_Prince\/status\/850281239583969280\">April 7, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p>&#8220;Tive o privil\u00e9gio de criar a novo tema final para a segunta temporada de &#8216;Aware! Meisaku-kun,&#8217; que passa na\u00a0ETV! Foi o meu primeiro projecto colaborativo com kz-sensei desde\u00a0Weekender Girl! E claro a voz \u00e9 da\u00a0Miku. N\u00e3o te esque\u00e7as de assistir!&#8221; <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%90%8D%E4%BD%9C%E3%81%8F%E3%82%93?src=hash\" target=\"_blank\">#\u540d\u4f5c\u304f\u3093<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/meisakukun.com\/\" target=\"_blank\">http:\/\/meisakukun.com\/<\/a><\/p><\/blockquote>\n<h3><strong>Sobre\u00a0&#8220;<em>Aware! Meisaku-kun<\/em>&#8220;<\/strong><\/h3>\n<p>&#8220;<em>Aware! Meisaku-kun<\/em>&#8221; \u00e9 uma s\u00e9rie de anime de\u00a0<a href=\"http:\/\/pieinthesky.jp\/?works=works-666\" target=\"_blank\">Pie in the Sky<\/a>, e come\u00e7ou a 8 de Abril, 2016 como parte do programa &#8220;<em><a href=\"https:\/\/ja.wikipedia.org\/wiki\/%E3%83%93%E3%83%83%E3%83%88%E3%83%AF%E3%83%BC%E3%83%AB%E3%83%89\" target=\"_blank\">BITWORLD<\/a><\/em>&#8221; na\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/NHK_Educational_TV\" target=\"_blank\">NHK Educational TV<\/a>, tamb\u00e9m conhecida como\u00a0ETV. Segue as aventuras do aluno do sexto ano, Meisaku Matsuda, e os seus amigos na Ryugu Elementary School: Sweets, a crian\u00e7a com o chap\u00e9u em forma de p\u00eassego; Musubi, a bola de arroz falante; Nocchio, o rapaz fantoche\u00a0(er, ROBOT); e\u00a0Bolt, a tartaruga musculadat. A sua escola tem a reputa\u00e7\u00e3o de produzir personagens de contos de fadas, que Meisaku e os seus colagas tamb\u00e9m querem ser.<\/p>\n<p>Letra para\u00a0&#8220;<em>Meisaku! Kessaku! Masterpiece!<\/em>&#8220;:<\/p>\n<p>DA\u30fbDA\u30fbDA\u3000\u5927\u5192\u967a\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u00a0 DA\u30fbDA\u30fbDA\u3000\u5927\u60e8\u4e8b<br \/>\n<em>Da-da-da daibouken\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000 Da-da-da daisanji<\/em><\/p>\n<p>DA\u30fbDA\u30fbDA\u3000\u5927\u5931\u6557\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u00a0 \u5927\u4f53\u554f\u984c\u306a\u3044\uff01<br \/>\n<em>Da-da-da daishippai\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u00a0\u00a0 Daitai mondai nai!<\/em><\/p>\n<p>\u53e4\u4eca\u304b\u3089\u6771\u897f\u307e\u3067\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0 \u8a9e\u308a\u7d99\u304c\u308c\u308b\u3088\u3000\u7269\u8a9e<br \/>\n<em>Kokon kara touzai made\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Katari tsugareru yo, monogatari<\/em><\/p>\n<p>\u3042\u306f\u308c\uff01\u3042\u306f\u308c\u308b\uff01\u3042\u306f\u308c\u306a\u308a\uff01\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u00a0\u00a0 \u5343\u91cc\u306e\u9053\u3082\u4e00\u6b69\u305a\u3064<br \/>\n<em>Aware! Awareru! Awarenari!\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Senri no michi mo ippo zutsu<\/em><\/p>\n<p>\u540d\u4f5c\uff01\u5091\u4f5c\uff01\u3044\u3068\u3092\u304b\u3057\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u7b11\u3046\u9580\u306b\u306f\u306d\u798f\u304c\u6765\u308b<br \/>\n<em>Meisaku! Kessaku! Ito wo kashi\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Warau kado ni wa ne fuku ga kuru<\/em><\/p>\n<p>\u738b\u69d8\u3060\u3063\u3066\u5996\u7cbe\u3060\u3063\u3066\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u5148\u751f\u3060\u3063\u3066\u306a\u3093\u3060\u3063\u3066<br \/>\n<em>Ousama datte yousei datte\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Sensei datte nan datte<\/em><\/p>\n<p>\u307f\u3093\u306a\u3067\u306a\u304b\u3088\u304f\u305b\u30fc\u306e\u3067\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u3058\u3083\u3093\u3051\u3093\u307d\u3093<br \/>\n<em>Minna de naka yoku seii no de\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Jankenpon<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/aware_meisaku\" target=\"_blank\"><em>Twitter Oficial Aware! Meisaku-kun<\/em>&#8216;<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/kz_lt\" target=\"_blank\">Twitter kz<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/8_Prince\" target=\"_blank\">Twitter HachiojiP<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A famosa s\u00e9rie de animes para crian\u00e7as da\u00a0NHK, &#8220;Aware! Meisaku-kun,&#8221; come\u00e7ou recentemente a sua segunda temporada, e com um novo tema final com o t\u00edtulo\u00a0\u540d\u4f5c\uff01\u5091\u4f5c\uff01\u30de\u30b9\u30bf\u30fc\u30d4\u30fc\u30b9\uff01(&#8220;Meisaku! Kessaku! Masterpiece!&#8221;). O que pode deixar o f\u00e3s de VOCALOID de todas as idades com curiosidade em ver a s\u00e9rie \u00e9 o facto do novo tema ser cantado nada mais &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":94800,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3079],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Miku Canta o Tema Final de &quot;Aware! Meisaku-kun&quot; - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/miku-canta-tema-final-aware-meisaku-kun\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Miku Canta o Tema Final de &quot;Aware! Meisaku-kun&quot; - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A famosa s\u00e9rie de animes para crian\u00e7as da\u00a0NHK, &#8220;Aware! Meisaku-kun,&#8221; come\u00e7ou recentemente a sua segunda temporada, e com um novo tema final com o t\u00edtulo\u00a0\u540d\u4f5c\uff01\u5091\u4f5c\uff01\u30de\u30b9\u30bf\u30fc\u30d4\u30fc\u30b9\uff01(&#8220;Meisaku! Kessaku! Masterpiece!&#8221;). O que pode deixar o f\u00e3s de VOCALOID de todas as idades com curiosidade em ver a s\u00e9rie \u00e9 o facto do novo tema ser cantado nada mais &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/miku-canta-tema-final-aware-meisaku-kun\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-04-13T17:59:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/wdaesd-1-1024x576.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"576\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/miku-canta-tema-final-aware-meisaku-kun\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/wdaesd-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/wdaesd-1.png\",\"width\":1920,\"height\":1080},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/miku-canta-tema-final-aware-meisaku-kun\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/miku-canta-tema-final-aware-meisaku-kun\/\",\"name\":\"Miku Canta o Tema Final de \\\"Aware! Meisaku-kun\\\" - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/miku-canta-tema-final-aware-meisaku-kun\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-04-13T17:59:50+00:00\",\"dateModified\":\"2017-04-13T17:59:50+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/miku-canta-tema-final-aware-meisaku-kun\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/miku-canta-tema-final-aware-meisaku-kun\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/miku-canta-tema-final-aware-meisaku-kun\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Miku Canta o Tema Final de &#8220;Aware! Meisaku-kun&#8221;\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Miku Canta o Tema Final de \"Aware! Meisaku-kun\" - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/miku-canta-tema-final-aware-meisaku-kun\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Miku Canta o Tema Final de \"Aware! Meisaku-kun\" - VNN","og_description":"A famosa s\u00e9rie de animes para crian\u00e7as da\u00a0NHK, &#8220;Aware! Meisaku-kun,&#8221; come\u00e7ou recentemente a sua segunda temporada, e com um novo tema final com o t\u00edtulo\u00a0\u540d\u4f5c\uff01\u5091\u4f5c\uff01\u30de\u30b9\u30bf\u30fc\u30d4\u30fc\u30b9\uff01(&#8220;Meisaku! Kessaku! Masterpiece!&#8221;). O que pode deixar o f\u00e3s de VOCALOID de todas as idades com curiosidade em ver a s\u00e9rie \u00e9 o facto do novo tema ser cantado nada mais &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/miku-canta-tema-final-aware-meisaku-kun\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-04-13T17:59:50+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":576,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/wdaesd-1-1024x576.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/miku-canta-tema-final-aware-meisaku-kun\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/wdaesd-1.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/wdaesd-1.png","width":1920,"height":1080},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/miku-canta-tema-final-aware-meisaku-kun\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/miku-canta-tema-final-aware-meisaku-kun\/","name":"Miku Canta o Tema Final de \"Aware! Meisaku-kun\" - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/miku-canta-tema-final-aware-meisaku-kun\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-04-13T17:59:50+00:00","dateModified":"2017-04-13T17:59:50+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/miku-canta-tema-final-aware-meisaku-kun\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/miku-canta-tema-final-aware-meisaku-kun\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/miku-canta-tema-final-aware-meisaku-kun\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Miku Canta o Tema Final de &#8220;Aware! Meisaku-kun&#8221;"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95272"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=95272"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95272\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/94800"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=95272"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=95272"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=95272"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}