{"id":108440,"date":"2017-06-19T09:06:38","date_gmt":"2017-06-19T13:06:38","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=108440\/"},"modified":"2017-07-15T21:29:49","modified_gmt":"2017-07-16T01:29:49","slug":"details-concours-de-chansons-de-lumi-devoiles","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/details-concours-de-chansons-de-lumi-devoiles\/","title":{"rendered":"Les D\u00e9tails du Concours de Chansons de LUMi D\u00e9voil\u00e9s!"},"content":{"rendered":"<p>Alors que <a href=\"\/?p=105537\">nous avions d\u00e9j\u00e0 annonc\u00e9<\/a> le concours de chansons de LUMi, nous avons finalement tous les d\u00e9tails! Non seulement nous avons plus d&rsquo;informations sur les prix, mais nous avons aussi les crit\u00e8res des juges, les dates importantes et (bien s\u00fbr) la proc\u00e9dure d&rsquo;inscription!<\/p>\n<h3>Comment Participer<\/h3>\n<p>Participer est pas mal facile! Il y a m\u00eame un essai gratuit de LUMi pour aider les gens \u00e0 commencer.<\/p>\n<p><strong>1)<\/strong>\u00a0T\u00e9l\u00e9charger la version d&rsquo;essai de \u00ab\u00a0VOCALOID 4 LIBRARY LUMi\u00a0\u00bb en s&rsquo;inscrivant gratuitement <a href=\"https:\/\/lumi.ava01.com\/\">ici<\/a>. Pour plus d&rsquo;informations, veuillez lire <a href=\"\/?p=105537\">notre article pr\u00e9c\u00e9dent<\/a>.<\/p>\n<p>Veuillez noter que vous aurez besoin soit <a href=\"https:\/\/www.vocaloid.com\/en\/products\/show\/v4e_en\">l&rsquo;\u00e9diteur VOCALOID4<\/a> ou <a href=\"https:\/\/www.vocaloid.com\/en\/products\/show\/v4e_for_cubase_en\">l&rsquo;\u00e9diteur VOCALOID4 pour Cubase<\/a>. Si vous ne l&rsquo;avez pas, vous pouvez aussi obtenir l&rsquo;essai gratuit de l&rsquo;\u00e9diteur! Assurez-vous de vous \u00eatre inscrit pour un compte de la boutique VOCALOID <a href=\"https:\/\/www.vocaloid.com\/accounts\/signup_option\">ici<\/a>.<\/p>\n<p>Ensuite, vous pouvez obtenir l&rsquo;essai de 14 jours de l&rsquo;\u00e9diteur V4 ici: https:\/\/www.vocaloid.com\/products\/trial\/2<\/p>\n<p>Ou l&rsquo;essai de 14 jours de l&rsquo;\u00e9diteur V4 pour Cubase ici: https:\/\/www.vocaloid.com\/products\/trial\/562<\/p>\n<p><strong>2)<\/strong>\u00a0Cr\u00e9er une chanson originale utilisant la banque vocale de LUMi et la mettre sur nana music avec le mot-clic:<\/p>\n<p>\u00ab\u00a0#LUMi\u30b3\u30f3\u00a0\u00bb<\/p>\n<p>Si vous avez besoin d&rsquo;apprendre sur \u00ab\u00a0Comment nana\u00a0\u00bb, jetez un coup d&rsquo;oeil sur les ressources ici (en anglais): http:\/\/nana-music.com\/blogs\/how-to-nana-en\/<\/p>\n<p><strong>3)<\/strong>\u00a0Remplir et soumettre le formulaire d&rsquo;entr\u00e9e: https:\/\/form.jotform.me\/71481544549463<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-108440 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_Contest_Form.png'><img width=\"300\" height=\"268\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_Contest_Form-300x268.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_Contest_Form-300x268.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_Contest_Form.png 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h5>Traduction du Formulaire<\/h5>\n<p><strong>A:<\/strong>\u00a0\u00c2ge (requis)<br \/>\n<strong>B:<\/strong> Sexe (requis)<br \/>\n<strong>C:<\/strong> Pr\u00e9fecture (requis). Si vous n&rsquo;habitez pas au Japon, vous pouvez choisir n&rsquo;importe quelle pr\u00e9fecture.<br \/>\n<strong>D:<\/strong>\u00a0URL de l&rsquo;entr\u00e9e de la chanson (requis)<br \/>\n<strong>E:<\/strong> Commentaires (optionnel)<\/p>\n<p>Veuillez noter que votre entr\u00e9e dans le concours n&rsquo;est pas compl\u00e8te tant que vous n&rsquo;aurez pas rempli le formulaire d&rsquo;inscription.<\/p>\n<p>Chaque participant peut mettre en ligne autant de chansons qu&rsquo;il le souhaite, mais le concours est limit\u00e9 aux chansons originales et sans licence.<\/p>\n<h3>Prix<\/h3>\n<p><strong>Grand Prix (Limit\u00e9 \u00e0 1 Personne):<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>L&rsquo;opportunit\u00e9 d&rsquo;enregistrer votre chanson dans un studio d&rsquo;enregistrement professionnel avec des producteurs de chansons professionnels. Jouez votre chanson, cr\u00e9ez des arrangements pour elle et transformez-la en un\u00a0parfait chef-d&rsquo;oeuvre!<\/li>\n<li>Avoir un vid\u00e9oclip pour votre chanson, qui sera pr\u00e9sent\u00e9 au premier concert de LUMi en septembre 2017!<\/li>\n<li>Une copie gratuite de \u00ab\u00a0VOCALOID 4 LIBRARY LUMi\u00a0\u00bb.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Finalistes (Nombre Limit\u00e9):<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Une copie gratuite de \u00ab\u00a0VOCALOID 4 LIBRARY LUMi\u00a0\u00bb.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Mentions Honorables (Nombre Limit\u00e9):<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Une carte-cadeau d&rsquo;une valeur de 3 000 \u00a5 sur Amazon<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Dates Importantes<\/h3>\n<h4>Proc\u00e9dure du Concours<\/h4>\n<ul>\n<li><strong>Entr\u00e9es Accept\u00e9es:<\/strong>\u00a06 juin (lundi) ~ 2 juillet (dimanche)<\/li>\n<li><strong>Jugement Pr\u00e9liminaire:<\/strong>\u00a03 juillet (lundi) ~ 13 juillet (jeudi)<\/li>\n<li><strong>P\u00e9riode de Collaboration:<\/strong>\u00a014 juillet (vendredi) ~ 30 juillet (dimanche)<\/li>\n<\/ul>\n<p>Les organisateurs du concours travailleront avec les participants dont les chansons ont pass\u00e9 le jugement pr\u00e9liminaire afin de les rendre encore meilleures!<br \/>\n<em>Note: Ils auront besoin des versions instrumentales des chansons pour travailler avec.<\/em><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Jugement Final:<\/strong>\u00a031 juillet (lundi) ~ 9 ao\u00fbt (mercredi)<\/li>\n<li><strong>Annonce du Gagnant du Grand Prix:<\/strong>\u00a010 ao\u00fbt (jeudi)<\/li>\n<li><strong>Planification de la Chorale:<\/strong>\u00a010 ao\u00fbt (jeudi) ~ 20 ao\u00fbt (dimanche)<\/li>\n<\/ul>\n<p>Le gagnant du grand prix aura sa chanson perform\u00e9e par une chorale au premier concert de LUMi!<\/p>\n<h4>P\u00e9riode d&rsquo;Inscription<\/h4>\n<p>5 juin 2017 \u00e0 midi ~ 3 juillet \u00e0 22h<\/p>\n<h3>Crit\u00e8res des Juges<\/h3>\n<ul>\n<li>Originalit\u00e9 de la chanson<\/li>\n<li>Message transmis dans la chanson<\/li>\n<li>Facilit\u00e9 du travail collaboratif<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Juges<\/h3>\n<ul>\n<li><strong>Doubleuse de LUMi:<\/strong> <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Sayaka_Ohara\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Sayaka Ohara<\/a><\/li>\n<li><strong>Producteur de musique LUMi:<\/strong> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/shotarock_p\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Shotaro Kaizuka<\/a> of <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Nippon_Columbia\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">NIPPON COLUMBIA CO. LTD<\/a><\/li>\n<li><strong>Cr\u00e9ateur de LUMi:<\/strong> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kaoruava\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Kaoru Yoshizawa<\/a><\/li>\n<li><strong>Directeur Repr\u00e9sentant d&rsquo;Nana Music:<\/strong> <a href=\"http:\/\/nana-music.com\/users\/3\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Akinori Fumihara<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h3>Plus d&rsquo;Informations<\/h3>\n<p>Pour plus d&rsquo;informations, assurez-vous de jeter un coup d&rsquo;oeil sur ces liens!<\/p>\n<p><a href=\"\/?p=105537\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Concours de Chansons de la VOCALOID LUMi Annonc\u00e9 + Essai Gratuit et D\u00e9mos!<\/a><\/p>\n<p><a href=\"\/?p=102903\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0VOCALOID 4 LUMi Annonc\u00e9e\u00a0\u00bb<\/a><\/p>\n<p><a href=\"\/?p=104180\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a01re Entrevue LUMi R\u00e9v\u00e8le le Design de LUMi\u00a0\u00bb<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/LUMi.staff\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook Officiel de LUMi<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/lumi0603\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Twitter Officiel de LUMi<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Alors que nous avions d\u00e9j\u00e0 annonc\u00e9 le concours de chansons de LUMi, nous avons finalement tous les d\u00e9tails! Non seulement nous avons plus d&rsquo;informations sur les prix, mais nous avons aussi les crit\u00e8res des juges, les dates importantes et (bien s\u00fbr) la proc\u00e9dure d&rsquo;inscription! Comment Participer Participer est pas mal facile! Il y a m\u00eame &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":71,"featured_media":106448,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2439],"tags":[2451],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les D\u00e9tails du Concours de Chansons de LUMi D\u00e9voil\u00e9s! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/details-concours-de-chansons-de-lumi-devoiles\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les D\u00e9tails du Concours de Chansons de LUMi D\u00e9voil\u00e9s! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Alors que nous avions d\u00e9j\u00e0 annonc\u00e9 le concours de chansons de LUMi, nous avons finalement tous les d\u00e9tails! Non seulement nous avons plus d&rsquo;informations sur les prix, mais nous avons aussi les crit\u00e8res des juges, les dates importantes et (bien s\u00fbr) la proc\u00e9dure d&rsquo;inscription! Comment Participer Participer est pas mal facile! Il y a m\u00eame &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/details-concours-de-chansons-de-lumi-devoiles\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-19T13:06:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-07-16T01:29:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_Contest_Feature.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Luna\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/details-concours-de-chansons-de-lumi-devoiles\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_Contest_Feature.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_Contest_Feature.png\",\"width\":1280,\"height\":640},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/details-concours-de-chansons-de-lumi-devoiles\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/details-concours-de-chansons-de-lumi-devoiles\/\",\"name\":\"Les D\u00e9tails du Concours de Chansons de LUMi D\u00e9voil\u00e9s! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/details-concours-de-chansons-de-lumi-devoiles\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-06-19T13:06:38+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-16T01:29:49+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/details-concours-de-chansons-de-lumi-devoiles\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/details-concours-de-chansons-de-lumi-devoiles\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/details-concours-de-chansons-de-lumi-devoiles\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Les D\u00e9tails du Concours de Chansons de LUMi D\u00e9voil\u00e9s!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\",\"name\":\"Luna\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Luna\"},\"description\":\"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les D\u00e9tails du Concours de Chansons de LUMi D\u00e9voil\u00e9s! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/details-concours-de-chansons-de-lumi-devoiles\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Les D\u00e9tails du Concours de Chansons de LUMi D\u00e9voil\u00e9s! - VNN","og_description":"Alors que nous avions d\u00e9j\u00e0 annonc\u00e9 le concours de chansons de LUMi, nous avons finalement tous les d\u00e9tails! Non seulement nous avons plus d&rsquo;informations sur les prix, mais nous avons aussi les crit\u00e8res des juges, les dates importantes et (bien s\u00fbr) la proc\u00e9dure d&rsquo;inscription! Comment Participer Participer est pas mal facile! Il y a m\u00eame &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/details-concours-de-chansons-de-lumi-devoiles\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-06-19T13:06:38+00:00","article_modified_time":"2017-07-16T01:29:49+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":640,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_Contest_Feature.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Luna","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/details-concours-de-chansons-de-lumi-devoiles\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_Contest_Feature.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_Contest_Feature.png","width":1280,"height":640},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/details-concours-de-chansons-de-lumi-devoiles\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/details-concours-de-chansons-de-lumi-devoiles\/","name":"Les D\u00e9tails du Concours de Chansons de LUMi D\u00e9voil\u00e9s! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/details-concours-de-chansons-de-lumi-devoiles\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-06-19T13:06:38+00:00","dateModified":"2017-07-16T01:29:49+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/details-concours-de-chansons-de-lumi-devoiles\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/details-concours-de-chansons-de-lumi-devoiles\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/details-concours-de-chansons-de-lumi-devoiles\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Les D\u00e9tails du Concours de Chansons de LUMi D\u00e9voil\u00e9s!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6","name":"Luna","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Luna"},"description":"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/108440"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/71"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=108440"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/108440\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/106448"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=108440"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=108440"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=108440"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}