{"id":115288,"date":"2017-07-07T15:06:07","date_gmt":"2017-07-07T19:06:07","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=115288\/"},"modified":"2017-07-07T15:06:07","modified_gmt":"2017-07-07T19:06:07","slug":"desormais-diponible-en-precommande-amg-2017-hatsune-miku-de-good-smile-ver-spa24h-lechelle-miniature","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/desormais-diponible-en-precommande-amg-2017-hatsune-miku-de-good-smile-ver-spa24h-lechelle-miniature\/","title":{"rendered":"D\u00e9sormais Diponible en Pr\u00e9commande : AMG 2017 Hatsune Miku de Good Smile Ver. SPA24H \u00e0 l\u2019Echelle Miniature"},"content":{"rendered":"<p>Les fans de Good Smile Racing ont tendance \u00e0 \u00eatre attentive aux nouveaut\u00e9s sp\u00e9ciales des courses de cette saison. En plus des courses normales de leur 10<sup>\u00e8me<\/sup> saison de SUPER GT, l\u2019\u00e9quipe va un peu plus loin. Ils participent \u00e0 la prochaine s\u00e9rie d\u2019endurance \u00ab\u00a0Total 24 Hours of SPA\u00a0\u00bb, du 27 au 30 juillet ! Et cette occasion sp\u00e9ciale arrive avec un mod\u00e8le sp\u00e9cial pour Miku et qui, bien s\u00fbr, appelle aussi \u00e0 une voiture sp\u00e9ciale ! Maintenant, les fans peuvent commander une version miniature de l\u2019AMG 2017 Hatsune Miku ver. SPA24H pour eux !<\/p>\n<h3><strong>A Propos de la Voiture<\/strong><\/h3>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u5348\u5f8c\u306e\u30bb\u30c3\u30b7\u30e7\u30f3\u306f\u8c37\u53e3\u9078\u624b\u304b\u3089\u30b9\u30bf\u30fc\u30c8\u3067\u3059\u3002<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/gsr24h?src=hash\">#gsr24h<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/CTJjQ1t7dk\">pic.twitter.com\/CTJjQ1t7dk<\/a><\/p>\n<p>&mdash; GSR\u516c\u5f0f\u30a2\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8 (@goodsmileracing) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/goodsmileracing\/status\/882200127980666880\">July 4, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Cette voiture fait figurer le mod\u00e8le sp\u00e9cial de Miku cr\u00e9\u00e9 juste pour l\u2019\u00e9v\u00e9nement ! Comme elle est en dehors du Japon pour les Total 24 Hours of SPA, elle porte une tenue qui a un style plus japonais que ses costumes Racing Miku habituels.<\/p>\n<p>Pour plus d\u2019informations sur l\u2019\u00e9v\u00e9nement, ainsi que les Courses sp\u00e9ciales aux Sponsors Personnels juste pour les Total 24 Hours of SPA, jetez un \u0153il \u00e0 <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/goodsmile-racing-opens-2017-spa-sponsors-courses-until-july-21st\/#sthash.CsbgrCLp.dpbs\">l\u2019article de MikuFan<\/a>.<\/p>\n<h3><strong>A Propos de la Voiture Miniature<\/strong><\/h3>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-115288 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/SPA24HR_Mini_Car_1.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/SPA24HR_Mini_Car_1-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/SPA24HR_Mini_Car_2.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/SPA24HR_Mini_Car_2-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/SPA24HR_Mini_Car_2-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/SPA24HR_Mini_Car_2-530x525.jpg 530w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/SPA24HR_Mini_Car_3.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/SPA24HR_Mini_Car_3-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/SPA24HR_Mini_Car_3-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/SPA24HR_Mini_Car_3-530x525.jpg 530w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/SPA24HR_Mini_Car_4.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/SPA24HR_Mini_Car_4-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/SPA24HR_Mini_Car_4-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/SPA24HR_Mini_Car_4-530x525.jpg 530w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/SPA24HR_Mini_Car_5.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/SPA24HR_Mini_Car_5-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/SPA24HR_Mini_Car_5-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/SPA24HR_Mini_Car_5-530x525.jpg 530w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>C\u2019est une voiture ABS miniature peinte \u00e0 l\u2019\u00e9chelle 1\/32 faite pour reproduire parfaitement la vraie. Elle mesure approximativement 140 mm de longueur. M\u00eame s\u2019il n\u2019y a pas de photo du produit fini de cette voiture en particulier, les fans peuvent regarder les pr\u00e9c\u00e9dentes miniatures comme l\u2019<a href=\"http:\/\/www.goodsmile.info\/en\/product\/6441\/Good+Smile+Hatsune+Miku+AMG+2017+Season+Opening+Victory+Ver.html\">AMG Hatsune Miku : Ver. Victoire d\u2019Ouverture de la Saison 2017<\/a> pour se faire une id\u00e9e sur \u00e0 quoi s\u2019attendre. (Et si vous aimez cette voiture, elle est toujours disponible sur Tokyo Otaku Mode!)<\/p>\n<h3><strong>Pr\u00e9commande<\/strong><\/h3>\n<p>Les pr\u00e9commandes du Magasin En Ligne de Good Smile sont ouvertes du 4 juillet 2017 \u00e0 12h heure japonaise jusqu\u2019au 10 ao\u00fbt 2017 \u00e0 12h heure japonaise. Le prix de vente au d\u00e9tail est de 11 852 \u00a5 (environ 105 $), mais les magasins peuvent baisser ou monter le prix. La voiture miniature doit sortir en janvier 2018, mais certains sites pourraient l\u2019envoyer plus tard. Ci-dessous, il y a qulques sites d\u2019o\u00f9 vous pouvez pt\u00e9commander.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.cdjapan.co.jp\/aff\/click.cgi\/PytJTGW7Lok\/5636\/A800688\/product%2FNEOGDS-241092\">CDJapan<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/otakumode.com\/shop\/595b051e36af85cb7b935e45\/Good-Smile-Hatsune-Miku-AMG-2017-SPA24H-Ver?sort=new&amp;utm_campaign=affiliate_587ebd038fe9b9cc2db5af90&amp;utm_medium=affiliate&amp;utm_source=ad\">Tokyo Otaku Mode<\/a> (Frais de port offerts pour les clients qui ach\u00e8tent pour la premi\u00e8re fois)<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/goodsmileshop.com\/en\/CATEGORY-ROOT\/Other\/Good-Smile-Hatsune-Miku-AMG-2017-SPA24H-Ver-\/p\/GSC_OTH_WD_00032\">Magasin En Ligne de Good Smile<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.amiami.com\/top\/detail\/detail?gcode=TOY-SCL2-75974\">AmiAmi<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les fans de Good Smile Racing ont tendance \u00e0 \u00eatre attentive aux nouveaut\u00e9s sp\u00e9ciales des courses de cette saison. En plus des courses normales de leur 10\u00e8me saison de SUPER GT, l\u2019\u00e9quipe va un peu plus loin. Ils participent \u00e0 la prochaine s\u00e9rie d\u2019endurance \u00ab\u00a0Total 24 Hours of SPA\u00a0\u00bb, du 27 au 30 juillet ! &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":114239,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2442,2443],"tags":[2457,2930,2931],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>D\u00e9sormais Diponible en Pr\u00e9commande : AMG 2017 Hatsune Miku de Good Smile Ver. SPA24H \u00e0 l\u2019Echelle Miniature - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/desormais-diponible-en-precommande-amg-2017-hatsune-miku-de-good-smile-ver-spa24h-lechelle-miniature\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"D\u00e9sormais Diponible en Pr\u00e9commande : AMG 2017 Hatsune Miku de Good Smile Ver. SPA24H \u00e0 l\u2019Echelle Miniature - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Les fans de Good Smile Racing ont tendance \u00e0 \u00eatre attentive aux nouveaut\u00e9s sp\u00e9ciales des courses de cette saison. En plus des courses normales de leur 10\u00e8me saison de SUPER GT, l\u2019\u00e9quipe va un peu plus loin. Ils participent \u00e0 la prochaine s\u00e9rie d\u2019endurance \u00ab\u00a0Total 24 Hours of SPA\u00a0\u00bb, du 27 au 30 juillet ! &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/desormais-diponible-en-precommande-amg-2017-hatsune-miku-de-good-smile-ver-spa24h-lechelle-miniature\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-07T19:06:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/SPA24HR_Mini_Car_Feature.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/desormais-diponible-en-precommande-amg-2017-hatsune-miku-de-good-smile-ver-spa24h-lechelle-miniature\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/SPA24HR_Mini_Car_Feature.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/SPA24HR_Mini_Car_Feature.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/desormais-diponible-en-precommande-amg-2017-hatsune-miku-de-good-smile-ver-spa24h-lechelle-miniature\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/desormais-diponible-en-precommande-amg-2017-hatsune-miku-de-good-smile-ver-spa24h-lechelle-miniature\/\",\"name\":\"D\u00e9sormais Diponible en Pr\u00e9commande : AMG 2017 Hatsune Miku de Good Smile Ver. SPA24H \u00e0 l\u2019Echelle Miniature - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/desormais-diponible-en-precommande-amg-2017-hatsune-miku-de-good-smile-ver-spa24h-lechelle-miniature\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-07-07T19:06:07+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-07T19:06:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/desormais-diponible-en-precommande-amg-2017-hatsune-miku-de-good-smile-ver-spa24h-lechelle-miniature\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/desormais-diponible-en-precommande-amg-2017-hatsune-miku-de-good-smile-ver-spa24h-lechelle-miniature\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/desormais-diponible-en-precommande-amg-2017-hatsune-miku-de-good-smile-ver-spa24h-lechelle-miniature\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"D\u00e9sormais Diponible en Pr\u00e9commande : AMG 2017 Hatsune Miku de Good Smile Ver. SPA24H \u00e0 l\u2019Echelle Miniature\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"D\u00e9sormais Diponible en Pr\u00e9commande : AMG 2017 Hatsune Miku de Good Smile Ver. SPA24H \u00e0 l\u2019Echelle Miniature - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/desormais-diponible-en-precommande-amg-2017-hatsune-miku-de-good-smile-ver-spa24h-lechelle-miniature\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"D\u00e9sormais Diponible en Pr\u00e9commande : AMG 2017 Hatsune Miku de Good Smile Ver. SPA24H \u00e0 l\u2019Echelle Miniature - VNN","og_description":"Les fans de Good Smile Racing ont tendance \u00e0 \u00eatre attentive aux nouveaut\u00e9s sp\u00e9ciales des courses de cette saison. En plus des courses normales de leur 10\u00e8me saison de SUPER GT, l\u2019\u00e9quipe va un peu plus loin. Ils participent \u00e0 la prochaine s\u00e9rie d\u2019endurance \u00ab\u00a0Total 24 Hours of SPA\u00a0\u00bb, du 27 au 30 juillet ! &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/desormais-diponible-en-precommande-amg-2017-hatsune-miku-de-good-smile-ver-spa24h-lechelle-miniature\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-07-07T19:06:07+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/SPA24HR_Mini_Car_Feature.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/desormais-diponible-en-precommande-amg-2017-hatsune-miku-de-good-smile-ver-spa24h-lechelle-miniature\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/SPA24HR_Mini_Car_Feature.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/SPA24HR_Mini_Car_Feature.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/desormais-diponible-en-precommande-amg-2017-hatsune-miku-de-good-smile-ver-spa24h-lechelle-miniature\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/desormais-diponible-en-precommande-amg-2017-hatsune-miku-de-good-smile-ver-spa24h-lechelle-miniature\/","name":"D\u00e9sormais Diponible en Pr\u00e9commande : AMG 2017 Hatsune Miku de Good Smile Ver. SPA24H \u00e0 l\u2019Echelle Miniature - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/desormais-diponible-en-precommande-amg-2017-hatsune-miku-de-good-smile-ver-spa24h-lechelle-miniature\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-07-07T19:06:07+00:00","dateModified":"2017-07-07T19:06:07+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/desormais-diponible-en-precommande-amg-2017-hatsune-miku-de-good-smile-ver-spa24h-lechelle-miniature\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/desormais-diponible-en-precommande-amg-2017-hatsune-miku-de-good-smile-ver-spa24h-lechelle-miniature\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/desormais-diponible-en-precommande-amg-2017-hatsune-miku-de-good-smile-ver-spa24h-lechelle-miniature\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"D\u00e9sormais Diponible en Pr\u00e9commande : AMG 2017 Hatsune Miku de Good Smile Ver. SPA24H \u00e0 l\u2019Echelle Miniature"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/115288"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=115288"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/115288\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/114239"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=115288"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=115288"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=115288"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}