{"id":25270,"date":"2016-08-02T21:06:25","date_gmt":"2016-08-03T01:06:25","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=25270"},"modified":"2016-08-02T21:09:30","modified_gmt":"2016-08-03T01:09:30","slug":"vnn-a-otakuthon","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-a-otakuthon\/","title":{"rendered":"VNN \u00e0 Otakuthon!"},"content":{"rendered":"<p>Soyez pr\u00eats \u00e0 voir VNN \u00e0 Otakuthon! Je, Luna de VNN Fran\u00e7ais, serais pr\u00e9sente en tant que repr\u00e9sentante de VNN. Comme toujours, les fans pourront me trouver gr\u00e2ce \u00e0 mon chandail de VNN!<\/p>\n<p>M\u00eame si nous n&rsquo;allons pas\u00a0anim\u00e9 un panel, attendez-vous \u00e0 une couverture de tous les \u00e9v\u00e8nements sur IA qui se passeront pendant le festival. Lorsque je ne serais pas prise dans une vague d&rsquo;IA, je serais \u00e0 l&rsquo;affut pour toute chose reli\u00e9e \u00e0 VOCALOID.<\/p>\n<p>Si vous me voyez, n&rsquo;h\u00e9sitez pas \u00e0 me dire bonjour! Cela me fera plaisir de discuter avec les fans!<\/p>\n<h3>\u00c0 propos d&rsquo;Otakuthon<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Otakuthon.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-25115\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Otakuthon.jpg\" alt=\"Otakuthon\" width=\"706\" height=\"260\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Otakuthon.jpg 851w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Otakuthon-300x110.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 706px) 100vw, 706px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Otakuthon est un festival d&rsquo;anime d&rsquo;une dur\u00e9e de trois jours dans la ville de Montr\u00e9al, au Canada. C&rsquo;est le plus grand festival qu\u00e9b\u00e9cois c\u00e9l\u00e9brant l&rsquo;animation japonaise (anime), la bande dessin\u00e9e japonaise (manga), les jeux et la culture japonaise en g\u00e9n\u00e9ral.<\/p>\n<p>Le premier de son esp\u00e8ce \u00e0 Montr\u00e9al, Otakuthon est un festival d&rsquo;anim\u00e9 \u00e0 part entier bilingue, sans but lucratif cr\u00e9e par des fans, qui met en vedette un certain nombre d&rsquo;invit\u00e9s sp\u00e9ciaux ainsi que plusieurs activit\u00e9s et \u00e9v\u00e8nements qui mettent en lumi\u00e8re les animes, mangas, jeux vid\u00e9os, oeuvres, et la culture japonaise.<\/p>\n<p>Cette ann\u00e9e, la convention se d\u00e9roulera\u00a0du 5 au 7 ao\u00fbt.<\/p>\n<h3>Apparitions Dans D&rsquo;autres Festivals<\/h3>\n<p>Monds et Hoshi se dirigeront \u00e0 Otakon \u00e0 Baltimore, au Maryland, avec EmpathP. Vous aurez plus d&rsquo;informations sur tous les \u00e9v\u00e8nements VOCALOID \u00e0 Otakon plus tard cette semaine!<\/p>\n<p>Restez \u00e0 l&rsquo;affut pour les informations concernant les activit\u00e9s sur IA \u00e0 Otakuthon ainsi que ce qui se passera \u00e0 Otakon!<\/p>\n<p>Vous trouverez tout sur IA \u00e0 Otakuthon <a href=\"\/?p=25254\">ici<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Soyez pr\u00eats \u00e0 voir VNN \u00e0 Otakuthon! Je, Luna de VNN Fran\u00e7ais, serais pr\u00e9sente en tant que repr\u00e9sentante de VNN. Comme toujours, les fans pourront me trouver gr\u00e2ce \u00e0 mon chandail de VNN! M\u00eame si nous n&rsquo;allons pas\u00a0anim\u00e9 un panel, attendez-vous \u00e0 une couverture de tous les \u00e9v\u00e8nements sur IA qui se passeront pendant le &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":71,"featured_media":25132,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2439,2442],"tags":[2452],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>VNN \u00e0 Otakuthon! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-a-otakuthon\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"VNN \u00e0 Otakuthon! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Soyez pr\u00eats \u00e0 voir VNN \u00e0 Otakuthon! Je, Luna de VNN Fran\u00e7ais, serais pr\u00e9sente en tant que repr\u00e9sentante de VNN. Comme toujours, les fans pourront me trouver gr\u00e2ce \u00e0 mon chandail de VNN! M\u00eame si nous n&rsquo;allons pas\u00a0anim\u00e9 un panel, attendez-vous \u00e0 une couverture de tous les \u00e9v\u00e8nements sur IA qui se passeront pendant le &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-a-otakuthon\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-08-03T01:06:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-08-03T01:09:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNNOtakuthon2.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Luna\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-a-otakuthon\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNNOtakuthon2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNNOtakuthon2.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-a-otakuthon\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-a-otakuthon\/\",\"name\":\"VNN \u00e0 Otakuthon! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-a-otakuthon\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-08-03T01:06:25+00:00\",\"dateModified\":\"2016-08-03T01:09:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-a-otakuthon\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-a-otakuthon\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-a-otakuthon\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"VNN \u00e0 Otakuthon!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\",\"name\":\"Luna\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Luna\"},\"description\":\"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"VNN \u00e0 Otakuthon! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-a-otakuthon\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"VNN \u00e0 Otakuthon! - VNN","og_description":"Soyez pr\u00eats \u00e0 voir VNN \u00e0 Otakuthon! Je, Luna de VNN Fran\u00e7ais, serais pr\u00e9sente en tant que repr\u00e9sentante de VNN. Comme toujours, les fans pourront me trouver gr\u00e2ce \u00e0 mon chandail de VNN! M\u00eame si nous n&rsquo;allons pas\u00a0anim\u00e9 un panel, attendez-vous \u00e0 une couverture de tous les \u00e9v\u00e8nements sur IA qui se passeront pendant le &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-a-otakuthon\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-08-03T01:06:25+00:00","article_modified_time":"2016-08-03T01:09:30+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNNOtakuthon2.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Luna","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-a-otakuthon\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNNOtakuthon2.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNNOtakuthon2.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-a-otakuthon\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-a-otakuthon\/","name":"VNN \u00e0 Otakuthon! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-a-otakuthon\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-08-03T01:06:25+00:00","dateModified":"2016-08-03T01:09:30+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-a-otakuthon\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-a-otakuthon\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-a-otakuthon\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"VNN \u00e0 Otakuthon!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6","name":"Luna","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Luna"},"description":"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25270"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/71"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25270"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25270\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25132"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25270"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25270"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25270"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}