{"id":62022,"date":"2016-09-22T23:03:30","date_gmt":"2016-09-23T03:03:30","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=62022"},"modified":"2016-09-22T23:03:30","modified_gmt":"2016-09-23T03:03:30","slug":"demo-de-macne-nana-v4-publiee","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/demo-de-macne-nana-v4-publiee\/","title":{"rendered":"D\u00e9mo de Macne Nana V4 Publi\u00e9e!"},"content":{"rendered":"<p>Il y a seulement quelques jours, le site web de Macne Nana a \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 jour avec <a href=\"http:\/\/vocaloid.news\/2cXspqF\">l&rsquo;art conceptuel pour les\u00a0d\u00e9signs<\/a> des librairies vocales VOCALOID 4 de Macne Nana: Nana et Petit. Maintenant nous avons une courte d\u00e9mo de Macne Nana mettant en vedette les deux librairies vocales!<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"400\" scrolling=\"no\" frameborder=\"no\" src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?visual=true&#038;url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F283761938&#038;show_artwork=true&#038;maxwidth=618&#038;maxheight=927\"><\/iframe><\/p>\n<p>La chanson, intitul\u00e9e \u00ab\u00a0Anzu\u00a0\u00bb, vient d&rsquo;une compositrice nomm\u00e9e\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/memuzzz\" target=\"_blank\">memu<\/a>. C&rsquo;est un court clip d&rsquo;une minute et vingt secondes mettant en vedette les librairies r\u00e9guli\u00e8re et petit de Nana.<\/p>\n<p>Vous pouvez \u00e9couter toutes les d\u00e9mos V3 de Nana <a href=\"https:\/\/soundcloud.com\/macne\/tracks\" target=\"_blank\">ici<\/a>\u00a0pour comparer!<\/p>\n<h5><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Nana_Soundcloud_Teaser.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-61626\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Nana_Soundcloud_Teaser.jpg\" alt=\"nana_soundcloud_teaser\" width=\"351\" height=\"351\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Nana_Soundcloud_Teaser.jpg 500w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Nana_Soundcloud_Teaser-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Nana_Soundcloud_Teaser-300x300.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 351px) 100vw, 351px\" \/><\/a>Teaser de l&rsquo;Illustration de Couverture?<\/h5>\n<p>Bien que nous ne pouvons pas le confirmer, l&rsquo;image utilis\u00e9e pour la publication SoundCloud est d\u00e9finitivement un teaser quelconque. \u00c7a peut \u00eatre m\u00eame un teaser pour l&rsquo;illustration de couverture! L&rsquo;image est bien plus d\u00e9taill\u00e9e que le concept et met aussi en vedette les deux Nanas dans de diff\u00e9rentes poses que dans l&rsquo;ancienne illustration que nous avions vu. De plus, en voyant que le site web de Nana nous a mis en app\u00e9tit par rapport \u00e0 une grosse r\u00e9v\u00e9lation dans le pass\u00e9, ce ne serait pas une surprise de savoir que cette derni\u00e8re est un coup d&rsquo;oeil sur l&rsquo;illustration de couverture.<\/p>\n<p>Pour le moment, il n&rsquo;y a pas de nouvelle sur une date de sortie, toutefois le site web mentionne qu&rsquo;ils planifient de publier plus de chansons d\u00e9mo. Nous pouvons nous attendre \u00e0 au moins une d\u00e9mo en anglais dans le futur. Souhaitons qu&rsquo;il y ait aussi des solos pour les librairies normale et Petit de Nana!<\/p>\n<p>Nous nous assurerons de mettre tout le monde au courant d\u00e8s que d&rsquo;autres nouvelles sortiront!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Il y a seulement quelques jours, le site web de Macne Nana a \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 jour avec l&rsquo;art conceptuel pour les\u00a0d\u00e9signs des librairies vocales VOCALOID 4 de Macne Nana: Nana et Petit. Maintenant nous avons une courte d\u00e9mo de Macne Nana mettant en vedette les deux librairies vocales! La chanson, intitul\u00e9e \u00ab\u00a0Anzu\u00a0\u00bb, vient d&rsquo;une &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":71,"featured_media":61642,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>D\u00e9mo de Macne Nana V4 Publi\u00e9e! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/demo-de-macne-nana-v4-publiee\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"D\u00e9mo de Macne Nana V4 Publi\u00e9e! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Il y a seulement quelques jours, le site web de Macne Nana a \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 jour avec l&rsquo;art conceptuel pour les\u00a0d\u00e9signs des librairies vocales VOCALOID 4 de Macne Nana: Nana et Petit. Maintenant nous avons une courte d\u00e9mo de Macne Nana mettant en vedette les deux librairies vocales! La chanson, intitul\u00e9e \u00ab\u00a0Anzu\u00a0\u00bb, vient d&rsquo;une &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/demo-de-macne-nana-v4-publiee\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-23T03:03:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Nana_Demo.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Luna\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/demo-de-macne-nana-v4-publiee\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Nana_Demo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Nana_Demo.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/demo-de-macne-nana-v4-publiee\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/demo-de-macne-nana-v4-publiee\/\",\"name\":\"D\u00e9mo de Macne Nana V4 Publi\u00e9e! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/demo-de-macne-nana-v4-publiee\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-23T03:03:30+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-23T03:03:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/demo-de-macne-nana-v4-publiee\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/demo-de-macne-nana-v4-publiee\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/demo-de-macne-nana-v4-publiee\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"D\u00e9mo de Macne Nana V4 Publi\u00e9e!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\",\"name\":\"Luna\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Luna\"},\"description\":\"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"D\u00e9mo de Macne Nana V4 Publi\u00e9e! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/demo-de-macne-nana-v4-publiee\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"D\u00e9mo de Macne Nana V4 Publi\u00e9e! - VNN","og_description":"Il y a seulement quelques jours, le site web de Macne Nana a \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 jour avec l&rsquo;art conceptuel pour les\u00a0d\u00e9signs des librairies vocales VOCALOID 4 de Macne Nana: Nana et Petit. Maintenant nous avons une courte d\u00e9mo de Macne Nana mettant en vedette les deux librairies vocales! La chanson, intitul\u00e9e \u00ab\u00a0Anzu\u00a0\u00bb, vient d&rsquo;une &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/demo-de-macne-nana-v4-publiee\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-09-23T03:03:30+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Nana_Demo.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Luna","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/demo-de-macne-nana-v4-publiee\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Nana_Demo.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Nana_Demo.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/demo-de-macne-nana-v4-publiee\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/demo-de-macne-nana-v4-publiee\/","name":"D\u00e9mo de Macne Nana V4 Publi\u00e9e! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/demo-de-macne-nana-v4-publiee\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-09-23T03:03:30+00:00","dateModified":"2016-09-23T03:03:30+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/demo-de-macne-nana-v4-publiee\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/demo-de-macne-nana-v4-publiee\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/demo-de-macne-nana-v4-publiee\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"D\u00e9mo de Macne Nana V4 Publi\u00e9e!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6","name":"Luna","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Luna"},"description":"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/62022"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/71"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=62022"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/62022\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/61642"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=62022"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=62022"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=62022"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}