{"id":126689,"date":"2017-08-13T12:58:29","date_gmt":"2017-08-13T16:58:29","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=126689\/"},"modified":"2017-08-13T12:58:29","modified_gmt":"2017-08-13T16:58:29","slug":"revelados-detalhes-figura-hatsune-miku-original-summer-dress-ver","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-detalhes-figura-hatsune-miku-original-summer-dress-ver\/","title":{"rendered":"Revelados Mais Detalhes sobre a Figura Hatsune Miku Original Summer Dress Ver.!"},"content":{"rendered":"<p>Embora esta figura esteja dispon\u00edvel para pr\u00e9-venda \u00e0 algum tempo, \u00e9 sempre bom ver imagens para al\u00e9m das oficiais. Estas fotos de produto s\u00e3o fant\u00e1sticas para ver como a figura parece quando est\u00e1 perfeitamente iluminada. Mas como vai ficar na tua prateleira? Ou at\u00e9 como vai ficar em fotos ao ar livre? Felizmente, o blog Piapro mostrou mais algumas imagens da figura Hatsune Miku Original Summer Dress Ver.<\/p>\n<h3><strong>Sobre a Figura<\/strong><\/h3>\n<p>Esta prize figure por TAITO \u00e9 a segunda na s\u00e9rie de quatro figuras da Miku baseadas nas esta\u00e7\u00f5es do ano! Inverno j\u00e1 foi lan\u00e7ada no fim do ano passado e Outono est\u00e1 programada para ser lan\u00e7ada em Outubro. Primavera ainda n\u00e3o foi anunciada. Embora seja uma prize figure, tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel online. De momento, n\u00e3o h\u00e1 muitos s\u00edtios onde ela esteja \u00e0 venda visto que ainda n\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel. No entanto, est\u00e1 marcada para ser lan\u00e7ada no fim de Agosto portanto esperamos que a pr\u00e9-venda abra em mais s\u00edtios em breve!<\/p>\n<h3><strong>Novas Fotografias<\/strong><\/h3>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-126689 gallery-columns-4 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/P08101-3.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/P08101-3-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/P08101-4.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/P08101-4-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/P08101-5.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/P08101-5-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/P08101-5-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/P08101-5-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/P08101-5.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/P08101-6.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/P08101-6-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Estas fotografias mostram a figura com uma luz muito interessante! Enquanto o\u00a0<a href=\"https:\/\/www.taito.co.jp\/miku_season\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">site oficial da TAITO<\/a>\u00a0mostra os pequenos detalhes, estas imagens no blog Piapro mostram a figura em geral. Podem ver a frente e a parte traseira do vestido e a luz mostra muito bem o cabelo transl\u00facido! E podemos finalmente ver a linda base onde ela pousa.<\/p>\n<p>Embora ainda n\u00e3o haja imagens da Miku sem o vestido (podes tirar o vestido e mostrar o fato de banho que est\u00e1 por baixo!), ela est\u00e1 fant\u00e1stica. Esperamos por mais imagens no futuro!<\/p>\n<h3><strong>Onde Comprar<\/strong><\/h3>\n<p>Esta figura \u00e9 uma prize figure portanto segue um calend\u00e1rio um pouco diferente das scales. Enquanto scale figures est\u00e1 para pr\u00e9-venda meses antes do lan\u00e7amento, estas apenas aparecem depois do lan\u00e7amento. No entanto, a figura de Inverno estava dispon\u00edvel em alguns websites pouco antes do lan\u00e7amento.<\/p>\n<p>De momento, os seguintes sites t\u00eam a figura dispon\u00edvel para pr\u00e9-venda:<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/otakumode.com\/shop\/5940d1b66e0197ac76671ca8\/Hatsune-Miku-Original-Summer-Dress-Ver-Non-Scale-Figure?sort=new&amp;utm_campaign=affiliate_587ebd038fe9b9cc2db5af90&amp;utm_medium=affiliate&amp;utm_source=ad\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Tokyo Otaku Mode<\/a> (Apenas Estados Unidos)<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.amiami.com\/top\/detail\/detail?gcode=FIGURE-028795\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">AmiAmi<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.crunchyroll.com\/store\/p\/197067\/Hatsune-Miku-Original-Summer-Dress-Version-Non-Scale-Figure-Character-Vocal-Series-01-Hatsune-Miku\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Crunchyroll<\/a><\/p>\n<h3>Mais Informa\u00e7\u00f5es<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2017\/08\/p1708101-1.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Piapro Blog<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.taito.co.jp\/miku_season\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Site Oficial<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Embora esta figura esteja dispon\u00edvel para pr\u00e9-venda \u00e0 algum tempo, \u00e9 sempre bom ver imagens para al\u00e9m das oficiais. Estas fotos de produto s\u00e3o fant\u00e1sticas para ver como a figura parece quando est\u00e1 perfeitamente iluminada. Mas como vai ficar na tua prateleira? Ou at\u00e9 como vai ficar em fotos ao ar livre? Felizmente, o blog &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":125708,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3081],"tags":[3093],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Revelados Mais Detalhes sobre a Figura Hatsune Miku Original Summer Dress Ver.! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-detalhes-figura-hatsune-miku-original-summer-dress-ver\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Revelados Mais Detalhes sobre a Figura Hatsune Miku Original Summer Dress Ver.! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Embora esta figura esteja dispon\u00edvel para pr\u00e9-venda \u00e0 algum tempo, \u00e9 sempre bom ver imagens para al\u00e9m das oficiais. Estas fotos de produto s\u00e3o fant\u00e1sticas para ver como a figura parece quando est\u00e1 perfeitamente iluminada. Mas como vai ficar na tua prateleira? Ou at\u00e9 como vai ficar em fotos ao ar livre? Felizmente, o blog &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-detalhes-figura-hatsune-miku-original-summer-dress-ver\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-08-13T16:58:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Summer_Clothes_TAITO_Feature.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-detalhes-figura-hatsune-miku-original-summer-dress-ver\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Summer_Clothes_TAITO_Feature.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Summer_Clothes_TAITO_Feature.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-detalhes-figura-hatsune-miku-original-summer-dress-ver\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-detalhes-figura-hatsune-miku-original-summer-dress-ver\/\",\"name\":\"Revelados Mais Detalhes sobre a Figura Hatsune Miku Original Summer Dress Ver.! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-detalhes-figura-hatsune-miku-original-summer-dress-ver\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-08-13T16:58:29+00:00\",\"dateModified\":\"2017-08-13T16:58:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-detalhes-figura-hatsune-miku-original-summer-dress-ver\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-detalhes-figura-hatsune-miku-original-summer-dress-ver\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-detalhes-figura-hatsune-miku-original-summer-dress-ver\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Revelados Mais Detalhes sobre a Figura Hatsune Miku Original Summer Dress Ver.!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Revelados Mais Detalhes sobre a Figura Hatsune Miku Original Summer Dress Ver.! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-detalhes-figura-hatsune-miku-original-summer-dress-ver\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Revelados Mais Detalhes sobre a Figura Hatsune Miku Original Summer Dress Ver.! - VNN","og_description":"Embora esta figura esteja dispon\u00edvel para pr\u00e9-venda \u00e0 algum tempo, \u00e9 sempre bom ver imagens para al\u00e9m das oficiais. Estas fotos de produto s\u00e3o fant\u00e1sticas para ver como a figura parece quando est\u00e1 perfeitamente iluminada. Mas como vai ficar na tua prateleira? Ou at\u00e9 como vai ficar em fotos ao ar livre? Felizmente, o blog &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-detalhes-figura-hatsune-miku-original-summer-dress-ver\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-08-13T16:58:29+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Summer_Clothes_TAITO_Feature.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-detalhes-figura-hatsune-miku-original-summer-dress-ver\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Summer_Clothes_TAITO_Feature.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Summer_Clothes_TAITO_Feature.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-detalhes-figura-hatsune-miku-original-summer-dress-ver\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-detalhes-figura-hatsune-miku-original-summer-dress-ver\/","name":"Revelados Mais Detalhes sobre a Figura Hatsune Miku Original Summer Dress Ver.! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-detalhes-figura-hatsune-miku-original-summer-dress-ver\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-08-13T16:58:29+00:00","dateModified":"2017-08-13T16:58:29+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-detalhes-figura-hatsune-miku-original-summer-dress-ver\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-detalhes-figura-hatsune-miku-original-summer-dress-ver\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelados-detalhes-figura-hatsune-miku-original-summer-dress-ver\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Revelados Mais Detalhes sobre a Figura Hatsune Miku Original Summer Dress Ver.!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/126689"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=126689"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/126689\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/125708"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=126689"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=126689"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=126689"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}