{"id":57623,"date":"2016-09-07T10:52:55","date_gmt":"2016-09-07T14:52:55","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=57623"},"modified":"2016-09-07T11:19:39","modified_gmt":"2016-09-07T15:19:39","slug":"vnn-estara-presente-en-el-magical-mirai-2016","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-presente-en-el-magical-mirai-2016\/","title":{"rendered":"VNN estar\u00e1 presente en el Magical Mirai 2016!"},"content":{"rendered":"<p>Este fin de semana, nuestro escritor Japon\u00e9s Kowhey estar\u00e1 en el Magical Mirai 2016 para poder cubrir el evento para el resto del mundo!<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/WyZDol6Rlss?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>El evento tomar\u00e1 lugar en el\u00a0Makuhari Messe International Exhibition Hall en Chiba, Jap\u00f3n desde el 9 hasta el 11 de Septiembre.<\/p>\n<p>Como siempre, haremos un resumen del evento en un art\u00edculo.<\/p>\n<p>Para m\u00e1s informacion sobre el evento, revisa este art\u00edculo de <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/magical-mirai-2016-ticket-applications-open\/#sthash.k9cjUMHT.QUQ3qA4O.dpbs\">mikufan<\/a> (Ingl\u00e9s).<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este fin de semana, nuestro escritor Japon\u00e9s Kowhey estar\u00e1 en el Magical Mirai 2016 para poder cubrir el evento para el resto del mundo! El evento tomar\u00e1 lugar en el\u00a0Makuhari Messe International Exhibition Hall en Chiba, Jap\u00f3n desde el 9 hasta el 11 de Septiembre. Como siempre, haremos un resumen del evento en un art\u00edculo. &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":55045,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612],"tags":[2093,2033],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>VNN estar\u00e1 presente en el Magical Mirai 2016! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-presente-en-el-magical-mirai-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"VNN estar\u00e1 presente en el Magical Mirai 2016! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Este fin de semana, nuestro escritor Japon\u00e9s Kowhey estar\u00e1 en el Magical Mirai 2016 para poder cubrir el evento para el resto del mundo! El evento tomar\u00e1 lugar en el\u00a0Makuhari Messe International Exhibition Hall en Chiba, Jap\u00f3n desde el 9 hasta el 11 de Septiembre. Como siempre, haremos un resumen del evento en un art\u00edculo. &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-presente-en-el-magical-mirai-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-07T14:52:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-09-07T15:19:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNN_MagicalMirai.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-presente-en-el-magical-mirai-2016\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNN_MagicalMirai.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNN_MagicalMirai.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-presente-en-el-magical-mirai-2016\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-presente-en-el-magical-mirai-2016\/\",\"name\":\"VNN estar\u00e1 presente en el Magical Mirai 2016! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-presente-en-el-magical-mirai-2016\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-07T14:52:55+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-07T15:19:39+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-presente-en-el-magical-mirai-2016\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-presente-en-el-magical-mirai-2016\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-presente-en-el-magical-mirai-2016\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"VNN estar\u00e1 presente en el Magical Mirai 2016!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"VNN estar\u00e1 presente en el Magical Mirai 2016! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-presente-en-el-magical-mirai-2016\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"VNN estar\u00e1 presente en el Magical Mirai 2016! - VNN","og_description":"Este fin de semana, nuestro escritor Japon\u00e9s Kowhey estar\u00e1 en el Magical Mirai 2016 para poder cubrir el evento para el resto del mundo! El evento tomar\u00e1 lugar en el\u00a0Makuhari Messe International Exhibition Hall en Chiba, Jap\u00f3n desde el 9 hasta el 11 de Septiembre. Como siempre, haremos un resumen del evento en un art\u00edculo. &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-presente-en-el-magical-mirai-2016\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-09-07T14:52:55+00:00","article_modified_time":"2016-09-07T15:19:39+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNN_MagicalMirai.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Spookie"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-presente-en-el-magical-mirai-2016\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNN_MagicalMirai.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNN_MagicalMirai.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-presente-en-el-magical-mirai-2016\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-presente-en-el-magical-mirai-2016\/","name":"VNN estar\u00e1 presente en el Magical Mirai 2016! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-presente-en-el-magical-mirai-2016\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-09-07T14:52:55+00:00","dateModified":"2016-09-07T15:19:39+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-presente-en-el-magical-mirai-2016\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-presente-en-el-magical-mirai-2016\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-presente-en-el-magical-mirai-2016\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"VNN estar\u00e1 presente en el Magical Mirai 2016!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/57623"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=57623"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/57623\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/55045"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=57623"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=57623"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=57623"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}