{"id":141984,"date":"2017-10-17T18:02:12","date_gmt":"2017-10-17T22:02:12","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=141984"},"modified":"2017-10-17T18:02:12","modified_gmt":"2017-10-17T22:02:12","slug":"se-presenta-exposicion-de-arte-de-23-metros-por-el-decimo-aniversario-de-hatsune-miku-en-otemachi-tokyo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-presenta-exposicion-de-arte-de-23-metros-por-el-decimo-aniversario-de-hatsune-miku-en-otemachi-tokyo\/","title":{"rendered":"Se Presenta Exposici\u00f3n de arte de 23 Metros por el D\u00e9cimo aniversario de Hatsune Miku en Otemachi, Tokyo"},"content":{"rendered":"<div class=\"entry-container fix\">\n<div class=\"entry fix\">\n<p class=\"first-para\">En lo que puede ser la exhibici\u00f3n mas larga de Hatsune Miku, la exposici\u00f3n ubicada en Otemachi, Tokyo definitivamente es impresionante con sus 23 metros de largo.<\/p>\n<p>Esta exposici\u00f3n es una colaboracion entre Crypton Future Media y el peri\u00f3dico Yomiuri Shimbun, el mismo que present\u00f3\u00a0\u00a0<strong><a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/happy-10th-birthday-hatsune-miku\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">2 p\u00e1ginas anunciando la celebraci\u00f3n del d\u00e9cimo aniversario de Hatsune Miku<\/a><\/strong>. A trav\u00e9s de 10 a\u00f1os, se han creado muchos recuerdos y mucho arte!, a pesar de que ning\u00fan muro podr\u00eda exponer todo esto, lo logrado con esta exhibici\u00f3n es impresionante. Para complementar, la ya conocida estatua de Miku dise\u00f1ada por iXima tambi\u00e9n forma parte de este evento.<\/p>\n<\/div>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"en\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"ja\">\u3069\u3093\u3060\u3051\u30df\u30af\u3055\u3093\u3044\u308b\u3093\u3060\u2026\uff57 <a href=\"https:\/\/t.co\/3OuAoVfmTS\">pic.twitter.com\/3OuAoVfmTS<\/a><\/p>\n<p>\u2014 \u3061\u304b (@Chikatch1) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Chikatch1\/status\/918646566289686528?ref_src=twsrc%5Etfw\">October 13, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<\/div>\n<p>La exposici\u00f3n empez\u00f3 el 13 de Octubre y se abrir\u00e1 diariamente entre las 10:00 AM y 6:00 PM hasta el 5 de Noviembre y est\u00e1 ubicada en el edificio 3F de el peri\u00f3dico Yomiuri en, Otemachi, Chiyoda-ku, Tokyo.<\/p>\n<p>M\u00e1s detalles: <a href=\"https:\/\/info.yomiuri.co.jp\/event\/exhibition\/3392.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/info.yomiuri.co.jp\/event\/exhibition\/3392.html<\/a><\/p>\n<p>Fuente: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/23-meter-long-art-exhibition-displayed-for-hatsune-mikus-10th-anniversary-in-otemachi-tokyo\/\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En lo que puede ser la exhibici\u00f3n mas larga de Hatsune Miku, la exposici\u00f3n ubicada en Otemachi, Tokyo definitivamente es impresionante con sus 23 metros de largo. Esta exposici\u00f3n es una colaboracion entre Crypton Future Media y el peri\u00f3dico Yomiuri Shimbun, el mismo que present\u00f3\u00a0\u00a02 p\u00e1ginas anunciando la celebraci\u00f3n del d\u00e9cimo aniversario de Hatsune Miku. &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":140,"featured_media":140721,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1610],"tags":[3452,2033],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Se Presenta Exposici\u00f3n de arte de 23 Metros por el D\u00e9cimo aniversario de Hatsune Miku en Otemachi, Tokyo - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-presenta-exposicion-de-arte-de-23-metros-por-el-decimo-aniversario-de-hatsune-miku-en-otemachi-tokyo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Se Presenta Exposici\u00f3n de arte de 23 Metros por el D\u00e9cimo aniversario de Hatsune Miku en Otemachi, Tokyo - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En lo que puede ser la exhibici\u00f3n mas larga de Hatsune Miku, la exposici\u00f3n ubicada en Otemachi, Tokyo definitivamente es impresionante con sus 23 metros de largo. Esta exposici\u00f3n es una colaboracion entre Crypton Future Media y el peri\u00f3dico Yomiuri Shimbun, el mismo que present\u00f3\u00a0\u00a02 p\u00e1ginas anunciando la celebraci\u00f3n del d\u00e9cimo aniversario de Hatsune Miku. &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-presenta-exposicion-de-arte-de-23-metros-por-el-decimo-aniversario-de-hatsune-miku-en-otemachi-tokyo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/iNahual\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-10-17T22:02:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Yomiuri-Exhibition-01-CUT.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@iNahual\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"iNahual\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-presenta-exposicion-de-arte-de-23-metros-por-el-decimo-aniversario-de-hatsune-miku-en-otemachi-tokyo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Yomiuri-Exhibition-01-CUT.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Yomiuri-Exhibition-01-CUT.jpg\",\"width\":2048,\"height\":1048},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-presenta-exposicion-de-arte-de-23-metros-por-el-decimo-aniversario-de-hatsune-miku-en-otemachi-tokyo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-presenta-exposicion-de-arte-de-23-metros-por-el-decimo-aniversario-de-hatsune-miku-en-otemachi-tokyo\/\",\"name\":\"Se Presenta Exposici\u00f3n de arte de 23 Metros por el D\u00e9cimo aniversario de Hatsune Miku en Otemachi, Tokyo - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-presenta-exposicion-de-arte-de-23-metros-por-el-decimo-aniversario-de-hatsune-miku-en-otemachi-tokyo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-10-17T22:02:12+00:00\",\"dateModified\":\"2017-10-17T22:02:12+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a25a794657d23adaecd4cc7888c7f509\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-presenta-exposicion-de-arte-de-23-metros-por-el-decimo-aniversario-de-hatsune-miku-en-otemachi-tokyo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-presenta-exposicion-de-arte-de-23-metros-por-el-decimo-aniversario-de-hatsune-miku-en-otemachi-tokyo\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-presenta-exposicion-de-arte-de-23-metros-por-el-decimo-aniversario-de-hatsune-miku-en-otemachi-tokyo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Se Presenta Exposici\u00f3n de arte de 23 Metros por el D\u00e9cimo aniversario de Hatsune Miku en Otemachi, Tokyo\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a25a794657d23adaecd4cc7888c7f509\",\"name\":\"iNahual\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/131f0c1d00fc751071d8d09914be480b?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/131f0c1d00fc751071d8d09914be480b?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"iNahual\"},\"description\":\"Mikulover, Composer, Bass player, Procrastination Specialist\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/iNahual\/\",\"https:\/\/twitter.com\/iNahual\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCAgnuKOziG9Z1DdPXgRtnfg\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/inahual\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Se Presenta Exposici\u00f3n de arte de 23 Metros por el D\u00e9cimo aniversario de Hatsune Miku en Otemachi, Tokyo - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-presenta-exposicion-de-arte-de-23-metros-por-el-decimo-aniversario-de-hatsune-miku-en-otemachi-tokyo\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Se Presenta Exposici\u00f3n de arte de 23 Metros por el D\u00e9cimo aniversario de Hatsune Miku en Otemachi, Tokyo - VNN","og_description":"En lo que puede ser la exhibici\u00f3n mas larga de Hatsune Miku, la exposici\u00f3n ubicada en Otemachi, Tokyo definitivamente es impresionante con sus 23 metros de largo. Esta exposici\u00f3n es una colaboracion entre Crypton Future Media y el peri\u00f3dico Yomiuri Shimbun, el mismo que present\u00f3\u00a0\u00a02 p\u00e1ginas anunciando la celebraci\u00f3n del d\u00e9cimo aniversario de Hatsune Miku. &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-presenta-exposicion-de-arte-de-23-metros-por-el-decimo-aniversario-de-hatsune-miku-en-otemachi-tokyo\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/iNahual\/","article_published_time":"2017-10-17T22:02:12+00:00","og_image":[{"width":2048,"height":1048,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Yomiuri-Exhibition-01-CUT.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@iNahual","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"iNahual","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-presenta-exposicion-de-arte-de-23-metros-por-el-decimo-aniversario-de-hatsune-miku-en-otemachi-tokyo\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Yomiuri-Exhibition-01-CUT.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Yomiuri-Exhibition-01-CUT.jpg","width":2048,"height":1048},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-presenta-exposicion-de-arte-de-23-metros-por-el-decimo-aniversario-de-hatsune-miku-en-otemachi-tokyo\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-presenta-exposicion-de-arte-de-23-metros-por-el-decimo-aniversario-de-hatsune-miku-en-otemachi-tokyo\/","name":"Se Presenta Exposici\u00f3n de arte de 23 Metros por el D\u00e9cimo aniversario de Hatsune Miku en Otemachi, Tokyo - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-presenta-exposicion-de-arte-de-23-metros-por-el-decimo-aniversario-de-hatsune-miku-en-otemachi-tokyo\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-10-17T22:02:12+00:00","dateModified":"2017-10-17T22:02:12+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a25a794657d23adaecd4cc7888c7f509"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-presenta-exposicion-de-arte-de-23-metros-por-el-decimo-aniversario-de-hatsune-miku-en-otemachi-tokyo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-presenta-exposicion-de-arte-de-23-metros-por-el-decimo-aniversario-de-hatsune-miku-en-otemachi-tokyo\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-presenta-exposicion-de-arte-de-23-metros-por-el-decimo-aniversario-de-hatsune-miku-en-otemachi-tokyo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Se Presenta Exposici\u00f3n de arte de 23 Metros por el D\u00e9cimo aniversario de Hatsune Miku en Otemachi, Tokyo"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a25a794657d23adaecd4cc7888c7f509","name":"iNahual","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/131f0c1d00fc751071d8d09914be480b?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/131f0c1d00fc751071d8d09914be480b?s=96&d=mm&r=pg","caption":"iNahual"},"description":"Mikulover, Composer, Bass player, Procrastination Specialist","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/iNahual\/","https:\/\/twitter.com\/iNahual","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCAgnuKOziG9Z1DdPXgRtnfg"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/inahual\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/141984"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/140"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=141984"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/141984\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/140721"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=141984"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=141984"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=141984"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}