{"id":13528,"date":"2016-07-17T07:44:32","date_gmt":"2016-07-17T07:44:32","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=13528"},"modified":"2016-07-18T04:50:34","modified_gmt":"2016-07-18T04:50:34","slug":"pictcake-anuncio-los-pasteles-miku-edicion-limitada-del-summer-festival-9no-aniversario-hatsune-miku","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pictcake-anuncio-los-pasteles-miku-edicion-limitada-del-summer-festival-9no-aniversario-hatsune-miku\/","title":{"rendered":"PICTcake Anunci\u00f3 los Pasteles de Miku Edici\u00f3n Limitada del Summer Festival para el 9no Aniversario de Hatsune Miku"},"content":{"rendered":"<div id=\"stcpDiv\">\n<p>PICTcake anunci\u00f3 los pasteles de Miku de edici\u00f3n limitada del festival de verano en celebraci\u00f3n por la llegada del 9no Aniversario de Hatsune Miku el 31 de Agosto. Los pasteles est\u00e1n decorados en un estilo similar a el de <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/pictcake-announced-hatsune-miku-cakes-for-mikus-8th-anniversary\/#sthash.mL0wUNMP.dpbs\">los pasteles de colaboraci\u00f3n celebrados el \u00faltimo a\u00f1o para el 8vo aniversario de Hatsune Miku<\/a>, donde los pasteles est\u00e1n coronados con naranja, melocot\u00f3n, kiwi, pomelo, y frambuesa, con capas de galletas crujientes y crema.<\/p>\n<p>Los pasteles ya estan disponibles para ordenar en dos dise\u00f1os ilustrados por <a href=\"http:\/\/www.pixiv.net\/u\/341433\">Nardack<\/a>, el ilustrador oficial del Snow Miku 2015.\u00a0A continuaci\u00f3n, hay una galer\u00eda con los dos pasteles de edici\u00f3n limitada como se presentaron en su sitio web oficial.<\/p>\n<p>Sitio Web Oficial \u2192\u00a0<a href=\"https:\/\/www.pictcake.jp\/chara\/hatsunemiku\">https:\/\/www.pictcake.jp\/chara\/hatsunemiku<\/a><\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-13528 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/pictcake_summerfestivalmiku_cake1-2.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/pictcake_summerfestivalmiku_cake1-2-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/pictcake_summerfestivalmiku_cake1-2-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/pictcake_summerfestivalmiku_cake1-2-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/pictcake_summerfestivalmiku_cake1-2-550x550.jpg 550w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/pictcake_summerfestivalmiku_cake1-2.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/pictcake_summerfestivalmiku_cake2-2.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/pictcake_summerfestivalmiku_cake2-2-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/pictcake_summerfestivalmiku_cake2-2-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/pictcake_summerfestivalmiku_cake2-2-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/pictcake_summerfestivalmiku_cake2-2-550x550.jpg 550w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/pictcake_summerfestivalmiku_cake2-2.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Fuente: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/pictcake-announced-limited-summer-festival-miku-cakes-for-hatsune-mikus-9th-anniversary\/#sthash.GIY6Xfhr.vAYpvBh4.dpuf\">mikufan.com<\/a><\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>PICTcake anunci\u00f3 los pasteles de Miku de edici\u00f3n limitada del festival de verano en celebraci\u00f3n por la llegada del 9no Aniversario de Hatsune Miku el 31 de Agosto. Los pasteles est\u00e1n decorados en un estilo similar a el de los pasteles de colaboraci\u00f3n celebrados el \u00faltimo a\u00f1o para el 8vo aniversario de Hatsune Miku, donde &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":59,"featured_media":13446,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1618],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PICTcake Anunci\u00f3 los Pasteles de Miku Edici\u00f3n Limitada del Summer Festival para el 9no Aniversario de Hatsune Miku - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pictcake-anuncio-los-pasteles-miku-edicion-limitada-del-summer-festival-9no-aniversario-hatsune-miku\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PICTcake Anunci\u00f3 los Pasteles de Miku Edici\u00f3n Limitada del Summer Festival para el 9no Aniversario de Hatsune Miku - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"PICTcake anunci\u00f3 los pasteles de Miku de edici\u00f3n limitada del festival de verano en celebraci\u00f3n por la llegada del 9no Aniversario de Hatsune Miku el 31 de Agosto. Los pasteles est\u00e1n decorados en un estilo similar a el de los pasteles de colaboraci\u00f3n celebrados el \u00faltimo a\u00f1o para el 8vo aniversario de Hatsune Miku, donde &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pictcake-anuncio-los-pasteles-miku-edicion-limitada-del-summer-festival-9no-aniversario-hatsune-miku\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-07-17T07:44:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-07-18T04:50:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Pict-Cake-Chara-Summer-9th-Anniversary-Miku-01-CUT.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"387\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Kurono1984\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Kurono\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pictcake-anuncio-los-pasteles-miku-edicion-limitada-del-summer-festival-9no-aniversario-hatsune-miku\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Pict-Cake-Chara-Summer-9th-Anniversary-Miku-01-CUT.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Pict-Cake-Chara-Summer-9th-Anniversary-Miku-01-CUT.jpg\",\"width\":768,\"height\":387},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pictcake-anuncio-los-pasteles-miku-edicion-limitada-del-summer-festival-9no-aniversario-hatsune-miku\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pictcake-anuncio-los-pasteles-miku-edicion-limitada-del-summer-festival-9no-aniversario-hatsune-miku\/\",\"name\":\"PICTcake Anunci\u00f3 los Pasteles de Miku Edici\u00f3n Limitada del Summer Festival para el 9no Aniversario de Hatsune Miku - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pictcake-anuncio-los-pasteles-miku-edicion-limitada-del-summer-festival-9no-aniversario-hatsune-miku\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-07-17T07:44:32+00:00\",\"dateModified\":\"2016-07-18T04:50:34+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pictcake-anuncio-los-pasteles-miku-edicion-limitada-del-summer-festival-9no-aniversario-hatsune-miku\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pictcake-anuncio-los-pasteles-miku-edicion-limitada-del-summer-festival-9no-aniversario-hatsune-miku\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pictcake-anuncio-los-pasteles-miku-edicion-limitada-del-summer-festival-9no-aniversario-hatsune-miku\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PICTcake Anunci\u00f3 los Pasteles de Miku Edici\u00f3n Limitada del Summer Festival para el 9no Aniversario de Hatsune Miku\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\",\"name\":\"Kurono\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Kurono\"},\"description\":\"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid\",\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\",\"https:\/\/twitter.com\/Kurono1984\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"PICTcake Anunci\u00f3 los Pasteles de Miku Edici\u00f3n Limitada del Summer Festival para el 9no Aniversario de Hatsune Miku - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pictcake-anuncio-los-pasteles-miku-edicion-limitada-del-summer-festival-9no-aniversario-hatsune-miku\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"PICTcake Anunci\u00f3 los Pasteles de Miku Edici\u00f3n Limitada del Summer Festival para el 9no Aniversario de Hatsune Miku - VNN","og_description":"PICTcake anunci\u00f3 los pasteles de Miku de edici\u00f3n limitada del festival de verano en celebraci\u00f3n por la llegada del 9no Aniversario de Hatsune Miku el 31 de Agosto. Los pasteles est\u00e1n decorados en un estilo similar a el de los pasteles de colaboraci\u00f3n celebrados el \u00faltimo a\u00f1o para el 8vo aniversario de Hatsune Miku, donde &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pictcake-anuncio-los-pasteles-miku-edicion-limitada-del-summer-festival-9no-aniversario-hatsune-miku\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","article_published_time":"2016-07-17T07:44:32+00:00","article_modified_time":"2016-07-18T04:50:34+00:00","og_image":[{"width":768,"height":387,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Pict-Cake-Chara-Summer-9th-Anniversary-Miku-01-CUT.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Kurono1984","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Kurono","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pictcake-anuncio-los-pasteles-miku-edicion-limitada-del-summer-festival-9no-aniversario-hatsune-miku\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Pict-Cake-Chara-Summer-9th-Anniversary-Miku-01-CUT.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Pict-Cake-Chara-Summer-9th-Anniversary-Miku-01-CUT.jpg","width":768,"height":387},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pictcake-anuncio-los-pasteles-miku-edicion-limitada-del-summer-festival-9no-aniversario-hatsune-miku\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pictcake-anuncio-los-pasteles-miku-edicion-limitada-del-summer-festival-9no-aniversario-hatsune-miku\/","name":"PICTcake Anunci\u00f3 los Pasteles de Miku Edici\u00f3n Limitada del Summer Festival para el 9no Aniversario de Hatsune Miku - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pictcake-anuncio-los-pasteles-miku-edicion-limitada-del-summer-festival-9no-aniversario-hatsune-miku\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-07-17T07:44:32+00:00","dateModified":"2016-07-18T04:50:34+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pictcake-anuncio-los-pasteles-miku-edicion-limitada-del-summer-festival-9no-aniversario-hatsune-miku\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pictcake-anuncio-los-pasteles-miku-edicion-limitada-del-summer-festival-9no-aniversario-hatsune-miku\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/pictcake-anuncio-los-pasteles-miku-edicion-limitada-del-summer-festival-9no-aniversario-hatsune-miku\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PICTcake Anunci\u00f3 los Pasteles de Miku Edici\u00f3n Limitada del Summer Festival para el 9no Aniversario de Hatsune Miku"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f","name":"Kurono","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Kurono"},"description":"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid","https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","https:\/\/twitter.com\/Kurono1984"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13528"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/59"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13528"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13528\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13446"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13528"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13528"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13528"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}