{"id":24846,"date":"2016-07-30T01:29:00","date_gmt":"2016-07-30T05:29:00","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=24846"},"modified":"2016-07-30T01:29:00","modified_gmt":"2016-07-30T05:29:00","slug":"kaito-meiko-version-hanairogoromo-ahora-listo-reservar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/kaito-meiko-version-hanairogoromo-ahora-listo-reservar\/","title":{"rendered":"\u00a1KAITO y MEIKO versi\u00f3n Hanairogoromo Ahora Listo para Reservar!"},"content":{"rendered":"<p>\u00a1Los fan\u00e1ticos estaban ansiosos por la espera del periodo de reservas de KAITO y MEIKO versi\u00f3n Hanairogoromo de 1\/8 de escala, y ahora est\u00e1n abiertas! Estas figuras se mantendr\u00e1n en reserva hasta el mes de Setiembre.<\/p>\n<h3>Acerca de las Figuras<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/CoFy3MMUMAAq1hu.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-23882\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/CoFy3MMUMAAq1hu.jpg\" alt=\"CoFy3MMUMAAq1hu\" width=\"337\" height=\"506\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/CoFy3MMUMAAq1hu.jpg 667w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/CoFy3MMUMAAq1hu-200x300.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 337px) 100vw, 337px\" \/><\/a>Estas dos figuras son las primeras de 1\/8 de escala para sus respectivos personajes. Como saben los coleccionistas de figuras, las figuras a escala usualmente llegan con una calidad superior.<\/p>\n<p>Ambas figuras se venden por \u00a512,800 JPY (~$111 USD) y est\u00e1n programadas para lanzarse en Mayo del 2017, dandole a los fan\u00e1ticos una cantidad decente de tiempo para ahorrar.<\/p>\n<h5>Como Comprar<\/h5>\n<p>Ambas figuras se pueden comprar online por <a href=\"http:\/\/amiami.com\/\" target=\"_blank\">AmiAmi<\/a>\u00a0y\u00a0<a href=\"https:\/\/tokyofigure.jp\/\" target=\"_blank\">Tokyo Figure<\/a>. Estos son exclusivos para los dos sitios web y en Snow Miku Sky Town.<\/p>\n<p><strong>MEIKO<\/strong><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.amiami.com\/top\/detail\/detail?scode=FIGURE-021709-S002&amp;page=top\" target=\"_blank\">AmiAmi<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/tokyofigure.jp\/products\/detail.php?product_id=5#ad-image-0\" target=\"_blank\">Tokyo Figure<\/a><\/p>\n<p><strong>KAITO<\/strong><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.amiami.com\/top\/detail\/detail?scode=FIGURE-021710-S002&amp;page=top\" target=\"_blank\">AmiAmi<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/tokyofigure.jp\/products\/detail.php?product_id=4#ad-image-0\" target=\"_blank\">Tokyo Figure <\/a><\/p>\n<p>Tambi\u00e9n hay la opci\u00f3n de ordenar a trav\u00e9s de Snow Miku Sky Town. Sin embargo, Sky Town solo hace env\u00edos a direcciones japonesas.\u00a0\u00a0Es decir quienes deseen ordenar a trav\u00e9s de Sky Town para obtener los bonos de las reservas necesitaran un intermediario. Podr\u00e1s encontrar mas informaci\u00f3n sobre las reservas en Sky Town\u00a0<a href=\"http:\/\/snowmiku.com\/skytown\/special.html#figure\" target=\"_blank\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<hr \/>\n<h3>\u00a1\u00bfMiku tambien?!<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/FIGURE-016559.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-24718\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/FIGURE-016559.jpg\" alt=\"FIGURE-016559\" width=\"295\" height=\"295\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/FIGURE-016559.jpg 600w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/FIGURE-016559-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/FIGURE-016559-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/FIGURE-016559-550x550.jpg 550w\" sizes=\"(max-width: 295px) 100vw, 295px\" \/><\/a>Ademas de las dos nuevas figuras versi\u00f3n Hanairogoromo, \u00a1Miku esta disponible! Ella tiene un precio de \u00a512,800 JPY (~$111 USD) y su envi\u00f3 estar\u00e1 listo en Noviembre.<\/p>\n<p>Miku esta disponible en AmiAmi\u00a0<a href=\"http:\/\/www.amiami.com\/top\/detail\/detail?scode=FIGURE-016559\" target=\"_blank\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<p>Las reservas para Miku cerraran pronto debido a la cercan\u00eda de su fecha de lanzamiento. \u00a1As\u00ed que cons\u00edguela\u00a0antes de que ella se valla!<\/p>\n<p>\u00a1Tambi\u00e9n hay otros tres personajes (cuatro si contamos a Yukine) en estas series! Podr\u00e1s ver a Rin, Len y Luka en alg\u00fan momento del futuro siempre y cuando el proyecto no sea cancelado.<\/p>\n<p>Mientras tanto, \u00a1podr\u00e1s disfrutar de esta bella ilustraci\u00f3n en la cual est\u00e1n basadas estas figuras!<\/p>\n<figure id=\"attachment_8811\" aria-describedby=\"caption-attachment-8811\" style=\"width: 1068px\" class=\"wp-caption alignleft\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/53054318_p0.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-8811\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/53054318_p0.jpg\" alt=\"Pixiv Upload\" width=\"1068\" height=\"637\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/53054318_p0.jpg 1068w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/53054318_p0-300x179.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/53054318_p0-1024x611.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1068px) 100vw, 1068px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-8811\" class=\"wp-caption-text\"><a href=\"http:\/\/www.pixiv.net\/member_illust.php?mode=medium&amp;illust_id=53054318\" target=\"_blank\">Pixiv Upload<\/a><\/figcaption><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a1Los fan\u00e1ticos estaban ansiosos por la espera del periodo de reservas de KAITO y MEIKO versi\u00f3n Hanairogoromo de 1\/8 de escala, y ahora est\u00e1n abiertas! Estas figuras se mantendr\u00e1n en reserva hasta el mes de Setiembre. Acerca de las Figuras Estas dos figuras son las primeras de 1\/8 de escala para sus respectivos personajes. Como &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":59,"featured_media":24728,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1618,1610],"tags":[1311,2091],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1KAITO y MEIKO versi\u00f3n Hanairogoromo Ahora Listo para Reservar! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/kaito-meiko-version-hanairogoromo-ahora-listo-reservar\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1KAITO y MEIKO versi\u00f3n Hanairogoromo Ahora Listo para Reservar! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00a1Los fan\u00e1ticos estaban ansiosos por la espera del periodo de reservas de KAITO y MEIKO versi\u00f3n Hanairogoromo de 1\/8 de escala, y ahora est\u00e1n abiertas! Estas figuras se mantendr\u00e1n en reserva hasta el mes de Setiembre. Acerca de las Figuras Estas dos figuras son las primeras de 1\/8 de escala para sus respectivos personajes. Como &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/kaito-meiko-version-hanairogoromo-ahora-listo-reservar\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-07-30T05:29:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/HanaClothes.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Kurono1984\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Kurono\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/kaito-meiko-version-hanairogoromo-ahora-listo-reservar\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/HanaClothes.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/HanaClothes.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/kaito-meiko-version-hanairogoromo-ahora-listo-reservar\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/kaito-meiko-version-hanairogoromo-ahora-listo-reservar\/\",\"name\":\"\u00a1KAITO y MEIKO versi\u00f3n Hanairogoromo Ahora Listo para Reservar! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/kaito-meiko-version-hanairogoromo-ahora-listo-reservar\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-07-30T05:29:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-07-30T05:29:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/kaito-meiko-version-hanairogoromo-ahora-listo-reservar\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/kaito-meiko-version-hanairogoromo-ahora-listo-reservar\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/kaito-meiko-version-hanairogoromo-ahora-listo-reservar\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1KAITO y MEIKO versi\u00f3n Hanairogoromo Ahora Listo para Reservar!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\",\"name\":\"Kurono\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Kurono\"},\"description\":\"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid\",\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\",\"https:\/\/twitter.com\/Kurono1984\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1KAITO y MEIKO versi\u00f3n Hanairogoromo Ahora Listo para Reservar! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/kaito-meiko-version-hanairogoromo-ahora-listo-reservar\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1KAITO y MEIKO versi\u00f3n Hanairogoromo Ahora Listo para Reservar! - VNN","og_description":"\u00a1Los fan\u00e1ticos estaban ansiosos por la espera del periodo de reservas de KAITO y MEIKO versi\u00f3n Hanairogoromo de 1\/8 de escala, y ahora est\u00e1n abiertas! Estas figuras se mantendr\u00e1n en reserva hasta el mes de Setiembre. Acerca de las Figuras Estas dos figuras son las primeras de 1\/8 de escala para sus respectivos personajes. Como &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/kaito-meiko-version-hanairogoromo-ahora-listo-reservar\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","article_published_time":"2016-07-30T05:29:00+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/HanaClothes.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Kurono1984","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Kurono","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/kaito-meiko-version-hanairogoromo-ahora-listo-reservar\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/HanaClothes.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/HanaClothes.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/kaito-meiko-version-hanairogoromo-ahora-listo-reservar\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/kaito-meiko-version-hanairogoromo-ahora-listo-reservar\/","name":"\u00a1KAITO y MEIKO versi\u00f3n Hanairogoromo Ahora Listo para Reservar! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/kaito-meiko-version-hanairogoromo-ahora-listo-reservar\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-07-30T05:29:00+00:00","dateModified":"2016-07-30T05:29:00+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/kaito-meiko-version-hanairogoromo-ahora-listo-reservar\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/kaito-meiko-version-hanairogoromo-ahora-listo-reservar\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/kaito-meiko-version-hanairogoromo-ahora-listo-reservar\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1KAITO y MEIKO versi\u00f3n Hanairogoromo Ahora Listo para Reservar!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f","name":"Kurono","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Kurono"},"description":"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid","https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","https:\/\/twitter.com\/Kurono1984"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24846"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/59"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24846"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24846\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24728"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24846"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24846"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24846"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}