{"id":114029,"date":"2017-07-04T20:55:31","date_gmt":"2017-07-05T00:55:31","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=114029\/"},"modified":"2017-07-04T20:55:31","modified_gmt":"2017-07-05T00:55:31","slug":"vocaloids-ahs-en-vente-en-allemagne-avec-lediteur-allemand-v4","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloids-ahs-en-vente-en-allemagne-avec-lediteur-allemand-v4\/","title":{"rendered":"VOCALOIDs AHS en Vente en Allemagne avec l\u2019\u00e9diteur allemand V4 !"},"content":{"rendered":"<p><em>Guten Tag <\/em>! Les fans des VOCALOIDs <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/192\">AHS<\/a> doivent le savoir, dans le pass\u00e9, certaines de leurs banques vocales ont \u00e9t\u00e9 vendues sur l\u2019<a href=\"https:\/\/www.animefanshop.de\/\">AnimeFanShop.de<\/a> en Allemagne. (Ces gens sont aussi en charge de l\u2019Anime Messe Berlin.) Cependant, certaines mises \u00e0 jour V4 comme celles de Tohoku Zunko et de Macne Nana n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 vendues sur le site. Pour les fans qui se demandaient pourquoi, nous avons de bonnes nouvelles !<\/p>\n<p><strong>Annonce du Concert<\/strong><\/p>\n<p>Pendant le concert de l\u2019Anime Messe Berlin de samedi, Chihiro Ishiguro (qui a aussi chant\u00e9 pendant le concert) a annonc\u00e9 qu\u2019AHS viendra bient\u00f4t les banques vocales de leurs VOCALOID4 en Allemagne. Elles arrivent avec une interface allemande de l\u2019Editeur V4. Jetes-y un oeil sur <a href=\"http:\/\/www.vocala.de\">www.vocala.de<\/a> lorsqu\u2019elles seront en vente !<\/p>\n<p>Certains sont peut-\u00eatre familiers avec la compagnie vers laquelle cette page m\u00e8ne, <a href=\"ttps:\/\/engelmann.com\">Englemann Software GmbH<\/a>. C\u2019est un partenaire commercial d\u2019 AHS qui distribue la V3 de Yuzuki Yukari et ont traduit son Mini Editeur V3 en allemand. En fait, cliquer sur le lien vocala.de vendant Yukari with the Mini Editeur V3. Avec cette information, on dirait qu\u2019Englemann distribuera aussi l\u2019Editeur V4 allemand et les banques vocales d\u2019AHS.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AHS-German-Announcement.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-111595 \" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AHS-German-Announcement.jpg\" alt=\"\" width=\"912\" height=\"513\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AHS-German-Announcement.jpg 1200w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AHS-German-Announcement-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/AHS-German-Announcement-1024x576.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 912px) 100vw, 912px\" \/><\/a><\/p>\n<blockquote><p><em>Les banques vocales VOCALOID4 seront bient\u00f4t disponibles en Allemagne ! L\u2019interface est en allemand ! &#8211;<\/em><a href=\"http:\/\/www.vocala.de\/\"><em> http:\/\/www.vocala.de\/<\/em><\/a><\/p><\/blockquote>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Plus de D\u00e9tails<\/strong><\/p>\n<p>Apr\u00e8s l\u2019annonce du concert, AHS a publi\u00e9 <a href=\"http:\/\/www.ah-soft.com\/press\/charamin\/170626.html\">cette publication<\/a> sur leur site. Il dit que les sets de VOCALOIDs en vente sur le site sont <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/33753\">Yuzuki Yukari<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/51862\">Tohoku Zunko<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/28164\">Kaai Yuki<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/48894\">Hiyama Kiyoteru<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/39726\">Nekomura Iroha<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/28167\">SF-A2 Miki<\/a>, et <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/48394\">Macne Nana<\/a>. Cela inclue aussi les d\u00e9tails \u00e0 propos de leur outil d\u2019animation 3D, <a href=\"http:\/\/www.ah-soft.com\/charamin\/manual\/en\/tutorial\/index.html\">Charamin Studio<\/a>, qui aura une interface allemande avec l\u2019Editeur V4. Charamin sera en vente sur leur site et il y aura aussi un patch qui permettra aux anciens utilisateurs de passer \u00e0 la version allemande.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-113930 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/German-Charamin-Studio.jpg\" alt=\"\" width=\"848\" height=\"565\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/German-Charamin-Studio.jpg 5184w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/German-Charamin-Studio-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/German-Charamin-Studio-1024x683.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 848px) 100vw, 848px\" \/><\/p>\n<p>Ils seront en vente un jour \u00ab\u00a0apr\u00e8s juin\u00a0\u00bb selon AHS, mais aucune date pr\u00e9cise n\u2019a encore \u00e9t\u00e9 donn\u00e9e. Pour les int\u00e9ress\u00e9s, gardez un oeil sur le site et les r\u00e9seaux sociaux d\u2019AHS, et nous nous assurerons de rapporter toutes les nouvelles quand elles appara\u00eetront. <em>Bis bald<\/em>!<\/p>\n<p><strong>Sources<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.ah-soft.com\/press\/charamin\/170626.html\">Fil d\u2019Actualit\u00e9 d\u2019AHS<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Guten Tag ! Les fans des VOCALOIDs AHS doivent le savoir, dans le pass\u00e9, certaines de leurs banques vocales ont \u00e9t\u00e9 vendues sur l\u2019AnimeFanShop.de en Allemagne. (Ces gens sont aussi en charge de l\u2019Anime Messe Berlin.) Cependant, certaines mises \u00e0 jour V4 comme celles de Tohoku Zunko et de Macne Nana n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 vendues &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":113346,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441],"tags":[3331,2463],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>VOCALOIDs AHS en Vente en Allemagne avec l\u2019\u00e9diteur allemand V4 ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloids-ahs-en-vente-en-allemagne-avec-lediteur-allemand-v4\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"VOCALOIDs AHS en Vente en Allemagne avec l\u2019\u00e9diteur allemand V4 ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Guten Tag ! Les fans des VOCALOIDs AHS doivent le savoir, dans le pass\u00e9, certaines de leurs banques vocales ont \u00e9t\u00e9 vendues sur l\u2019AnimeFanShop.de en Allemagne. (Ces gens sont aussi en charge de l\u2019Anime Messe Berlin.) Cependant, certaines mises \u00e0 jour V4 comme celles de Tohoku Zunko et de Macne Nana n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 vendues &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloids-ahs-en-vente-en-allemagne-avec-lediteur-allemand-v4\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-05T00:55:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/IMG_6312-1024x683.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"683\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloids-ahs-en-vente-en-allemagne-avec-lediteur-allemand-v4\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/IMG_6312.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/IMG_6312.jpg\",\"width\":2184,\"height\":1456},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloids-ahs-en-vente-en-allemagne-avec-lediteur-allemand-v4\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloids-ahs-en-vente-en-allemagne-avec-lediteur-allemand-v4\/\",\"name\":\"VOCALOIDs AHS en Vente en Allemagne avec l\u2019\u00e9diteur allemand V4 ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloids-ahs-en-vente-en-allemagne-avec-lediteur-allemand-v4\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-07-05T00:55:31+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-05T00:55:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloids-ahs-en-vente-en-allemagne-avec-lediteur-allemand-v4\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloids-ahs-en-vente-en-allemagne-avec-lediteur-allemand-v4\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloids-ahs-en-vente-en-allemagne-avec-lediteur-allemand-v4\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"VOCALOIDs AHS en Vente en Allemagne avec l\u2019\u00e9diteur allemand V4 !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"VOCALOIDs AHS en Vente en Allemagne avec l\u2019\u00e9diteur allemand V4 ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloids-ahs-en-vente-en-allemagne-avec-lediteur-allemand-v4\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"VOCALOIDs AHS en Vente en Allemagne avec l\u2019\u00e9diteur allemand V4 ! - VNN","og_description":"Guten Tag ! Les fans des VOCALOIDs AHS doivent le savoir, dans le pass\u00e9, certaines de leurs banques vocales ont \u00e9t\u00e9 vendues sur l\u2019AnimeFanShop.de en Allemagne. (Ces gens sont aussi en charge de l\u2019Anime Messe Berlin.) Cependant, certaines mises \u00e0 jour V4 comme celles de Tohoku Zunko et de Macne Nana n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 vendues &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloids-ahs-en-vente-en-allemagne-avec-lediteur-allemand-v4\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-07-05T00:55:31+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":683,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/IMG_6312-1024x683.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloids-ahs-en-vente-en-allemagne-avec-lediteur-allemand-v4\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/IMG_6312.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/IMG_6312.jpg","width":2184,"height":1456},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloids-ahs-en-vente-en-allemagne-avec-lediteur-allemand-v4\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloids-ahs-en-vente-en-allemagne-avec-lediteur-allemand-v4\/","name":"VOCALOIDs AHS en Vente en Allemagne avec l\u2019\u00e9diteur allemand V4 ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloids-ahs-en-vente-en-allemagne-avec-lediteur-allemand-v4\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-07-05T00:55:31+00:00","dateModified":"2017-07-05T00:55:31+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloids-ahs-en-vente-en-allemagne-avec-lediteur-allemand-v4\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloids-ahs-en-vente-en-allemagne-avec-lediteur-allemand-v4\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloids-ahs-en-vente-en-allemagne-avec-lediteur-allemand-v4\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"VOCALOIDs AHS en Vente en Allemagne avec l\u2019\u00e9diteur allemand V4 !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/114029"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=114029"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/114029\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/113346"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=114029"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=114029"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=114029"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}