{"id":78201,"date":"2017-01-11T12:21:28","date_gmt":"2017-01-11T17:21:28","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=78201\/"},"modified":"2017-01-11T12:22:56","modified_gmt":"2017-01-11T17:22:56","slug":"der-vocalina-youtube-kanal-wieder-aktiv","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/der-vocalina-youtube-kanal-wieder-aktiv\/","title":{"rendered":"Der Vocalina YouTube-Kanal wieder aktiv!"},"content":{"rendered":"<p>Vor einigen Wochen begann der offizielle YouTube-Kanal des koreanischen Text-to-Speech Gesangssynthesizers &#8222;Vocalina&#8220; wieder Videos hochzuladen. Nachdem wir uns mit der Sache genauer befasst haben, scheint es letztendlich so, dass sie ein Comeback starten!<\/p>\n<h3>Die YouTube Uploads<\/h3>\n<p>Der offizielle<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCHUttWqh57r23fEwOhct1lg\"> Vocalina YouTube-Kanal<\/a> l\u00e4dt inzwischen seit zwei Wochen wieder Videos hoch. Zum Zeitpunkt, zu dem dieser Artikel geschrieben wird, wurden 13 Originale und 7 Cover hochgeladen. Bei einigen dieser koreanischen Cover handelt es sich um ziemlich beliebte japanische VOCALOID Songs.<\/p>\n<p>Der erste Upload ist ein Original mit den beiden Vocalina Voicebanks <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/16300\" target=\"_blank\">Khylin<\/a> und <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/15877\" target=\"_blank\">VORRA<\/a>.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/ARPe6C6iitE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>In der Beschreibung befinden sich einige Worte vom vorherigen Manager des Kanals. Bitte beachtet, dass es sich dabei um eine grobe \u00dcbersetzung handelt und etwas abweichen kann.<\/p>\n<blockquote><p>Guten Morgen. Danke f\u00fcr eure Geduld mit Vocalina TV, das seit drei Jahren nichts mehr hochgeladen hat.<br \/>\n<span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"en\"><span title=\"\uc800\ub294 \uadf8\ub3d9\uc548 \ubcf4\uce74\ub9ac\ub098 \ud2f0\ube44\ub97c \uc5c5\ub370\uc774\ud2b8\ud55c \ud2f0\uc820\uc2a4 \uce21\uc774 \uc544\ub2c8\ub77c \">Ich war nicht an der Seite von \ud2f0\uc820\uc2a4, der Vocalina TV aktualisiert hatte.<br \/>\nDas Vocalina Fan Caf\u00e9 (VocalinaClub) hat einen neuen Manager,<\/span><span title=\"\ubcf4\uce74\ub9ac\ub098 \ud32c\uce74\ud398(\ubcf4\uce74\ub9ac\ub098 \ud074\ub7fd)\ub97c \uc774\ubc88 1\uc6d4 3\uc77c\ubd80\ud130 \ub9e1\uac8c \ub41c \uc0c8 \ub9e4\ub2c8\uc800 \uc544\ub204\uc2dc\uce74\ub77c\uace0 \ud569\ub2c8\ub2e4. \"> Anushika (<span class=\"_5yl5\">\uc544\ub204\uc2dc\uce74)<\/span>, der am 3. Januar dort anfangen hat.<br \/>\n<\/span><\/span><\/p>\n<p>Ich war nicht in der Lage den YouTube-Account zu managen und hatte einige Schwierigkeiten.<br \/>\nIhr k\u00f6nnt beruhigt sein, dass der Account pers\u00f6nlich von <span title=\"\ud2f0\uc820\uc2a4 \uce21\uc5d0\uc11c \uc9c1\uc811 \ub118\uaca8\ubc1b\uc740 \uac83\uc774\uace0 \ud574\ud0b9\uc774 \uc544\ub2c8\ub2c8 \uc548\uc2ec\ud558\uc154\ub3c4 \ub429\ub2c8\ub2e4. \">\ud2f0\uc820\uc2a4<\/span> \u00fcbergeben wurde und es sich nicht um einen Hack handelt.<br \/>\nIhr k\u00f6nnt es als eine Art von Vocalina TV und Vocalina TV 2 betrachten.<br \/>\nAu\u00dferdem haben alle Videos, die hier hochgeladen werden, Demos ausgenommen, eine Erlaubnis der Producern hier gezeigt zu werden.<br \/>\nF\u00fcr den Moment scheint dieser Kanal f\u00fcr die Unterst\u00fctzung von Vocalina-Benutzern gebraucht zu werden.<br \/>\nWenn wir einen gro\u00dfen Erfolg erzielen&#8230; wollen wir diesen mit unseren Producern teilen&#8230;<br \/>\nAber davor, lasst mich noch etwas updaten&#8230; Lasst es uns dabei belassen.<\/p><\/blockquote>\n<p>Deutet das auf ein Update f\u00fcr Vocalina hin? Oder war das nur ein kleiner Scherz? Das wird nur die Zukunft zeigen!<\/p>\n<h3>\u00dcber Vocalina<\/h3>\n<p>Vocalina \u00a0ist ein koreanischer Text-to-Speech Gesangssynthesizer. Momentan gibt es f\u00fcr ihn zwei weibliche Stimmen, jedoch wird eine davon nicht mehr unterst\u00fctzt. VORA ist nicht kompatibel mit den neuesten Updates, wodurch Khylin f\u00fcr die neueste Version als einzige \u00fcbrig bleibt.<\/p>\n<p>Vocalina w\u00fcrde sp\u00e4t im Jahr 2011 mit VORA als erste Voicebank entwickelt. Obwohl SeeU zur selben Zeit ver\u00f6ffentlicht wurde, waren beide nicht wirklich miteinander in Konkurrenz. Sie haben sogar zusammen ein Konzert aufgef\u00fchrt!<\/p>\n<p>Vocalinas f\u00fcnftes Jubil\u00e4um war am 18. Dezember 2015 und ein Event fand statt um es zu feiern. Jedoch war das das einzige Update seit einer Weile. Obwohl die Software schon einige Erweiterungen hinter sich hat, wartet sie noch auf neue Voicebanks oder darauf, dass VORA wieder hinzugef\u00fcgt wird.<\/p>\n<h3>Mehr Informationen<\/h3>\n<p>Momentan, gibt es noch nicht viel Neues \u00fcber Vocalina zu berichten. <a href=\"http:\/\/vocaloid.wikia.com\/wiki\/VOCALINA\" target=\"_blank\">VOCALOID Wiki<\/a> hat eine Seite dem Synthesizer gewidmet. Es umfasst die zwei S\u00e4nger, so wie ihre Software.<\/p>\n<p>Falls du dir Werke mit den Vocalina S\u00e4ngern anh\u00f6ren willst, kannst du dir einfach den offiziellen Vocalina TV YouTube-Kanal<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCHUttWqh57r23fEwOhct1lg\"> hier<\/a> anschauen, und diesen abonnieren wenn dir der Content gef\u00e4llt! Du kannst dir auch die VocaDB Eintr\u00e4ge von<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/16300\"> Khylin<\/a> und<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/15877\"> VORRA<\/a> anschauen um noch mehr Songs der beiden zu finden!<\/p>\n<p>Bleibt dran bei uns auf VNN f\u00fcr mehr Neuigkeiten!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vor einigen Wochen begann der offizielle YouTube-Kanal des koreanischen Text-to-Speech Gesangssynthesizers &#8222;Vocalina&#8220; wieder Videos hochzuladen. Nachdem wir uns mit der Sache genauer befasst haben, scheint es letztendlich so, dass sie ein Comeback starten! Die YouTube Uploads Der offizielle Vocalina YouTube-Kanal l\u00e4dt inzwischen seit zwei Wochen wieder Videos hoch. Zum Zeitpunkt, zu dem dieser Artikel geschrieben &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":104,"featured_media":77028,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2549],"tags":[2575,2572,2563],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Der Vocalina YouTube-Kanal wieder aktiv! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/der-vocalina-youtube-kanal-wieder-aktiv\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Der Vocalina YouTube-Kanal wieder aktiv! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Vor einigen Wochen begann der offizielle YouTube-Kanal des koreanischen Text-to-Speech Gesangssynthesizers &#8222;Vocalina&#8220; wieder Videos hochzuladen. Nachdem wir uns mit der Sache genauer befasst haben, scheint es letztendlich so, dass sie ein Comeback starten! Die YouTube Uploads Der offizielle Vocalina YouTube-Kanal l\u00e4dt inzwischen seit zwei Wochen wieder Videos hoch. Zum Zeitpunkt, zu dem dieser Artikel geschrieben &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/der-vocalina-youtube-kanal-wieder-aktiv\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-01-11T17:21:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-01-11T17:22:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Vocalina.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@cinzzya\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Cinzya\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/der-vocalina-youtube-kanal-wieder-aktiv\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Vocalina.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Vocalina.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/der-vocalina-youtube-kanal-wieder-aktiv\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/der-vocalina-youtube-kanal-wieder-aktiv\/\",\"name\":\"Der Vocalina YouTube-Kanal wieder aktiv! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/der-vocalina-youtube-kanal-wieder-aktiv\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-01-11T17:21:28+00:00\",\"dateModified\":\"2017-01-11T17:22:56+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/der-vocalina-youtube-kanal-wieder-aktiv\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/der-vocalina-youtube-kanal-wieder-aktiv\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/der-vocalina-youtube-kanal-wieder-aktiv\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Der Vocalina YouTube-Kanal wieder aktiv!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\",\"name\":\"Cinzya\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Cinzya\"},\"description\":\"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/cinzzya\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Der Vocalina YouTube-Kanal wieder aktiv! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/der-vocalina-youtube-kanal-wieder-aktiv\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Der Vocalina YouTube-Kanal wieder aktiv! - VNN","og_description":"Vor einigen Wochen begann der offizielle YouTube-Kanal des koreanischen Text-to-Speech Gesangssynthesizers &#8222;Vocalina&#8220; wieder Videos hochzuladen. Nachdem wir uns mit der Sache genauer befasst haben, scheint es letztendlich so, dass sie ein Comeback starten! Die YouTube Uploads Der offizielle Vocalina YouTube-Kanal l\u00e4dt inzwischen seit zwei Wochen wieder Videos hoch. Zum Zeitpunkt, zu dem dieser Artikel geschrieben &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/der-vocalina-youtube-kanal-wieder-aktiv\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-01-11T17:21:28+00:00","article_modified_time":"2017-01-11T17:22:56+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Vocalina.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@cinzzya","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Cinzya","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/der-vocalina-youtube-kanal-wieder-aktiv\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Vocalina.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Vocalina.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/der-vocalina-youtube-kanal-wieder-aktiv\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/der-vocalina-youtube-kanal-wieder-aktiv\/","name":"Der Vocalina YouTube-Kanal wieder aktiv! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/der-vocalina-youtube-kanal-wieder-aktiv\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-01-11T17:21:28+00:00","dateModified":"2017-01-11T17:22:56+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/der-vocalina-youtube-kanal-wieder-aktiv\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/der-vocalina-youtube-kanal-wieder-aktiv\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/der-vocalina-youtube-kanal-wieder-aktiv\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Der Vocalina YouTube-Kanal wieder aktiv!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4","name":"Cinzya","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Cinzya"},"description":"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/cinzzya","https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/78201"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/104"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=78201"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/78201\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/77028"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=78201"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=78201"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=78201"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}