{"id":177527,"date":"2018-07-09T05:18:30","date_gmt":"2018-07-09T09:18:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=177527"},"modified":"2018-07-09T05:18:30","modified_gmt":"2018-07-09T09:18:30","slug":"une-emission-de-tokyo-mx-annonce-les-details-de-levenement-de-la-hatsune-miku-magical-mirai-2018","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/une-emission-de-tokyo-mx-annonce-les-details-de-levenement-de-la-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/","title":{"rendered":"Une Emission de TOKYO MX Annonce les D\u00e9tails de l\u2019Ev\u00e9nement de la Hatsune Miku : Magical Mirai 2018"},"content":{"rendered":"<p>Selon une \u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vision r\u00e9cente de TOKYO MX, plusieurs d\u00e9tails importants de la Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9s. Voici ce qui a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 durant l\u2019\u00e9mission :<\/p>\n<ol>\n<li>Il y aura deux listes de chansons diff\u00e9rentes \u00e0 Osaka et \u00e0 Tokyo. Il se peut qu\u2019il y ait une diff\u00e9rence de 7 ou 8 chansons entre les deux concerts.<br \/>\n2. Le th\u00e8me musical \u201cGreenlights Serenade\u201d aura, en quelque sorte, une signification sp\u00e9ciale pendant le concert. (Il y aura peut-\u00eatre des surprises)<br \/>\n3. Il y a eu beaucoup de changements pour donner plus d\u2019\u00e9nergie dans la liste des chansons. (Ce sera une liste tr\u00e8s \u00e9puisante !)<br \/>\n4. Il n\u2019y a pas encore de d\u00e9tails sur une potentielle collaboration avec la r\u00e9gion du Kansai (o\u00f9 se situe Osaka). Nous esp\u00e9rons qu\u2019elle sera annonc\u00e9e plus tard.<br \/>\n5. Une statue de Miku grandeur nature version Magical Mirai 2018 est en cours de production.<\/li>\n<\/ol>\n<p><em>Merci \u00e0 @tomono39 pour le r\u00e9sum\u00e9 !<\/em><br \/>\nSite officiel de la Magical Mirai 2018 : <a href=\"http:\/\/magicalmirai.com\/2018\/\">http:\/\/magicalmirai.com\/2018\/<\/a><\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u672c\u65e5\u306e\u7279\u756a\u3092\u307e\u3068\u3081\u308b\u3068\u2026<br \/>\u2460\u5927\u962a\u3068\u6771\u4eac\u3067\u30bb\u30c8\u30ea\u5909\u3048\u307e\u3059\u3002<br \/>(07,08\u306e\u697d\u66f2\u304c\u591a\u3081\uff1f)<\/p>\n<p>\u2461\u30b0\u30ea\u30fc\u30f3\u30e9\u30a4\u30c4\uff65\u30bb\u30ec\u30ca\u30fc\u30c7\u306f\u30bb\u30c8\u30ea\u3067\u91cd\u8981\u306a\u4f4d\u7f6e(\u30b5\u30d7\u30e9\u30a4\u30ba\u3082\u3042\u308a\u3002\u6b4c\u8a5e\u306b\u6ce8\u76ee\uff1f)<\/p>\n<p>\u2462\u4eca\u5e74\u306f\u653b\u3081\u308b\u30bb\u30c8\u30ea(\u3081\u3061\u3083\u75b2\u308c\u308b)<\/p>\n<p>\u2463\u95a2\u897f\u306a\u3089\u3067\u306f\u306e\u30b3\u30e9\u30dc\u3042\u308a\uff1f<\/p>\n<p>\u2464\u7b49\u8eab\u5927\u30d5\u30a3\u30ae\u30e5\u30a2\u5236\u4f5c\u4e2d<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%9E%E3%82%B8%E3%82%AB%E3%83%AB%E3%83%9F%E3%83%A9%E3%82%A42018?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u30de\u30b8\u30ab\u30eb\u30df\u30e9\u30a42018<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/6pRspeILB5\">pic.twitter.com\/6pRspeILB5<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u3068\u3082\u3082@MikuExpoDC\u2192NY (@tomono39) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/tomono39\/status\/1015562560299360258?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 7, 2018<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Selon une \u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vision r\u00e9cente de TOKYO MX, plusieurs d\u00e9tails importants de la Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9s. Voici ce qui a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 durant l\u2019\u00e9mission : Il y aura deux listes de chansons diff\u00e9rentes \u00e0 Osaka et \u00e0 Tokyo. Il se peut qu\u2019il y ait une diff\u00e9rence de 7 &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":177508,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[2929,2931],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Une Emission de TOKYO MX Annonce les D\u00e9tails de l\u2019Ev\u00e9nement de la Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/une-emission-de-tokyo-mx-annonce-les-details-de-levenement-de-la-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Une Emission de TOKYO MX Annonce les D\u00e9tails de l\u2019Ev\u00e9nement de la Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Selon une \u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vision r\u00e9cente de TOKYO MX, plusieurs d\u00e9tails importants de la Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9s. Voici ce qui a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 durant l\u2019\u00e9mission : Il y aura deux listes de chansons diff\u00e9rentes \u00e0 Osaka et \u00e0 Tokyo. Il se peut qu\u2019il y ait une diff\u00e9rence de 7 &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/une-emission-de-tokyo-mx-annonce-les-details-de-levenement-de-la-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-07-09T09:18:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Magical-Mirai-2018-x-TOKYO-MX-Header-CUT.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1610\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"847\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/une-emission-de-tokyo-mx-annonce-les-details-de-levenement-de-la-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Magical-Mirai-2018-x-TOKYO-MX-Header-CUT.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Magical-Mirai-2018-x-TOKYO-MX-Header-CUT.jpg\",\"width\":1610,\"height\":847},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/une-emission-de-tokyo-mx-annonce-les-details-de-levenement-de-la-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/une-emission-de-tokyo-mx-annonce-les-details-de-levenement-de-la-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/\",\"name\":\"Une Emission de TOKYO MX Annonce les D\u00e9tails de l\u2019Ev\u00e9nement de la Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/une-emission-de-tokyo-mx-annonce-les-details-de-levenement-de-la-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-07-09T09:18:30+00:00\",\"dateModified\":\"2018-07-09T09:18:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/une-emission-de-tokyo-mx-annonce-les-details-de-levenement-de-la-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/une-emission-de-tokyo-mx-annonce-les-details-de-levenement-de-la-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/une-emission-de-tokyo-mx-annonce-les-details-de-levenement-de-la-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Une Emission de TOKYO MX Annonce les D\u00e9tails de l\u2019Ev\u00e9nement de la Hatsune Miku : Magical Mirai 2018\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Une Emission de TOKYO MX Annonce les D\u00e9tails de l\u2019Ev\u00e9nement de la Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/une-emission-de-tokyo-mx-annonce-les-details-de-levenement-de-la-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Une Emission de TOKYO MX Annonce les D\u00e9tails de l\u2019Ev\u00e9nement de la Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 - VNN","og_description":"Selon une \u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vision r\u00e9cente de TOKYO MX, plusieurs d\u00e9tails importants de la Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9s. Voici ce qui a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 durant l\u2019\u00e9mission : Il y aura deux listes de chansons diff\u00e9rentes \u00e0 Osaka et \u00e0 Tokyo. Il se peut qu\u2019il y ait une diff\u00e9rence de 7 &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/une-emission-de-tokyo-mx-annonce-les-details-de-levenement-de-la-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-07-09T09:18:30+00:00","og_image":[{"width":1610,"height":847,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Magical-Mirai-2018-x-TOKYO-MX-Header-CUT.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/une-emission-de-tokyo-mx-annonce-les-details-de-levenement-de-la-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Magical-Mirai-2018-x-TOKYO-MX-Header-CUT.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Magical-Mirai-2018-x-TOKYO-MX-Header-CUT.jpg","width":1610,"height":847},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/une-emission-de-tokyo-mx-annonce-les-details-de-levenement-de-la-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/une-emission-de-tokyo-mx-annonce-les-details-de-levenement-de-la-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/","name":"Une Emission de TOKYO MX Annonce les D\u00e9tails de l\u2019Ev\u00e9nement de la Hatsune Miku : Magical Mirai 2018 - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/une-emission-de-tokyo-mx-annonce-les-details-de-levenement-de-la-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-07-09T09:18:30+00:00","dateModified":"2018-07-09T09:18:30+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/une-emission-de-tokyo-mx-annonce-les-details-de-levenement-de-la-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/une-emission-de-tokyo-mx-annonce-les-details-de-levenement-de-la-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/une-emission-de-tokyo-mx-annonce-les-details-de-levenement-de-la-hatsune-miku-magical-mirai-2018\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Une Emission de TOKYO MX Annonce les D\u00e9tails de l\u2019Ev\u00e9nement de la Hatsune Miku : Magical Mirai 2018"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/177527"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=177527"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/177527\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/177508"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=177527"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=177527"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=177527"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}