{"id":121605,"date":"2017-07-30T12:22:12","date_gmt":"2017-07-30T16:22:12","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=121605\/"},"modified":"2017-07-30T12:22:12","modified_gmt":"2017-07-30T16:22:12","slug":"anunciado-exit-tunes-presents-vocaloseasons-autumn","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-exit-tunes-presents-vocaloseasons-autumn\/","title":{"rendered":"Anunciado &#8220;EXIT TUNES PRESENTS: Vocaloseasons Autumn&#8221;"},"content":{"rendered":"<p>Exit Tunes est\u00e1 de volta com outro \u00e1lbum de compila\u00e7\u00f5es VOCALOID. Desta vez, \u00e9 a primeira parte de uma s\u00e9rie de quatro \u00e1lbuns baseada nas esta\u00e7\u00f5es do ano. O primeiro \u00e1lbum, EXIT TUNES PRESENTS: Vocaloseasons, est\u00e1 marcado para ser lan\u00e7ado a 4 de Outubro. Embora a Miku seja a cantora titular, o \u00e1lbum conta com muitos VOCALOIDs diferentes, para todos os tipos de gostos. Os outros \u00e1lbuns v\u00e3o ser lan\u00e7ados Inverno 2017, Primavera 2018, e Ver\u00e3o 2018.<\/p>\n<h3><strong>Crossfade<\/strong><\/h3>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/CRztorHlOWA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Para que tem problemas com restri\u00e7\u00e3o de pa\u00eds, p v\u00eddeo tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no NND\u00a0<a href=\"http:\/\/www.nicovideo.jp\/watch\/sm31642822\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">aqui<\/a>.<\/p>\n<h3><strong>Lista de M\u00fasicas<\/strong><\/h3>\n<p>Embora a lista completa ainda n\u00e3o tenha sido revelada, h\u00e1 mais de doze faixas para este \u00e1lbum!<\/p>\n<ol>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/25901?albumId=23029\">Otsukimi Recital<\/a>\u00a0por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/552\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Jin<\/a> feat. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/504\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">IA<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/19058?albumId=23029\">Orange<\/a>\u00a0por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/153\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Tohma<\/a> feat. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/79\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Hatsune Miku Append (Sweet)<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/1363?albumId=23029\">Karakuri Pierrot<\/a>\u00a0por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">40mP<\/a> feat. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Hatsune Miku<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/17538?albumId=23029\">Kimi no Suki na Hon<\/a>\u00a0por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/305\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">NishizawasanP<\/a> feat. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/3\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">GUMI<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/8734?albumId=23029\">Red Leaf<\/a>\u00a0por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/310\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">KurousaP<\/a> feat. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Megurine Luka<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/22869?albumId=23029\">Crescent Moon<\/a>\u00a0por KurousaP feat. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/5589\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">KAITO V3 (Soft)<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/8241?albumId=23029\">Tsugai Kogarashi<\/a>\u00a0por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/244\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">ShigotoshiteP<\/a> feat. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/71\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">KAITO<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/176\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">MEIKO<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/16255?albumId=23029\">Tsukimiyo Rabbit<\/a>\u00a0por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/96\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">ChouchouP<\/a> feat. Hatsune Miku<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/156001?albumId=23029\">Dreamless Dreams<\/a>\u00a0por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/28208\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Harumaki Gohan<\/a> feat. Hatsune Miku<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/3244?albumId=23029\">trick and treat<\/a>\u00a0por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/58\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">OSTER project<\/a> feat. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/14\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Kagamine Rin<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/15\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Kagamine Len<\/a><\/li>\n<li><a href=\"&quot;http:\/\/vocadb.net\/S\/1413?albumId=23029\u201d\">&#8220;Nee.&#8221;<\/a>\u00a0por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/62\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">HoehoeP<\/a> feat. Hatsune Miku<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/68872?albumId=23029\">Happy Halloween<\/a>\u00a0por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/301\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Junky<\/a> feat. Kagamine Rin e mais!<\/li>\n<\/ol>\n<p><strong>B\u00f3nus Pr\u00e9-Venda<\/strong><\/p>\n<p>Muitas lojas t\u00eam b\u00f3nus diferentes. Embora nem todas enviem internacionalmente, existe muitas escolha. Em adi\u00e7\u00e3o, toda a gente que fizer a pr\u00e9 compra vai receber um porta chaves acr\u00edlico! As ilustra\u00e7\u00f5es dos b\u00f3nus s\u00e3o por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2130\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Saine<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/5489\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Chachagoma<\/a>, e <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/7629\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Kamogawa<\/a>.<\/p>\n<p>O pre\u00e7o da vers\u00e3o regular do \u00e1lbum \u00e9 \u00a52,600 JPY (cerca de $23.50 USD)<\/p>\n<h4><strong>Porta-Chaves Acr\u00edlico<\/strong><\/h4>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-121605 gallery-columns-1 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Charm.png'><img width=\"437\" height=\"205\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Charm.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Charm.png 437w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Charm-300x141.png 300w\" sizes=\"(max-width: 437px) 100vw, 437px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>H\u00e1 tr\u00eas porta chaves acr\u00edlicos diferentes, um por cada artista. Como outros \u00e1lbuns de compila\u00e7\u00f5es da Exit Tunes, o porta chaves recebido \u00e9 aleat\u00f3rio. No entanto, todos s\u00e3o t\u00e3o fofos que \u00e9 sempre uma vit\u00f3ria!<\/p>\n<h4><strong>Poster Quadrado<\/strong><\/h4>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-121605 gallery-columns-1 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Square-Poster.png'><img width=\"270\" height=\"270\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Square-Poster.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Square-Poster.png 270w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Square-Poster-150x150.png 150w\" sizes=\"(max-width: 270px) 100vw, 270px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Este poster quadrado limitado de 515 x 515mm com a ilustra\u00e7\u00e3o de Kamogawa vem directamente do fabricante como b\u00f3nus. No entanto, a quantidade n\u00e3o foi mencionada. F\u00e3s que comprarem rapidamente t\u00eam mais probabilidade de o receber. No entanto, parece que todas as vers\u00f5es limitadas (explicadas em detalhe mais abaixo) v\u00eam com o poster.<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\"><strong>Animate (Em Loja)<\/strong><\/h4>\n<div id='gallery-6' class='gallery galleryid-121605 gallery-columns-1 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Animate_1.png'><img width=\"436\" height=\"222\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Animate_1.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Animate_1.png 436w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Animate_1-300x153.png 300w\" sizes=\"(max-width: 436px) 100vw, 436px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: center;\">Arquivador A4 Ilustrado por Kamogawa<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\"><strong>Animate Online<\/strong><\/h4>\n<div id='gallery-8' class='gallery galleryid-121605 gallery-columns-1 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Animate_2.png'><img width=\"436\" height=\"222\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Animate_2.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Animate_2.png 436w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Animate_2-300x153.png 300w\" sizes=\"(max-width: 436px) 100vw, 436px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: center;\">Set Wallpapers Original com todas as ilustra\u00e7\u00f5es<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.animate-onlineshop.jp\/pd\/1472927\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Compra na Animate<\/a><\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\"><strong>Animega<\/strong><\/h4>\n<div id='gallery-10' class='gallery galleryid-121605 gallery-columns-1 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Animega.png'><img width=\"436\" height=\"222\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Animega.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Animega.png 436w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Animega-300x153.png 300w\" sizes=\"(max-width: 436px) 100vw, 436px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: center;\">Capa CD alternativa Ilustrada por Kamogawa<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\"><strong>Tower Records<\/strong><\/h4>\n<div id='gallery-12' class='gallery galleryid-121605 gallery-columns-1 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Tower_Records.png'><img width=\"436\" height=\"222\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Tower_Records.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Tower_Records.png 436w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Tower_Records-300x153.png 300w\" sizes=\"(max-width: 436px) 100vw, 436px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: center;\">Autocolante Original Ilustrado por Saine<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/tower.jp\/item\/4575069\/EXIT-TUNES-PRESENTS-Vocaloseasons-feat-%E5%88%9D%E9%9F%B3%E3%83%9F%E3%82%AF~Autumn~\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Compra na Tower Records<\/a><\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\"><strong>Tsutaya Records<\/strong><\/h4>\n<div id='gallery-14' class='gallery galleryid-121605 gallery-columns-1 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Tsutaya_Records.png'><img width=\"436\" height=\"222\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Tsutaya_Records.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Tsutaya_Records.png 436w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Tsutaya_Records-300x153.png 300w\" sizes=\"(max-width: 436px) 100vw, 436px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: center;\">Set de 3 Marcadores de Livro com todas as ilustra\u00e7\u00f5es<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/shop.tsutaya.co.jp\/cd\/product\/4582275377613\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Compra na Tsutaya Records<\/a><\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\"><strong>Toranoana<\/strong><\/h4>\n<div id='gallery-16' class='gallery galleryid-121605 gallery-columns-1 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Toroana.png'><img width=\"436\" height=\"222\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Toroana.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Toroana.png 436w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Toroana-300x153.png 300w\" sizes=\"(max-width: 436px) 100vw, 436px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Outra capa ilustrada por Chacha Goma<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.toranoana.jp\/mailorder\/article\/21\/0006\/58\/19\/210006581966.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Compra na Toroana<\/a><\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\"><strong>Neowing<\/strong><\/h4>\n<div id='gallery-18' class='gallery galleryid-121605 gallery-columns-1 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Neowing.png'><img width=\"436\" height=\"222\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Neowing.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Neowing.png 436w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Neowing-300x153.png 300w\" sizes=\"(max-width: 436px) 100vw, 436px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: center;\">Autocolante tamanho da capa ilustrado por Saine<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.neowing.co.jp\/product\/QWCE-651\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Compra na Neowing<\/a><\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\"><strong>CDJapan<\/strong><\/h4>\n<div id='gallery-20' class='gallery galleryid-121605 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_CDJapan.jpg'><img width=\"300\" height=\"282\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_CDJapan-300x282.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_CDJapan-300x282.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_CDJapan.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: center;\">Autocolante Ilustrado por Saine<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.cdjapan.co.jp\/aff\/click.cgi\/PytJTGW7Lok\/5636\/A800688\/product%2FQWCE-651\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Compra na CDJapan<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Vers\u00e3o Especial Limitada<\/h3>\n<p>Em adi\u00e7\u00e3o \u00e0 vers\u00e3o regular, tamb\u00e9m existe uma vers\u00e3o limitada especial dispon\u00edvel por \u00a53,980 JPY na\u00a0<a href=\"http:\/\/exittunes.com\/detail\/sqce-00002.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Exit Tunes online shop<\/a>. Aqueles que desejam comprar a vers\u00e3o limitada internacional podem ir \u00e0\u00a0<a href=\"http:\/\/www.cdjapan.co.jp\/aff\/click.cgi\/PytJTGW7Lok\/5636\/A800688\/product%2FNEODAI-25451\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">CDJapan<\/a> por \u00a54,298 JPY ($38.68 USD).<\/p>\n<div id='gallery-22' class='gallery galleryid-121605 gallery-columns-1 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Limited_Version.jpg'><img width=\"467\" height=\"405\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Limited_Version.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Limited_Version.jpg 467w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Limited_Version-300x260.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 467px) 100vw, 467px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: left;\">1) Um dos tr\u00eas porta chaves em acr\u00edlico (aleat\u00f3rio)<br \/>\n2) Stand smarphone acr\u00edlico (170 \u00d7 135 mm) com as ilustra\u00e7\u00e3o da capa<br \/>\n3) Autocolante Cart\u00e3o IC com a ilustra\u00e7\u00e3o da capa<br \/>\n4) Set de tr\u00eas postais: com uma das tr\u00eas ilustra\u00e7\u00f5es diferentes<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Tamb\u00e9m inclui: poster quadrado 515 x 515mm com ilustra\u00e7\u00e3o de Kamogawa.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/exittunes.com\/detail\/sqce-00002.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Compra na Exit Tunes Online Shop<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/www.cdjapan.co.jp\/aff\/click.cgi\/PytJTGW7Lok\/5636\/A800688\/product%2FNEODAI-25451\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Compra na CDJapan<\/a><\/p>\n<h3><strong>Outros B\u00f3nus!<\/strong><\/h3>\n<p>Para os f\u00e3s que est\u00e3o prontos para comprar todos os quatro \u00e1lbuns, h\u00e1 um b\u00f3nus especial! No entanto, n\u00e3o temos a certeza se se aplica aos f\u00e3s internacionais. Cada \u00e1lbum Vocaloseasons vem com um bilhete \u00fanico de registo. O \u00e1lbum final, &#8220;Summer&#8221;, vem com um question\u00e1rio. Pessoas que compraram todos os quatro \u00e1lbuns podem submeter isso com os quatro bilhetes de registo para receber um CD especial.<\/p>\n<p>O CD em quest\u00e3o vem com m\u00fasicas escritas por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/41\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">164<\/a>\u00a0e 40mP!<\/p>\n<h3><strong>Onde Comprar<\/strong><\/h3>\n<p>Mais uma vez, aqui ficam os links de compra para os f\u00e3s. Por favor nota que a n\u00e3o ser que seja especificado, o site provavelmente n\u00e3o envia internacionalmente. E, claro, aqueles fora do Jap\u00e3o n\u00e3o podem receber b\u00f3nus &#8220;em loja&#8221; sem uma proxy.<\/p>\n<h4>Vers\u00e3o Regular<\/h4>\n<p><a href=\"http:\/\/www.animate-onlineshop.jp\/pd\/1472927\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Animate Online<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/tower.jp\/item\/4575069\/EXIT-TUNES-PRESENTS-Vocaloseasons-feat-%E5%88%9D%E9%9F%B3%E3%83%9F%E3%82%AF~Autumn~\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Tower Records<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/shop.tsutaya.co.jp\/cd\/product\/4582275377613\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> Tsutaya Records<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.toranoana.jp\/mailorder\/article\/21\/0006\/58\/19\/210006581966.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Toroana<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.neowing.co.jp\/product\/QWCE-651\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Neowing<\/a><\/p>\n<h5>Vendedores Internacionais conhecidos (Vers\u00e3o Regular)<\/h5>\n<p><a href=\"http:\/\/www.cdjapan.co.jp\/aff\/click.cgi\/PytJTGW7Lok\/5636\/A800688\/product%2FQWCE-651\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">CDJapan<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.amazon.co.jp\/EXIT-TUNES-PRESENTS-Vocaloseasons-feat-%E5%88%9D%E9%9F%B3%E3%83%9F%E3%82%AF-Autumn\/dp\/B07482DH27\/ref=sr_1_1?s=music&amp;ie=UTF8&amp;qid=1501296492&amp;sr=1-1&amp;keywords=EXIT+TUNES+PRESENTS+Vocaloseasons+feat.%C3%A5%C2%88%C2%9D%C3%A9%C2%9F%C2%B3%C3%A3%C2%83%C2%9F%C3%A3%C2%82%C2%AF~Autumn~&amp;language=en_US\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Amazon Japan<\/a><\/p>\n<h4>Vers\u00e3o Especial Limitada<\/h4>\n<p><a href=\"http:\/\/exittunes.com\/detail\/sqce-00002.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Exit Tunes Online Shop<\/a> (Apenas Jap\u00e3o)<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.cdjapan.co.jp\/aff\/click.cgi\/PytJTGW7Lok\/5636\/A800688\/product%2FNEODAI-25451\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">CDJapan<\/a> (Proxy Internacional)<\/p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;<\/p>\n<p><strong>Fonte:<\/strong> <a href=\"http:\/\/vocaloseasons.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">vocaloseasons.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Exit Tunes est\u00e1 de volta com outro \u00e1lbum de compila\u00e7\u00f5es VOCALOID. Desta vez, \u00e9 a primeira parte de uma s\u00e9rie de quatro \u00e1lbuns baseada nas esta\u00e7\u00f5es do ano. O primeiro \u00e1lbum, EXIT TUNES PRESENTS: Vocaloseasons, est\u00e1 marcado para ser lan\u00e7ado a 4 de Outubro. Embora a Miku seja a cantora titular, o \u00e1lbum conta com &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":121389,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3081,3079],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Anunciado &quot;EXIT TUNES PRESENTS: Vocaloseasons Autumn&quot; - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-exit-tunes-presents-vocaloseasons-autumn\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Anunciado &quot;EXIT TUNES PRESENTS: Vocaloseasons Autumn&quot; - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Exit Tunes est\u00e1 de volta com outro \u00e1lbum de compila\u00e7\u00f5es VOCALOID. Desta vez, \u00e9 a primeira parte de uma s\u00e9rie de quatro \u00e1lbuns baseada nas esta\u00e7\u00f5es do ano. O primeiro \u00e1lbum, EXIT TUNES PRESENTS: Vocaloseasons, est\u00e1 marcado para ser lan\u00e7ado a 4 de Outubro. Embora a Miku seja a cantora titular, o \u00e1lbum conta com &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-exit-tunes-presents-vocaloseasons-autumn\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-30T16:22:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Feature.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-exit-tunes-presents-vocaloseasons-autumn\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Feature.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Feature.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-exit-tunes-presents-vocaloseasons-autumn\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-exit-tunes-presents-vocaloseasons-autumn\/\",\"name\":\"Anunciado \\\"EXIT TUNES PRESENTS: Vocaloseasons Autumn\\\" - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-exit-tunes-presents-vocaloseasons-autumn\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-07-30T16:22:12+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-30T16:22:12+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-exit-tunes-presents-vocaloseasons-autumn\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-exit-tunes-presents-vocaloseasons-autumn\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-exit-tunes-presents-vocaloseasons-autumn\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Anunciado &#8220;EXIT TUNES PRESENTS: Vocaloseasons Autumn&#8221;\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Anunciado \"EXIT TUNES PRESENTS: Vocaloseasons Autumn\" - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-exit-tunes-presents-vocaloseasons-autumn\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Anunciado \"EXIT TUNES PRESENTS: Vocaloseasons Autumn\" - VNN","og_description":"Exit Tunes est\u00e1 de volta com outro \u00e1lbum de compila\u00e7\u00f5es VOCALOID. Desta vez, \u00e9 a primeira parte de uma s\u00e9rie de quatro \u00e1lbuns baseada nas esta\u00e7\u00f5es do ano. O primeiro \u00e1lbum, EXIT TUNES PRESENTS: Vocaloseasons, est\u00e1 marcado para ser lan\u00e7ado a 4 de Outubro. Embora a Miku seja a cantora titular, o \u00e1lbum conta com &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-exit-tunes-presents-vocaloseasons-autumn\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-07-30T16:22:12+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Feature.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-exit-tunes-presents-vocaloseasons-autumn\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Feature.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Vocaloseasons_Autum_Feature.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-exit-tunes-presents-vocaloseasons-autumn\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-exit-tunes-presents-vocaloseasons-autumn\/","name":"Anunciado \"EXIT TUNES PRESENTS: Vocaloseasons Autumn\" - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-exit-tunes-presents-vocaloseasons-autumn\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-07-30T16:22:12+00:00","dateModified":"2017-07-30T16:22:12+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-exit-tunes-presents-vocaloseasons-autumn\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-exit-tunes-presents-vocaloseasons-autumn\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-exit-tunes-presents-vocaloseasons-autumn\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Anunciado &#8220;EXIT TUNES PRESENTS: Vocaloseasons Autumn&#8221;"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/121605"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=121605"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/121605\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/121389"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=121605"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=121605"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=121605"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}