{"id":7683,"date":"2016-05-20T01:17:13","date_gmt":"2016-05-20T05:17:13","guid":{"rendered":"https:\/\/\/?p=7683"},"modified":"2016-06-08T18:40:55","modified_gmt":"2016-06-08T18:40:55","slug":"il-concerto-di-ia-verra-proiettato-allanimecon","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-di-ia-verra-proiettato-allanimecon\/","title":{"rendered":"Il concerto di IA verr\u00e0 proiettato all&#8217;Animecon!"},"content":{"rendered":"<p>Un concerto di IA verr\u00e0 proiettato all&#8217;Animecon! Come ben potete immaginare, si tratta dell&#8217;\u201cIA 1st Live Concert in Japan -PARTY A GO-GO-\u201d The Movie, di cui abbiamo parlato in un <a href=\"https:\/\/\/rilasciato-trailer-ia-1st-live-concert-japan-party-go-go\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">precedente articolo<\/a>.<\/p>\n<p>Il <a href=\"https:\/\/www.animecon.nl\/program\/events\/video-program\/the-video-program\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">programma della fiera<\/a> dice che l&#8217;evento si terr\u00e0 venerd\u00ec 10 giugno dalle 21:30 alle 22:20 e far\u00e0 da apripista. si terr\u00e0 a Mississippi (Mi dispiace fan americani, ma \u00e8 un&#8217;altra Mississippi).<\/p>\n<p>Attualmente nessun merchandise \u00e8 stato annunciato. Tuttavia IA World Page ha precedentemente annunciato che con i concerti ci saranno anche i gadget. Quindi forse \u00e8 meglio che i fan portino i loro portafogli e si preparino a comprare qualche bel gadget di IA e del Kagerou Project! (i fan potranno trovare i gadget allo stand della 1st PLACE nell&#8217;area commerciale, oppure potrebbero venir venduti durante la proiezione. Seguite la pagina <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">IA World Page<\/a> per maggiori informazioni)<\/p>\n<h5>Riguardo l&#8217;Animecon<\/h5>\n<blockquote><p>&#8220;Anime 2016 \u00e8 un festival internazionale per i fan di anime, cosplay, giochi, manga e altre culture moderne popolari.<\/p>\n<p>Anime 2016 si terr\u00e0 dal 10 al 12 giugno al World Forum dell&#8217;Aia e il tema di quest&#8217;anno sar\u00e0 &#8220;Tutti a bordo!&#8221;<\/p>\n<p>Potete prenotare i vostri biglietti e cercare il vostro hotel.<\/p>\n<p>Anime 2016 \u00e8 la pi\u00f9 grande e duratura fiera tenuta nei Paesi Bassi\u00a0per i fan di film e animazione asiatici, cosplay, giochi, fumetti, cibo e molto altro.<\/p>\n<p>A partire dal venerd\u00ec 10 giugno alle 14:00 il programma degli eventi vi intratterr\u00e0 continuatamente fino alla domenica alle 17:00.&#8221;<br \/>\n&#8211;<a href=\"https:\/\/www.animecon.nl\/home\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Sito ufficiale<\/a><\/p><\/blockquote>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un concerto di IA verr\u00e0 proiettato all&#8217;Animecon! Come ben potete immaginare, si tratta dell&#8217;\u201cIA 1st Live Concert in Japan -PARTY A GO-GO-\u201d The Movie, di cui abbiamo parlato in un precedente articolo.<\/p>\n<p>Il programma della fiera dice che l&#8217;evento si terr\u00e0 venerd\u00ec 10 giugno dalle 21:30 alle 22:20 e far\u00e0 da apripista. si<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":7634,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1730,1728],"tags":[1737,1757],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Il concerto di IA verr\u00e0 proiettato all&#039;Animecon! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-di-ia-verra-proiettato-allanimecon\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"it_IT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Il concerto di IA verr\u00e0 proiettato all&#039;Animecon! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Un concerto di IA verr\u00e0 proiettato all&#039;Animecon! Come ben potete immaginare, si tratta dell&#039;\u201cIA 1st Live Concert in Japan -PARTY A GO-GO-\u201d The Movie, di cui abbiamo parlato in un precedente articolo.  Il programma della fiera dice che l&#039;evento si terr\u00e0 venerd\u00ec 10 giugno dalle 21:30 alle 22:20 e far\u00e0 da apripista. si\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-di-ia-verra-proiettato-allanimecon\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-05-20T05:17:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-06-08T18:40:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/PAGGNL.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Scritto da\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo di lettura stimato\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"it-IT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-di-ia-verra-proiettato-allanimecon\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/PAGGNL.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/PAGGNL.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-di-ia-verra-proiettato-allanimecon\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-di-ia-verra-proiettato-allanimecon\/\",\"name\":\"Il concerto di IA verr\u00e0 proiettato all'Animecon! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-di-ia-verra-proiettato-allanimecon\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-05-20T05:17:13+00:00\",\"dateModified\":\"2016-06-08T18:40:55+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-di-ia-verra-proiettato-allanimecon\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"it-IT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-di-ia-verra-proiettato-allanimecon\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-di-ia-verra-proiettato-allanimecon\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Il concerto di IA verr\u00e0 proiettato all&#8217;Animecon!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Il concerto di IA verr\u00e0 proiettato all'Animecon! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-di-ia-verra-proiettato-allanimecon\/","og_locale":"it_IT","og_type":"article","og_title":"Il concerto di IA verr\u00e0 proiettato all'Animecon! - VNN","og_description":"Un concerto di IA verr\u00e0 proiettato all'Animecon! Come ben potete immaginare, si tratta dell'\u201cIA 1st Live Concert in Japan -PARTY A GO-GO-\u201d The Movie, di cui abbiamo parlato in un precedente articolo.  Il programma della fiera dice che l'evento si terr\u00e0 venerd\u00ec 10 giugno dalle 21:30 alle 22:20 e far\u00e0 da apripista. si","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-di-ia-verra-proiettato-allanimecon\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-05-20T05:17:13+00:00","article_modified_time":"2016-06-08T18:40:55+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/PAGGNL.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Scritto da":"Spookie","Tempo di lettura stimato":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"it-IT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-di-ia-verra-proiettato-allanimecon\/#primaryimage","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/PAGGNL.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/PAGGNL.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-di-ia-verra-proiettato-allanimecon\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-di-ia-verra-proiettato-allanimecon\/","name":"Il concerto di IA verr\u00e0 proiettato all'Animecon! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-di-ia-verra-proiettato-allanimecon\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-05-20T05:17:13+00:00","dateModified":"2016-06-08T18:40:55+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-di-ia-verra-proiettato-allanimecon\/#breadcrumb"},"inLanguage":"it-IT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-di-ia-verra-proiettato-allanimecon\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-di-ia-verra-proiettato-allanimecon\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Il concerto di IA verr\u00e0 proiettato all&#8217;Animecon!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7683"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7683"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7683\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7634"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7683"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7683"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7683"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}