{"id":65599,"date":"2016-10-25T18:14:59","date_gmt":"2016-10-25T22:14:59","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=65599"},"modified":"2016-10-26T04:54:16","modified_gmt":"2016-10-26T08:54:16","slug":"alys-reve-de-machine-reportage-france-3-et-preparatifs-du-concert","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/alys-reve-de-machine-reportage-france-3-et-preparatifs-du-concert\/","title":{"rendered":"ALYS R\u00eave de Machine : Reportage France 3 et Pr\u00e9paratifs du concert"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Il y a trois mois, la cha\u00eene de t\u00e9l\u00e9vision <em>France 3 Paris \u00cele-de-France<\/em> diffusait son reportage sur les pr\u00e9paratifs du concert d\u2019ALYS, premi\u00e8re chanteuse virtuelle franco-japonaise. Comme le concert approche \u00e0 grands pas, la vid\u00e9o reste d\u2019actualit\u00e9 !<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pour en savoir plus sur ALYS et son concert <em>R\u00eave de Machine<\/em>, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter <a href=\"\/?p=59625\">son article d\u00e9di\u00e9<\/a> ou <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/alys.voxwave\/videos\/1242293462502399\">son trailer associ\u00e9<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><iframe loading=\"lazy\" src=\"\/\/embedftv-a.akamaihd.net\/c2aa51f7a75d3b4419fc05193be5e99f\" width=\"544\" height=\"306\" frameborder=\"0\" scrolling=\"no\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le reportage nous emm\u00e8ne dans les locaux de VoxWave aux c\u00f4t\u00e9s de Joffrey, pr\u00e9sident. Il nous montre bri\u00e8vement l\u2019utilisation d\u2019ALYS sur le logiciel de synth\u00e8se vocale <em>Alter\/Ego<\/em> et nous explique que son but est d\u2019apporter\u00a0\u00ab\u00a0<em>le premier instrument de musique qui permet de jouer de la voix.<\/em> \u00bb<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nous nous retrouvons ensuite devant les pr\u00e9paratifs du concert. Au lieu de conserver une projection classique avec un mod\u00e8le MMD (comme dans les pr\u00e9c\u00e9dents concerts), VoxWave part sur une nouvelle base\u00a0: capter les mouvements d\u2019un danseur r\u00e9el gr\u00e2ce au <strong>motion capture<\/strong>, puis transmettre ces donn\u00e9es sur un <strong>polygone<\/strong> qui prendra l\u2019avatar d\u2019ALYS \u00e0 l\u2019aide d\u2019un <strong>logiciel professionnel de mod\u00e9lisation 3D<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sur la vid\u00e9o, c\u2019est Inu-chan (Valentine) qui est couverte de capteurs. Lorsqu\u2019elle danse, le mod\u00e8le 3D r\u00e9cup\u00e8re les mouvements puis les restitue sur le logiciel. Gr\u00e2ce \u00e0 cette m\u00e9thode, le mod\u00e8le semblera plus r\u00e9el et plus vivant. Inu-chan tente de mettre en valeur ces qualit\u00e9s : \u00ab\u00a0<em>En dansant, j\u2019essaye de donner vie \u00e0 ALYS en lui donnant des \u00e9motions, parce que c\u2019est une personne virtuelle.<\/em>\u00a0\u00bb<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0 <a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/alys3D.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-65622 size-medium\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/alys3D-196x300.png\" alt=\"ALYS 3D\" width=\"196\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/alys3D-196x300.png 196w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/alys3D.png 447w\" sizes=\"(max-width: 196px) 100vw, 196px\" \/><\/a> \u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 <a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/polygone.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-65632 size-medium\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/polygone-221x300.png\" alt=\"Polygone\" width=\"221\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/polygone-221x300.png 221w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/polygone.png 561w\" sizes=\"(max-width: 221px) 100vw, 221px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Parfois, il arrive que des bugs de proportions ou de collisions se produisent, c\u2019est donc aux animateurs 3D d\u2019intervenir pour corriger ces d\u00e9fauts et rendre ALYS plus fluide dans ses mouvements.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00c0\u00a0la diff\u00e9rence du mod\u00e8le commercial classique des acteurs du divertissement, VoxWave a pour vocation de faire participer au maximum ses fans \u00e0 la production des \u0153uvres : c\u2019est l\u2019une des raisons d\u2019\u00eatre de ce concert. Joffrey s\u2019adresse du point de vue des fans\u00a0: \u00ab\u00a0<em>On n\u2019est plus juste dans le fait de consommer de la musique ou de regarder des vid\u00e9os, on est aussi dans l\u2019optique de devenir un jour un acteur de cet univers-l\u00e0. C\u2019est de la culture participative.<\/em>\u00a0\u00bb<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">ALYS, aux c\u00f4t\u00e9s de Lightning, se repr\u00e9sentera pour la premi\u00e8re fois \u00e0 Paris pour un show live de plus d\u2019une heure trente. Marquez bien la date du 17 d\u00e9cembre\u00a0sur votre calendrier\u00a0! Nous vous r\u00e9servons bient\u00f4t des surprises pour cet \u00e9v\u00e9nement\u00a0!<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sources\u00a0: <a href=\"http:\/\/france3-regions.francetvinfo.fr\/paris-ile-de-france\/les-chanteurs-et-chanteuses-virtuels-bientot-dans-les-bacs-1047685.html\">France 3 Paris \u00cele-de-France<\/a> | Newsletter N\u00b060 d\u2019ALYS<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Il y a trois mois, la cha\u00eene de t\u00e9l\u00e9vision France 3 Paris \u00cele-de-France diffusait son reportage sur les pr\u00e9paratifs du concert d\u2019ALYS, premi\u00e8re chanteuse virtuelle franco-japonaise. Comme le concert approche \u00e0 grands pas, la vid\u00e9o reste d\u2019actualit\u00e9 ! Pour en savoir plus sur ALYS et son concert R\u00eave de Machine, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter son &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":98,"featured_media":65611,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2439,2442],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>ALYS R\u00eave de Machine : Reportage France 3 et Pr\u00e9paratifs du concert - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/alys-reve-de-machine-reportage-france-3-et-preparatifs-du-concert\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"ALYS R\u00eave de Machine : Reportage France 3 et Pr\u00e9paratifs du concert - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Il y a trois mois, la cha\u00eene de t\u00e9l\u00e9vision France 3 Paris \u00cele-de-France diffusait son reportage sur les pr\u00e9paratifs du concert d\u2019ALYS, premi\u00e8re chanteuse virtuelle franco-japonaise. Comme le concert approche \u00e0 grands pas, la vid\u00e9o reste d\u2019actualit\u00e9 ! Pour en savoir plus sur ALYS et son concert R\u00eave de Machine, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter son &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/alys-reve-de-machine-reportage-france-3-et-preparatifs-du-concert\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-10-25T22:14:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-10-26T08:54:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/ALYSRdM.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"744\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"388\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Chiboud\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Chiby\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/alys-reve-de-machine-reportage-france-3-et-preparatifs-du-concert\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/ALYSRdM.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/ALYSRdM.png\",\"width\":744,\"height\":388,\"caption\":\"ALYS R\u00eave de Machine\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/alys-reve-de-machine-reportage-france-3-et-preparatifs-du-concert\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/alys-reve-de-machine-reportage-france-3-et-preparatifs-du-concert\/\",\"name\":\"ALYS R\u00eave de Machine : Reportage France 3 et Pr\u00e9paratifs du concert - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/alys-reve-de-machine-reportage-france-3-et-preparatifs-du-concert\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-10-25T22:14:59+00:00\",\"dateModified\":\"2016-10-26T08:54:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/alys-reve-de-machine-reportage-france-3-et-preparatifs-du-concert\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/alys-reve-de-machine-reportage-france-3-et-preparatifs-du-concert\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/alys-reve-de-machine-reportage-france-3-et-preparatifs-du-concert\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"ALYS R\u00eave de Machine : Reportage France 3 et Pr\u00e9paratifs du concert\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b\",\"name\":\"Chiby\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Chiby\"},\"description\":\"Chiby est passionn\u00e9 de culture japonaise moderne. Plong\u00e9 dans l'univers Vocaloidien depuis 2013, il lui tient \u00e0 c\u0153ur de promouvoir les artistes qui enrichissent et valorisent le monde des chanteurs virtuels.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Chiboud\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/chiby\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"ALYS R\u00eave de Machine : Reportage France 3 et Pr\u00e9paratifs du concert - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/alys-reve-de-machine-reportage-france-3-et-preparatifs-du-concert\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"ALYS R\u00eave de Machine : Reportage France 3 et Pr\u00e9paratifs du concert - VNN","og_description":"Il y a trois mois, la cha\u00eene de t\u00e9l\u00e9vision France 3 Paris \u00cele-de-France diffusait son reportage sur les pr\u00e9paratifs du concert d\u2019ALYS, premi\u00e8re chanteuse virtuelle franco-japonaise. Comme le concert approche \u00e0 grands pas, la vid\u00e9o reste d\u2019actualit\u00e9 ! Pour en savoir plus sur ALYS et son concert R\u00eave de Machine, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter son &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/alys-reve-de-machine-reportage-france-3-et-preparatifs-du-concert\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-10-25T22:14:59+00:00","article_modified_time":"2016-10-26T08:54:16+00:00","og_image":[{"width":744,"height":388,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/ALYSRdM.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Chiboud","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Chiby","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/alys-reve-de-machine-reportage-france-3-et-preparatifs-du-concert\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/ALYSRdM.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/ALYSRdM.png","width":744,"height":388,"caption":"ALYS R\u00eave de Machine"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/alys-reve-de-machine-reportage-france-3-et-preparatifs-du-concert\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/alys-reve-de-machine-reportage-france-3-et-preparatifs-du-concert\/","name":"ALYS R\u00eave de Machine : Reportage France 3 et Pr\u00e9paratifs du concert - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/alys-reve-de-machine-reportage-france-3-et-preparatifs-du-concert\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-10-25T22:14:59+00:00","dateModified":"2016-10-26T08:54:16+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/alys-reve-de-machine-reportage-france-3-et-preparatifs-du-concert\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/alys-reve-de-machine-reportage-france-3-et-preparatifs-du-concert\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/alys-reve-de-machine-reportage-france-3-et-preparatifs-du-concert\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ALYS R\u00eave de Machine : Reportage France 3 et Pr\u00e9paratifs du concert"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b","name":"Chiby","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Chiby"},"description":"Chiby est passionn\u00e9 de culture japonaise moderne. Plong\u00e9 dans l'univers Vocaloidien depuis 2013, il lui tient \u00e0 c\u0153ur de promouvoir les artistes qui enrichissent et valorisent le monde des chanteurs virtuels.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/Chiboud"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/chiby\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/65599"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/98"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=65599"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/65599\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/65611"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=65599"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=65599"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=65599"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}