{"id":92245,"date":"2017-03-23T06:28:20","date_gmt":"2017-03-23T10:28:20","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=92245\/"},"modified":"2017-03-23T06:28:20","modified_gmt":"2017-03-23T10:28:20","slug":"un-enorme-succes-pour-le-5th-anniversary-music-festival-yukanade-de-yuzuki-yukari","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-enorme-succes-pour-le-5th-anniversary-music-festival-yukanade-de-yuzuki-yukari\/","title":{"rendered":"Un \u00e9norme succ\u00e8s pour le 5th Anniversary Music Festival \u201cYUKANADE\u201d de Yuzuki Yukari !"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #333333;\"><span style=\"font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif;\"><span style=\"font-size: medium;\">Le \u00ab\u00a0<\/span><\/span><\/span><a href=\"http:\/\/www.vocalomakets.com\/blog\/archives\/906\" target=\"_blank\"><span style=\"font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif;\"><span style=\"font-size: medium;\">Yuzuki Yukari Fest! -KANADE- 5th Anniversary Music Festival<\/span><\/span><\/a><span style=\"color: #333333;\"><span style=\"font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif;\"><span style=\"font-size: medium;\">\u00a0\u00bb (ou \u00ab\u00a0YUKANADE\u00a0\u00bb) a eu lieu dimanche 19 mars 2017 \u00e0 l&rsquo;<\/span><\/span><\/span><a href=\"http:\/\/www.creato.bz\/\" target=\"_blank\"><span style=\"font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif;\"><span style=\"font-size: medium;\">Ebisu CreAto<\/span><\/span><\/a><span style=\"color: #333333;\">\u00a0 <\/span><span style=\"color: #333333;\"><span style=\"font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif;\"><span style=\"font-size: medium;\">! Les groupes participants furent arrang\u00e9s par les producteurs des chansons bien connues de\u00a0<\/span><\/span><\/span><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/623\" target=\"_blank\"><span style=\"font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif;\"><span style=\"font-size: medium;\">Yukari<\/span><\/span><\/a><span style=\"color: #333333;\"><span style=\"font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif;\"><span style=\"font-size: medium;\">,\u00a0lesquelles<\/span><\/span><\/span><span style=\"color: #333333;\">\u00a0<\/span><span style=\"color: #333333;\"><span style=\"font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif;\"><span style=\"font-size: medium;\">furent jou\u00e9es lors du concert qui affichait complet. Des vid\u00e9o-jockeys \u00e9taient aussi pr\u00e9sents, et utilisaient de larges \u00e9crans \u00e0 LED afin de montrer des vid\u00e9os en m\u00eame temps que les membres des groupes, ainsi que Yukari elle-m\u00eame (voix uniquement) en train de chanter ! Enfin,\u00a0<\/span><\/span><\/span><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/53358\" target=\"_blank\">Chihiro Ishiguro<\/a> (la doubleuse de Yukari) et\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/ginji_ibushi\" target=\"_blank\">Ginji Ibushi<\/a>\u00a0furent pr\u00e9sents en tant qu&rsquo;h\u00f4tes du YUKANADE, tout comme\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/112\" target=\"_blank\">KagomeP<\/a>\u00a0en tant que DJ principal.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-88554\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/552eb4aed1593e952e7a12c7b8a0e9e1.jpg\" alt=\"\" width=\"700\" height=\"440\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/552eb4aed1593e952e7a12c7b8a0e9e1.jpg 700w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/552eb4aed1593e952e7a12c7b8a0e9e1-300x189.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<p>Voici la liste des groupes participants, leurs membres, et les musiques qu&rsquo;ils ont jou\u00e9 lors du YUKANADE !<\/p>\n<p><b>Amezaiku<\/b><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/522\">Yazuki (GekiokoP)<\/a>, QUMI, et\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/15889\">P-Uma<\/a>.<br \/>\nVid\u00e9o-jockey : <a href=\"https:\/\/twitter.com\/rena_e_princess\" target=\"_blank\">Rena-chi<\/a><br \/>\nChansons :<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/115438?albumId=19929\" target=\"_blank\"><em>Kappougi Girl<\/em><\/a> \/ Yazuki<\/li>\n<li><em><span class=\"extraInfo\"><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/58825\" target=\"_blank\">\uff08\u3000\u141b)Paa<\/a><\/span><\/em><span class=\"extraInfo\"> \/ Yazuki<\/span><em><span class=\"extraInfo\"><br \/>\n<\/span><\/em><\/li>\n<li><em><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/54983\" target=\"_blank\">Koukuu Nisshi<\/a><\/em> \/ Yazuki<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/83786\" target=\"_blank\"><em>Kagi Monogatari<\/em><\/a> \/ Yazuki<\/li>\n<li><span class=\"extraInfo\"><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/147055\" target=\"_blank\"><em>Garakuta&rsquo;s Arpeggio<\/em><\/a> \/ Yazuki<br \/>\n<\/span><\/li>\n<li><span class=\"extraInfo\"><em><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/26543\" target=\"_blank\">Gekioko Punpun Maru<\/a><\/em> \/ Yazuki<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Minamo Spica<\/b><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1141\">YonoP<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/967\">add9 (HeliP)<\/a>, Obayashi, et\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/35888\">Yuusuke<\/a><br \/>\nVid\u00e9o-jockey : <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ken_aka_fate09\" target=\"_blank\">Fate<\/a><br \/>\nChansons :<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/132663\" target=\"_blank\"><em>Install<\/em><\/a> \/ YonoP<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/71525\" target=\"_blank\"><em>Risk Hedge Shelter<\/em><\/a> \/ YonoP<\/li>\n<li><span class=\"extraInfo\"><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/29312\" target=\"_blank\"><em>Kono Isu, Dare no?<\/em><\/a><\/span> \/ YonoP<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/38710\" target=\"_blank\"><em>Ghost Note<\/em><\/a> \/ YonoP<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/10074\" target=\"_blank\"><em>Crow Girl<\/em><\/a> \/ YonoP<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Kaettekita Yuzuki Yukari Band<\/b><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/53358\">Chihiro Ishiguro<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/710\">Kihee (colorlessphere)<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/717\">GYARI (Cocoa CigaretteP)<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/41651\">Maoki Yamamoto<\/a>, et\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/11707\">Nick<\/a><br \/>\nVid\u00e9o-jockey : <a href=\"https:\/\/twitter.com\/suzumiya_h\" target=\"_blank\">Suzumiya Hayaya<\/a><br \/>\nChansons :<\/p>\n<ul>\n<li><span class=\"extraInfo\"><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/31464\" target=\"_blank\"><em>Kaitou\u2606Yukarin!<\/em><\/a><\/span> \/ <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/3613\" target=\"_blank\">OyakataP<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/131351\" target=\"_blank\"><em>VOCALOID-tachi ga Tada Sakebu Dake<\/em><\/a> \/ GYARI<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/152035\" target=\"_blank\"><em>Yurayurayura<\/em><\/a> \/ Kihee<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/11772\" target=\"_blank\"><em>Yumemidori<\/em><\/a> \/ <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/366\" target=\"_blank\">azuma<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Nejishiki Band avec Suzuka Nakahara &amp; Armida<\/b><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/11859\">Nejishiki<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.nakaharasuzuka.net\/\">Suzuka Nakahara<\/a>, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/armida5423\" target=\"_blank\">Armida<\/a>, Michihisa Maruyama, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/don0924\" target=\"_blank\">Yasuhiro Kawasaki<\/a>, et Takashi Ando<br \/>\nVid\u00e9o-jockey : <a href=\"https:\/\/twitter.com\/u_z_no_19\" target=\"_blank\">U-z<\/a><br \/>\nChansons :<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/134460\" target=\"_blank\"><em>Slough Ride<\/em><\/a> \/ Nejishiki<\/li>\n<li><span class=\"extraInfo\"><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/67994\" target=\"_blank\"><em>Datura to Ringo<\/em><\/a><\/span> \/ Nejishiki<\/li>\n<li><span class=\"extraInfo\"><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/51771\" target=\"_blank\"><em>Tsuki no Uragawa<\/em><\/a> \/ Nejishiki<\/span><\/li>\n<li><span class=\"extraInfo\"><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/40688\" target=\"_blank\"><em>Mugen no Gayoushi<\/em><\/a><\/span> \/ Nejishiki<\/li>\n<li><span class=\"extraInfo\"><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/44127\" target=\"_blank\"><em>Daisanji-bocchi Sensou<\/em><\/a><\/span> \/ Nejishiki<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/149617\" target=\"_blank\"><em>Freedom Lolita<\/em><\/a> \/ Nejishiki<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Wada Takeaki (KurageP) feat. Yuzuki Yukari<\/b><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1226\">Wada Takeaki (KurageP)<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/623\">Yuzuki Yukari<\/a>, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hello_tanitasan\" target=\"_blank\">Kitani Tatsuya<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/7718\">TORURU (Seibetsu MaigoP)<\/a>, et\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/3327\">Yuma Saito<br \/>\n<\/a>Chansons :<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/133056\" target=\"_blank\"><em>Che-Che-Check-One-Two!<\/em><\/a> \/ KurageP<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/71887\" target=\"_blank\"><em>Ponkotsu Terebi no Daigyakushu<\/em><\/a> \/ KurageP<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/40496\" target=\"_blank\"><em>Tataruta<\/em><\/a> \/ KurageP<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/10622\" target=\"_blank\"><em>Bokura no March<\/em><\/a> \/ KurageP<\/li>\n<li><span class=\"extraInfo\"><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/19153\" target=\"_blank\"><em>Kitakarasuyama Denpa Girl<\/em><\/a><\/span> \/ KurageP, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2960\" target=\"_blank\">MullahNin<\/a><\/li>\n<li><span class=\"extraInfo\"><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/115476\" target=\"_blank\"><em>Chururira Chururira Daddadda!<\/em><\/a><\/span> \/ KurageP<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/14237\" target=\"_blank\"><em>Sayonara Chainsaw<\/em><\/a> \/ KurageP<\/li>\n<\/ul>\n<p>Le concert se d\u00e9roula de 17h15 \u00e0 21h (JST), mais les fans inconditionnels de Yukari qui arriv\u00e8rent plus t\u00f4t eurent l&rsquo;opportunit\u00e9 d&rsquo;acheter, de 15h \u00e0 16h \u00a0(JST) sur un stand AHS Store, \u00a0le T-shirt exclusif\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/marssixteen\" target=\"_blank\">MARS16<\/a>\u00a0\u00ab\u00a0Yuzuki Yukari 5th Anniversary Music Festival\u00a0\u00bb ! Il y avait 50 T-shirts au total, disponibles en tailles S, M, L et XL, pour 3 000\uffe5 pi\u00e8ce (environ 25\u20ac \/ 30USD).<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-91469\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C6dmRtXU0AAGFhV.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"1174\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C6dmRtXU0AAGFhV.jpg 1200w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C6dmRtXU0AAGFhV-300x294.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C6dmRtXU0AAGFhV-1024x1002.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n<p>Nous avons d\u00e9j\u00e0 vu quelques un des clients satisfaits arborer leurs T-shirts exclusifs !<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u672c\u65e5\u9650\u5b9a\u3001\u3086\u304b\u306a\u3067T\u30b7\u30e3\u30c4\u2728MARS16\u3055\u3093\u306e\u30c7\u30b6\u30a4\u30f3\u304b\u3063\u3053\u3044\u3044\u3067\u3059\u207d\u207d \u25df(\u2217 \u02ca\u03c9\u02cb \u2217)\u25de \u207e\u207e\u79c1\u3082\u65e9\u901f\u7740\u7528\u3057\u307e\u3057\u305f\u30fc\u30fc\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%82%86%E3%81%8B%E3%81%AA%E3%81%A7?src=hash\">#\u3086\u304b\u306a\u3067<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/KvqmK9Wmkf\">pic.twitter.com\/KvqmK9Wmkf<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u77f3\u9ed2\u5343\u5c0b@\u30c1\u30d2\u30ed\u30fc\u30ba? (@chihiro_ishi) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/chihiro_ishi\/status\/843338263066697729\">March 19, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p><em>\u00ab\u00a0Le YUKANADE T-shirt, disponible aujourd&rsquo;hui uniquement \u2728 MARS16 fait les designs les plus cool ! \u207d\u207d \u25df(\u2217 \u02ca\u03c9\u02cb \u2217)\u25de \u207e\u207e J&rsquo;ai mis le mien imm\u00e9diatement apr\u00e8s l&rsquo;avoir achet\u00e9 !! !!\u00a0\u00bb<\/em><\/p><\/blockquote>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u6628\u65e5\u306f\u3086\u304b\u306a\u3067\u304a\u75b2\u308c\u3055\u307e\u3067\u3057\u305f\uff01\u304f\u3089\u3052P\u306ePC\u306b\u30a4\u30f3\u30b9\u30c8\u30fc\u30eb\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u3086\u304b\u308a\u3055\u3093\u5177\u73fe\u5316\u4fc2\u306e\u30c1\u30a7\u30ea\u5b50\u3067\u3057\u305f\u3001\u3086\u304b\u308a\u3055\u3093\u306b\u306f\u3086\u304b\u306a\u3067T\u30b7\u30e3\u30c4\u8272\u9055\u3044ver\u3092\u7740\u3066\u3082\u3089\u3063\u3066\u307e\u3057\u305f\u304c\u307f\u306a\u3055\u3093\u304a\u6c17\u4ed8\u304d\u3067\u3057\u305f\u304b\u306d\uff1f\u71b1\u3044\u30d1\u30d5\u30a9\u30fc\u30de\u30f3\u30b9\u3068\u71b1\u3044\u304a\u5ba2\u3055\u3093\u3067\u8d85\u305f\u306e\u3057\u3044\u30e9\u30a4\u30d6\u3067\u3057\u305f\uff01<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%82%86%E3%81%8B%E3%81%AA%E3%81%A7?src=hash\">#\u3086\u304b\u306a\u3067<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/saCmrmFbTE\">pic.twitter.com\/saCmrmFbTE<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u30c1\u30a7\u30ea\u5b50 (@chie_rico) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/chie_rico\/status\/843722950545100800\">March 20, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p><em>\u00ab\u00a0Bravo \u00e0 YUKANADE pour hier soir ! J&rsquo;ai dessin\u00e9 Yukari-san portant\u00a0le YUKANADE T-Shirt d&rsquo;une autre couleur, ce que vous avez probablement d\u00e9j\u00e0 remarqu\u00e9, n&rsquo;est-ce pas ? Une performance aussi incandescente et un public aussi enflamm\u00e9, voil\u00e0 un concert que je n&rsquo;oublierais jamais !\u00a0\u00bb<\/em><\/p><\/blockquote>\n<p>Profitant probablement de l&rsquo;enthousiasme des jours apr\u00e8s le concert Yukari, MARS16 ont aussi annonc\u00e9 que\u00a0la\u00a0<a href=\"http:\/\/www.mars16.com\/item\/10523\/\" target=\"_blank\">Bague Yuzuki Yukari<\/a>, la\u00a0<a href=\"http:\/\/www.mars16.com\/item\/11216\/\" target=\"_blank\">Coque Calepin Multi-type pour Smartphone Yuzuki Yukari<\/a>, les T-shirts Yuzuki Yukari (<a href=\"http:\/\/www.mars16.com\/item\/11299\/\" target=\"_blank\">en bleu<\/a>\u00a0et\u00a0<a href=\"http:\/\/www.mars16.com\/item\/10067\/\" target=\"_blank\">en jaune<\/a>), la\u00a0<a href=\"http:\/\/www.mars16.com\/item\/10071\/\" target=\"_blank\">Boite Pliante Yuzuki Yukari<\/a>, et le <a href=\"http:\/\/www.mars16.com\/item\/9810\/\" target=\"_blank\">Polo Dry Hybrid Yuzuki Yukari<\/a>, \u00e9taient tous disponibles sur <a href=\"http:\/\/www.mars16.com\/\" target=\"_blank\">leur site web<\/a>\u00a0! \u00c7a devrait suffire largement pour qu&rsquo;un fan de Yukari soit classe (pour ne pas dire fauch\u00e9 ?!) !<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-92245 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/CWzUvUaUEAA27oS.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/CWzUvUaUEAA27oS-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/CiQSXqvUYAAdLfQ.jpg'><img width=\"150\" height=\"148\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/CiQSXqvUYAAdLfQ-150x148.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/CN96beZU8AAtIeO-1.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/CN96beZU8AAtIeO-1-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Cmz-u4QVIAE40QI.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Cmz-u4QVIAE40QI-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Cmz-wWiVMAASMUo.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Cmz-wWiVMAASMUo-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/CR4dFFWUYAAXlQN.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/CR4dFFWUYAAXlQN-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/CR4dFndUkAA1LVH.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/CR4dFndUkAA1LVH-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/CLD0GxQUcAApCa3.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/CLD0GxQUcAApCa3-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/CLD0IfbUMAEm51g.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/CLD0IfbUMAEm51g-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Et ce n&rsquo;est pas tout. Les fans qui ont assist\u00e9 au YUKANADE ont tous re\u00e7u une copie gratuite du Yuzuki Yukari Fest CD, qui comprend la chanson \u00ab\u00a0<em>Freedom Lolita<\/em>\u00a0\u00bb de Nejishiki, \u00ab\u00a0<em>carry on<\/em>\u00ab\u00a0, et \u00ab\u00a0<em>Freedom Lolita -instramental-<\/em>\u00a0\u00bb !<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7QxZK3VwAEspOg.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-92072\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7QxZK3VwAEspOg-225x300.jpg\" alt=\"\" width=\"225\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7QxZK3VwAEspOg-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7QxZK3VwAEspOg-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7QxZK3VwAEspOg.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Il va sans dire que les fans avaient vraiment beaucoup de choses \u00e0 obtenir en assistant au YUKANADE ! Mais ils ont fait plus que juste obtenir, les fans du YUKANADE ont aussi <em>offert.<\/em><\/p>\n<p>Avant le show, il y avait trois \u00e9normes et magnifiques bouquets de fleurs avec des petits mots de f\u00e9licitations de la part de\u00a0<a href=\"http:\/\/www.sega.com\/content\/sega-holdings-co-ltd\" target=\"_blank\">Sega Holdings<\/a>, de tous les fans, et m\u00eame de la meilleure amie de Yukari, \u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2053\" target=\"_blank\">Tsurumaki Maki<\/a>\u00a0! Ci-dessous, des photos de Chihiro Ishiguro posant devant chacun !<\/p>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-92245 gallery-columns-3 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7RyMhyV0AAOJev.jpg'><img width=\"210\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7RyMhyV0AAOJev-210x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7RyMhyV0AAOJev-210x300.jpg 210w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7RyMhyV0AAOJev-717x1024.jpg 717w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7RyMhyV0AAOJev.jpg 840w\" sizes=\"(max-width: 210px) 100vw, 210px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7RyMiEU4AAssh0.jpg'><img width=\"169\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7RyMiEU4AAssh0-169x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7RyMiEU4AAssh0-169x300.jpg 169w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7RyMiEU4AAssh0-576x1024.jpg 576w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7RyMiEU4AAssh0.jpg 675w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7RyMiCU4AACrbE.jpg'><img width=\"169\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7RyMiCU4AACrbE-169x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7RyMiCU4AACrbE-169x300.jpg 169w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7RyMiCU4AACrbE-576x1024.jpg 576w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7RyMiCU4AACrbE.jpg 675w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>YUKANADE fut sans doute un succ\u00e8s retentissant, mais sur le blog de\u00a0<a href=\"http:\/\/www.vocalomakets.com\/blog\/archives\/906\" target=\"_blank\">VOCALOMAKETS<\/a>,\u00a0les organisateurs du concert se sentir tout de m\u00eame oblig\u00e9s d&rsquo;exprimer leurs excuses les plus sinc\u00e8res aux fans sur le fait que le \u00a0club-house fut incroyablement bond\u00e9, ainsi que leur incapacit\u00e9 de proposer assez de T-shirts pour tous ceux qui en voulaient un.\u00a0\u00a0Alors qu&rsquo;il n&rsquo;y a actuellement aucun projet de faire un autre concert YUKANADE, ils ont promis que s&rsquo;il y en avait un, ils feraient tout leur possible pour que chacun soit mieux install\u00e9 la prochaine fois.<\/p>\n<p>Gardons nos doigts crois\u00e9s afin qu&rsquo;un autre YUKANADE soit organis\u00e9 \u00e0 l&rsquo;avenir !<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%82%86%E3%81%8B%E3%81%AA%E3%81%A7?src=hash\">#\u3086\u304b\u306a\u3067<\/a> \u306b\u304a\u8d8a\u9802\u304d\u3001\u672c\u5f53\u306b\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3057\u305f\uff01<br \/>\u7686\u3055\u3093\u306e\u7b11\u9854\u3092\u898b\u3066\u3001\u79c1\u3082\u80f8\u304c\u30b8\u30fc\u30f3\u3068\u3068\u3057\u307e\u3057\u305f?<\/p>\n<p>\u4eca\u65e5\u3001\u611f\u3058\u305f\u5b09\u3057\u3055\u3084\u697d\u3057\u3055\u3001\u662f\u975e\u7686\u3055\u3093\u306b\u5c4a\u3051\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\uff01<br \/>\u305d\u308c\u304c\u307e\u305f\u65b0\u3057\u3044\u3086\u304b\u308a\u3055\u3093\u3078\u3068\u7e4b\u304c\u3063\u3066\u3044\u304f\u3093\u3060\u3063\u3066\u601d\u3044\u307e\u3059\u2728<\/p>\n<p>\u307f\u3093\u306a\u3067\u3086\u304b\u308a\u3093\u306e\u7e01\u3092\u7d21\u304e\u307e\u3057\u3087\u3046\uff01\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\uff01 <a href=\"https:\/\/t.co\/izUXS0vlVI\">pic.twitter.com\/izUXS0vlVI<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u77f3\u9ed2\u5343\u5c0b@\u30c1\u30d2\u30ed\u30fc\u30ba? (@chihiro_ishi) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/chihiro_ishi\/status\/843480301103861764\">March 19, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p><em>\u00ab\u00a0Merci \u00e9norm\u00e9ment \u00e0 vous tous pour \u00eatre venu \u00e0 YUKANADE ! Voir tout le monde sourire m&rsquo;a r\u00e9chauff\u00e9 le coeur?\u00a0\u00bb<\/em><\/p>\n<p><em>\u00ab\u00a0Partagez autour de vous la joie et la bonne humeur que vous avez ressenties aujourd&rsquo;hui ! Je suis s\u00fbre que cela nous permettra de cr\u00e9er de nouveaux liens avec Yukari-san\u2728\u00a0\u00bb<\/em><\/p>\n<p><em>\u00ab\u00a0Merci, et puissions nous devenir encore plus proches de Yukarin !\u00a0\u00bb<\/em><br \/>\n<em> -Chihiro Ishiguro, 29 mars 2017 \u00e0 YUKANADE<br \/>\n<\/em><\/p><\/blockquote>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocalomakets.com\/blog\/archives\/906\" target=\"_blank\">VOCALOMAKETS &#8211; Blog<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/VOCALOMAKETS\" target=\"_blank\">VOCALOMAKETS &#8211; Twitter Officiel<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/chihiro_ishi\" target=\"_blank\">Chihiro Ishiguro &#8211; Twitter Officiel<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/marssixteen\" target=\"_blank\">MARS16 &#8211; Twitter Officiel<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le \u00ab\u00a0Yuzuki Yukari Fest! -KANADE- 5th Anniversary Music Festival\u00a0\u00bb (ou \u00ab\u00a0YUKANADE\u00a0\u00bb) a eu lieu dimanche 19 mars 2017 \u00e0 l&rsquo;Ebisu CreAto\u00a0 ! Les groupes participants furent arrang\u00e9s par les producteurs des chansons bien connues de\u00a0Yukari,\u00a0lesquelles\u00a0furent jou\u00e9es lors du concert qui affichait complet. Des vid\u00e9o-jockeys \u00e9taient aussi pr\u00e9sents, et utilisaient de larges \u00e9crans \u00e0 LED afin &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":119,"featured_media":91606,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442,2443],"tags":[3331,3380,2929],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Un \u00e9norme succ\u00e8s pour le 5th Anniversary Music Festival \u201cYUKANADE\u201d de Yuzuki Yukari ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-enorme-succes-pour-le-5th-anniversary-music-festival-yukanade-de-yuzuki-yukari\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Un \u00e9norme succ\u00e8s pour le 5th Anniversary Music Festival \u201cYUKANADE\u201d de Yuzuki Yukari ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le \u00ab\u00a0Yuzuki Yukari Fest! -KANADE- 5th Anniversary Music Festival\u00a0\u00bb (ou \u00ab\u00a0YUKANADE\u00a0\u00bb) a eu lieu dimanche 19 mars 2017 \u00e0 l&rsquo;Ebisu CreAto\u00a0 ! Les groupes participants furent arrang\u00e9s par les producteurs des chansons bien connues de\u00a0Yukari,\u00a0lesquelles\u00a0furent jou\u00e9es lors du concert qui affichait complet. Des vid\u00e9o-jockeys \u00e9taient aussi pr\u00e9sents, et utilisaient de larges \u00e9crans \u00e0 LED afin &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-enorme-succes-pour-le-5th-anniversary-music-festival-yukanade-de-yuzuki-yukari\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-03-23T10:28:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/3wts4ed5rtctyv.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"984\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Jupiter\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-enorme-succes-pour-le-5th-anniversary-music-festival-yukanade-de-yuzuki-yukari\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/3wts4ed5rtctyv.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/3wts4ed5rtctyv.png\",\"width\":1920,\"height\":984},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-enorme-succes-pour-le-5th-anniversary-music-festival-yukanade-de-yuzuki-yukari\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-enorme-succes-pour-le-5th-anniversary-music-festival-yukanade-de-yuzuki-yukari\/\",\"name\":\"Un \u00e9norme succ\u00e8s pour le 5th Anniversary Music Festival \u201cYUKANADE\u201d de Yuzuki Yukari ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-enorme-succes-pour-le-5th-anniversary-music-festival-yukanade-de-yuzuki-yukari\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-03-23T10:28:20+00:00\",\"dateModified\":\"2017-03-23T10:28:20+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/b185c0189e682efad863e8c9d285362f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-enorme-succes-pour-le-5th-anniversary-music-festival-yukanade-de-yuzuki-yukari\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-enorme-succes-pour-le-5th-anniversary-music-festival-yukanade-de-yuzuki-yukari\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-enorme-succes-pour-le-5th-anniversary-music-festival-yukanade-de-yuzuki-yukari\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Un \u00e9norme succ\u00e8s pour le 5th Anniversary Music Festival \u201cYUKANADE\u201d de Yuzuki Yukari !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/b185c0189e682efad863e8c9d285362f\",\"name\":\"Jupiter\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/78c2f84a8c8abcad43ab8478acd61f66?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/78c2f84a8c8abcad43ab8478acd61f66?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Jupiter\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/jupiter\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Un \u00e9norme succ\u00e8s pour le 5th Anniversary Music Festival \u201cYUKANADE\u201d de Yuzuki Yukari ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-enorme-succes-pour-le-5th-anniversary-music-festival-yukanade-de-yuzuki-yukari\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Un \u00e9norme succ\u00e8s pour le 5th Anniversary Music Festival \u201cYUKANADE\u201d de Yuzuki Yukari ! - VNN","og_description":"Le \u00ab\u00a0Yuzuki Yukari Fest! -KANADE- 5th Anniversary Music Festival\u00a0\u00bb (ou \u00ab\u00a0YUKANADE\u00a0\u00bb) a eu lieu dimanche 19 mars 2017 \u00e0 l&rsquo;Ebisu CreAto\u00a0 ! Les groupes participants furent arrang\u00e9s par les producteurs des chansons bien connues de\u00a0Yukari,\u00a0lesquelles\u00a0furent jou\u00e9es lors du concert qui affichait complet. Des vid\u00e9o-jockeys \u00e9taient aussi pr\u00e9sents, et utilisaient de larges \u00e9crans \u00e0 LED afin &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-enorme-succes-pour-le-5th-anniversary-music-festival-yukanade-de-yuzuki-yukari\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-03-23T10:28:20+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":984,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/3wts4ed5rtctyv.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Jupiter","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-enorme-succes-pour-le-5th-anniversary-music-festival-yukanade-de-yuzuki-yukari\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/3wts4ed5rtctyv.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/3wts4ed5rtctyv.png","width":1920,"height":984},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-enorme-succes-pour-le-5th-anniversary-music-festival-yukanade-de-yuzuki-yukari\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-enorme-succes-pour-le-5th-anniversary-music-festival-yukanade-de-yuzuki-yukari\/","name":"Un \u00e9norme succ\u00e8s pour le 5th Anniversary Music Festival \u201cYUKANADE\u201d de Yuzuki Yukari ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-enorme-succes-pour-le-5th-anniversary-music-festival-yukanade-de-yuzuki-yukari\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-03-23T10:28:20+00:00","dateModified":"2017-03-23T10:28:20+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/b185c0189e682efad863e8c9d285362f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-enorme-succes-pour-le-5th-anniversary-music-festival-yukanade-de-yuzuki-yukari\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-enorme-succes-pour-le-5th-anniversary-music-festival-yukanade-de-yuzuki-yukari\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/un-enorme-succes-pour-le-5th-anniversary-music-festival-yukanade-de-yuzuki-yukari\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Un \u00e9norme succ\u00e8s pour le 5th Anniversary Music Festival \u201cYUKANADE\u201d de Yuzuki Yukari !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/b185c0189e682efad863e8c9d285362f","name":"Jupiter","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/78c2f84a8c8abcad43ab8478acd61f66?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/78c2f84a8c8abcad43ab8478acd61f66?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Jupiter"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/jupiter\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/92245"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/119"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=92245"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/92245\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/91606"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=92245"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=92245"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=92245"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}