{"id":8905,"date":"2016-06-03T00:36:23","date_gmt":"2016-06-03T04:36:23","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=8905"},"modified":"2016-06-17T01:18:57","modified_gmt":"2016-06-17T01:18:57","slug":"mas-localizaciones-del-ia-party-go-go-anunciadas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mas-localizaciones-del-ia-party-go-go-anunciadas\/","title":{"rendered":"\u00a1Mas localizaciones del \u00abIA PARTY A GO-GO\u00bb anunciadas!"},"content":{"rendered":"<p>La Caravana de la Proyecci\u00f3n Mundial del \u00abIA PARTY A GO-GO\u00bb empez\u00f3 el 27 de Enero con el evento del 4to aniversario de IA que se dio lugar en Tokio. Despu\u00e9s de esto, la filmaci\u00f3n viajo a Francia, Espa\u00f1a, Canad\u00e1, Mexico, y la siguiente fecha fue en el Fan Expo Dallas, del 3 al 5 de Junio en el Dallas Convention Center. El S\u00e1bado 4 de 4 a 7 PM, los visitantes podr\u00e1n disfrutar de la pel\u00edcula en el salon C149. Ademas, \u00ab1st PLACE Official Shop\u00bb te da la bienvenida en el stand #164 con mercaderia oficial, CDs de IA y \u00ab<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/T\/220\/kagerou-project\" target=\"_blank\">Kagerou Project<\/a>\u00ab, el trabajo del multitalentoso creador <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/552\" target=\"_blank\">Jin<\/a>.<\/p>\n<p><strong>Fan Expo Dallas 2016<\/strong><br \/>\nVIER 3 de Junio, 4-9 PM\/SAB 4 de Junio, 10 AM &#8211; 7 PM\/DOM 5 de Junio, 10 AM &#8211; 5 PM<br \/>\nDALLAS CONVENTION CENTER<br \/>\nInformaci\u00f3n de la Proyecci\u00f3n:<br \/>\nSAB 4 de Junio, 7-8 PM en el salon \u00abC149\u00bb<br \/>\n1st PLACE Official Shop, Stand #164<br \/>\nSitio web oficial del Fan Expo Dallas:\u00a0<a href=\"http:\/\/fanexpodallas.com\/\" target=\"_blank\">http:\/\/fanexpodallas.com\/<\/a><\/p>\n<h3>Proyecciones en Mexico<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e9\u00abp\u00e9p\u00e2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-8638\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e9\u00abp\u00e9p\u00e2.jpg\" alt=\"p\u00e9\u00abp\u00e9+p\u00e2+\" width=\"581\" height=\"387\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e9\u00abp\u00e9p\u00e2.jpg 1280w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e9\u00abp\u00e9p\u00e2-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e9\u00abp\u00e9p\u00e2-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e9\u00abp\u00e9p\u00e2-1100x733.jpg 1100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e9\u00abp\u00e9p\u00e2-128x86.jpg 128w\" sizes=\"(max-width: 581px) 100vw, 581px\" \/><\/a><\/p>\n<p>La versi\u00f3n completa de la pel\u00edcula de 110 minutos puede ser apreciada en el festival de de peliculas Mexicana-Japonesas Anifest del 25 de Junio al 10 de Julio. La pelicula del concierto sera proyectada en 30 escenarios al rededor del pais, e \u00a1IA dira hola a sus fans mexicanos en Espa\u00f1ol por primera vez en un trailer de la pel\u00edcula!<br \/>\n\u00a1Escuchala por ti mismo!<br \/>\n<iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/rKKveHWGrNc?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<h5>Acerca del Anifest<\/h5>\n<p>Fechas: 25-26 de Junio\/2-3 de Julio\/9-10 de Julio<br \/>\n<strong>Escenarios:<\/strong><\/p>\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = \"\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v2.3\";  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));<\/script><\/p>\n<div class=\"fb-post\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX\/photos\/a.220406994682316.54535.197920860264263\/1129941800395493\/?type=3&amp;theater\" data-width=\"618\">\n<blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX\/posts\/1129941800395493:0\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\">\n<p>Y AQU&#xcd; LAS SEDES!!!#ANIFEST Junio 25-26 Julio 2-3, 9-10TRAILER https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VdCXGIxi6Fw<\/p>\n<p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX\/\">AniFest<\/a> on&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX\/posts\/1129941800395493:0\">Tuesday, May 31, 2016<\/a><\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<p><strong>Avances:<\/strong><br \/>\n<iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/VdCXGIxi6Fw?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = \"\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v2.3\";  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));<\/script><\/p>\n<div class=\"fb-video\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX\/videos\/1129810273741979\/\" data-width=\"618\">\n<blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX\/videos\/1129810273741979\/\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\"><p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX\/videos\/1129810273741979\/\">Trailer AniFest verano 2016<\/a><\/p>\n<p>Por fin!! Las fechas de este AniFest de Verano 2016 son reveladas!!Publicaremos las sedes en una hora, para que disfruten el trailer ;PSushi Police, K: Missing Kings, IA Party A Go Go the Movie y Gurren Lagann: Childhood\u2019s End (Gurren Hen) dan vida y color a este festival de verano. Un dato importante: Gurren Lagann: Childhood\u2019s end es la primera parte de dos y esperamos que con su apoyo en la taquilla del festival, podamos llevar a cabo en noviembre Gurren Lagann: The Lights in the Sky are Stars (Laggan hen) segunda parte de esta asombrosa historia en pantalla grande!!<\/p>\n<p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX\/\">AniFest<\/a> on Tuesday, May 31, 2016<\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<p><strong>Pagina Oficial:<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX\">https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX<\/a><\/p>\n<h3>Otros Eventos y Proyecciones<\/h3>\n<p>Mas proyecciones seran en Catania (Italia), The Hague (Holanda), Paris (Francia), Londres (U.K.), San Francisco (EE.UU), San Jos\u00e9 (Costa Rica), Bangkok (Tailandia), y muchos otros lugares. Adem\u00e1s, IA a sido elegida como la Madrina y la\u00a0\u00a0testigo\u00a0de la fiesta \u00abKamen Fest\u00bb celebrada en San Jos\u00e9 (Costa Rica) en el Estadio Nacional de Costa Rica este verano.<\/p>\n<p>En suma, muchos eventos acompa\u00f1aran al recorrido de proyecciones a nivel mundial. Entre ellos, no se pierda el \u00abIA official choker campaign\u00bb! Descarga el patr\u00f3n de cosplay gratis <a href=\"http:\/\/1stplace.co.jp\/ia\/cos-pattern\/\" target=\"_blank\">aqu\u00ed<\/a> y ve al stand de 1st PLACE en los eventos al rededor del mundo. \u00a1Se te regalara una gargantilla de IA!<\/p>\n<p>Puedes seguir el recorrido de las proyecciones mundiales de IA <a href=\"http:\/\/www.instagram.com\/ia1stplace\/\" target=\"_blank\">en Instagram<\/a>. \u00a1Est\u00e9n atentos!<\/p>\n<h3>\u00abIA PARTY A GO-GO\u00bb Calendario de la Caravana de Proyecciones Mundiales de IA\uff08Junio\u301cAgosto 2016\uff09<\/h3>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Design-PAGG_Lite.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-8637\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Design-PAGG_Lite.jpg\" alt=\"Design-PAGG_Lite\" width=\"390\" height=\"488\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Design-PAGG_Lite.jpg 640w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Design-PAGG_Lite-240x300.jpg 240w\" sizes=\"(max-width: 390px) 100vw, 390px\" \/><\/a>2 (JUE) \u2013 5 (DOM) de Junio<\/strong><br \/>\nETNA COMICS @Italy\/Centro Fieristico Le Ciminiere<br \/>\nStand: JAPAN CENTRE \u00abEC6\u00bb<br \/>\nCalendario de las Proyecciones:<br \/>\n\u30fb2 de Junio (JUE) 16:20\u00a0[localizacion] Anfiteatro Palco Principale<br \/>\n\u30fb3 de Junio (VIER) 12:30, 4 de Junio (SAB) 12:30, 4 de Junio (DOM) 12:30\u00a0[localizaci\u00f3n] Sala conferenze del Japan Center<br \/>\nURL: <a href=\"http:\/\/www.etnacomics.com\" target=\"_blank\">www.etnacomics.com<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>3 (VIE) \u2013 5 (DOM) de Junio<\/strong><br \/>\nFAN EXPO DALLAS @DALLAS CONVENTION CENTER<br \/>\nCalendario de Proyecciones: 4 de Junio (SAB) 19:00 &#8211; 20:00 [localizaci\u00f3n] C149<br \/>\nStand: No.164<br \/>\nURL: <a href=\"http:\/\/www.fanexpodallas.com\" target=\"_blank\">www.fanexpodallas.com<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>10 (VIE) \u2013 12 (DOM) de Junio<\/strong><br \/>\nANIMECON @The Hague\/World Forum, Holanda<br \/>\nCalendario de Proyecciones: 10 de Junio (VIER) 21:30 &#8211; 22:20 [localizaci\u00f3n] Mississippi<br \/>\nURL: <a href=\"http:\/\/www.animecon.nl\" target=\"_blank\">www.animecon.nl<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IA_photo_Lite.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-8642 alignright\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IA_photo_Lite.jpg\" alt=\"IA_photo_Lite\" width=\"335\" height=\"397\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IA_photo_Lite.jpg 650w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IA_photo_Lite-253x300.jpg 253w\" sizes=\"(max-width: 335px) 100vw, 335px\" \/><\/a><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>19 de Junio (DOM)<\/strong><br \/>\nAnimate Bangkok<br \/>\nCalendario de Proyecciones: [hora] 17:00\u00a0[localizaci\u00f3n] MBK cinema<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>25 de Junio (SAB) \u2013 10 de Julio (DOM)<\/strong><br \/>\nANIFEST 2016 @Mexico 30 Escenarios alrededor del pa\u00eds.<br \/>\nURL: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX\" target=\"_blank\">https:\/\/www.facebook.com\/AniFestMX\u3000<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>7(JUE) \u2013 10 (SAB) de Julio <\/strong><br \/>\nJAPAN EXPO PARIS @Paris\/Francia Paris Nord Ville-Pinte<br \/>\nCalendario de Proyecciones: [hora]\u00a0Por Anunciar\u00a0[localizacion]\u00a0Yuzu<br \/>\nBooth: Salon\u00a05A, F142<br \/>\nURL: <a href=\"http:\/\/www.japan-expo-paris.com\" target=\"_blank\">http:\/\/www.japan-expo-paris.com<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>15 de Julio\u00a0(VIE) \u2013 17th (DOM)<\/strong><br \/>\nHYPER JAPAN FESTIVAL @London\/UK Olympia London<br \/>\nCalendario de Proyecciones: [hora] Por Anunciar\u00a0[localizaci\u00f3n]\u00a0Por anunciar<br \/>\nBooth: D-02<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e2\u00fcp\u00e2\u00bdp\u00e2\u00bcp\u00e9\u00a6.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-8639 alignleft\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e2\u00fcp\u00e2\u00bdp\u00e2\u00bcp\u00e9\u00a6.jpg\" alt=\"p\u00e2\u00fcp\u00e2\u00bdp\u00e2\u00bcp\u00e9\u00a6\" width=\"344\" height=\"516\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e2\u00fcp\u00e2\u00bdp\u00e2\u00bcp\u00e9\u00a6.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e2\u00fcp\u00e2\u00bdp\u00e2\u00bcp\u00e9\u00a6-200x300.jpg 200w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/p\u00e2\u00fcp\u00e2\u00bdp\u00e2\u00bcp\u00e9\u00a6-683x1024.jpg 683w\" sizes=\"(max-width: 344px) 100vw, 344px\" \/><\/a>16 (SAB) \u2013 17\u00a0(DOM) de Julio\u00a0<\/strong><br \/>\nKAMEN FESTIVAL @San Jos\u00e9\/Costa Rica Estadio Nacional de Costa Rica<br \/>\nCalendario de Proyecciones: [hora] Por Anunciar\u00a0[location]\u00a0Por Anunciar<br \/>\nStand:\u00a0Por Anunciar<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>15\u00a0(VIE) \u2013 17\u00a0(DOM) de Julio<\/strong><br \/>\nNIPPONBASHI @TREVISO\/Italia<br \/>\nCalendario de Proyeccions: [hora] Por Anunciar\u00a0[localizacion]\u00a0Por Anunciar<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>22\u00a0(VIE) \u2013 24\u00a0(DOM) de Julio<\/strong><br \/>\nJ-POP SUMMIT @San Francisco\/US Fort Mason Center<br \/>\nCalendario de Proyecciones: [hora] Por Anunciar\u00a0[localizaci\u00f3n] San Francisco New People Cinema<br \/>\nStand: Fort Mason Center #401<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>5(VIE) \u2013 7 (DOM) de Agosto\u00a0<\/strong><br \/>\nOTAKUTHON @Montreal\/Qu\u00e9bec Palais des Congr\u00e8s<br \/>\nCalendario de Proyecciones: [hora] Por Anunciar\u00a0[localizaci\u00f3n]\u00a0Por Anunciar<br \/>\nStand:\u00a0Por Anunciar<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>1\u00a0(JUE) \u2013 4\u00a0(DOM) de Setiembre<\/strong><br \/>\nFAN EXPO CANADA @Toronto\/Canada Metro Toronto Convention Centre<br \/>\nCalendario de Proyecciones: [hora] Por Anunciar\u00a0[localizaci\u00f3n]\u00a0Por Anunciar<br \/>\nStand:\u00a0Por Anunciar<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Caravana de la Proyecci\u00f3n Mundial del \u00abIA PARTY A GO-GO\u00bb empez\u00f3 el 27 de Enero con el evento del 4to aniversario de IA que se dio lugar en Tokio. Despu\u00e9s de esto, la filmaci\u00f3n viajo a Francia, Espa\u00f1a, Canad\u00e1, Mexico, y la siguiente fecha fue en el Fan Expo Dallas, del 3 al 5 &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":59,"featured_media":8645,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1618,1610],"tags":[2402,2105,2107,2103],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Mas localizaciones del &quot;IA PARTY A GO-GO&quot; anunciadas! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mas-localizaciones-del-ia-party-go-go-anunciadas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Mas localizaciones del &quot;IA PARTY A GO-GO&quot; anunciadas! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La Caravana de la Proyecci\u00f3n Mundial del \u00abIA PARTY A GO-GO\u00bb empez\u00f3 el 27 de Enero con el evento del 4to aniversario de IA que se dio lugar en Tokio. Despu\u00e9s de esto, la filmaci\u00f3n viajo a Francia, Espa\u00f1a, Canad\u00e1, Mexico, y la siguiente fecha fue en el Fan Expo Dallas, del 3 al 5 &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mas-localizaciones-del-ia-party-go-go-anunciadas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-06-03T04:36:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-06-17T01:18:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/PAGGLocationFeature.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Kurono1984\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Kurono\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mas-localizaciones-del-ia-party-go-go-anunciadas\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/PAGGLocationFeature.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/PAGGLocationFeature.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mas-localizaciones-del-ia-party-go-go-anunciadas\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mas-localizaciones-del-ia-party-go-go-anunciadas\/\",\"name\":\"\u00a1Mas localizaciones del \\\"IA PARTY A GO-GO\\\" anunciadas! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mas-localizaciones-del-ia-party-go-go-anunciadas\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-06-03T04:36:23+00:00\",\"dateModified\":\"2016-06-17T01:18:57+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mas-localizaciones-del-ia-party-go-go-anunciadas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mas-localizaciones-del-ia-party-go-go-anunciadas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mas-localizaciones-del-ia-party-go-go-anunciadas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Mas localizaciones del &#8220;IA PARTY A GO-GO&#8221; anunciadas!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\",\"name\":\"Kurono\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Kurono\"},\"description\":\"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid\",\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\",\"https:\/\/twitter.com\/Kurono1984\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Mas localizaciones del \"IA PARTY A GO-GO\" anunciadas! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mas-localizaciones-del-ia-party-go-go-anunciadas\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Mas localizaciones del \"IA PARTY A GO-GO\" anunciadas! - VNN","og_description":"La Caravana de la Proyecci\u00f3n Mundial del \u00abIA PARTY A GO-GO\u00bb empez\u00f3 el 27 de Enero con el evento del 4to aniversario de IA que se dio lugar en Tokio. Despu\u00e9s de esto, la filmaci\u00f3n viajo a Francia, Espa\u00f1a, Canad\u00e1, Mexico, y la siguiente fecha fue en el Fan Expo Dallas, del 3 al 5 &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mas-localizaciones-del-ia-party-go-go-anunciadas\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","article_published_time":"2016-06-03T04:36:23+00:00","article_modified_time":"2016-06-17T01:18:57+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/PAGGLocationFeature.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Kurono1984","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Kurono","Tiempo de lectura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mas-localizaciones-del-ia-party-go-go-anunciadas\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/PAGGLocationFeature.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/PAGGLocationFeature.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mas-localizaciones-del-ia-party-go-go-anunciadas\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mas-localizaciones-del-ia-party-go-go-anunciadas\/","name":"\u00a1Mas localizaciones del \"IA PARTY A GO-GO\" anunciadas! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mas-localizaciones-del-ia-party-go-go-anunciadas\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-06-03T04:36:23+00:00","dateModified":"2016-06-17T01:18:57+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mas-localizaciones-del-ia-party-go-go-anunciadas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mas-localizaciones-del-ia-party-go-go-anunciadas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mas-localizaciones-del-ia-party-go-go-anunciadas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Mas localizaciones del &#8220;IA PARTY A GO-GO&#8221; anunciadas!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f","name":"Kurono","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Kurono"},"description":"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid","https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","https:\/\/twitter.com\/Kurono1984"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8905"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/59"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8905"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8905\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8645"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8905"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8905"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8905"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}