{"id":177938,"date":"2018-07-12T14:27:38","date_gmt":"2018-07-12T18:27:38","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=177938"},"modified":"2018-07-14T06:27:28","modified_gmt":"2018-07-14T10:27:28","slug":"cours-de-japonais-avec-miku-de-nihongo-a-cosday%c2%b2-2018-en-allemagne","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cours-de-japonais-avec-miku-de-nihongo-a-cosday%c2%b2-2018-en-allemagne\/","title":{"rendered":"Cours de japonais avec \u00ab Miku D\u00e9 Nihongo \u00bb \u00e0 CosDay\u00b2 2018 en Allemagne !"},"content":{"rendered":"<p>Nous avions d\u00e9j\u00e0 \u00e9voqu\u00e9 la publication du livre \u00ab\u00a0<a href=\"\/?p=175476\">Miku d\u00e9 Nihongo<\/a>\u00a0\u00bb le mois dernier, qui a depuis gagn\u00e9 en popularit\u00e9. Pour tous ceux n\u2019ayant pu encore y jeter un coup d\u2019\u0153il, ils seront heureux d\u2019apprendre que l\u2019ouvrage sera pass\u00e9 en revue et utilis\u00e9 comme outil pour le stand \u00ab Dojin means kindered spirits \u00bb \u00e0 la convention CosDay\u00b2 2018, qui se tiendra \u00e0 Francfort, en Allemagne.  <\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"de\" dir=\"ltr\">?\u200d? Was ist eigentlich ein &quot;Dojin&quot;-Event? Wer sich das schon gefragt hat, wird auf dem CosDay\u00b2 mit zwei Workshops rund um das Thema ausf\u00fchrliche Informationen erhalten:<a href=\"https:\/\/t.co\/dqNx0e2kiD\">https:\/\/t.co\/dqNx0e2kiD<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/dqNx0e2kiD\">https:\/\/t.co\/dqNx0e2kiD<\/a><\/p>\n<p>&mdash; CosDay (@CosDay) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/CosDay\/status\/1014502122946211840?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 4, 2018<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>L\u2019atelier se compose de deux parties et donne un bref aper\u00e7u des \u00e9v\u00e8nements qui se produisent dans le cercle dojin.  <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ginjake\">Ginjake<\/a>, qui a jadis particip\u00e9 \u00e0 quelques \u00e9v\u00e8nements dojin au sein de la communaut\u00e9 VOCALOID, viendra partager son exp\u00e9rience d\u2019organisateur samedi, appuy\u00e9 par Yoichi Sakai qui lui servira d\u2019interpr\u00e8te.  Par la suite, Yoichi Sakai donnera un cours de japonais en utilisant et pr\u00e9sentant \u00ab Miku D\u00e9 Nihongo \u00bb. <\/p>\n<h3>Atelier 1: les \u00e9v\u00e8nements dojin au Japon vu par un organisateur <\/h3>\n<p>\u00ab Dojin\u00bb  est un mot japonais  qui signifie \u00ab \u00eatre sur la m\u00eame longueur d\u2019onde \u00bb. Il existe un pr\u00e9tendu march\u00e9 du dojin, qui comprend certains \u00e9v\u00e8nements bas\u00e9s sur l\u2019id\u00e9e d\u2019happenings uniques, dans lesquels les visiteurs trouveront des produits dojin qui se concentrent sur un seul sujet en particulier ! Ce concept est particuli\u00e8rement pris\u00e9 au Japon. L\u2019organisateur japonais Ginjake r\u00e9pondra aux questions et donnera des conseils pour assister \u00e0 ce genre d\u2019\u00e9v\u00e8nements en prenant l\u2019exemple de Yuzuki Yukari.<br \/>\nPour couronner le tout, il sera possible de repartir avec quelques-uns de ces produits estampill\u00e9s \u00ab dojin \u00bb \u00e0 la fin.<br \/>\n<strong>Date<\/strong>: Samedi 21 juillet 2018<br \/>\n<strong>Heure<\/strong>: 13h00 ~ 14h00<br \/>\n<strong>Salle<\/strong>: Salle des ateliers 1<\/p>\n<p><strong>Lien<\/strong>: <a href=\"https:\/\/www.cosday.de\/en\/news-archiv\/news\/article\/dojin-means-kindred-spirits-i\/\">https:\/\/www.cosday.de\/en\/news-archiv\/news\/article\/dojin-means-kindred-spirits-i\/<\/a><\/p>\n<h3>Atelier 2: Converser en japonais aux conventions \u00ab dojin \u00bb <\/h3>\n<p>Envie de discuter avec des visiteurs japonais lors d\u2019un \u00e9v\u00e8nement dojin ? Mais comment faire pour communiquer avec eux ? Cet atelier enseigne les phrases typiques employ\u00e9es \u00e0 propos de tout ce qui a trait \u00e0 la culture \u00ab otaku \u00bb. Les d\u00e9butants sont la bienvenue, et m\u00eame si aucune notion de japonais n\u2019est requise, les participants devront quand m\u00eame se frotter \u00e0 une mise en pratique. <\/p>\n<p>De plus, les intervenants pr\u00e9senteront le livre d\u2019apprentissage en japonais \u00ab Miku D\u00e9 Nihongo \u00bb avec l\u2019aide de Sanshusha (\u4e09\u4fee\u793e).<\/p>\n<p><strong>Date<\/strong>: Dimanche 22 juillet 2018<br \/>\n<strong>Heure<\/strong>: 10h45 ~ 11h45<br \/>\n<strong>Salle<\/strong>: Salle des ateliers 2<\/p>\n<p><strong>Lien<\/strong>: <a href=\"https:\/\/www.cosday.de\/en\/news-archiv\/news\/article\/dojin-means-kindred-spirits-ii\/\">https:\/\/www.cosday.de\/en\/news-archiv\/news\/article\/dojin-means-kindred-spirits-ii\/<\/a><\/p>\n<h2>Billetterie<\/h2>\n<p>Si vous souhaitez participer \u00e0 cet atelier, assurez-vous de bien prendre votre ticket au lien suivant, ou de le retirer directement sur place le jour m\u00eame : <a href=\"https:\/\/www.cosday.de\/en\/information\/event\/pre-order\/information\/\">https:\/\/www.cosday.de\/en\/information\/event\/pre-order\/information\/<\/a><\/p>\n<h2>More Information<\/h2>\n<p><a href=\"https:\/\/www.cosday.de\">Site officiel CosDay\u00b2 2018 <\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nous avions d\u00e9j\u00e0 \u00e9voqu\u00e9 la publication du livre \u00ab\u00a0Miku d\u00e9 Nihongo\u00a0\u00bb le mois dernier, qui a depuis gagn\u00e9 en popularit\u00e9. Pour tous ceux n\u2019ayant pu encore y jeter un coup d\u2019\u0153il, ils seront heureux d\u2019apprendre que l\u2019ouvrage sera pass\u00e9 en revue et utilis\u00e9 comme outil pour le stand \u00ab Dojin means kindered spirits \u00bb \u00e0 &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":159,"featured_media":177460,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2439,2442,2443],"tags":[2452,3683,2931],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cours de japonais avec \u00ab Miku D\u00e9 Nihongo \u00bb \u00e0 CosDay\u00b2 2018 en Allemagne ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cours-de-japonais-avec-miku-de-nihongo-a-cosday%c2%b2-2018-en-allemagne\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cours de japonais avec \u00ab Miku D\u00e9 Nihongo \u00bb \u00e0 CosDay\u00b2 2018 en Allemagne ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nous avions d\u00e9j\u00e0 \u00e9voqu\u00e9 la publication du livre \u00ab\u00a0Miku d\u00e9 Nihongo\u00a0\u00bb le mois dernier, qui a depuis gagn\u00e9 en popularit\u00e9. Pour tous ceux n\u2019ayant pu encore y jeter un coup d\u2019\u0153il, ils seront heureux d\u2019apprendre que l\u2019ouvrage sera pass\u00e9 en revue et utilis\u00e9 comme outil pour le stand \u00ab Dojin means kindered spirits \u00bb \u00e0 &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cours-de-japonais-avec-miku-de-nihongo-a-cosday%c2%b2-2018-en-allemagne\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-07-12T18:27:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-07-14T10:27:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/cosday.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MillyAqualine\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cours-de-japonais-avec-miku-de-nihongo-a-cosday%c2%b2-2018-en-allemagne\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/cosday.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/cosday.png\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cours-de-japonais-avec-miku-de-nihongo-a-cosday%c2%b2-2018-en-allemagne\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cours-de-japonais-avec-miku-de-nihongo-a-cosday%c2%b2-2018-en-allemagne\/\",\"name\":\"Cours de japonais avec \u00ab Miku D\u00e9 Nihongo \u00bb \u00e0 CosDay\u00b2 2018 en Allemagne ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cours-de-japonais-avec-miku-de-nihongo-a-cosday%c2%b2-2018-en-allemagne\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-07-12T18:27:38+00:00\",\"dateModified\":\"2018-07-14T10:27:28+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cours-de-japonais-avec-miku-de-nihongo-a-cosday%c2%b2-2018-en-allemagne\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cours-de-japonais-avec-miku-de-nihongo-a-cosday%c2%b2-2018-en-allemagne\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cours-de-japonais-avec-miku-de-nihongo-a-cosday%c2%b2-2018-en-allemagne\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cours de japonais avec \u00ab Miku D\u00e9 Nihongo \u00bb \u00e0 CosDay\u00b2 2018 en Allemagne !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\",\"name\":\"MillyAqualine\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"MillyAqualine\"},\"description\":\"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Cours de japonais avec \u00ab Miku D\u00e9 Nihongo \u00bb \u00e0 CosDay\u00b2 2018 en Allemagne ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cours-de-japonais-avec-miku-de-nihongo-a-cosday%c2%b2-2018-en-allemagne\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Cours de japonais avec \u00ab Miku D\u00e9 Nihongo \u00bb \u00e0 CosDay\u00b2 2018 en Allemagne ! - VNN","og_description":"Nous avions d\u00e9j\u00e0 \u00e9voqu\u00e9 la publication du livre \u00ab\u00a0Miku d\u00e9 Nihongo\u00a0\u00bb le mois dernier, qui a depuis gagn\u00e9 en popularit\u00e9. Pour tous ceux n\u2019ayant pu encore y jeter un coup d\u2019\u0153il, ils seront heureux d\u2019apprendre que l\u2019ouvrage sera pass\u00e9 en revue et utilis\u00e9 comme outil pour le stand \u00ab Dojin means kindered spirits \u00bb \u00e0 &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cours-de-japonais-avec-miku-de-nihongo-a-cosday%c2%b2-2018-en-allemagne\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-07-12T18:27:38+00:00","article_modified_time":"2018-07-14T10:27:28+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/cosday.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"MillyAqualine","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cours-de-japonais-avec-miku-de-nihongo-a-cosday%c2%b2-2018-en-allemagne\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/cosday.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/cosday.png","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cours-de-japonais-avec-miku-de-nihongo-a-cosday%c2%b2-2018-en-allemagne\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cours-de-japonais-avec-miku-de-nihongo-a-cosday%c2%b2-2018-en-allemagne\/","name":"Cours de japonais avec \u00ab Miku D\u00e9 Nihongo \u00bb \u00e0 CosDay\u00b2 2018 en Allemagne ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cours-de-japonais-avec-miku-de-nihongo-a-cosday%c2%b2-2018-en-allemagne\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-07-12T18:27:38+00:00","dateModified":"2018-07-14T10:27:28+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cours-de-japonais-avec-miku-de-nihongo-a-cosday%c2%b2-2018-en-allemagne\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cours-de-japonais-avec-miku-de-nihongo-a-cosday%c2%b2-2018-en-allemagne\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cours-de-japonais-avec-miku-de-nihongo-a-cosday%c2%b2-2018-en-allemagne\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cours de japonais avec \u00ab Miku D\u00e9 Nihongo \u00bb \u00e0 CosDay\u00b2 2018 en Allemagne !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272","name":"MillyAqualine","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","caption":"MillyAqualine"},"description":"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/177938"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/159"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=177938"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/177938\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/177460"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=177938"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=177938"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=177938"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}