{"id":180064,"date":"2018-09-20T06:11:35","date_gmt":"2018-09-20T10:11:35","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=180064"},"modified":"2018-10-04T13:40:28","modified_gmt":"2018-10-04T17:40:28","slug":"le-plushie-hatsune-miku-version-mi-automne-sera-disponnible-a-miku-with-you-2018-en-chine","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-plushie-hatsune-miku-version-mi-automne-sera-disponnible-a-miku-with-you-2018-en-chine\/","title":{"rendered":"Le Plushie Hatsune Miku version Mi-Automne sera disponnible \u00e0 MIKU WITH YOU 2018 en Chine"},"content":{"rendered":"<p class=\"first-para\"><a href=\"http:\/\/www.gift-gift.jp\/nui\/nui592.html\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-24654\" src=\"https:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/DnCH2IOVsAAPkw2.jpg\" alt=\"\" width=\"866\" \/><\/a><\/p>\n<p>Le cr\u00e9ateur de peluches GIFT a annonc\u00e9 une peluche Hatsune Miku version sp\u00e9ciale Mi-Automne pour les \u00e9v\u00e9nements en Chine \u00e0 venir cette ann\u00e9e ! Ce plushie est bas\u00e9 sur le design de l&rsquo;artiste illustratrice bien connue\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/Rellakinoko\/\"><strong>Rella<\/strong><\/a>.<\/p>\n<p>L&rsquo;un des premiers \u00e9v\u00e9nements o\u00f9 vous pourrez la trouver sera \u00e0 l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement MIKU WITH YOU 2018 prenant place \u00e0 Shangai, donc c&rsquo;est une bonne nouvelle pour les fans de Miku de par les mers se rendant \u00e0 cet \u00e9v\u00e9nement ! Le Plushie sera disponible au stand de Good Smile Company \u00e0 l&rsquo;exposition du 27 et 28 Octobre.<\/p>\n<p>De plus, le Plushie sera disponible \u00e0 la CICF EXPO 2018 du 1er au 5 Octobre, si jamais vous \u00eates dans cette zone \u00e0 ce moment. Les pr\u00e9commandes seront aussi disponibles du 22 au 24 Septembre \u00e0 la boutique Shangai Animate.<\/p>\n<p>Page du Produit:\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gift-gift.jp\/nui\/nui592.html\">http:\/\/www.gift-gift.jp\/nui\/nui592.html<\/a><br \/>\nInfos sur Miku With You 2018:\u00a0<a href=\"http:\/\/www.scla.com.cn\/events\/hatsunemiku2018\/\">http:\/\/www.scla.com.cn\/events\/hatsunemiku2018\/<\/a><\/p>\n<p><a class=\"fancybox image\" href=\"https:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/nui592_01-1.jpg\"><img class=\"aligncenter wp-image-24657 size-full\" src=\"https:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/nui592_01-1.jpg\" alt=\"\" width=\"693\" \/><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le cr\u00e9ateur de peluches GIFT a annonc\u00e9 une peluche Hatsune Miku version sp\u00e9ciale Mi-Automne pour les \u00e9v\u00e9nements en Chine \u00e0 venir cette ann\u00e9e ! Ce plushie est bas\u00e9 sur le design de l&rsquo;artiste illustratrice bien connue\u00a0Rella. L&rsquo;un des premiers \u00e9v\u00e9nements o\u00f9 vous pourrez la trouver sera \u00e0 l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement MIKU WITH YOU 2018 prenant place \u00e0 &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":132,"featured_media":179961,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2443],"tags":[2931],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Le Plushie Hatsune Miku version Mi-Automne sera disponnible \u00e0 MIKU WITH YOU 2018 en Chine - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-plushie-hatsune-miku-version-mi-automne-sera-disponnible-a-miku-with-you-2018-en-chine\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Le Plushie Hatsune Miku version Mi-Automne sera disponnible \u00e0 MIKU WITH YOU 2018 en Chine - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le cr\u00e9ateur de peluches GIFT a annonc\u00e9 une peluche Hatsune Miku version sp\u00e9ciale Mi-Automne pour les \u00e9v\u00e9nements en Chine \u00e0 venir cette ann\u00e9e ! Ce plushie est bas\u00e9 sur le design de l&rsquo;artiste illustratrice bien connue\u00a0Rella. L&rsquo;un des premiers \u00e9v\u00e9nements o\u00f9 vous pourrez la trouver sera \u00e0 l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement MIKU WITH YOU 2018 prenant place \u00e0 &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-plushie-hatsune-miku-version-mi-automne-sera-disponnible-a-miku-with-you-2018-en-chine\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-09-20T10:11:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-10-04T17:40:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Plushie-Miku-Hatrvest-Moon-Header-CUT.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"844\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"436\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Aoko\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-plushie-hatsune-miku-version-mi-automne-sera-disponnible-a-miku-with-you-2018-en-chine\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Plushie-Miku-Hatrvest-Moon-Header-CUT.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Plushie-Miku-Hatrvest-Moon-Header-CUT.png\",\"width\":844,\"height\":436},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-plushie-hatsune-miku-version-mi-automne-sera-disponnible-a-miku-with-you-2018-en-chine\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-plushie-hatsune-miku-version-mi-automne-sera-disponnible-a-miku-with-you-2018-en-chine\/\",\"name\":\"Le Plushie Hatsune Miku version Mi-Automne sera disponnible \u00e0 MIKU WITH YOU 2018 en Chine - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-plushie-hatsune-miku-version-mi-automne-sera-disponnible-a-miku-with-you-2018-en-chine\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-09-20T10:11:35+00:00\",\"dateModified\":\"2018-10-04T17:40:28+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6e2ef9f2c3f3622e795fa05525f2be1e\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-plushie-hatsune-miku-version-mi-automne-sera-disponnible-a-miku-with-you-2018-en-chine\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-plushie-hatsune-miku-version-mi-automne-sera-disponnible-a-miku-with-you-2018-en-chine\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-plushie-hatsune-miku-version-mi-automne-sera-disponnible-a-miku-with-you-2018-en-chine\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Le Plushie Hatsune Miku version Mi-Automne sera disponnible \u00e0 MIKU WITH YOU 2018 en Chine\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6e2ef9f2c3f3622e795fa05525f2be1e\",\"name\":\"Aoko\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5a2b16fd61f4de44ec496e175eb215dc?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5a2b16fd61f4de44ec496e175eb215dc?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Aoko\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.instagram.com\/aoko02\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCSBiyGub_YhGDjMUUY2eKRA\/\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/aoko\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Le Plushie Hatsune Miku version Mi-Automne sera disponnible \u00e0 MIKU WITH YOU 2018 en Chine - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-plushie-hatsune-miku-version-mi-automne-sera-disponnible-a-miku-with-you-2018-en-chine\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Le Plushie Hatsune Miku version Mi-Automne sera disponnible \u00e0 MIKU WITH YOU 2018 en Chine - VNN","og_description":"Le cr\u00e9ateur de peluches GIFT a annonc\u00e9 une peluche Hatsune Miku version sp\u00e9ciale Mi-Automne pour les \u00e9v\u00e9nements en Chine \u00e0 venir cette ann\u00e9e ! Ce plushie est bas\u00e9 sur le design de l&rsquo;artiste illustratrice bien connue\u00a0Rella. L&rsquo;un des premiers \u00e9v\u00e9nements o\u00f9 vous pourrez la trouver sera \u00e0 l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement MIKU WITH YOU 2018 prenant place \u00e0 &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-plushie-hatsune-miku-version-mi-automne-sera-disponnible-a-miku-with-you-2018-en-chine\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-09-20T10:11:35+00:00","article_modified_time":"2018-10-04T17:40:28+00:00","og_image":[{"width":844,"height":436,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Plushie-Miku-Hatrvest-Moon-Header-CUT.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Aoko","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-plushie-hatsune-miku-version-mi-automne-sera-disponnible-a-miku-with-you-2018-en-chine\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Plushie-Miku-Hatrvest-Moon-Header-CUT.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Plushie-Miku-Hatrvest-Moon-Header-CUT.png","width":844,"height":436},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-plushie-hatsune-miku-version-mi-automne-sera-disponnible-a-miku-with-you-2018-en-chine\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-plushie-hatsune-miku-version-mi-automne-sera-disponnible-a-miku-with-you-2018-en-chine\/","name":"Le Plushie Hatsune Miku version Mi-Automne sera disponnible \u00e0 MIKU WITH YOU 2018 en Chine - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-plushie-hatsune-miku-version-mi-automne-sera-disponnible-a-miku-with-you-2018-en-chine\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-09-20T10:11:35+00:00","dateModified":"2018-10-04T17:40:28+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6e2ef9f2c3f3622e795fa05525f2be1e"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-plushie-hatsune-miku-version-mi-automne-sera-disponnible-a-miku-with-you-2018-en-chine\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-plushie-hatsune-miku-version-mi-automne-sera-disponnible-a-miku-with-you-2018-en-chine\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-plushie-hatsune-miku-version-mi-automne-sera-disponnible-a-miku-with-you-2018-en-chine\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Le Plushie Hatsune Miku version Mi-Automne sera disponnible \u00e0 MIKU WITH YOU 2018 en Chine"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6e2ef9f2c3f3622e795fa05525f2be1e","name":"Aoko","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5a2b16fd61f4de44ec496e175eb215dc?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5a2b16fd61f4de44ec496e175eb215dc?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Aoko"},"sameAs":["http:\/\/www.instagram.com\/aoko02","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCSBiyGub_YhGDjMUUY2eKRA\/"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/aoko\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/180064"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/132"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=180064"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/180064\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/179961"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=180064"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=180064"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=180064"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}