{"id":25967,"date":"2016-08-08T12:27:39","date_gmt":"2016-08-08T16:27:39","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/?p=25967"},"modified":"2016-08-09T06:36:29","modified_gmt":"2016-08-09T10:36:29","slug":"hatsune-miku-opera-the-end-germania","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/hatsune-miku-opera-the-end-germania\/","title":{"rendered":"Hatsune Miku Opera THE END arriver\u00e0 in Germania!"},"content":{"rendered":"<p>Dopo essere apparsa l&#8217;anno scorso in Francia, \u00a0&#8220;Hatsune Miku Opera THE END&#8221; sta arrivando anche in Germania! I fan potranno godersi l&#8217;opera il 18, 19 e 20 agosto. Ci sar\u00e0 uno spettacolo ognuno di questi giorni!<\/p>\n<h3>Orari dello show<\/h3>\n<p>Tutti gli spettacoli si terranno a\u00a0<a href=\"http:\/\/www.kampnagel.de\/de\/home\/\" target=\"_blank\">Kampnagel<\/a>, un centro artistico internazionale che si trova a \u00a0Jarrestra\u00dfe 20, 22303 ad Amburgo, Germania. Saranno tutti in giapponese con sottotitoli inglesi.<\/p>\n<p><strong>Gioved\u00ec, 18 agosto (Premiere Tedesca):<\/strong> 19:30<br \/>\nKampnagel \u2013 K6<\/p>\n<p><strong>Venerd\u00ec, 19 agosto<\/strong><strong>:<\/strong> 19:30<br \/>\nKampnagel \u2013 K6<\/p>\n<p><strong>Sabato, 20 agosto:<\/strong> 19:30<br \/>\nKampnagel \u2013 K6<\/p>\n<h3>Come acquistare i biglietti<\/h3>\n<p>I biglietti sono gi\u00e0 disponibili sul sito di Kampnagel. Il prezzo dei posti varia dai #100 ai \u20ac36, dipende dall&#8217;opzione scelta. Il sito inoltre mostra quali opzioni sono ancora disponibili. Vi baster\u00e0 cliccare il link dello spettacolo che volete vedere, e vi saranno mostrati i posti liberi, oltre che la possibilit\u00e0 di comprarne i biglietti.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/shop.jetticket.net\/Kampnagel\/SelectSeats.aspx?msg=0&amp;ret=2&amp;eventid=2840&amp;e=2840\" target=\"_blank\">Gioved\u00ec<br \/>\n<\/a><a href=\"https:\/\/shop.jetticket.net\/Kampnagel\/SelectSeats.aspx?msg=0&amp;ret=2&amp;eventid=2841&amp;e=2841\" target=\"_blank\">Venerd\u00ec<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/shop.jetticket.net\/Kampnagel\/SelectSeats.aspx?msg=0&amp;ret=2&amp;eventid=2842&amp;e=2842\" target=\"_blank\">Sabato<\/a><\/p>\n<h3>Riguardo a &#8220;THE END&#8221;<\/h3>\n<p><iframe loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/player.vimeo.com\/video\/165872071\" width=\"618\" height=\"348\" frameborder=\"0\" title=\"Keiichiro Shibuya &amp; Hatsune Miku: The End\" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Traduzione della descrizione in tedesco:<\/p>\n<p>La prima pop-opera virtuale \u00e8 uno spettacolare, sinestetico e travolgente confronto di una superstar digitale e il suo desiderio di morte.<\/p>\n<p>Con pi\u00f9 di 100,000 canzoni, oltre 170,000 video su Youtube, un grande tour negli Stati Uniti e un fanbase globale. la ragazza dai capelli turchesi, Hatsune Miku, venuta dal Giappone \u00e8 una delle sue pi\u00f9 grandi pop-star internazionali. L&#8217;unica differenza tra Beyonc\u00e9 e altri, \u00e8 che Hatsune Miku \u00e8 una figura 3D virtuale le cui canzoni sono scritte dai fan. Fu rilasciata nel 2007 e, sin da allora, tantissimi utenti hanno scritto canzoni per lei.<\/p>\n<p>Uno di loro \u00e8 Keichiiro Shibuya, uno dei pi\u00f9 famosi e giovani compositori al piano e in musica elettronica. Con canzoni basate sui testi delle opere teatrali giapponesi di Toshiki Okada, Shibuya ha composto un&#8217;opera per Hatsune Miku, che mette in risalto la musica sintetizzata e le ultime tecnologie di animazione. Hatsune Miku sar\u00e0 grande e vestir\u00e0 di abiti disegnati da Louis Vuitton quando verr\u00e0 proiettata su diversi schermi. Nel frattempo, Shibuya sar\u00e0 sul palco dal vivo accompagnando la sua esibizione.<\/p>\n<h3>Pi\u00f9 informazioni<\/h3>\n<p>Potete trovare pi\u00f9 informazioni, in tedesco, nel sito del teatro\u00a0<a href=\"http:\/\/www.kampnagel.de\/de\/programm\/the-end\/\" target=\"_blank\">Kampnage<\/a>. Inoltre c&#8217;\u00e8 anche un\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1581505395483412\/\" target=\"_blank\">evento su Facebook<\/a>.<\/p>\n<p>In caso salti fuori qualche altra informazione, cercheremo di farvi sapere!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dopo essere apparsa l&#8217;anno scorso in Francia, \u00a0&#8220;Hatsune Miku Opera THE END&#8221; sta arrivando anche in Germania! I fan potranno godersi l&#8217;opera il 18, 19 e 20 agosto. Ci sar\u00e0 uno spettacolo ognuno di questi giorni! Orari dello show Tutti gli spettacoli si terranno a\u00a0Kampnagel, un centro artistico internazionale che si trova a \u00a0Jarrestra\u00dfe 20, &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":25820,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1730,1728],"tags":[1751,1815],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hatsune Miku Opera THE END arriver\u00e0 in Germania! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/hatsune-miku-opera-the-end-germania\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"it_IT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hatsune Miku Opera THE END arriver\u00e0 in Germania! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dopo essere apparsa l&#8217;anno scorso in Francia, \u00a0&#8220;Hatsune Miku Opera THE END&#8221; sta arrivando anche in Germania! I fan potranno godersi l&#8217;opera il 18, 19 e 20 agosto. Ci sar\u00e0 uno spettacolo ognuno di questi giorni! Orari dello show Tutti gli spettacoli si terranno a\u00a0Kampnagel, un centro artistico internazionale che si trova a \u00a0Jarrestra\u00dfe 20, &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/hatsune-miku-opera-the-end-germania\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-08-08T16:27:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-08-09T10:36:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/THEENDFeature.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Scritto da\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo di lettura stimato\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minuti\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"it-IT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/hatsune-miku-opera-the-end-germania\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/THEENDFeature.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/THEENDFeature.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/hatsune-miku-opera-the-end-germania\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/hatsune-miku-opera-the-end-germania\/\",\"name\":\"Hatsune Miku Opera THE END arriver\u00e0 in Germania! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/hatsune-miku-opera-the-end-germania\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-08-08T16:27:39+00:00\",\"dateModified\":\"2016-08-09T10:36:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/hatsune-miku-opera-the-end-germania\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"it-IT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/hatsune-miku-opera-the-end-germania\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/hatsune-miku-opera-the-end-germania\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Hatsune Miku Opera THE END arriver\u00e0 in Germania!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Hatsune Miku Opera THE END arriver\u00e0 in Germania! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/hatsune-miku-opera-the-end-germania\/","og_locale":"it_IT","og_type":"article","og_title":"Hatsune Miku Opera THE END arriver\u00e0 in Germania! - VNN","og_description":"Dopo essere apparsa l&#8217;anno scorso in Francia, \u00a0&#8220;Hatsune Miku Opera THE END&#8221; sta arrivando anche in Germania! I fan potranno godersi l&#8217;opera il 18, 19 e 20 agosto. Ci sar\u00e0 uno spettacolo ognuno di questi giorni! Orari dello show Tutti gli spettacoli si terranno a\u00a0Kampnagel, un centro artistico internazionale che si trova a \u00a0Jarrestra\u00dfe 20, &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/hatsune-miku-opera-the-end-germania\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-08-08T16:27:39+00:00","article_modified_time":"2016-08-09T10:36:29+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/THEENDFeature.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Scritto da":"Spookie","Tempo di lettura stimato":"2 minuti"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"it-IT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/hatsune-miku-opera-the-end-germania\/#primaryimage","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/THEENDFeature.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/THEENDFeature.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/hatsune-miku-opera-the-end-germania\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/hatsune-miku-opera-the-end-germania\/","name":"Hatsune Miku Opera THE END arriver\u00e0 in Germania! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/hatsune-miku-opera-the-end-germania\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-08-08T16:27:39+00:00","dateModified":"2016-08-09T10:36:29+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/hatsune-miku-opera-the-end-germania\/#breadcrumb"},"inLanguage":"it-IT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/hatsune-miku-opera-the-end-germania\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/hatsune-miku-opera-the-end-germania\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Hatsune Miku Opera THE END arriver\u00e0 in Germania!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25967"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25967"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25967\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25820"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25967"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25967"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25967"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}