{"id":209540,"date":"2019-01-12T19:34:33","date_gmt":"2019-01-13T00:34:33","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=209540"},"modified":"2019-01-13T08:56:00","modified_gmt":"2019-01-13T13:56:00","slug":"la-fete-pour-le-10eme-anniversaire-de-megurine-luka-au-shibuya-marui","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-pour-le-10eme-anniversaire-de-megurine-luka-au-shibuya-marui\/","title":{"rendered":"La F\u00eate pour le 10\u00e8me Anniversaire de Megurine Luka au Shibuya Marui"},"content":{"rendered":"<p>Notre personnage de CV03 et Piapro bien-aim\u00e9e Megurine Luka a grandi et a un an de plus ! En fait, nous f\u00eateront son 10\u00e8me anniversaire le 30 janvier ! Le temps file vraiment vite, pas vrai ? Bien s\u00fbr, Luka et ses fans seront plus que content de faire la f\u00eate en l&rsquo;honneur de leur diva aux cheveux roses pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e avec des \u00e9v\u00e9nements et des articles sp\u00e9ciaux pour sa F\u00eate d&rsquo;Anniversaire au Shibuya Marui !<\/p>\n<h3>A Propos de l&rsquo;Ev\u00e9nement<\/h3>\n<p>Si vous \u00eates actuellement au Japon et\/ou que vous pr\u00e9voyez d&rsquo;y \u00eatre en janvier, sachez que la F\u00eate pour le 10\u00e8me Anniversaire de Megurine Luka au Shibuya Marui aura lieu du 25 au 31 du mois au 7\u00e8me \u00e9tage du Shibuya Marui, et beaucoup de marchandises y seront disponibles ! Si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9s, voici l&rsquo;adresse !<\/p>\n[googlemaps https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d1658363.2075985032!2d139.52556133064564!3d35.70782712735834!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x0%3A0xcca485b949001501!2sMakuharimesse+Kokusai+Tenjijo+9+-+11+Hall!5e0!3m2!1sfr!2sjp!4v1547384388195&amp;w=600&amp;h=450]\n<p>Pendant l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement, beaucoup d&rsquo;articles seront disponibles, dont un panneau d&rsquo;affichage sur lequel vous pourrez souhaiter un bon anniversaire \u00e0 Luka !<\/p>\n<h4>Marchandises<\/h4>\n<p>Bien s\u00fbr, il y aura beaucoup de marchandises sp\u00e9ciales illustr\u00e9es par <a href=\"https:\/\/www.pixiv.net\/member.php?id=204878\">Haru Aki<\/a> et <a href=\"https:\/\/twitter.com\/youn_o\">Youno<\/a> disponibles pendant l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement, avec tous les personnages de Piapro, dont Luka, bien s\u00fbr. Il y a tellement de produits diff\u00e9rents que vous trouverez forc\u00e9ment quelque chose qui vous plaira !<\/p>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><img loading=\"lazy\" class=\"attachment-medium size-medium jetpack-lazy-image jetpack-lazy-image--handled tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/erppo0105-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" aria-describedby=\"gallery-4-209381\" data-lazy-loaded=\"1\" \/><\/div><figcaption id=\"gallery-4-209381\" class=\"wp-caption-text gallery-caption\">Tapisserie A1 (Haru Aki)<\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><img loading=\"lazy\" class=\"attachment-medium size-medium jetpack-lazy-image jetpack-lazy-image--handled tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/erppo0090-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" aria-describedby=\"gallery-4-209201\" data-lazy-loaded=\"1\" \/><\/div><figcaption id=\"gallery-4-209201\" class=\"wp-caption-text gallery-caption\">Pins (18 types)<\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><img loading=\"lazy\" class=\"attachment-medium size-medium jetpack-lazy-image jetpack-lazy-image--handled tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/erppo0103-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" aria-describedby=\"gallery-4-209357\" data-lazy-loaded=\"1\" \/><\/div><figcaption id=\"gallery-4-209357\" class=\"wp-caption-text gallery-caption\">Ensemble de pochettes A4 (Haru Aki)<\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><img loading=\"lazy\" class=\"attachment-medium size-medium jetpack-lazy-image jetpack-lazy-image--handled tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/erppo0104-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" aria-describedby=\"gallery-4-209369\" data-lazy-loaded=\"1\" \/><\/div><figcaption id=\"gallery-4-209369\" class=\"wp-caption-text gallery-caption\">Ensemble de pochettes A4 (Youno)<\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><img loading=\"lazy\" class=\"attachment-medium size-medium jetpack-lazy-image jetpack-lazy-image--handled tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/erppo0091-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" aria-describedby=\"gallery-4-209213\" data-lazy-loaded=\"1\" \/><\/div><figcaption id=\"gallery-4-209213\" class=\"wp-caption-text gallery-caption\">Stand en Acrylique Hatsune Miku (Haru Aki)<\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><img loading=\"lazy\" class=\"attachment-medium size-medium jetpack-lazy-image jetpack-lazy-image--handled tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/erppo0092-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" aria-describedby=\"gallery-4-209225\" data-lazy-loaded=\"1\" \/><\/div><figcaption id=\"gallery-4-209225\" class=\"wp-caption-text gallery-caption\">Stand en Acrylique MEIKO (Haru Aki)<\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><img loading=\"lazy\" class=\"attachment-medium size-medium jetpack-lazy-image jetpack-lazy-image--handled tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/erppo0093-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" aria-describedby=\"gallery-4-209237\" data-lazy-loaded=\"1\" \/><\/div><figcaption id=\"gallery-4-209237\" class=\"wp-caption-text gallery-caption\">Stand en Acrylique KAITO (Haru Aki)<\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><img loading=\"lazy\" class=\"attachment-medium size-medium jetpack-lazy-image jetpack-lazy-image--handled tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/erppo0094-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" aria-describedby=\"gallery-4-209249\" data-lazy-loaded=\"1\" \/><\/div><figcaption id=\"gallery-4-209249\" class=\"wp-caption-text gallery-caption\">Stand en Acrylique Kagamine Rin (Haru Aki)<\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><img loading=\"lazy\" class=\"attachment-medium size-medium jetpack-lazy-image jetpack-lazy-image--handled tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/erppo0095-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" aria-describedby=\"gallery-4-209261\" data-lazy-loaded=\"1\" \/><\/div><figcaption id=\"gallery-4-209261\" class=\"wp-caption-text gallery-caption\">Stand en Acrylique Kagamine Len (Haru Aki)<\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><img loading=\"lazy\" class=\"attachment-medium size-medium jetpack-lazy-image jetpack-lazy-image--handled tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/erppo0096-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" aria-describedby=\"gallery-4-209273\" data-lazy-loaded=\"1\" \/><\/div><figcaption id=\"gallery-4-209273\" class=\"wp-caption-text gallery-caption\">Stand en Acrylique Megurine Luka (Haru Aki)<\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><img loading=\"lazy\" class=\"attachment-medium size-medium jetpack-lazy-image jetpack-lazy-image--handled tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/erppo0097-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" aria-describedby=\"gallery-4-209285\" data-lazy-loaded=\"1\" \/><\/div><figcaption id=\"gallery-4-209285\" class=\"wp-caption-text gallery-caption\">Stand\/Porte-cl\u00e9 en Acrylique Hatsune Miku (Youno)<\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><img loading=\"lazy\" class=\"attachment-medium size-medium jetpack-lazy-image jetpack-lazy-image--handled tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/erppo0098-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" aria-describedby=\"gallery-4-209297\" data-lazy-loaded=\"1\" \/><\/div><figcaption id=\"gallery-4-209297\" class=\"wp-caption-text gallery-caption\">Stand\/Porte-cl\u00e9 en Acrylique MEIKO (Youno)<\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><img loading=\"lazy\" class=\"attachment-medium size-medium jetpack-lazy-image jetpack-lazy-image--handled tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/erppo0099-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" aria-describedby=\"gallery-4-209309\" data-lazy-loaded=\"1\" \/><\/div><figcaption id=\"gallery-4-209309\" class=\"wp-caption-text gallery-caption\">Stand\/Porte-cl\u00e9 en Acrylique KAITO (Youno)<\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><img loading=\"lazy\" class=\"attachment-medium size-medium jetpack-lazy-image jetpack-lazy-image--handled tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/erppo0100-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" aria-describedby=\"gallery-4-209321\" data-lazy-loaded=\"1\" \/><\/div><figcaption id=\"gallery-4-209321\" class=\"wp-caption-text gallery-caption\">Stand\/Porte-cl\u00e9 en Acrylique Kagamine Rin (Youno)<\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><img loading=\"lazy\" class=\"attachment-medium size-medium jetpack-lazy-image jetpack-lazy-image--handled tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/erppo0101-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" aria-describedby=\"gallery-4-209333\" data-lazy-loaded=\"1\" \/><\/div><figcaption id=\"gallery-4-209333\" class=\"wp-caption-text gallery-caption\">Stand\/Porte-cl\u00e9 en Acrylique Kagamine Len (Youno)<\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><img loading=\"lazy\" class=\"attachment-medium size-medium jetpack-lazy-image jetpack-lazy-image--handled tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/erppo0102-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" aria-describedby=\"gallery-4-209345\" data-lazy-loaded=\"1\" \/><\/div><figcaption id=\"gallery-4-209345\" class=\"wp-caption-text gallery-caption\">Stand\/Porte-cl\u00e9 en Acrylique Megurine Luka (Youno)<\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><img loading=\"lazy\" class=\"attachment-medium size-medium jetpack-lazy-image jetpack-lazy-image--handled tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/erppo0106-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" aria-describedby=\"gallery-4-209393\" data-lazy-loaded=\"1\" \/><\/div><figcaption id=\"gallery-4-209393\" class=\"wp-caption-text gallery-caption\">Porte-pass en Acrylique Hatsune Miku (Haru Aki)<\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><img loading=\"lazy\" class=\"attachment-medium size-medium jetpack-lazy-image jetpack-lazy-image--handled tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/erppo0107-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" aria-describedby=\"gallery-4-209405\" data-lazy-loaded=\"1\" \/><\/div><figcaption id=\"gallery-4-209405\" class=\"wp-caption-text gallery-caption\">Porte-pass en Acrylique MEIKO (Haru Aki)<\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><img loading=\"lazy\" class=\"attachment-medium size-medium jetpack-lazy-image jetpack-lazy-image--handled tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/erppo0108-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" aria-describedby=\"gallery-4-209417\" data-lazy-loaded=\"1\" \/><\/div><figcaption id=\"gallery-4-209417\" class=\"wp-caption-text gallery-caption\">Porte-pass en Acrylique KAITO (Haru Aki)<\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><img loading=\"lazy\" class=\"attachment-medium size-medium jetpack-lazy-image jetpack-lazy-image--handled tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/erppo0109-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" aria-describedby=\"gallery-4-209429\" data-lazy-loaded=\"1\" \/><\/div><figcaption id=\"gallery-4-209429\" class=\"wp-caption-text gallery-caption\">Porte-pass en Acrylique Kagamine Rin (Haru Aki)<\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><img loading=\"lazy\" class=\"attachment-medium size-medium jetpack-lazy-image jetpack-lazy-image--handled tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/erppo0110-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" aria-describedby=\"gallery-4-209441\" data-lazy-loaded=\"1\" \/><\/div><figcaption id=\"gallery-4-209441\" class=\"wp-caption-text gallery-caption\">Porte-pass en Acrylique Kagamine Len (Haru Aki)<\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><img loading=\"lazy\" class=\"attachment-medium size-medium jetpack-lazy-image jetpack-lazy-image--handled tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/erppo0111-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" aria-describedby=\"gallery-4-209453\" data-lazy-loaded=\"1\" \/><\/div><figcaption id=\"gallery-4-209453\" class=\"wp-caption-text gallery-caption\">Porte-pass en Acrylique Megurine Luka (Haru Aki)<\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><img loading=\"lazy\" class=\"attachment-medium size-medium jetpack-lazy-image jetpack-lazy-image--handled tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/erppo0113-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" aria-describedby=\"gallery-4-209465\" data-lazy-loaded=\"1\" \/><\/div><figcaption id=\"gallery-4-209465\" class=\"wp-caption-text gallery-caption\">Pins 100mm Megurine Luka (ver. Anniversaire 2019)<\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><img loading=\"lazy\" class=\"attachment-medium size-medium jetpack-lazy-image jetpack-lazy-image--handled tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/erppo0114-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" aria-describedby=\"gallery-4-209477\" data-lazy-loaded=\"1\" \/><\/div><figcaption id=\"gallery-4-209477\" class=\"wp-caption-text gallery-caption\">Porte-cl\u00e9 en Acrylique Megurine Luka (ver. Anniversaire 2019)<\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><img loading=\"lazy\" class=\"attachment-medium size-medium jetpack-lazy-image jetpack-lazy-image--handled tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/erppo0115-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" aria-describedby=\"gallery-4-209489\" data-lazy-loaded=\"1\" \/><\/div><figcaption id=\"gallery-4-209489\" class=\"wp-caption-text gallery-caption\">Tapisserie A4 Megurine Luka (ver. Anniversaire 2019)<\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><img loading=\"lazy\" class=\"attachment-medium size-medium jetpack-lazy-image jetpack-lazy-image--handled tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/erppo0116-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" aria-describedby=\"gallery-4-209501\" data-lazy-loaded=\"1\" \/><\/div><figcaption id=\"gallery-4-209501\" class=\"wp-caption-text gallery-caption\">Carte Postale Megurine Luka (ver. Anniversaire 2019)<\/figcaption><\/figure>\n<h3>Liste des Prix<\/h3>\n<ul>\n<li><strong>Tapisserie A1 (Haru Aki) :<\/strong> 3780 Yen<\/li>\n<li><strong>Pins (18 types) :<\/strong> 540 Yen (Chacun)<\/li>\n<li><strong>Ensemble de pochettes A4 (Haru Aki ou Youno) :<\/strong> 1 404 Yen<\/li>\n<li><strong>Stands en Acrylique (Haru Aki) :<\/strong> 1 620 Yen<\/li>\n<li><strong>Stands en Acrylique\/<\/strong><strong>Porte-cl\u00e9s (Youno) :<\/strong> 864 Yen<\/li>\n<li><strong>Porte-pass en Acrylique (Haru Aki) :<\/strong> 1 944 Yen<\/li>\n<li><strong>Pins 100mm Megurine Luka (ver. Anniversaire 2019) :<\/strong> 756 Yen<\/li>\n<li><strong>Porte-cl\u00e9s en Acrylique Megurine Luka (ver. Anniversaire 2019) :<\/strong> 1 296 Yen<\/li>\n<li><strong>Tapisserie A4 Megurine Luka (ver. Anniversaire 2019) :<\/strong> 1 620 Yen<\/li>\n<li><strong>Carte Postale Megurine Luka (ver. Anniversaire 2019) :<\/strong> 216 Yen<\/li>\n<\/ul>\n<p>A partir du 28 Janvier, pour chaque tranche de 1 000 JPY d\u00e9pens\u00e9s en achats d&rsquo;articles, vous obtiendrez aussi une carte d&rsquo;anniversaire illustr\u00e9e. Elles sont en \u00e9dition limit\u00e9e et ne dureront pas ind\u00e9finiment, donc assurez-vous d&rsquo;avoir la votre !<\/p>\n<h4>Pi\u00e8ce Porte-Bonheur<\/h4>\n<p>Il y aura aussi des Pi\u00e8ces Porte-Bonheur sp\u00e9ciale en vente, inspir\u00e9es de Megurine Luka. Elles co\u00fbteront 10 800 JPY. Nous ne connaissons toujours pas son design, mais il fera figurer un Zirconia cubique et sera fait en argent 925.<\/p>\n<h3>Loterie<\/h3>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-209189 alignleft tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/epos-tyuusen_2019lukabd-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/epos-tyuusen_2019lukabd-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/epos-tyuusen_2019lukabd-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/epos-tyuusen_2019lukabd-100x100.jpg 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/epos-tyuusen_2019lukabd.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>Pendant l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement, il y aura aussi une loterie sp\u00e9ciale pour tous ceux qui d\u00e9penseront au moins 3 000 JPY en utilisant des cartes de cr\u00e9dit telles que les \u201cEpos Card\u201d et les MasterCard et cartes VISA Hatsune Miku. Certains articles exclusifs seront disponibles :<\/p>\n<p><strong>Prix sp\u00e9cial :<\/strong> Pi\u00e8ce porte-bonheur (ver. or rose) &#8211; 1 disponible<br \/>\n<strong>Prix de type A :<\/strong> D\u00e9coupe en Carton (tr\u00e8s grande) (6 types) &#8211; 6 disponibles<br \/>\n<strong>Prix de type B :<\/strong> Ensemble complet de cartes postales calendrier (12 types diff\u00e9rents) &#8211; 10 disponibles<br \/>\n<strong>Prix de type C :<\/strong> Cartes postales calendrier (choisies au hasard parmi 12 types diff\u00e9rents)<\/p>\n<p>Pour l&rsquo;instant, les clients d&rsquo;outremer ne peuvent pas acheter ces articles, mais nous vous tiendrons au courant si jamais des revendeurs internationaux les proposent dans le futur. Donnons \u00e0 Luka tout l&rsquo;amour et le soutien qu&rsquo;elle m\u00e9rite pour son 10\u00e8me anniversaire !<\/p>\n<p>Sources : <a href=\"https:\/\/vocaloidbuyblog.tumblr.com\/post\/181951144368\/megurine-luka-10th-anniversary-birthday-party-in\">Blog d&rsquo;Achat Vocaloid<\/a> et <a href=\"https:\/\/www.eternorecit.jp\/collabo\/anime-game\/201901-miku-lukabd.html\">ETERNO R\u00c9CIT<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Notre personnage de CV03 et Piapro bien-aim\u00e9e Megurine Luka a grandi et a un an de plus ! En fait, nous f\u00eateront son 10\u00e8me anniversaire le 30 janvier ! Le temps file vraiment vite, pas vrai ? Bien s\u00fbr, Luka et ses fans seront plus que content de faire la f\u00eate en l&rsquo;honneur de leur &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":209517,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442,2443],"tags":[2931],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La F\u00eate pour le 10\u00e8me Anniversaire de Megurine Luka au Shibuya Marui - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-pour-le-10eme-anniversaire-de-megurine-luka-au-shibuya-marui\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La F\u00eate pour le 10\u00e8me Anniversaire de Megurine Luka au Shibuya Marui - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Notre personnage de CV03 et Piapro bien-aim\u00e9e Megurine Luka a grandi et a un an de plus ! En fait, nous f\u00eateront son 10\u00e8me anniversaire le 30 janvier ! Le temps file vraiment vite, pas vrai ? Bien s\u00fbr, Luka et ses fans seront plus que content de faire la f\u00eate en l&rsquo;honneur de leur &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-pour-le-10eme-anniversaire-de-megurine-luka-au-shibuya-marui\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-01-13T00:34:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-01-13T13:56:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/featuredmarui.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-pour-le-10eme-anniversaire-de-megurine-luka-au-shibuya-marui\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/featuredmarui.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/featuredmarui.png\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-pour-le-10eme-anniversaire-de-megurine-luka-au-shibuya-marui\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-pour-le-10eme-anniversaire-de-megurine-luka-au-shibuya-marui\/\",\"name\":\"La F\u00eate pour le 10\u00e8me Anniversaire de Megurine Luka au Shibuya Marui - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-pour-le-10eme-anniversaire-de-megurine-luka-au-shibuya-marui\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-01-13T00:34:33+00:00\",\"dateModified\":\"2019-01-13T13:56:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-pour-le-10eme-anniversaire-de-megurine-luka-au-shibuya-marui\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-pour-le-10eme-anniversaire-de-megurine-luka-au-shibuya-marui\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-pour-le-10eme-anniversaire-de-megurine-luka-au-shibuya-marui\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La F\u00eate pour le 10\u00e8me Anniversaire de Megurine Luka au Shibuya Marui\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La F\u00eate pour le 10\u00e8me Anniversaire de Megurine Luka au Shibuya Marui - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-pour-le-10eme-anniversaire-de-megurine-luka-au-shibuya-marui\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La F\u00eate pour le 10\u00e8me Anniversaire de Megurine Luka au Shibuya Marui - VNN","og_description":"Notre personnage de CV03 et Piapro bien-aim\u00e9e Megurine Luka a grandi et a un an de plus ! En fait, nous f\u00eateront son 10\u00e8me anniversaire le 30 janvier ! Le temps file vraiment vite, pas vrai ? Bien s\u00fbr, Luka et ses fans seront plus que content de faire la f\u00eate en l&rsquo;honneur de leur &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-pour-le-10eme-anniversaire-de-megurine-luka-au-shibuya-marui\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-01-13T00:34:33+00:00","article_modified_time":"2019-01-13T13:56:00+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/featuredmarui.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-pour-le-10eme-anniversaire-de-megurine-luka-au-shibuya-marui\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/featuredmarui.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/featuredmarui.png","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-pour-le-10eme-anniversaire-de-megurine-luka-au-shibuya-marui\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-pour-le-10eme-anniversaire-de-megurine-luka-au-shibuya-marui\/","name":"La F\u00eate pour le 10\u00e8me Anniversaire de Megurine Luka au Shibuya Marui - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-pour-le-10eme-anniversaire-de-megurine-luka-au-shibuya-marui\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-01-13T00:34:33+00:00","dateModified":"2019-01-13T13:56:00+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-pour-le-10eme-anniversaire-de-megurine-luka-au-shibuya-marui\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-pour-le-10eme-anniversaire-de-megurine-luka-au-shibuya-marui\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-fete-pour-le-10eme-anniversaire-de-megurine-luka-au-shibuya-marui\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La F\u00eate pour le 10\u00e8me Anniversaire de Megurine Luka au Shibuya Marui"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/209540"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=209540"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/209540\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/209517"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=209540"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=209540"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=209540"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}