{"id":134685,"date":"2017-09-05T12:55:00","date_gmt":"2017-09-05T16:55:00","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=134685"},"modified":"2017-09-05T12:55:00","modified_gmt":"2017-09-05T16:55:00","slug":"abriu-pre-venda-do-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-5th-anniversary-ver","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-5th-anniversary-ver\/","title":{"rendered":"Abriu Pr\u00e9-Venda do Nendoroid Hatsune Miku: Magical Mirai 5th Anniversary Ver."},"content":{"rendered":"<p>O Nendoroid Hatsune Miku: Magical Mirai 5th Anniversary Ver. est\u00e1 dispon\u00edvel para pr\u00e9-venda! Celebra o 10\u00ba anivers\u00e1rio da Hatsune Miku e o 5\u00ba anivers\u00e1rio do Magical Mirai juntos com esta Miku m\u00e1gica!<\/p>\n<blockquote>\n<h3>Um Nendoroid para celebrar o 5\u00ba anivers\u00e1rio do Magical Mirai!<\/h3>\n<p>Da \u201cCharacter Vocal Series 01: Hatsune Miku\u201d vem um novo Nendoroid da Hatsune Miku baseado no vestido usado na ilustra\u00e7\u00e3o do Magical Mirai 2013! Ela vem com tr\u00eas caras incluindo uma cara sorridente, um sorriso mais s\u00e9rio com os olhos a olhar para o lado e uma express\u00e3o fofa e corada e olhos fechados.<\/p>\n<p>Acess\u00f3rios opcionais incluem o seu chap\u00e9u e a varinha m\u00e1gica esculpida com detalhes maravilhosos. Ela tamb\u00e9m vem com um colorido efeito m\u00e1gico para a expor como se estivesse a fazer uma performance de magia, e partes que permitem uma fofa pose sentada! Um plano de fundo especial desenhado pelo ilustrador CHRIS tamb\u00e9m est\u00e1 inclu\u00eddo para mostrar a magia ao m\u00e1ximo! N\u00e3o te esque\u00e7as de celebrar o 5\u00ba anivers\u00e1rio do Magical Mirai adicionando esta Miku m\u00e1gica \u00e0 tua colec\u00e7\u00e3o!<\/p><\/blockquote>\n<p>A pr\u00e9-venda est\u00e1 aberta desde agora por 5,000 Yen (~ 46 USD) na loja online Good Smile Company at\u00e9 5 de Outubro \u00e0s 12:00 JST, com lan\u00e7amento previsto para Fevereiro 2018. Ela esteve dispon\u00edvel primeiramente no Magical Mirai 2017 de 1 a 3 de Setembro, e foi anunciada para venda na \u00a0<a href=\"http:\/\/event.goodsmile.info\/event\/charaexpo-2017\/?lo=en-us\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">CharaExpo 2017<\/a>\u00a0de 9 a 10 de Setembro em Singapura.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/goodsmileshop.com\/en\/p\/GSC_NEN_WD_00785\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">&gt; Loja Online GSC<\/a><\/p>\n<p>Review da Kahotan \u2192\u00a0<a href=\"http:\/\/mikatan.goodsmile.info\/en\/2017\/08\/31\/nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-5th-anniversary-ver\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/mikatan.goodsmile.info\/en\/2017\/08\/31\/nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-5th-anniversary-ver\/<\/a><br \/>\nP\u00e1gina Oficial do Produto \u2192\u00a0<a href=\"http:\/\/www.goodsmile.info\/en\/product\/6620\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/www.goodsmile.info\/en\/product\/6620\/<\/a><\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-134685 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_1.jpg'><img width=\"260\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_1-260x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_1-260x300.jpg 260w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_1.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_2.jpg'><img width=\"300\" height=\"220\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_2-300x220.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_2-300x220.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_2.jpg 750w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_3.jpg'><img width=\"300\" height=\"270\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_3-300x270.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_3-300x270.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_3.jpg 700w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_4.jpg'><img width=\"300\" height=\"270\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_4-300x270.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_4-300x270.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_4.jpg 700w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_5.jpg'><img width=\"279\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_5-279x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_5-279x300.jpg 279w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_5.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 279px) 100vw, 279px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_6.jpg'><img width=\"300\" height=\"220\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_6-300x220.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_6-300x220.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_6.jpg 750w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Fonte: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-5th-anniversary-ver-preorders-now-open\/#sthash.z5sEV8q8.1ClBN18H.dpbs\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Nendoroid Hatsune Miku: Magical Mirai 5th Anniversary Ver. est\u00e1 dispon\u00edvel para pr\u00e9-venda! Celebra o 10\u00ba anivers\u00e1rio da Hatsune Miku e o 5\u00ba anivers\u00e1rio do Magical Mirai juntos com esta Miku m\u00e1gica! Um Nendoroid para celebrar o 5\u00ba anivers\u00e1rio do Magical Mirai! Da \u201cCharacter Vocal Series 01: Hatsune Miku\u201d vem um novo Nendoroid da Hatsune &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":133934,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080,3081,3079],"tags":[3086,3093],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Abriu Pr\u00e9-Venda do Nendoroid Hatsune Miku: Magical Mirai 5th Anniversary Ver. - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-5th-anniversary-ver\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Abriu Pr\u00e9-Venda do Nendoroid Hatsune Miku: Magical Mirai 5th Anniversary Ver. - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Nendoroid Hatsune Miku: Magical Mirai 5th Anniversary Ver. est\u00e1 dispon\u00edvel para pr\u00e9-venda! Celebra o 10\u00ba anivers\u00e1rio da Hatsune Miku e o 5\u00ba anivers\u00e1rio do Magical Mirai juntos com esta Miku m\u00e1gica! Um Nendoroid para celebrar o 5\u00ba anivers\u00e1rio do Magical Mirai! Da \u201cCharacter Vocal Series 01: Hatsune Miku\u201d vem um novo Nendoroid da Hatsune &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-5th-anniversary-ver\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-09-05T16:55:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_b2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"358\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-5th-anniversary-ver\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_b2.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_b2.jpg\",\"width\":644,\"height\":358},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-5th-anniversary-ver\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-5th-anniversary-ver\/\",\"name\":\"Abriu Pr\u00e9-Venda do Nendoroid Hatsune Miku: Magical Mirai 5th Anniversary Ver. - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-5th-anniversary-ver\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-09-05T16:55:00+00:00\",\"dateModified\":\"2017-09-05T16:55:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-5th-anniversary-ver\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-5th-anniversary-ver\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-5th-anniversary-ver\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Abriu Pr\u00e9-Venda do Nendoroid Hatsune Miku: Magical Mirai 5th Anniversary Ver.\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Abriu Pr\u00e9-Venda do Nendoroid Hatsune Miku: Magical Mirai 5th Anniversary Ver. - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-5th-anniversary-ver\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Abriu Pr\u00e9-Venda do Nendoroid Hatsune Miku: Magical Mirai 5th Anniversary Ver. - VNN","og_description":"O Nendoroid Hatsune Miku: Magical Mirai 5th Anniversary Ver. est\u00e1 dispon\u00edvel para pr\u00e9-venda! Celebra o 10\u00ba anivers\u00e1rio da Hatsune Miku e o 5\u00ba anivers\u00e1rio do Magical Mirai juntos com esta Miku m\u00e1gica! Um Nendoroid para celebrar o 5\u00ba anivers\u00e1rio do Magical Mirai! Da \u201cCharacter Vocal Series 01: Hatsune Miku\u201d vem um novo Nendoroid da Hatsune &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-5th-anniversary-ver\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-09-05T16:55:00+00:00","og_image":[{"width":644,"height":358,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_b2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-5th-anniversary-ver\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_b2.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira5thnendo_b2.jpg","width":644,"height":358},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-5th-anniversary-ver\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-5th-anniversary-ver\/","name":"Abriu Pr\u00e9-Venda do Nendoroid Hatsune Miku: Magical Mirai 5th Anniversary Ver. - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-5th-anniversary-ver\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-09-05T16:55:00+00:00","dateModified":"2017-09-05T16:55:00+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-5th-anniversary-ver\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-5th-anniversary-ver\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-nendoroid-hatsune-miku-magical-mirai-5th-anniversary-ver\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Abriu Pr\u00e9-Venda do Nendoroid Hatsune Miku: Magical Mirai 5th Anniversary Ver."}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/134685"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=134685"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/134685\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/133934"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=134685"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=134685"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=134685"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}