{"id":71265,"date":"2016-12-04T08:43:08","date_gmt":"2016-12-04T13:43:08","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=71265\/"},"modified":"2016-12-04T08:43:08","modified_gmt":"2016-12-04T13:43:08","slug":"le-concert-final-dia-de-2016-la-tokyo-comic-con","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-final-dia-de-2016-la-tokyo-comic-con\/","title":{"rendered":"Le concert final d&rsquo;IA de 2016 \u00e0 la Tokyo Comic Con !"},"content":{"rendered":"<p>Cette ann\u00e9e \u00e9tait vraiment charg\u00e9e pour 1st Place et IA puisqu&rsquo;ils ont voyag\u00e9 \u00e0 travers le monde pour montrer IA sur sc\u00e8ne \u00e0 de nombreux fans. <span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"fr\"><span class=\"\">Que ce soit une projection ou un concert en direct, on ne peut nier qu&rsquo;ils ont eu une ann\u00e9e riche<\/span><\/span>. <span id=\"result_box\" class=\"short_text\" lang=\"fr\"><span class=\"\">Du Canada au Costa Rica ou de l&rsquo;Espagne \u00e0 la Chine<\/span><\/span>, l<span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"fr\"><span class=\"\">es fans ont pu profiter de la performance d&rsquo;IA en dehors du Japon<\/span><\/span>. <span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"fr\"><span class=\"\">Maintenant, ils terminent leur tourn\u00e9e dans leur pays d&rsquo;origine, le Japon, \u00e0 la Tokyo Comic Con pour une projection finale<\/span><\/span>.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/15134762_1105652576222438_1617205184012789839_n.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-70115\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/15134762_1105652576222438_1617205184012789839_n.png\" alt=\"15134762_1105652576222438_1617205184012789839_n\" width=\"851\" height=\"315\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/15134762_1105652576222438_1617205184012789839_n.png 851w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/15134762_1105652576222438_1617205184012789839_n-300x111.png 300w\" sizes=\"(max-width: 851px) 100vw, 851px\" \/><\/a><\/p>\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = \"\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v2.3\";  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));<\/script><\/p>\n<div class=\"fb-post\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/photos\/a.1624555951104275.1073741828.1542120009347870\/2005025126390687\/?type=3\" data-width=\"618\">\n<blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/posts\/2005025126390687:0\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\">\n<p>Hello Japan!We&#x2019;re back!IA&#x2019;s screening caravan is finally back to TOKYO for a last screening of 2016!If you are around,&#8230;<\/p>\n<p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/\">IA\u3000World Page<\/a> on&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/posts\/2005025126390687:0\">Sunday, November 20, 2016<\/a><\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<p><span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"fr\"><span class=\"\">Si vous vous trouvez dans la r\u00e9gion, ne manquez pas l&rsquo;occasion de voir IA, que ce soit pour la premi\u00e8re fois ou non<\/span><\/span>. Comme toujours, <span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"fr\"><span class=\"\"> il y aura aussi des goodies disponibles \u00e0 l&rsquo;achat<\/span><\/span>.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/15123211_1105652636222432_8191342292733663561_o.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-70127\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/15123211_1105652636222432_8191342292733663561_o-439x1024.jpg\" alt=\"15123211_1105652636222432_8191342292733663561_o\" width=\"439\" height=\"1024\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/15123211_1105652636222432_8191342292733663561_o-439x1024.jpg 439w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/15123211_1105652636222432_8191342292733663561_o-129x300.jpg 129w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/15123211_1105652636222432_8191342292733663561_o.jpg 930w\" sizes=\"(max-width: 439px) 100vw, 439px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Nous esp\u00e9rons une autre grande ann\u00e9e pour IA en 2017 !<\/p>\n<p><span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"fr\"><span class=\"\">Plusieurs de nos membres de l&rsquo;\u00e9quipe \u00e0 VNN ont eu l&rsquo;occasion d&rsquo;assister \u00e0 l&rsquo;un de ces \u00e9v\u00e9nements<\/span><\/span>. <span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"fr\"><span class=\"\">Nous avons m\u00eame couvert certains d&rsquo;entre eux sur VNN et ont a eu aussi l&rsquo;honneur de pouvoir interviewer la personne qui donne sa voix \u00e0 IA<\/span><\/span>,\u00a0<a href=\"\/?p=11867\">Lia<\/a>, ainsi que le PDG de 1st Place,\u00a0<a href=\"\/?p=57689\">Murayama Kumiko<\/a> ! \u00c7a<span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"fr\"><span class=\"\"> valait la peine d&rsquo;assister \u00e0 l&rsquo;une de ces activit\u00e9s et nous ferons de notre mieux pour couvrir beaucoup plus de ces \u00e9v\u00e9nements l&rsquo;ann\u00e9e prochaine<\/span><\/span>. Restez connect\u00e9s sur VNN pour plus d&rsquo;actualit\u00e9s !<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cette ann\u00e9e \u00e9tait vraiment charg\u00e9e pour 1st Place et IA puisqu&rsquo;ils ont voyag\u00e9 \u00e0 travers le monde pour montrer IA sur sc\u00e8ne \u00e0 de nombreux fans. Que ce soit une projection ou un concert en direct, on ne peut nier qu&rsquo;ils ont eu une ann\u00e9e riche. Du Canada au Costa Rica ou de l&rsquo;Espagne \u00e0 &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":101,"featured_media":70140,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442,2443],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Le concert final d&#039;IA de 2016 \u00e0 la Tokyo Comic Con ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-final-dia-de-2016-la-tokyo-comic-con\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Le concert final d&#039;IA de 2016 \u00e0 la Tokyo Comic Con ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cette ann\u00e9e \u00e9tait vraiment charg\u00e9e pour 1st Place et IA puisqu&rsquo;ils ont voyag\u00e9 \u00e0 travers le monde pour montrer IA sur sc\u00e8ne \u00e0 de nombreux fans. Que ce soit une projection ou un concert en direct, on ne peut nier qu&rsquo;ils ont eu une ann\u00e9e riche. Du Canada au Costa Rica ou de l&rsquo;Espagne \u00e0 &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-final-dia-de-2016-la-tokyo-comic-con\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/hsin.bodinier\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-12-04T13:43:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/15178957_2005025126390687_6368582226983196564_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"842\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"595\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sagararuu\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"S4garu\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-final-dia-de-2016-la-tokyo-comic-con\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/15178957_2005025126390687_6368582226983196564_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/15178957_2005025126390687_6368582226983196564_n.jpg\",\"width\":842,\"height\":595},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-final-dia-de-2016-la-tokyo-comic-con\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-final-dia-de-2016-la-tokyo-comic-con\/\",\"name\":\"Le concert final d'IA de 2016 \u00e0 la Tokyo Comic Con ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-final-dia-de-2016-la-tokyo-comic-con\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-12-04T13:43:08+00:00\",\"dateModified\":\"2016-12-04T13:43:08+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/f7f2f04ad60b0e475e51e4a2988bb302\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-final-dia-de-2016-la-tokyo-comic-con\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-final-dia-de-2016-la-tokyo-comic-con\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-final-dia-de-2016-la-tokyo-comic-con\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Le concert final d&rsquo;IA de 2016 \u00e0 la Tokyo Comic Con !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/f7f2f04ad60b0e475e51e4a2988bb302\",\"name\":\"S4garu\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/aafe150d0c343aa054c1f86f057cbbbf?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/aafe150d0c343aa054c1f86f057cbbbf?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"S4garu\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC3cQPQC3G1Vv1RqaMIwARow\",\"https:\/\/www.facebook.com\/hsin.bodinier\",\"https:\/\/twitter.com\/sagararuu\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/s4garu\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Le concert final d'IA de 2016 \u00e0 la Tokyo Comic Con ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-final-dia-de-2016-la-tokyo-comic-con\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Le concert final d'IA de 2016 \u00e0 la Tokyo Comic Con ! - VNN","og_description":"Cette ann\u00e9e \u00e9tait vraiment charg\u00e9e pour 1st Place et IA puisqu&rsquo;ils ont voyag\u00e9 \u00e0 travers le monde pour montrer IA sur sc\u00e8ne \u00e0 de nombreux fans. Que ce soit une projection ou un concert en direct, on ne peut nier qu&rsquo;ils ont eu une ann\u00e9e riche. Du Canada au Costa Rica ou de l&rsquo;Espagne \u00e0 &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-final-dia-de-2016-la-tokyo-comic-con\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/hsin.bodinier","article_published_time":"2016-12-04T13:43:08+00:00","og_image":[{"width":842,"height":595,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/15178957_2005025126390687_6368582226983196564_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sagararuu","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"S4garu","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-final-dia-de-2016-la-tokyo-comic-con\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/15178957_2005025126390687_6368582226983196564_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/15178957_2005025126390687_6368582226983196564_n.jpg","width":842,"height":595},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-final-dia-de-2016-la-tokyo-comic-con\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-final-dia-de-2016-la-tokyo-comic-con\/","name":"Le concert final d'IA de 2016 \u00e0 la Tokyo Comic Con ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-final-dia-de-2016-la-tokyo-comic-con\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-12-04T13:43:08+00:00","dateModified":"2016-12-04T13:43:08+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/f7f2f04ad60b0e475e51e4a2988bb302"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-final-dia-de-2016-la-tokyo-comic-con\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-final-dia-de-2016-la-tokyo-comic-con\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-concert-final-dia-de-2016-la-tokyo-comic-con\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Le concert final d&rsquo;IA de 2016 \u00e0 la Tokyo Comic Con !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/f7f2f04ad60b0e475e51e4a2988bb302","name":"S4garu","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/aafe150d0c343aa054c1f86f057cbbbf?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/aafe150d0c343aa054c1f86f057cbbbf?s=96&d=mm&r=pg","caption":"S4garu"},"sameAs":["https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC3cQPQC3G1Vv1RqaMIwARow","https:\/\/www.facebook.com\/hsin.bodinier","https:\/\/twitter.com\/sagararuu"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/s4garu\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/71265"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/101"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=71265"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/71265\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/70140"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=71265"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=71265"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=71265"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}