{"id":133427,"date":"2017-09-03T13:39:58","date_gmt":"2017-09-03T17:39:58","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=133427\/"},"modified":"2017-09-03T13:39:58","modified_gmt":"2017-09-03T17:39:58","slug":"les-precommandes-pour-la-figurine-hatsune-miku-magical-mirai-2017-lechelle-17-desormais-ouvertes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-hatsune-miku-magical-mirai-2017-lechelle-17-desormais-ouvertes\/","title":{"rendered":"Les Pr\u00e9commandes pour la Figurine Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 \u00e0 l&rsquo;Echelle 1\/7 D\u00e9sormais Ouvertes"},"content":{"rendered":"<p>Le visuel principal d&rsquo; <a href=\"http:\/\/magicalmirai.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Hatsune Miku: Magical Mirai<\/a> de cette ann\u00e9e par <a href=\"http:\/\/magicalmirai.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">iXima<\/a> est maintenant disponible en tant que figurine, et les pr\u00e9commandes sont ouvertes ! Pour ceux qui vivent au Japon, les pr\u00e9commandes sont ouvertes sur F:NEX en ce moment jusqu&rsquo;au 31 octobre \u00e0 23h59 JST pour 15 800 yens, et devrait sortir en f\u00e9vrier 2018. En parall\u00e8le, pour les clients outre-mer, les pr\u00e9commandes sont ouvertes en ce moment sur AmiAmi pour 17 064 yens avec la m\u00eame date de sortie.<\/p>\n<p>Si vous pr\u00e9voyez de passer par la Magical Mirai 2017 entre le 1er et le 3 septembre, les pr\u00e9commandes pass\u00e9es au stand de F:NEX pendant l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement arrivera avec une mini figurine sp\u00e9ciale Hachune Miku: Magical Mirai 2017 (image ci-dessous). La mini-figurine sera attach\u00e9e \u00e0 l&rsquo;\u00e9paule gauche de la figurine principale comme illustr\u00e9 par Yukino Tamago.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/fnex.jp\/products\/detail.php?product_id=6\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">&gt; Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 1\/7 scale figure on F:NEX<br \/>\n<\/a><a href=\"http:\/\/www.amiami.com\/top\/detail\/detail?scode=FIGURE-032944\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">&gt; Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 1\/7 scale figure on AmiAmi<\/a><\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-133427 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_1.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_1-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_1-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_1-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_1.jpg 996w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_2.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_2-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_2-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_2-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_2.jpg 995w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_3.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_3-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_3-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_3-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_3.jpg 996w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_4.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_4-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_4-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_4-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_4.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_5.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_5-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_5-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_5-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_5.jpg 996w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_6.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_6-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_6-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_6-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_6.jpg 995w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_7.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_7-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_7-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_7-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_7.jpg 996w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_8.jpg'><img width=\"229\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_8-229x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_8-229x300.jpg 229w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_8.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 229px) 100vw, 229px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Source: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-magical-mirai-17-scale-figure-preorders-now-open\/#sthash.L4kJlebo.RhyNq4PF.dpbs\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le visuel principal d&rsquo; Hatsune Miku: Magical Mirai de cette ann\u00e9e par iXima est maintenant disponible en tant que figurine, et les pr\u00e9commandes sont ouvertes ! Pour ceux qui vivent au Japon, les pr\u00e9commandes sont ouvertes sur F:NEX en ce moment jusqu&rsquo;au 31 octobre \u00e0 23h59 JST pour 15 800 yens, et devrait sortir en &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":133378,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442,2443],"tags":[2929,2457,2931,2932],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les Pr\u00e9commandes pour la Figurine Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 \u00e0 l&#039;Echelle 1\/7 D\u00e9sormais Ouvertes - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-hatsune-miku-magical-mirai-2017-lechelle-17-desormais-ouvertes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les Pr\u00e9commandes pour la Figurine Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 \u00e0 l&#039;Echelle 1\/7 D\u00e9sormais Ouvertes - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le visuel principal d&rsquo; Hatsune Miku: Magical Mirai de cette ann\u00e9e par iXima est maintenant disponible en tant que figurine, et les pr\u00e9commandes sont ouvertes ! Pour ceux qui vivent au Japon, les pr\u00e9commandes sont ouvertes sur F:NEX en ce moment jusqu&rsquo;au 31 octobre \u00e0 23h59 JST pour 15 800 yens, et devrait sortir en &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-hatsune-miku-magical-mirai-2017-lechelle-17-desormais-ouvertes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-09-03T17:39:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_b.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"630\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-hatsune-miku-magical-mirai-2017-lechelle-17-desormais-ouvertes\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_b.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_b.jpg\",\"width\":1200,\"height\":630},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-hatsune-miku-magical-mirai-2017-lechelle-17-desormais-ouvertes\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-hatsune-miku-magical-mirai-2017-lechelle-17-desormais-ouvertes\/\",\"name\":\"Les Pr\u00e9commandes pour la Figurine Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 \u00e0 l'Echelle 1\/7 D\u00e9sormais Ouvertes - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-hatsune-miku-magical-mirai-2017-lechelle-17-desormais-ouvertes\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-09-03T17:39:58+00:00\",\"dateModified\":\"2017-09-03T17:39:58+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-hatsune-miku-magical-mirai-2017-lechelle-17-desormais-ouvertes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-hatsune-miku-magical-mirai-2017-lechelle-17-desormais-ouvertes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-hatsune-miku-magical-mirai-2017-lechelle-17-desormais-ouvertes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Les Pr\u00e9commandes pour la Figurine Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 \u00e0 l&rsquo;Echelle 1\/7 D\u00e9sormais Ouvertes\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les Pr\u00e9commandes pour la Figurine Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 \u00e0 l'Echelle 1\/7 D\u00e9sormais Ouvertes - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-hatsune-miku-magical-mirai-2017-lechelle-17-desormais-ouvertes\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Les Pr\u00e9commandes pour la Figurine Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 \u00e0 l'Echelle 1\/7 D\u00e9sormais Ouvertes - VNN","og_description":"Le visuel principal d&rsquo; Hatsune Miku: Magical Mirai de cette ann\u00e9e par iXima est maintenant disponible en tant que figurine, et les pr\u00e9commandes sont ouvertes ! Pour ceux qui vivent au Japon, les pr\u00e9commandes sont ouvertes sur F:NEX en ce moment jusqu&rsquo;au 31 octobre \u00e0 23h59 JST pour 15 800 yens, et devrait sortir en &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-hatsune-miku-magical-mirai-2017-lechelle-17-desormais-ouvertes\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-09-03T17:39:58+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":630,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_b.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-hatsune-miku-magical-mirai-2017-lechelle-17-desormais-ouvertes\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_b.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_b.jpg","width":1200,"height":630},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-hatsune-miku-magical-mirai-2017-lechelle-17-desormais-ouvertes\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-hatsune-miku-magical-mirai-2017-lechelle-17-desormais-ouvertes\/","name":"Les Pr\u00e9commandes pour la Figurine Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 \u00e0 l'Echelle 1\/7 D\u00e9sormais Ouvertes - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-hatsune-miku-magical-mirai-2017-lechelle-17-desormais-ouvertes\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-09-03T17:39:58+00:00","dateModified":"2017-09-03T17:39:58+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-hatsune-miku-magical-mirai-2017-lechelle-17-desormais-ouvertes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-hatsune-miku-magical-mirai-2017-lechelle-17-desormais-ouvertes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-la-figurine-hatsune-miku-magical-mirai-2017-lechelle-17-desormais-ouvertes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Les Pr\u00e9commandes pour la Figurine Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 \u00e0 l&rsquo;Echelle 1\/7 D\u00e9sormais Ouvertes"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/133427"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=133427"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/133427\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/133378"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=133427"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=133427"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=133427"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}