{"id":209092,"date":"2019-01-12T08:02:54","date_gmt":"2019-01-12T13:02:54","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=209092"},"modified":"2019-01-12T08:02:54","modified_gmt":"2019-01-12T13:02:54","slug":"volks-annonce-la-sortie-de-la-tenue-snow-miku-2019-pour-la-dollfie-dream-hatsune-miku","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/volks-annonce-la-sortie-de-la-tenue-snow-miku-2019-pour-la-dollfie-dream-hatsune-miku\/","title":{"rendered":"VOLKS Annonce la Sortie de la Tenue Snow Miku 2019 pour la Dollfie Dream Hatsune Miku"},"content":{"rendered":"<p>Bonne nouvelle pour les fans d&rsquo;Hatsune Miku et les d\u00e9tenteurs de Dollfie Dream Hatsune Miku, VOLKS vient tout juste d&rsquo;annoncer la sortie de la tenue Snow Miku 2019 pour c\u00e9l\u00e9brer le prochain festival Snow Miku. Les d\u00e9tails du produit devraient bient\u00f4t arriver, mais il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9 que les pr\u00e9commandes en ligne ouvriront entre le 16 f\u00e9vrier et le 3 mars. Les fans japonais pourront faire leur r\u00e9servation plus t\u00f4t \u00e0 la Salle d&rsquo;Exposition de VOLK \u00e0 Sapporo entre le 9 f\u00e9vrier et le 3 mars. Restez connect\u00e9s !<\/p>\n<p>Snow Miku 2019 : <a href=\"https:\/\/snowmiku.com\/2019\/\">https:\/\/snowmiku.com\/2019\/<\/a><br \/>\nPage de l&rsquo;Annonce :\u00a0<a href=\"https:\/\/www.volks.co.jp\/miku\/topics16\/\">https:\/\/www.volks.co.jp\/miku\/topics16\/<\/a><\/p>\n<div class=\"twitter-tweet\">\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"en\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"ja\">\u3010\u300cSnow Princess\u300d\u30bb\u30c3\u30c8\u5546\u54c1\u5316\u6c7a\u5b9a\uff01\uff01\u3011<br \/>\n\u300cSNOW MIKU 2019\u300d\u958b\u50ac\u3092\u8a18\u5ff5\u3057\u3066\u30012019\u5e74\u306e\u96ea\u30df\u30af\u8863\u88c5\u300cSnow Princess\u300d\u306e\u5546\u54c1\u5316\u304c\u6c7a\u5b9a\u81f4\u3057\u307e\u3057\u305f\uff01<br \/>\n\u8ca9\u58f2\u65b9\u6cd5\u306f\u671f\u9593\u9650\u5b9a\u53d7\u6ce8\u751f\u7523\u3001\u5546\u54c1\u8a73\u7d30\u306f\u5f8c\u65e5\u767a\u8868\u81f4\u3057\u307e\u3059\uff01\uff01<a href=\"https:\/\/t.co\/zqtfWaWGVR\">https:\/\/t.co\/zqtfWaWGVR<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%9C%E3%83%BC%E3%82%AF%E3%82%B9?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u30dc\u30fc\u30af\u30b9<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/DD?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#DD<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%88%9D%E9%9F%B3%E3%83%9F%E3%82%AF?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u521d\u97f3\u30df\u30af<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E9%9B%AA%E3%83%9F%E3%82%AF?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u96ea\u30df\u30af<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/sWK5JOcrk1\">pic.twitter.com\/sWK5JOcrk1<\/a><\/p>\n<p>\u2014 \u30dc\u30fc\u30af\u30b9 \u30c9\u30fc\u30eb\u4f01\u753b\u5ba4 \uff24\uff24\u62c5\u5f53 (@volks_dd) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/volks_dd\/status\/1083554351040290817?ref_src=twsrc%5Etfw\">January 11, 2019<\/a><\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<div class=\"twitter-tweet\">\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"en\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"ja\">\u3010SNOWMIKU 2019\u51fa\u5c55\u306e\u304a\u77e5\u3089\u305b\u3011<br \/>\n\u6765\u6708\u672d\u5e4c\u306b\u3066\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u300cSNOWMIKU 2019\u300d\u306b\u30dc\u30fc\u30af\u30b9\u306f\u4eca\u5e74\u3082\u51fa\u5c55\u81f4\u3057\u307e\u3059\uff01<br \/>\n\u30dc\u30fc\u30af\u30b9\u304c\u51fa\u5c55\u3059\u308b\u306e\u306f2\/9\uff08\u571f\uff09,2\/10(\u65e5)\u306e\u672d\u5e4c\u5e02\u6c11\u4ea4\u6d41\u30d7\u30e9\u30b6\u300cSCARTS\u300d\u4f1a\u5834\uff01<br \/>\n\u8a73\u7d30\u306f\u3053\u3061\u3089\uff1a<a href=\"https:\/\/t.co\/zqtfWaWGVR\">https:\/\/t.co\/zqtfWaWGVR<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%9C%E3%83%BC%E3%82%AF%E3%82%B9?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u30dc\u30fc\u30af\u30b9<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/DD?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#DD<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%88%9D%E9%9F%B3%E3%83%9F%E3%82%AF?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u521d\u97f3\u30df\u30af<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/LMA6A2OSRa\">pic.twitter.com\/LMA6A2OSRa<\/a><\/p>\n<p>\u2014 \u30dc\u30fc\u30af\u30b9 \u30c9\u30fc\u30eb\u4f01\u753b\u5ba4 \uff24\uff24\u62c5\u5f53 (@volks_dd) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/volks_dd\/status\/1083553658699014149?ref_src=twsrc%5Etfw\">January 11, 2019<\/a><\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bonne nouvelle pour les fans d&rsquo;Hatsune Miku et les d\u00e9tenteurs de Dollfie Dream Hatsune Miku, VOLKS vient tout juste d&rsquo;annoncer la sortie de la tenue Snow Miku 2019 pour c\u00e9l\u00e9brer le prochain festival Snow Miku. Les d\u00e9tails du produit devraient bient\u00f4t arriver, mais il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9 que les pr\u00e9commandes en ligne ouvriront entre le &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":209074,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2443],"tags":[2931],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>VOLKS Annonce la Sortie de la Tenue Snow Miku 2019 pour la Dollfie Dream Hatsune Miku - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/volks-annonce-la-sortie-de-la-tenue-snow-miku-2019-pour-la-dollfie-dream-hatsune-miku\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"VOLKS Annonce la Sortie de la Tenue Snow Miku 2019 pour la Dollfie Dream Hatsune Miku - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Bonne nouvelle pour les fans d&rsquo;Hatsune Miku et les d\u00e9tenteurs de Dollfie Dream Hatsune Miku, VOLKS vient tout juste d&rsquo;annoncer la sortie de la tenue Snow Miku 2019 pour c\u00e9l\u00e9brer le prochain festival Snow Miku. Les d\u00e9tails du produit devraient bient\u00f4t arriver, mais il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9 que les pr\u00e9commandes en ligne ouvriront entre le &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/volks-annonce-la-sortie-de-la-tenue-snow-miku-2019-pour-la-dollfie-dream-hatsune-miku\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-01-12T13:02:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/ddsnowmi2019.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"630\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/volks-annonce-la-sortie-de-la-tenue-snow-miku-2019-pour-la-dollfie-dream-hatsune-miku\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/ddsnowmi2019.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/ddsnowmi2019.jpg\",\"width\":1200,\"height\":630},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/volks-annonce-la-sortie-de-la-tenue-snow-miku-2019-pour-la-dollfie-dream-hatsune-miku\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/volks-annonce-la-sortie-de-la-tenue-snow-miku-2019-pour-la-dollfie-dream-hatsune-miku\/\",\"name\":\"VOLKS Annonce la Sortie de la Tenue Snow Miku 2019 pour la Dollfie Dream Hatsune Miku - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/volks-annonce-la-sortie-de-la-tenue-snow-miku-2019-pour-la-dollfie-dream-hatsune-miku\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-01-12T13:02:54+00:00\",\"dateModified\":\"2019-01-12T13:02:54+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/volks-annonce-la-sortie-de-la-tenue-snow-miku-2019-pour-la-dollfie-dream-hatsune-miku\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/volks-annonce-la-sortie-de-la-tenue-snow-miku-2019-pour-la-dollfie-dream-hatsune-miku\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/volks-annonce-la-sortie-de-la-tenue-snow-miku-2019-pour-la-dollfie-dream-hatsune-miku\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"VOLKS Annonce la Sortie de la Tenue Snow Miku 2019 pour la Dollfie Dream Hatsune Miku\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"VOLKS Annonce la Sortie de la Tenue Snow Miku 2019 pour la Dollfie Dream Hatsune Miku - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/volks-annonce-la-sortie-de-la-tenue-snow-miku-2019-pour-la-dollfie-dream-hatsune-miku\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"VOLKS Annonce la Sortie de la Tenue Snow Miku 2019 pour la Dollfie Dream Hatsune Miku - VNN","og_description":"Bonne nouvelle pour les fans d&rsquo;Hatsune Miku et les d\u00e9tenteurs de Dollfie Dream Hatsune Miku, VOLKS vient tout juste d&rsquo;annoncer la sortie de la tenue Snow Miku 2019 pour c\u00e9l\u00e9brer le prochain festival Snow Miku. Les d\u00e9tails du produit devraient bient\u00f4t arriver, mais il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9 que les pr\u00e9commandes en ligne ouvriront entre le &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/volks-annonce-la-sortie-de-la-tenue-snow-miku-2019-pour-la-dollfie-dream-hatsune-miku\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-01-12T13:02:54+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":630,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/ddsnowmi2019.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/volks-annonce-la-sortie-de-la-tenue-snow-miku-2019-pour-la-dollfie-dream-hatsune-miku\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/ddsnowmi2019.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/ddsnowmi2019.jpg","width":1200,"height":630},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/volks-annonce-la-sortie-de-la-tenue-snow-miku-2019-pour-la-dollfie-dream-hatsune-miku\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/volks-annonce-la-sortie-de-la-tenue-snow-miku-2019-pour-la-dollfie-dream-hatsune-miku\/","name":"VOLKS Annonce la Sortie de la Tenue Snow Miku 2019 pour la Dollfie Dream Hatsune Miku - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/volks-annonce-la-sortie-de-la-tenue-snow-miku-2019-pour-la-dollfie-dream-hatsune-miku\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-01-12T13:02:54+00:00","dateModified":"2019-01-12T13:02:54+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/volks-annonce-la-sortie-de-la-tenue-snow-miku-2019-pour-la-dollfie-dream-hatsune-miku\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/volks-annonce-la-sortie-de-la-tenue-snow-miku-2019-pour-la-dollfie-dream-hatsune-miku\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/volks-annonce-la-sortie-de-la-tenue-snow-miku-2019-pour-la-dollfie-dream-hatsune-miku\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"VOLKS Annonce la Sortie de la Tenue Snow Miku 2019 pour la Dollfie Dream Hatsune Miku"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/209092"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=209092"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/209092\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/209074"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=209092"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=209092"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=209092"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}