{"id":60511,"date":"2016-09-16T21:21:29","date_gmt":"2016-09-17T01:21:29","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=60511"},"modified":"2016-09-16T21:21:43","modified_gmt":"2016-09-17T01:21:43","slug":"aoki-lapis-sera-mascotte-kakegawa-pop-culture-summit-2016","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/aoki-lapis-sera-mascotte-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/","title":{"rendered":"Aoki Lapis Sera la Mascotte du Kakegawa Pop Culture Summit 2016!"},"content":{"rendered":"<p>Nous n&rsquo;avons pas entendu quoi que ce soit d&rsquo;<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/156\">Aoki Lapis<\/a>, la VOCALOID d\u00e9velopp\u00e9e par Studio Deen et Surfer&rsquo;s Paradise sous le nom de \u00ab\u00a0i-style Project\u00a0\u00bb en collaboration avec YAMAHA, depuis un bon bout de temps. Il semble que son \u00e9quipe de d\u00e9veloppement, qui a \u00e9t\u00e9 inactif depuis quelques mois, a annonc\u00e9 sur son blogue que Lapis sera la mascotte du Kakegawa Pop Culture Summit 2016! L&rsquo;\u00e9v\u00e8nement prendra place le 22 octobre au ch\u00e2teau de Kakegawa, dans la pr\u00e9fecture de Shizuoka.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/kakegawaps02.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-57963\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/kakegawaps02.jpg\" alt=\"kakegawaps02\" width=\"500\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/kakegawaps02.jpg 500w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/kakegawaps02-300x240.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p>L&rsquo;\u00e9v\u00e8nement vise \u00e0 promouvoir la culture populaire \u00e0 Kakegawa, et la mascotte choisie sera Lapis dans sa version \u00ab\u00a0Daughter of Tea\u00a0\u00bb. Illustr\u00e9e par\u00a0<a href=\"http:\/\/pixiv.me\/yokkyun\">\u5927\u57ce\u3088\u3046\u3053\u3046<\/a>, elle a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 par son \u00e9quipe l&rsquo;ann\u00e9e derni\u00e8re.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img class=\"alignnone\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/chamusumelapis_tachiup01-300x300.jpg\" \/><img src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/chamusumelapis_defo01-300x263.jpg\" \/><\/p>\n<p>Habill\u00e9es dans des v\u00eatements d&rsquo;agricultrice de th\u00e9 traditionnel, cette magnifique Lapis a \u00e9t\u00e9 utilis\u00e9 pr\u00e9c\u00e9demment pour promouvoir le th\u00e9 de Kakegawa, et finalement, nous pourrons la voir de nouveau cette ann\u00e9e! Ils ont m\u00eame annonc\u00e9 de la marchandise pour elle, s&rsquo;attendant \u00e0 un gros succ\u00e8s.<\/p>\n<p>Nous souhaitons le meilleur \u00e0 notre petite f\u00e9e bien aim\u00e9e!<\/p>\n<h3>Liens<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/i-style.surpara.com\/\">Site Web Officiel d&rsquo;i-style Project<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/i-style.surpara.com\/blog\/archives\/2395\">Annonce de l&rsquo;\u00c9v\u00e8nement sur le Blogue d&rsquo;i-style Project<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/popsami.com\/\">Site Web Officiel du Kakegawa Pop Culture Summit 2016<\/a><\/p>\n<p>Article originalement \u00e9crit par Dorelly de VNN Italie.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nous n&rsquo;avons pas entendu quoi que ce soit d&rsquo;Aoki Lapis, la VOCALOID d\u00e9velopp\u00e9e par Studio Deen et Surfer&rsquo;s Paradise sous le nom de \u00ab\u00a0i-style Project\u00a0\u00bb en collaboration avec YAMAHA, depuis un bon bout de temps. Il semble que son \u00e9quipe de d\u00e9veloppement, qui a \u00e9t\u00e9 inactif depuis quelques mois, a annonc\u00e9 sur son blogue que &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":71,"featured_media":57976,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442,2443],"tags":[2456,2463],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Aoki Lapis Sera la Mascotte du Kakegawa Pop Culture Summit 2016! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/aoki-lapis-sera-mascotte-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Aoki Lapis Sera la Mascotte du Kakegawa Pop Culture Summit 2016! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nous n&rsquo;avons pas entendu quoi que ce soit d&rsquo;Aoki Lapis, la VOCALOID d\u00e9velopp\u00e9e par Studio Deen et Surfer&rsquo;s Paradise sous le nom de \u00ab\u00a0i-style Project\u00a0\u00bb en collaboration avec YAMAHA, depuis un bon bout de temps. Il semble que son \u00e9quipe de d\u00e9veloppement, qui a \u00e9t\u00e9 inactif depuis quelques mois, a annonc\u00e9 sur son blogue que &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/aoki-lapis-sera-mascotte-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-17T01:21:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-09-17T01:21:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/LapisMascot.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Luna\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/aoki-lapis-sera-mascotte-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/LapisMascot.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/LapisMascot.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/aoki-lapis-sera-mascotte-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/aoki-lapis-sera-mascotte-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/\",\"name\":\"Aoki Lapis Sera la Mascotte du Kakegawa Pop Culture Summit 2016! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/aoki-lapis-sera-mascotte-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-17T01:21:29+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-17T01:21:43+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/aoki-lapis-sera-mascotte-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/aoki-lapis-sera-mascotte-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/aoki-lapis-sera-mascotte-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Aoki Lapis Sera la Mascotte du Kakegawa Pop Culture Summit 2016!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\",\"name\":\"Luna\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Luna\"},\"description\":\"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Aoki Lapis Sera la Mascotte du Kakegawa Pop Culture Summit 2016! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/aoki-lapis-sera-mascotte-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Aoki Lapis Sera la Mascotte du Kakegawa Pop Culture Summit 2016! - VNN","og_description":"Nous n&rsquo;avons pas entendu quoi que ce soit d&rsquo;Aoki Lapis, la VOCALOID d\u00e9velopp\u00e9e par Studio Deen et Surfer&rsquo;s Paradise sous le nom de \u00ab\u00a0i-style Project\u00a0\u00bb en collaboration avec YAMAHA, depuis un bon bout de temps. Il semble que son \u00e9quipe de d\u00e9veloppement, qui a \u00e9t\u00e9 inactif depuis quelques mois, a annonc\u00e9 sur son blogue que &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/aoki-lapis-sera-mascotte-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-09-17T01:21:29+00:00","article_modified_time":"2016-09-17T01:21:43+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/LapisMascot.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Luna","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/aoki-lapis-sera-mascotte-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/LapisMascot.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/LapisMascot.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/aoki-lapis-sera-mascotte-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/aoki-lapis-sera-mascotte-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/","name":"Aoki Lapis Sera la Mascotte du Kakegawa Pop Culture Summit 2016! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/aoki-lapis-sera-mascotte-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-09-17T01:21:29+00:00","dateModified":"2016-09-17T01:21:43+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/aoki-lapis-sera-mascotte-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/aoki-lapis-sera-mascotte-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/aoki-lapis-sera-mascotte-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Aoki Lapis Sera la Mascotte du Kakegawa Pop Culture Summit 2016!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6","name":"Luna","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Luna"},"description":"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/60511"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/71"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=60511"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/60511\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/57976"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=60511"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=60511"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=60511"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}