{"id":136892,"date":"2017-09-16T12:39:36","date_gmt":"2017-09-16T16:39:36","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=136892"},"modified":"2017-09-16T12:39:36","modified_gmt":"2017-09-16T16:39:36","slug":"anunciado-concerto-da-lumi-no-kagurasai-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concerto-da-lumi-no-kagurasai-2017\/","title":{"rendered":"Anunciado Concerto da LUMi no &#8220;Kagurasai 2017&#8221;!"},"content":{"rendered":"<p>Localizado em Shinjuku ku, Tokyo, Jap\u00e3o, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/58720\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Akatsuki Virtual Artists<\/a> (tamb\u00e9m conhecidos por AVA) est\u00e3o orgulhosos de anunciar que o &#8220;Kagurasai 2017&#8221;, um evento festivo e colaborativo entre criadores e artistas, vai ser feito no &#8220;<a href=\"http:\/\/www.cinemart.co.jp\/theater\/shinjuku\/info\/index.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Cinem@rt-Shinjuku<\/a>&#8221; a 29 de Outubro, 2017 no Jap\u00e3o.<\/p>\n<p>Em adi\u00e7\u00e3o \u00e0s projec\u00e7\u00f5es maravilhosas do concerto CG World View da\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/58416\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">LUMi<\/a>\u00a0no &#8220;Cinem@rt-Shinjuku&#8221;, ilustra\u00e7\u00f5es originais da personagem tamb\u00e9m v\u00e3o estar em exposi\u00e7\u00e3o no local. Para al\u00e9m disso, audi\u00eancia com bilhetes de pr\u00e9-venda s\u00e3o convidados a submeter o seu &#8220;Wish to LUMi&#8221; atrav\u00e9s do\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/ava_lumi\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Twitter Oficial<\/a>\u00a0antes do evento.<\/p>\n<h3><strong>Detalhes do Evento<\/strong><\/h3>\n<p><strong>Data:<\/strong>\u00a029 de Outubro, 2017 Abertura 12:15 \/ Come\u00e7o 12:30<\/p>\n<p><strong>Local:<\/strong> Cinem@rt-Shinjuku (6F SCREEN1, 3-13-3 Shinjuku, Shinjuku-ku, Tokyo)<\/p>\n<p><strong>Pre\u00e7o dos Bilhetes (Taxas Incluidas):<\/strong><\/p>\n<p><em>Bilhete Pr\u00e9-Venda:<\/em> 800 JPY<\/p>\n<p><em>Bilhete Regular:<\/em> 1000 JPY<\/p>\n<h3><strong>Como Comprar Bilhetes Pr\u00e9-Venda<\/strong><\/h3>\n<p>Podes encontrar informa\u00e7\u00f5es sobre a compra dos bilhetes no\u00a0<a href=\"http:\/\/sort.eplus.jp\/sys\/T1U14P0010163P0108P002238637P0050001P006001P0030001\">website e+ tickets<\/a>.<\/p>\n<h4>Bilhetes Regulares<\/h4>\n<p>Os bilhetes que sobrarem da pr\u00e9-venda v\u00e3o estar dispon\u00edveis para compra na bilheteira.<\/p>\n<h3><strong>Links Oficiais<\/strong><\/h3>\n<p><strong>Website Oficial:<\/strong> <a href=\"https:\/\/lumi.ava01.com\/\">https:\/\/lumi.ava01.com\/<\/a><\/p>\n<p><strong>P\u00e1gina Oficial no Facebook:<\/strong> <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AVA.LUMi.Official\">https:\/\/www.facebook.com\/AVA.LUMi.Official<\/a><\/p>\n<p><strong>Instagram Oficial:<\/strong> <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/ava_lumi\/\">https:\/\/www.instagram.com\/ava_lumi\/<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Localizado em Shinjuku ku, Tokyo, Jap\u00e3o, Akatsuki Virtual Artists (tamb\u00e9m conhecidos por AVA) est\u00e3o orgulhosos de anunciar que o &#8220;Kagurasai 2017&#8221;, um evento festivo e colaborativo entre criadores e artistas, vai ser feito no &#8220;Cinem@rt-Shinjuku&#8221; a 29 de Outubro, 2017 no Jap\u00e3o. Em adi\u00e7\u00e3o \u00e0s projec\u00e7\u00f5es maravilhosas do concerto CG World View da\u00a0LUMi\u00a0no &#8220;Cinem@rt-Shinjuku&#8221;, ilustra\u00e7\u00f5es &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":136778,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080,3079],"tags":[3086],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Anunciado Concerto da LUMi no &quot;Kagurasai 2017&quot;! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concerto-da-lumi-no-kagurasai-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Anunciado Concerto da LUMi no &quot;Kagurasai 2017&quot;! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Localizado em Shinjuku ku, Tokyo, Jap\u00e3o, Akatsuki Virtual Artists (tamb\u00e9m conhecidos por AVA) est\u00e3o orgulhosos de anunciar que o &#8220;Kagurasai 2017&#8221;, um evento festivo e colaborativo entre criadores e artistas, vai ser feito no &#8220;Cinem@rt-Shinjuku&#8221; a 29 de Outubro, 2017 no Jap\u00e3o. Em adi\u00e7\u00e3o \u00e0s projec\u00e7\u00f5es maravilhosas do concerto CG World View da\u00a0LUMi\u00a0no &#8220;Cinem@rt-Shinjuku&#8221;, ilustra\u00e7\u00f5es &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concerto-da-lumi-no-kagurasai-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-09-16T16:39:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/LUMi-debut-event-_The-Kagurasai-2017_-main-visual.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"827\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"413\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concerto-da-lumi-no-kagurasai-2017\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/LUMi-debut-event-_The-Kagurasai-2017_-main-visual.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/LUMi-debut-event-_The-Kagurasai-2017_-main-visual.png\",\"width\":827,\"height\":413},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concerto-da-lumi-no-kagurasai-2017\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concerto-da-lumi-no-kagurasai-2017\/\",\"name\":\"Anunciado Concerto da LUMi no \\\"Kagurasai 2017\\\"! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concerto-da-lumi-no-kagurasai-2017\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-09-16T16:39:36+00:00\",\"dateModified\":\"2017-09-16T16:39:36+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concerto-da-lumi-no-kagurasai-2017\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concerto-da-lumi-no-kagurasai-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concerto-da-lumi-no-kagurasai-2017\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Anunciado Concerto da LUMi no &#8220;Kagurasai 2017&#8221;!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Anunciado Concerto da LUMi no \"Kagurasai 2017\"! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concerto-da-lumi-no-kagurasai-2017\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Anunciado Concerto da LUMi no \"Kagurasai 2017\"! - VNN","og_description":"Localizado em Shinjuku ku, Tokyo, Jap\u00e3o, Akatsuki Virtual Artists (tamb\u00e9m conhecidos por AVA) est\u00e3o orgulhosos de anunciar que o &#8220;Kagurasai 2017&#8221;, um evento festivo e colaborativo entre criadores e artistas, vai ser feito no &#8220;Cinem@rt-Shinjuku&#8221; a 29 de Outubro, 2017 no Jap\u00e3o. Em adi\u00e7\u00e3o \u00e0s projec\u00e7\u00f5es maravilhosas do concerto CG World View da\u00a0LUMi\u00a0no &#8220;Cinem@rt-Shinjuku&#8221;, ilustra\u00e7\u00f5es &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concerto-da-lumi-no-kagurasai-2017\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-09-16T16:39:36+00:00","og_image":[{"width":827,"height":413,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/LUMi-debut-event-_The-Kagurasai-2017_-main-visual.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concerto-da-lumi-no-kagurasai-2017\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/LUMi-debut-event-_The-Kagurasai-2017_-main-visual.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/LUMi-debut-event-_The-Kagurasai-2017_-main-visual.png","width":827,"height":413},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concerto-da-lumi-no-kagurasai-2017\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concerto-da-lumi-no-kagurasai-2017\/","name":"Anunciado Concerto da LUMi no \"Kagurasai 2017\"! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concerto-da-lumi-no-kagurasai-2017\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-09-16T16:39:36+00:00","dateModified":"2017-09-16T16:39:36+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concerto-da-lumi-no-kagurasai-2017\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concerto-da-lumi-no-kagurasai-2017\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concerto-da-lumi-no-kagurasai-2017\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Anunciado Concerto da LUMi no &#8220;Kagurasai 2017&#8221;!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/136892"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=136892"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/136892\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/136778"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=136892"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=136892"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=136892"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}