{"id":154436,"date":"2018-02-04T15:19:35","date_gmt":"2018-02-04T20:19:35","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=154436"},"modified":"2018-02-15T16:26:45","modified_gmt":"2018-02-15T21:26:45","slug":"retour-alys-fan-gathering-a-mlc-briqueterie","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-alys-fan-gathering-a-mlc-briqueterie\/","title":{"rendered":"Retour au ALYS Fan Gathering \u00e0 la MLC \u2013 Briqueterie !"},"content":{"rendered":"<p>Alors que le premier ALYS Fan Gathering se terminait il y a quelques mois, le festival sera de retour pour <a href=\"https:\/\/www.weezevent.com\/alys-fan-gathering-nancy\">le 10 mars 2018 \u00e0 Nancy<\/a> ! Cet \u00e9v\u00e9nement est destin\u00e9 aux fans d&rsquo;ALYS et de l&rsquo;univers qui l&rsquo;entoure. Son organisation fait suite aux frustrations ressenties lors du concert <em>R\u00eave de Machine<\/em> \u00e0 Paris : le staff de VoxWave et les fans voulaient passer beaucoup plus de temps ensemble. Ainsi est n\u00e9 ALYS Fan Gathering !<\/p>\n<p>En attendant le prochain festival d\u00e9di\u00e9 aux alystes dans le Grand-Est, je vous propose de d\u00e9couvrir celui de la MLC &#8211; Briqueterie. Il se trouvait \u00e0 Montmorency, pr\u00e8s de Paris.<\/p>\n<h2>Entrons dans ALYS Fan Gathering !<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1244-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-159718 size-large aligncenter\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1244-1-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"412\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1244-1-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1244-1-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><em>Les portes s&rsquo;ouvrent \u00e0 11h, les visiteurs se pr\u00e9sentent \u00e0 l&rsquo;accueil.<\/em><\/p>\n<p>Le lieu comprenait une salle d&rsquo;accueil, un 1er \u00e9tage d\u00e9di\u00e9 aux exposants\/invit\u00e9s, une salle de conf\u00e9rence\/concert, un atelier pour l&rsquo;activit\u00e9 cosplay, une salle d&rsquo;entra\u00eenement pour la chor\u00e9graphie du flashmob et une cour pour la danser !<\/p>\n<p>Les visiteurs entraient d\u00e8s 11h. Ils \u00e9taient d\u00e9j\u00e0 nombreux \u00e0 l&rsquo;entr\u00e9e ! Dans l&rsquo;accueil, les visiteurs pouvaient admirer la galerie de portraits d&rsquo;ALYS, dessiner ou laisser un souvenir sur la fresque d&rsquo;ALYS, ou m\u00eame laisser un mot dans le livre d&rsquo;or. Le prototype de la figurine d&rsquo;ALYS a \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9 durant la conf\u00e9rence d&rsquo;accueil et les visiteurs pouvaient d&rsquo;ors et d\u00e9j\u00e0 la contempler ! Elle est toujours <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/alys.voxwave\/videos\/1740485306016543\/\">en cours de peinture<\/a>, et sera disponible le 10 mars 2018.<\/p>\n<p>On d\u00e9nombre finalement une cinquantaine de visiteurs, cela suffisait \u00e0 remplir l&rsquo;endroit et \u00e0 donner une ambiance intime en m\u00eame temps. Plusieurs visiteurs ont v\u00eatu un cosplay d&rsquo;ALYS ou d&rsquo;autres personnages de l&rsquo;univers pour l&rsquo;occasion.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1395.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-159754 size-medium\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1395-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1395-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1395-1024x683.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1403.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-159742\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1403-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1403-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1403-1024x683.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><br \/>\n<\/a><em>De gauche \u00e0 droite : DariaP, Eternal-S, Shunko, Nekokoro.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1389.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-162683 alignnone\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1389-200x300.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1389-200x300.jpg 200w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1389-683x1024.jpg 683w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1388.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-163015\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1388-200x300.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1388-200x300.jpg 200w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1388-683x1024.jpg 683w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><br \/>\n<\/a><em>Le prototype de la figurine d&rsquo;ALYS !<br \/>\n<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1252.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-162671 alignnone\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1252-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1252-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1252-1024x683.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1390-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-162695 alignnone\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1390-1-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1390-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1390-1-1024x683.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><br \/>\n<\/a><em>La fresque d&rsquo;ALYS en train d&rsquo;\u00eatre d\u00e9cor\u00e9e de belles d\u00e9dicaces.<\/em><\/p>\n<p>Que nous r\u00e9serve l&rsquo;AFG pour la journ\u00e9e ? Direction la salle de conf\u00e9rence en compagnie de Joffrey, pr\u00e9sident de VoxWave !<\/p>\n<h2>Pr\u00e9sentation de ALYS Fan Gathering<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1273.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-162659\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1273-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"412\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1273-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1273-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><em>La salle de conf\u00e9rence qui se transformera bient\u00f4t en salle de concert !<\/em><\/p>\n<p>Joffrey a pr\u00e9par\u00e9 un Powerpoint souhaitant la bienvenue aux visiteurs et d\u00e9taillant les activit\u00e9s de la journ\u00e9e. Il pose \u00e9galement un concept qui sera tr\u00e8s important autour de l&rsquo;univers d&rsquo;ALYS : l&rsquo;Intermonde.<\/p>\n<p>En quelques mots, l&rsquo;Intermonde un univers empli des \u0153uvres autour d&rsquo;ALYS et de LEORA. Chaque cr\u00e9ation concernant l&rsquo;un des deux personnages fait partie de cet Intermonde, qu&rsquo;elle soit officielle ou une fanfiction. Tout le monde peut apporter sa pierre \u00e0 l&rsquo;\u00e9difice pour enrichir cet univers ! Pour en savoir plus, vous pouvez lire <a href=\"https:\/\/medium.com\/@JoCollig\/alys-r%C3%AAve-t-elle-de-moutons-%C3%A9lectriques-a02aafbeb0ae\">l&rsquo;article de Joffrey sur Medium<\/a> et <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/groups\/361412960978054\/permalink\/379182885867728\/\">ce message dans le groupe Facebook d&rsquo;ALYS<\/a>.<\/p>\n<p>Joffrey pr\u00e9sente \u00e9galement les invit\u00e9s : <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Polyfusion3D\/\">Polyfusion<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AnarkGrafik\/\">Anark Graphik<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Persephoneiame\/\">Ame &#8211; \u96e8<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/BleutsSaeru\/\">Bleuts<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Ediogames\/\">Ediogames<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/toni59210\">Anthony Lo Re<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCcKyiz7VQEMFye1tMdriohg\">Aya<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Daria.p33\/\">DariaP<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/lightningofficial\/\">Lightning<\/a> et <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/TBKitsune\/\">TBK<\/a>. Ils seront disponibles toute la journ\u00e9e aupr\u00e8s des visiteurs.<\/p>\n<p>Globalement, la s\u00e9ance a \u00e9t\u00e9 plut\u00f4t acad\u00e9mique mais les questions\/r\u00e9ponses \u00e0 la fin de la conf\u00e9rence ont apport\u00e9 beaucoup d&rsquo;interactions et de sourires avec le public.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1338.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-162708 alignnone\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1338-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1338-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1338-1024x683.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1337.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-162784 alignnone\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1337-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1337-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1337-1024x683.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1336.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-162965 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1336-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"412\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1336-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1336-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><em>S\u00e9ance de questions\/r\u00e9ponses, avec quelques rires !<\/em><\/p>\n<h2>Les stands<\/h2>\n<p>Chaque exposant\/invit\u00e9 a sa mani\u00e8re de contribuer \u00e0 l&rsquo;univers d&rsquo;ALYS. On trouve des chanteurs, des dessinateurs, des cosplayeurs, des compositeurs, des d\u00e9veloppeurs de jeux vid\u00e9o ou encore de l&rsquo;impression 3D de figurines !<\/p>\n<p>On commence par le stand de <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Polyfusion3D\/\">Polyfusion<\/a>, une entreprise bas\u00e9e \u00e0 Metz dont le but est la mod\u00e9lisation et l&rsquo;impression 3D de figurines. Elle a \u00e9t\u00e9 sollicit\u00e9e par VoxWave pour cr\u00e9er le prototype de la figurine d&rsquo;ALYS !<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1557.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-162978 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1557-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"412\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1557-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1557-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><em>Stand de Polyfusion.<\/em><\/p>\n<p>La mise en couleur de la figurine sera g\u00e9r\u00e9e par <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AnarkGrafik\/\">Anark Graphik<\/a>, qui \u00e9tait \u00e9galement exposant. C&rsquo;est un peintre se sp\u00e9cialisant dans la personnalisation d&rsquo;objets tels que les consoles de jeux vid\u00e9o, les accessoires, ou encore les chaussures. Vous pouvez d&rsquo;ailleurs suivre l&rsquo;avancement de la figurine <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/alys.voxwave\/videos\/1740485306016543\/\">sur cette vid\u00e9o<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1466.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-162796 size-large aligncenter\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1466-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"412\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1466-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1466-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><em>Stand d&rsquo;Anark Graphik.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1467.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-162990\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1467-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1467-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1467-1024x683.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1468.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-163002\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1468-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1468-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1468-1024x683.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>La dessinatrice <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/BleutsSaeru\/\">Bleuts<\/a> fut invit\u00e9e \u00e0 l&rsquo;AFG pour y pr\u00e9senter ses illustrations aux influences m\u00e9di\u00e9vales et manga. Elle a dessin\u00e9 ALYS dans son propre style : l&rsquo;une des difficult\u00e9s \u00e9tait d&rsquo;accorder la couleur bleue aux tons marrons qu&rsquo;elle donne souvent \u00e0 ses cr\u00e9ations. Je vous laisse admirer le r\u00e9sultat !<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1554.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-162880 size-large aligncenter\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1554-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"412\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1554-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1554-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><em>Stand de Bleuts.<br \/>\n<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1555.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-163028 alignnone\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1555-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"419\" height=\"279\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1555-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1555-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1555-310x205.jpg 310w\" sizes=\"(max-width: 419px) 100vw, 419px\" \/><\/a>\u00a0<a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1556.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-163040 \" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1556-200x300.jpg\" alt=\"\" width=\"186\" height=\"280\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1556-200x300.jpg 200w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1556-683x1024.jpg 683w\" sizes=\"(max-width: 186px) 100vw, 186px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Faisons un tour sur le stand d&rsquo;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Persephoneiame\/\">Ame &#8211; \u96e8<\/a>, l&rsquo;une des premi\u00e8res cosplayeuses d&rsquo;ALYS. \u00c9galement chanteuse et paroli\u00e8re, elle a notamment \u00e9crit les paroles de la chanson <em>Persephoneia<\/em>. Son stand pr\u00e9sentait sur mannequin les costumes d&rsquo;ALYS, ALYS Hiver et LEORA, tous faits main. Elle y vendait \u00e9galement les photographies de ses cosplays, en particulier celles d&rsquo;ALYS.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1460.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-162808 size-large aligncenter\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1460-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"412\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1460-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1460-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><em>Stand d&rsquo;Ame &#8211; \u96e8.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1462.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-162904\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1462-200x300.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1462-200x300.jpg 200w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1462-683x1024.jpg 683w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1559.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-162952\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1559-200x300.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1559-200x300.jpg 200w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1559-683x1024.jpg 683w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1458.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-162916\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1458-200x300.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1458-200x300.jpg 200w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1458-683x1024.jpg 683w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><br \/>\n<\/a><em>De gauche \u00e0 droite : ALYS, ALYS Hiver, LEORA.<\/em><\/p>\n<p>\u00c0 l&rsquo;oppos\u00e9, on trouve <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/TBKitsune\/\">TBK<\/a>, associ\u00e9e de VoxWave, chanteuse et paroli\u00e8re. Elle a notamment \u00e9crit les paroles de <em>Sous Cette Pluie<\/em>, et a donn\u00e9 sa voix \u00e0 LEORA. Elle y vendait son dernier album, <em>Polymorphose<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1553.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-162868 size-large aligncenter\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1553-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"412\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1553-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1553-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><em>Stand de TBK.<\/em><\/p>\n<p>Juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 \u00e9tait pr\u00e9sent <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/lightningofficial\/\">Lightning<\/a>, artiste ayant collabor\u00e9 avec VoxWave en tant que chanteur, compositeur et guitariste pour de nombreuses chansons, notamment <em><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eWEv6_32h2A\">Oxyg\u00e8ne<\/a> <\/em>ou le concert<em> R\u00eave de Machine<\/em>. Il y vendait ses singles ainsi que des posters.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1552.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-162892 size-large\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1552-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"412\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1552-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1552-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><em>Stand de Lightning.<\/em><\/p>\n<p>On trouve aussi <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/toni59210\">Anthony Lo Re<\/a>, compositeur de la chanson <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fjyRGM6yfFE\"><em>Le Paradoxe de ma Vie<\/em><\/a>, arriv\u00e9e premi\u00e8re au concours VOCALYS1. Il y vendait son premier album alyste, <em>Souvenirs Oubli\u00e9s<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1550.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-164003 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1550-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"412\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1550-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1550-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1550-600x400.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><em>Stand d&rsquo;Anthony Lo Re.<\/em><\/p>\n<p>Le studio de jeux vid\u00e9o <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Ediogames\/\">Ediogames<\/a> eut pris place parmi les exposants : ce sont les voisins de VoxWave ! Ils ont d\u00e9velopp\u00e9 un jeu vid\u00e9o en ligne free-to-play, nomm\u00e9 <a href=\"https:\/\/www.ediogames.com\/fr\">The Ultimatest Battle<\/a>, o\u00f9 il est possible de jouer avec le skin d&rsquo;ALYS.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1361.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-163065 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1361-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"412\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1361-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1361-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><em>Stand d&rsquo;Ediogames.<\/em><\/p>\n<p>Il y avait \u00e9galement une place pour essayer le logiciel de synth\u00e8se vocale Alter\/Ego, ainsi que la vente de goodies et les CD d&rsquo;ALYS et LEORA ! Si ces produits vous int\u00e9ressent, n&rsquo;h\u00e9sitez pas \u00e0 vous diriger vers <a href=\"https:\/\/shop.voxwave.fr\/fr\/\">la boutique de VoxWave<\/a> ou \u00e0 aller sur leur stand en convention.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1407.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-163053 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1407-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"412\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1407-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1407-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1549.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-162856 alignnone\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1549-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1549-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1549-1024x683.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1548.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-162820 alignnone\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1548-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1548-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1548-1024x683.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><br \/>\n<\/a><em>Goodies et CD d&rsquo;ALYS et LEORA<\/em><\/p>\n<h2>Les activit\u00e9s<\/h2>\n<p>Pas de place pour l&rsquo;ennui avec les diff\u00e9rentes activit\u00e9s propos\u00e9es lors du festival !<\/p>\n<p>La premi\u00e8re activit\u00e9 fut la Table Ronde des invit\u00e9s. Chacun d&rsquo;eux s&rsquo;est exprim\u00e9 pour partager son exp\u00e9rience avec le public.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1378.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-163116 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1378-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"412\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1378-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1378-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><\/p>\n<p>En m\u00eame temps, il y eut l&rsquo;Atelier Cosplay organis\u00e9 par Ame &#8211; \u96e8, o\u00f9 elle a montr\u00e9 comment styliser une perruque pour ALYS.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1353.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-163140 size-medium alignnone\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1353-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1353-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1353-1024x683.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1346.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-163128 size-medium alignnone\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1346-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1346-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1346-1024x683.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Au cours de l&rsquo;apr\u00e8s-midi, c&rsquo;est au tour du flashmob men\u00e9 par <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/xOdoriKox\">Odoriko<\/a>. Les visiteurs ont pu <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=X6qIsgRMCBU\">s&rsquo;entra\u00eener \u00e0 l&rsquo;avance sur la chor\u00e9graphie<\/a>, mais tout le monde l&rsquo;a oubli\u00e9 le jour J ! Heureusement, des s\u00e9ances d&rsquo;entra\u00eenement \u00e9taient au programme avant la danse, cela a mis tout le monde en confiance ! Voici les r\u00e9sultats en photo :<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1430.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-163164 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1430-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"412\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1430-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1430-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1434.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-163152\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1434-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1434-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1434-1024x683.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1440.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-163176\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1440-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1440-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1440-1024x683.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1457.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-163102 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1457-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"412\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1457-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1457-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><em>Un SHL pour la pose finale !<\/em><\/p>\n<p>Ensuite, le concert <em>R\u00eave de Machine<\/em> a \u00e9t\u00e9 rediffus\u00e9. Le lieu est bien \u00e9videmment plus petit et ALYS a toujours gard\u00e9 quelques soucis de mouvements. Cela n&rsquo;a pas emp\u00each\u00e9 de mettre le feu \u00e0 la salle gr\u00e2ce au public, \u00e0 Lightning et \u00e0 ALYS !<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1483.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-163200 size-large\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1483-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"412\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1483-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1483-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1479.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-163188\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1479-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"412\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1479-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1479-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1514.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-163236\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1514-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1514-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1514-1024x683.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1500.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-163224\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1500-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1500-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1500-1024x683.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1488.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-163212\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1488-200x300.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1488-200x300.jpg 200w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1488-683x1024.jpg 683w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1581.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-163248\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1581-200x300.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1581-200x300.jpg 200w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1581-683x1024.jpg 683w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1583.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-163260 size-large\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1583-683x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"927\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1583-683x1024.jpg 683w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1583-200x300.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Le Karaok\u00e9 \u00e9tait pr\u00e9vu avant le concert, mais il a \u00e9t\u00e9 report\u00e9 par manque de temps. Certains ont quand m\u00eame pu interpr\u00e9ter <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WK5xBo2UZEs\"><em>La chansonnette qui reste dans la t\u00eate<\/em><\/a>, juste avant la fermeture du festival. La chanson parfaite pour garder en m\u00e9moire cette journ\u00e9e !<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1600.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-163272 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1600-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"412\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1600-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1600-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><\/p>\n<h2>Que retenir de ALYS Fan Gathering ?<\/h2>\n<p>L&rsquo;ambiance \u00e9tait diff\u00e9rente qu&rsquo;\u00e0 R\u00eave de Machine, mais c&rsquo;\u00e9tait l&rsquo;occasion parfaite pour \u00e9changer plus longuement avec les fans d&rsquo;ALYS, s&rsquo;amuser ensemble gr\u00e2ce aux activit\u00e9s et m\u00eame de danser aux c\u00f4t\u00e9s de Joffrey ! Plus s\u00e9rieusement, l\u00e0 o\u00f9 toute l&rsquo;\u00e9quipe de VoxWave \u00e9tait occup\u00e9e aux pr\u00e9paratifs de R\u00eave de Machine, elle fut enti\u00e8rement disponible aupr\u00e8s des visiteurs pour discuter et se divertir avec eux.<\/p>\n<p>Avec la pr\u00e9sence de domaines aussi divers, VoxWave nous montre que tous les artistes sont importants pour construire l&rsquo;univers d&rsquo;ALYS. Chaque personne n&rsquo;est pas plus l\u00e9gitime qu&rsquo;une autre pour cr\u00e9er des \u0153uvres ou des souvenirs autour de l&rsquo;univers d&rsquo;ALYS. Ce festival n&rsquo;aurait pas \u00e9t\u00e9 un succ\u00e8s sans la pr\u00e9sence de ses visiteurs ainsi que de leur \u00e9nergie et leur passion tout au long de la journ\u00e9e. ALYS fut incarn\u00e9e par bon nombre de cosplayeurs, et elle fut encourag\u00e9e et applaudie avec enthousiasme. Chacun de ces d\u00e9tails est l\u00e9gitime pour faire partie de l&rsquo;univers d&rsquo;ALYS : l&rsquo;Intermonde est d\u00e9sormais plus riche gr\u00e2ce \u00e0 cet \u00e9v\u00e9nement !<\/p>\n<p>Toute l&rsquo;\u00e9quipe fut accueillante et chaleureuse, il \u00e9tait facile de briser la glace avec eux, tout comme avec les invit\u00e9s. Les retards dans le planning furent vite oubli\u00e9s gr\u00e2ce \u00e0 l&rsquo;ambiance intime de l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement et \u00e0 l&rsquo;organisation passionn\u00e9e des activit\u00e9s.<\/p>\n<p>Depuis sa cr\u00e9ation, VoxWave r\u00e9ussit \u00e0 proposer une alternative au concept de Vocaloid \u00e0 la japonaise. Plut\u00f4t que de mettre syst\u00e9matiquement ALYS au milieu de la sc\u00e8ne, de penser seulement \u00e0 elle en tant qu&rsquo;instrument ou de maximiser la qualit\u00e9 de sa voix et de sa mod\u00e9lisation 3D, le studio a mis l&rsquo;accent sur les relations avec le public et les artistes. Le partage culturel est au centre de ses d\u00e9marches, et on ne peut que l&rsquo;approuver et les encourager \u00e0 aller plus loin dans cette approche.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1590.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-163078 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1590-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"412\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1590-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1590-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><em>Les invit\u00e9s et la g\u00e9rante de la salle se sont r\u00e9unis pour les remercier !<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1594.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-163090 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1594-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"412\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1594-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_1594-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><em>La photo finale de l&rsquo;AFG MLC &#8211; Briqueterie !<\/em><\/p>\n<p>Un grand merci au staff de VoxWave ainsi qu&rsquo;aux intervenants de la MLC &#8211; Briqueterie d&rsquo;avoir fait na\u00eetre ce festival. On ne se souviendra pas d&rsquo;eux comme des stars, mais surtout comme de tr\u00e8s bons amis !<\/p>\n<p>Il n&rsquo;y a plus qu&rsquo;\u00e0 r\u00e9server un billet \u00e0 <a href=\"https:\/\/www.weezevent.com\/alys-fan-gathering-nancy\">l&rsquo;AFG de Nancy le 10 mars 2018<\/a> !<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Alors que le premier ALYS Fan Gathering se terminait il y a quelques mois, le festival sera de retour pour le 10 mars 2018 \u00e0 Nancy ! Cet \u00e9v\u00e9nement est destin\u00e9 aux fans d&rsquo;ALYS et de l&rsquo;univers qui l&rsquo;entoure. Son organisation fait suite aux frustrations ressenties lors du concert R\u00eave de Machine \u00e0 Paris : &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":98,"featured_media":165095,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2439,2442],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Retour au ALYS Fan Gathering \u00e0 la MLC \u2013 Briqueterie ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-alys-fan-gathering-a-mlc-briqueterie\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Retour au ALYS Fan Gathering \u00e0 la MLC \u2013 Briqueterie ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Alors que le premier ALYS Fan Gathering se terminait il y a quelques mois, le festival sera de retour pour le 10 mars 2018 \u00e0 Nancy ! Cet \u00e9v\u00e9nement est destin\u00e9 aux fans d&rsquo;ALYS et de l&rsquo;univers qui l&rsquo;entoure. Son organisation fait suite aux frustrations ressenties lors du concert R\u00eave de Machine \u00e0 Paris : &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-alys-fan-gathering-a-mlc-briqueterie\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-02-04T20:19:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-02-15T21:26:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG_1456-1024x683.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"683\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Chiboud\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Chiby\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"8 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-alys-fan-gathering-a-mlc-briqueterie\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG_1456.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG_1456.jpg\",\"width\":5184,\"height\":3456},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-alys-fan-gathering-a-mlc-briqueterie\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-alys-fan-gathering-a-mlc-briqueterie\/\",\"name\":\"Retour au ALYS Fan Gathering \u00e0 la MLC \u2013 Briqueterie ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-alys-fan-gathering-a-mlc-briqueterie\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-02-04T20:19:35+00:00\",\"dateModified\":\"2018-02-15T21:26:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-alys-fan-gathering-a-mlc-briqueterie\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-alys-fan-gathering-a-mlc-briqueterie\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-alys-fan-gathering-a-mlc-briqueterie\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Retour au ALYS Fan Gathering \u00e0 la MLC \u2013 Briqueterie !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b\",\"name\":\"Chiby\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Chiby\"},\"description\":\"Chiby est passionn\u00e9 de culture japonaise moderne. Plong\u00e9 dans l'univers Vocaloidien depuis 2013, il lui tient \u00e0 c\u0153ur de promouvoir les artistes qui enrichissent et valorisent le monde des chanteurs virtuels.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Chiboud\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/chiby\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Retour au ALYS Fan Gathering \u00e0 la MLC \u2013 Briqueterie ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-alys-fan-gathering-a-mlc-briqueterie\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Retour au ALYS Fan Gathering \u00e0 la MLC \u2013 Briqueterie ! - VNN","og_description":"Alors que le premier ALYS Fan Gathering se terminait il y a quelques mois, le festival sera de retour pour le 10 mars 2018 \u00e0 Nancy ! Cet \u00e9v\u00e9nement est destin\u00e9 aux fans d&rsquo;ALYS et de l&rsquo;univers qui l&rsquo;entoure. Son organisation fait suite aux frustrations ressenties lors du concert R\u00eave de Machine \u00e0 Paris : &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-alys-fan-gathering-a-mlc-briqueterie\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-02-04T20:19:35+00:00","article_modified_time":"2018-02-15T21:26:45+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":683,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG_1456-1024x683.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Chiboud","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Chiby","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"8 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-alys-fan-gathering-a-mlc-briqueterie\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG_1456.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG_1456.jpg","width":5184,"height":3456},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-alys-fan-gathering-a-mlc-briqueterie\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-alys-fan-gathering-a-mlc-briqueterie\/","name":"Retour au ALYS Fan Gathering \u00e0 la MLC \u2013 Briqueterie ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-alys-fan-gathering-a-mlc-briqueterie\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-02-04T20:19:35+00:00","dateModified":"2018-02-15T21:26:45+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-alys-fan-gathering-a-mlc-briqueterie\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-alys-fan-gathering-a-mlc-briqueterie\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-alys-fan-gathering-a-mlc-briqueterie\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Retour au ALYS Fan Gathering \u00e0 la MLC \u2013 Briqueterie !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b","name":"Chiby","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Chiby"},"description":"Chiby est passionn\u00e9 de culture japonaise moderne. Plong\u00e9 dans l'univers Vocaloidien depuis 2013, il lui tient \u00e0 c\u0153ur de promouvoir les artistes qui enrichissent et valorisent le monde des chanteurs virtuels.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/Chiboud"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/chiby\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/154436"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/98"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=154436"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/154436\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/165095"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=154436"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=154436"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=154436"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}