{"id":153079,"date":"2017-12-07T17:33:39","date_gmt":"2017-12-07T22:33:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=153079"},"modified":"2017-12-07T17:40:53","modified_gmt":"2017-12-07T22:40:53","slug":"comienzan-las-celebraciones-del-decimo-aniversario-de-kagamine-rin-y-len","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienzan-las-celebraciones-del-decimo-aniversario-de-kagamine-rin-y-len\/","title":{"rendered":"\u00a1Comienzan las celebraciones del d\u00e9cimo aniversario de Kagamine Rin y Len!"},"content":{"rendered":"<p>Por fin los fans de los gemelos Kagamine pueden disfrutar en toda su gloria la celebraci\u00f3n del d\u00e9cimo aniversario de Rin y Len. Acaban de recibir una ilustraci\u00f3n de\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/9213\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">KEI<\/a>\u00a0para empatar con la que hizo del <a href=\"http:\/\/piapro.net\/miku10th\/#visual\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">d\u00e9cimo aniversario de Miku.<\/a>\u00a0Adem\u00e1s, el sitio web del d\u00e9cimo aniversario de los Kagamine presenta\u00a0<a href=\"\/?p=142091\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">dos \u00e1lbumes que ya han sido cubiertos<\/a>\u00a0al igual que noticias de los eventos especiales que acompa\u00f1ar\u00e1n su festejo.<\/p>\n<h2>El sitio web<\/h2>\n<p>Del mismo modo que sucedi\u00f3 con Miku, hay mucho que ver para los fans que visiten el sitio web del d\u00e9cimo aniversario de los Kagamine. Pueden checar noticias, ver las hermosas ilustraciones conmemorativas y pasear por la galer\u00eda que les han dedicado. \u00a1Aseg\u00farate de revisarla frecuentemente porque habr\u00e1 muchas actualizaciones! Hay mucho arte en camino para llenar las galer\u00edas y de seguro vendr\u00e1n tambi\u00e9n muchas noticias.<\/p>\n<p>Puedes entrar al sitio web oficial\u00a0<a href=\"http:\/\/piapro.net\/rinlen10th\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<h2>La ilustraci\u00f3n<\/h2>\n<h2><\/h2>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Main.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-151291\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Main-904x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"700\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Main-904x1024.jpg 904w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Main-265x300.jpg 265w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Main.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a>Como se hab\u00eda mencionado, la ilustraci\u00f3n de d\u00e9cimo aniversario de Rin y Len Kagamine fue elaborada por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/9213\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">KEI<\/a>, el dise\u00f1ador original de Miku, Rin y Len, quien regres\u00f3 a acaparar los reflectores para los diez a\u00f1os de Miku y ahora para hacer lo propio para los VOCALOIDs CV02.<\/p>\n<p>Al igual que Miku, Rin y Len aparecen llenos de entusiasmo y est\u00e1n cubiertos en ropa iluminada en colores tornasol que realmente transmiten ese sentimiento de \u00abocasi\u00f3n especial\u00bb. Aunque no se ha dicho nada sobre una figura coleccionable a\u00fan, los fans pueden tener esperanzas. Esta ilustraci\u00f3n definitivamente har\u00eda una figura que los fans de los Kagamine no deber\u00e1n perderse.<\/p>\n<h2>MIRAI.ST<\/h2>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Parfait.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-151385\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Parfait.jpg\" alt=\"\" width=\"396\" height=\"396\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Parfait.jpg 500w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Parfait-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Parfait-300x300.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 396px) 100vw, 396px\" \/><\/a><\/p>\n<p>\u00a1La cafeter\u00eda y restaurante MIRAI.ST tambi\u00e9n est\u00e1 celebrando el cumplea\u00f1os de los Kagamine! Del 1 al 30 de diciembre los fans pueden ordenar un parfait especial hecho de helado de primera que s\u00f3lo se produce en el pueblo de\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Shibecha,_Hokkaido\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Shibecha<\/a>. Est\u00e1 decorado con una rebanada de naranja, pl\u00e1tano y una galleta de chocolate con los n\u00fameros \u00ab02\u00bb.<a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Parfait_Postcard.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-151398\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Parfait_Postcard.jpg\" alt=\"\" width=\"371\" height=\"551\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Parfait_Postcard.jpg 500w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Parfait_Postcard-202x300.jpg 202w\" sizes=\"(max-width: 371px) 100vw, 371px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Adem\u00e1s los primeros fans que pidan su parfait recibir\u00e1n una postal de edici\u00f3n limitada.<\/p>\n<p>El parfait cuesta 1,000 JPY\u00a0 (unos $9 USD) incluyendo impuestos.<\/p>\n<p>Para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre MIRAI.ST incluyendo direcci\u00f3n y horario, visita su <a href=\"http:\/\/miraist.com\">sitio oficial<\/a>.<\/p>\n<h2>\u00ab~ Happiness idyll ~\u00bb en Animate<\/h2>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Animate.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-151317\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Animate.jpg\" alt=\"\" width=\"632\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Animate.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Animate-300x214.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 632px) 100vw, 632px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Los fans recordar\u00e1n la gran variedad de art\u00edculos que salieron durante el festejo de d\u00e9cimo aniversario de Miku. Bueno, no teman, fans de los Kagamine. Animate es anfitri\u00f3n de un evento para celebrar sus diez a\u00f1os al igual que los nueve a\u00f1os de Luka.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2688\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">BUZZ<\/a>\u00a0dibuj\u00f3 la ilustraci\u00f3n principal con el tema \u00abbanda de\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Bremen\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Bremen<\/a>\u00bb<\/p>\n<p>Durante el evento los compradores recibir\u00e1n una tarjeta transl\u00facida que asemeja un CD por cada\uffe51,000 JPY (unos $9 USD) de mercanc\u00eda. El modelo es al azar y hasta agotar existencias.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Animate_1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-151330 size-full\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Animate_1.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"409\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Animate_1.jpg 600w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Animate_1-300x205.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Animate_1-110x75.jpg 110w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/a><\/p>\n<h3>Otras ilustraciones<\/h3>\n<p>\u00a1BUZZ no ser\u00e1 el \u00fanico que tenga una ilustraci\u00f3n sobre mercanc\u00eda durante el evento! Aunque la mercanc\u00eda a\u00fan no se ha revelado, aqu\u00ed est\u00e1n las otras ilustraciones de diferentes artistas:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Animate_2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-151304\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Animate_2.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"424\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Animate_2.jpg 600w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Animate_2-300x212.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/nardack\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Nardack<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Animate_3.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-151345 size-full\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Animate_3.jpg\" alt=\"\" width=\"424\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Animate_3.jpg 424w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Animate_3-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 424px) 100vw, 424px\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/10127\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u30d4\u30b9\u30b1<\/a><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Animate_3.jpg\"> (Pisuke)<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Animate_4.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-151359\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Animate_4.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"424\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Animate_4.jpg 600w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Animate_4-300x212.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/> <\/a><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/39704\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u732b\u9b5a<\/a><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Animate_4.jpg\">(Nekosakana)<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Animate_5.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-151372\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Animate_5.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"424\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Animate_5.jpg 600w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Animate_5-300x212.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2862\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u7531\u675e<\/a> (Yoshiki)<\/p>\n<h3>Detalles del evento<\/h3>\n<p><strong>Fechas:<\/strong>\u00a0desde diciembre 21 de 2017 hasta el 30 de enero de 2018<\/p>\n<p><strong>Sedes:<\/strong> Todas las tiendas\u00a0<a href=\"https:\/\/www.animate.co.jp\/shop\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Animate<\/a> y <a href=\"https:\/\/www.acos.me\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">ACOS (Animate Costume)<\/a><\/p>\n<p><strong>Sitio web oficial:<\/strong> <a href=\"https:\/\/www.animate.co.jp\/special\/146675\/\">https:\/\/www.animate.co.jp\/special\/146675\/<\/a><\/p>\n<h2>Revista MILLENNIALS enero 2018<\/h2>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u301012\/1\u767a\u58f2\uff01\u30df\u30ec\u30cb\u30a2\u30eb\u30ba January 2018\u3011\u8868\u7d19\u306fKEI\u3055\u3093\u306e\u63cf\u304f\u93e1\u97f3\u30ea\u30f3\u30fb\u30ec\u30f3\uff01\u4eca\u53f7\u306f\u93e1\u97f3\u30ea\u30f3\u30fb\u30ec\u30f3\uff06\u521d\u97f3\u30df\u30af\u3092\u5927\u7279\u96c6\uff01\u30ca\u30ce\u30a6\u00d7Neru\u3001\u30ac\u30eb\u30ca\uff08\u30aa\u30ef\u30bfP\uff09\u3001\u30c8\u30e9\u30dc\u30eb\u30bf\uff0fJunky\u3055\u3089\u306b\u7c73\u6d25\u7384\u5e2b\u300cBOOTLEG\u300d&amp;\u300c\u7802\u306e\u60d1\u661f\u300d\u5927\u89e3\u5256\u306a\u3069\uff01<a href=\"https:\/\/t.co\/4qzpQWBuYw\">https:\/\/t.co\/4qzpQWBuYw<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/6gyNf3XezB\">pic.twitter.com\/6gyNf3XezB<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u9694\u6708\u520a\u300c\u30df\u30ec\u30cb\u30a2\u30eb\u30ba\u300d (@utattemitanohon) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/utattemitanohon\/status\/935432548468977665?ref_src=twsrc%5Etfw\">November 28, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Rin y Len estar\u00e1n adornando la portada de la\u00a0<a href=\"http:\/\/music-book.jp\/music\/news\/news\/167542\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">edici\u00f3n de enero de 2018 de MILLENNIALS<\/a>. Esta revista reporta sobre m\u00fasicos y artistas en l\u00ednea y su ejemplar de enero de 2018 ser\u00e1 sobre Rin, Len, Miku y muchos productores famosos. Aqu\u00ed hay un listado del contenido:<span id=\"cch_f1dd179a4758158\" class=\"_mh6 _wsc\"><span class=\"_3oh- _58nk\"><br \/>\n<\/span><\/span><\/p>\n<ul>\n<li>An\u00e1lisis a fondo de los Kagamine<\/li>\n<li>Nueva canci\u00f3n de d\u00e9cimo aniversario de Miku por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/62\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u30ca\u30ce\u30a6 (nanou)<\/a>\u00a0y\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/137\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Neru<\/a><\/li>\n<li>Nueva canci\u00f3n de d\u00e9cimo aniversario de Rin y len por <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/94\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u30aa\u30ef\u30bfP (OwataP)<\/a><\/li>\n<li>Regalo especial de los productores legendarios de canciones de Rin y Len <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/240\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u30c8\u30e9\u30dc\u30eb\u30bf (Travolta)<\/a> and <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/301\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Junky<\/a><\/li>\n<li>Rese\u00f1as del nuevo album de <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/49\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u7c73\u6d25\u7384\u5e2b (Kenshi Yonezu)<\/a>\u00a0llamado\u00a0<a href=\"http:\/\/reissuerecords.net\/special\/bootleg\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">BOOTLEG<\/a>\u00a0y\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157860\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u7802\u306e\u60d1\u661f (Sand Planet)<\/a><\/li>\n<li>Entrevista con los integrantes de\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/54632\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">CIVILIAN<\/a><\/li>\n<li>Charla con\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/96\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u4e00\u4e4b\u702c\u30e6\u30a6 (Ichinose Yuu)<\/a> sobre su segundo mini album destacado y sobre VOCALOID<\/li>\n<li>Conferencia en\u00a0<a href=\"https:\/\/nnn.ed.jp\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">N High School<\/a>\u00a0con\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">40mP<\/a> titulada \u00abC\u00f3mo entrar en la escena del DTM\/VOCALOID\u00bb<\/li>\n<li>Vistazo a <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/E\/1508\/nico-nico-cho-party-2017\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Niconico Cho Party 2017<\/a>, donde m\u00e1s de 15,000 se reunieron en la\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Saitama_Super_Arena\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Saitama Super Arena<\/a> para el espect\u00e1culo<\/li>\n<li>Tercer \u00e1lbum de\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/36133\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">ARSMAGNA<\/a> titulado\u00a0<a href=\"http:\/\/store.universal-music.co.jp\/product\/dsku10499\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u30a2\u30eb\u30b9\u30ed\u30c3\u30c8\u30eb (ARSTHROTTLE)<\/a><\/li>\n<li>Nuevo \u00e1lbum de\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/3310\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">ROOT FIVE<\/a><\/li>\n<li>Cumplea\u00f1os de\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/31030\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u3044\u304b\u3055\u3093 (Ikasan)<\/a> junto con\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/11391\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u3057\u3085\u30fc\u305a (Shoose)<\/a>\u00a0y\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/11392\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">kain<\/a><\/li>\n<li>Festival de canto a celebrarse el a\u00f1o pr\u00f3ximo organizado por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/321\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Gero<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/10233\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Eve<\/a>\u00a0y c\u00f3mo sus canciones originales alcanzaron las 3,000,000 vistas en YouTube<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/36474\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u3044\u3059\u307c\u304f\u308d (Isubokuro)<\/a>, el joven Utaite y mezclador de canciones y su r\u00e1pido ascenso al estrellato<\/li>\n<li>Y mucho m\u00e1s que tambi\u00e9n podr\u00e1s leer en\u00a0<a href=\"http:\/\/music-book.jp\/music\/news\/news\/167542\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">music.jp<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>Puedes adquirir el ejemplar en <a href=\"https:\/\/www.amazon.co.jp\/dp\/4047349135\/ref=cm_sw_r_cp_ep_dp_9qshAbX31YG3K\">Amazon<\/a>.<\/p>\n<h2>\u00c1lbumes<\/h2>\n<p>Aunque ya hemos reportado sobre\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Al\/23266\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">EXIT TUNES PRESENTS Kagaminext<\/a>\u00a0y\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Al\/23612\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Kagamine Rin and Len 10th Anniversary -LODESTAR-<\/a>, ambos \u00e1lbumes se presentan en el sitio web del aniversario de Rin y Len. \u00a1Aseg\u00farate de escuchar estos \u00e1lbumes especiales si eres fan\u00e1tico! Puedes encontrar nuestro art\u00edculo que cubre ambos discos\u00a0<a href=\"\/?p=142091\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<p><span style=\"font-size: 24px;\"><b>Evento de aniversario<\/b><\/span><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/lineup_event.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-152551\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/lineup_event-1024x352.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"212\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/lineup_event-1024x352.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/lineup_event-300x103.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/lineup_event.jpg 1500w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><\/p>\n<p>\u00bfY qu\u00e9 hay del gran d\u00eda 27 de diciembre de 2017? Bueno, Crypton Future Media estaba guardando la celebraci\u00f3n m\u00e1s grande para entonces.<\/p>\n<p>Justo en el d\u00eda del aniversario habr\u00e1 un evento especial en el que Crypton dar\u00e1 un vistazo de los \u00faltimos diez a\u00f1os con los Kagamine. Despu\u00e9s revelar\u00e1n la historia hasta ahora desconocida y los secretos detr\u00e1s de la creaci\u00f3n y el lanzamiento de su software VOCALOID en el 2007. Adem\u00e1s el evento tendr\u00e1 muchos invitados especiales, tales como\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1028\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Asami Shimoda<\/a>, quien le da voz a Rin y Len y un show de DJ en vivo por parte de<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/179\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u00a0emon(Tes.)<\/a><\/p>\n<p><strong>Detalles del evento:<\/strong><\/p>\n<p><strong>Fecha y hora<\/strong>: Mi\u00e9rcoles 27 de diciembre de 2017; Entrada: 18:00, el espect\u00e1culo comienza a las 18:30 (JST) (El evento est\u00e1 planeado para que dure justo dos horas)<\/p>\n<p><strong>Sede<\/strong>: <a href=\"http:\/\/nicohonsha.jp\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Niconico Honsha<\/a> Espacio B2 (<a href=\"https:\/\/foursquare.com\/v\/pparco\/4bc010634cdfc9b6eb789221\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ikebukuro oeste 1-50-35, Ikebukuro P&#8217;PARCO B2F<\/a>)<\/p>\n<p><strong>Invitados<\/strong>: Asami Shimoda, emon(Tes.), <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/673\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u3058\u30fc\u3056\u3059 (JesusP)<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/674\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u30de\u30a4\u30ca\u30b9 (MinusP)<\/a>, Yusuke Kumagaya de Crypton, entre otros<\/p>\n<p><strong>Precio de los boletos<\/strong>: \uffe52,000 JPY (unos $18 USD) (impuestos inclu\u00eddos). Limitado a dos por persona<\/p>\n<p><strong>Preventa<\/strong>: Desde el viernes 1 de diciembre de 2017 a las 18:00 (JST)<\/p>\n<p><strong>Sitio web de Ticket Pia<\/strong>: <a href=\"http:\/\/t.pia.jp\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/t.pia.jp\/<\/a><\/p>\n<p><strong>N\u00famero telef\u00f3nico<\/strong>: 0570-02-9999 (ingresar el c\u00f3digo 637-650)<\/p>\n<p>Primera parte del evento:<\/p>\n<ul>\n<li>Asami Shimoda y Yusuke Kumagaya anuncian las noticias m\u00e1s recientes de Kagamine Rin y Len y\u00a0 los desarrolladores revelan secretos de su creaci\u00f3n.<\/li>\n<li>Ser\u00e1 transmitido en vivo por Niconico; la direcci\u00f3n ser\u00e1 anunciada despu\u00e9s.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Segunda parte:<\/p>\n<ul>\n<li>Asami Shimoda, emon(Tes.), \u3058\u30fc\u3056\u3059 (JesusP), \u30de\u30a4\u30ca\u30b9 (MinusP), y Yusuke Kumagaya tendr\u00e1n una mesa redonda de creadores.<\/li>\n<li>Tambi\u00e9n hablar\u00e1n de la historia de las canciones de Rin y Len<\/li>\n<\/ul>\n<p>Tercera parte:<\/p>\n<ul>\n<li>Show de DJ en vivo por emon(Tes.)<\/li>\n<\/ul>\n<h2>Conteo regresivo<\/h2>\n<p>Finalmente, el sitio web del d\u00e9cimo aniversario de los gemelos Kagamine cuenta con una galer\u00eda de ilustraciones para su conteo regresivo, dibujadas por muchos artistas con una gran variedad de estilos. Comenzando a los 30 d\u00edas, se ha estado a\u00f1adiendo una nueva ilustraci\u00f3n diariamente y as\u00ed continuar\u00e1 hasta el 27 de diciembre. Al momento de escribir este art\u00edculo, se han revelado estos fan arts:<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-153079 gallery-columns-3 gallery-size-large'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171127.jpg'><img width=\"618\" height=\"722\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171127.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171127.jpg 685w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171127-257x300.jpg 257w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171128.jpg'><img width=\"618\" height=\"722\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171128.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171128.jpg 685w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171128-257x300.jpg 257w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171129.jpg'><img width=\"618\" height=\"721\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171129.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171129.jpg 686w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171129-257x300.jpg 257w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171130.jpg'><img width=\"618\" height=\"722\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171130.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171130.jpg 685w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171130-257x300.jpg 257w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171201.jpg'><img width=\"618\" height=\"722\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171201.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171201.jpg 685w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171201-257x300.jpg 257w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171202.jpg'><img width=\"618\" height=\"721\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171202.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171202.jpg 686w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171202-257x300.jpg 257w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171204.jpg'><img width=\"618\" height=\"721\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171204.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171204.jpg 686w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171204-257x300.jpg 257w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171205.jpg'><img width=\"618\" height=\"721\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171205.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171205.jpg 686w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/20171205-257x300.jpg 257w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>\u00a1Recuerda que esta parte del sitio web se actualiza\u00a0<em>diariamente<\/em>, para que puedas revisarlo cada d\u00eda o seguir la\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">cuenta oficial de Twitter de Crypton y Hatsune Miku<\/a> para tu dosis diaria de fan art del d\u00e9cimo aniversario de Rin y Len Kagamine!<\/p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;<\/p>\n<p>Fuentes:<br \/>\n<a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2017\/11\/r1711271.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Anuncio del sitio web e ilustraciones del d\u00e9cimo aniversario de Rin y Len<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2017\/11\/p1711281-1.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u00abMIRAI.ST cafe &amp;kitchen vende \u00abparfait de Rin y Len'\u00bb<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2017\/11\/c1711271-1.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Rin and Len 10th Anniversary and Luka 9th Anniversary Fair Announcement<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2017\/11\/r1711301-01.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Rin and Len 3-part 10th Anniversary event announcement<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Por fin los fans de los gemelos Kagamine pueden disfrutar en toda su gloria la celebraci\u00f3n del d\u00e9cimo aniversario de Rin y Len. Acaban de recibir una ilustraci\u00f3n de\u00a0KEI\u00a0para empatar con la que hizo del d\u00e9cimo aniversario de Miku.\u00a0Adem\u00e1s, el sitio web del d\u00e9cimo aniversario de los Kagamine presenta\u00a0dos \u00e1lbumes que ya han sido cubiertos\u00a0al &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":137,"featured_media":151428,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612],"tags":[1311],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Comienzan las celebraciones del d\u00e9cimo aniversario de Kagamine Rin y Len! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienzan-las-celebraciones-del-decimo-aniversario-de-kagamine-rin-y-len\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Comienzan las celebraciones del d\u00e9cimo aniversario de Kagamine Rin y Len! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Por fin los fans de los gemelos Kagamine pueden disfrutar en toda su gloria la celebraci\u00f3n del d\u00e9cimo aniversario de Rin y Len. Acaban de recibir una ilustraci\u00f3n de\u00a0KEI\u00a0para empatar con la que hizo del d\u00e9cimo aniversario de Miku.\u00a0Adem\u00e1s, el sitio web del d\u00e9cimo aniversario de los Kagamine presenta\u00a0dos \u00e1lbumes que ya han sido cubiertos\u00a0al &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienzan-las-celebraciones-del-decimo-aniversario-de-kagamine-rin-y-len\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-12-07T22:33:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-12-07T22:40:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Feature.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"RoninYorch\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"7 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienzan-las-celebraciones-del-decimo-aniversario-de-kagamine-rin-y-len\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Feature.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Feature.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienzan-las-celebraciones-del-decimo-aniversario-de-kagamine-rin-y-len\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienzan-las-celebraciones-del-decimo-aniversario-de-kagamine-rin-y-len\/\",\"name\":\"\u00a1Comienzan las celebraciones del d\u00e9cimo aniversario de Kagamine Rin y Len! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienzan-las-celebraciones-del-decimo-aniversario-de-kagamine-rin-y-len\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-12-07T22:33:39+00:00\",\"dateModified\":\"2017-12-07T22:40:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/4737838efc587dd2e0f8c3a7d903597a\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienzan-las-celebraciones-del-decimo-aniversario-de-kagamine-rin-y-len\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienzan-las-celebraciones-del-decimo-aniversario-de-kagamine-rin-y-len\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienzan-las-celebraciones-del-decimo-aniversario-de-kagamine-rin-y-len\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Comienzan las celebraciones del d\u00e9cimo aniversario de Kagamine Rin y Len!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/4737838efc587dd2e0f8c3a7d903597a\",\"name\":\"RoninYorch\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3e9955f4989e653c15e2dd30b8329e5e?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3e9955f4989e653c15e2dd30b8329e5e?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"RoninYorch\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/roninyorch\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Comienzan las celebraciones del d\u00e9cimo aniversario de Kagamine Rin y Len! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienzan-las-celebraciones-del-decimo-aniversario-de-kagamine-rin-y-len\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Comienzan las celebraciones del d\u00e9cimo aniversario de Kagamine Rin y Len! - VNN","og_description":"Por fin los fans de los gemelos Kagamine pueden disfrutar en toda su gloria la celebraci\u00f3n del d\u00e9cimo aniversario de Rin y Len. Acaban de recibir una ilustraci\u00f3n de\u00a0KEI\u00a0para empatar con la que hizo del d\u00e9cimo aniversario de Miku.\u00a0Adem\u00e1s, el sitio web del d\u00e9cimo aniversario de los Kagamine presenta\u00a0dos \u00e1lbumes que ya han sido cubiertos\u00a0al &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienzan-las-celebraciones-del-decimo-aniversario-de-kagamine-rin-y-len\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-12-07T22:33:39+00:00","article_modified_time":"2017-12-07T22:40:53+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Feature.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"RoninYorch","Tiempo de lectura":"7 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienzan-las-celebraciones-del-decimo-aniversario-de-kagamine-rin-y-len\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Feature.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Rin_Len_10_Feature.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienzan-las-celebraciones-del-decimo-aniversario-de-kagamine-rin-y-len\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienzan-las-celebraciones-del-decimo-aniversario-de-kagamine-rin-y-len\/","name":"\u00a1Comienzan las celebraciones del d\u00e9cimo aniversario de Kagamine Rin y Len! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienzan-las-celebraciones-del-decimo-aniversario-de-kagamine-rin-y-len\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-12-07T22:33:39+00:00","dateModified":"2017-12-07T22:40:53+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/4737838efc587dd2e0f8c3a7d903597a"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienzan-las-celebraciones-del-decimo-aniversario-de-kagamine-rin-y-len\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienzan-las-celebraciones-del-decimo-aniversario-de-kagamine-rin-y-len\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/comienzan-las-celebraciones-del-decimo-aniversario-de-kagamine-rin-y-len\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Comienzan las celebraciones del d\u00e9cimo aniversario de Kagamine Rin y Len!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/4737838efc587dd2e0f8c3a7d903597a","name":"RoninYorch","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3e9955f4989e653c15e2dd30b8329e5e?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3e9955f4989e653c15e2dd30b8329e5e?s=96&d=mm&r=pg","caption":"RoninYorch"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/roninyorch\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/153079"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/137"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=153079"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/153079\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/151428"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=153079"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=153079"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=153079"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}