{"id":105915,"date":"2017-06-05T18:38:37","date_gmt":"2017-06-05T22:38:37","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=105915\/"},"modified":"2017-06-05T18:38:37","modified_gmt":"2017-06-05T22:38:37","slug":"evento-caridade-da-crypton-hope-macaron-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/evento-caridade-da-crypton-hope-macaron-2017\/","title":{"rendered":"Evento de Caridade da Crypton &#8220;Hope Macaron 2017&#8221;"},"content":{"rendered":"<p>Tens um gosto por macarons e ajudar caridades? Bem, se gostas dos dois, vai ficar feliz por saber que a Crypton est\u00e1 a fazer um evento de caridade chamado &#8220;Hope Macaron 2017&#8221; como parte do Dia do Macaron! Com a permiss\u00e3o dos produtores, eles v\u00e3o vender tr\u00eas \u00e1lbuns com algumas das m\u00fasicas VOCALOID mais doces. O\u00a0slogan deles, &#8220;Espalha alegria atrav\u00e9s de Macarons,&#8221; n\u00e3o vai desapontar!<\/p>\n<h3><strong>O que \u00e9 Dia do Macaron?<\/strong><\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/macaronday_logo.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-thumbnail wp-image-105879 alignleft\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/macaronday_logo-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a>Dia do Macaron (Franc\u00eas: <em>Jour du Macaron<\/em>) \u00e9 um evento de caridade Franc\u00eas patrocinado por\u00a0<a href=\"http:\/\/www.pierreherme.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Pierre Herm\u00e9 Paris<\/a>\u00a0e o seu fundador, <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Pierre_Herm%C3%A9\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Pierre Herm\u00e9<\/a>. Feito todos os anos para fundar o tratamento de crian\u00e7as com doen\u00e7as incur\u00e1veis, o conceito come\u00e7ou em 2015 com um come\u00e7o simples na pr\u00f3pria loja de Herm\u00e9, mais tarde o mesmo se expandiu e tornou-se um grande evento de caridade com um grande suporte de v\u00e1rios membros das organiza\u00e7\u00f5es de associa\u00e7\u00e3o, <a href=\"http:\/\/arnaudlarher.com\/en\/relais-desserts-2\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Relais Desserts<\/a>.<\/p>\n<p>Com o interesse crescente em macarons e desenvolvimento de pastelarias no Jap\u00e3o, Herm\u00e9 juntou-se com companheiros no pa\u00eds para fazerem o seu pr\u00f3prio &#8220;Dia do Macaron&#8221; no solst\u00edcio de ver\u00e3o (21 de Junho deste ano). Completo com vendas limitadas de merchandise e itens relacionados com macarons, uma exibi\u00e7\u00e3o do trabalho art\u00edstico de Mamiko Tanaka, e muitos macarons gr\u00e1tis para comer, a caridade trabalha duro para criar um espa\u00e7o para partilhar os valores morais e a aprecia\u00e7\u00e3o pelos macarons tradicionais enquanto ajudam crian\u00e7as.<\/p>\n<h3><strong>Os \u00c1lbuns<\/strong><\/h3>\n<p>De momento, os \u00e1lbuns est\u00e3o dispon\u00edveis para venda na\u00a0<a href=\"http:\/\/karent.jp\/special\/macaron17\">KARENT<\/a>\u00a0e\u00a0<a href=\"http:\/\/mikumoba.jp\/mikumoba\/index.php\">Mikumoba<\/a>. Tamb\u00e9m existe um v\u00eddeo de crossfade n\u00e3o listado no Youtube oficial da KARENT, que pode ser visto em baixo.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/dLmpnykZCxg?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<h4><strong>\u00c1lbuns\/Tracklist<\/strong><\/h4>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/91564\">&#8220;Starry Song&#8221;<\/a> (feat. Hatsune Miku) por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/887\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">colate<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/65937\">&#8220;Paradigm Traveler&#8221;<\/a>\u00a0(feat. Megurine Luka) por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/528\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">NIYMORI<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/143398\">&#8220;Tsumugi no Fragment&#8221;<\/a> (feat. KAITO) por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/228\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">maya<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>Os \u00e1lbuns v\u00e3o estar \u00e0 venda de 2 de Junho at\u00e9 21 de Junho. O dinheiro da venda v\u00e3o para\u00a0<a href=\"http:\/\/www.nanbyonet.or.jp\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">National Children with Incurable Diseases Support Network<\/a>, e grupo NPO que trabalham para melhorar a qualidade de vida e ajudar a trazer sensibilidade para os problemas destas crian\u00e7as.<\/p>\n<p>Se est\u00e1s com interesse em algum destes \u00e1lbuns ou aprender mais sobre este evento de caridade, visita os links em baixo.<\/p>\n<h3><strong>Links<\/strong><\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/karent.jp\/special\/macaron17\">&#8220;Hope Macaron 2017&#8221; KARENT<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/mikumoba.jp\/mikumoba\/index.php\">&#8220;Hope Macaron 2017&#8221;\u00a0Mikumoba<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.pierreherme.co.jp\/journal\/macaron-day-2017-june-21-makiko-tanaka\/\">Site do Evento de Caridade do Dia do Macaron<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tens um gosto por macarons e ajudar caridades? Bem, se gostas dos dois, vai ficar feliz por saber que a Crypton est\u00e1 a fazer um evento de caridade chamado &#8220;Hope Macaron 2017&#8221; como parte do Dia do Macaron! Com a permiss\u00e3o dos produtores, eles v\u00e3o vender tr\u00eas \u00e1lbuns com algumas das m\u00fasicas VOCALOID mais doces. &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":105873,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080,3081,3079],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Evento de Caridade da Crypton &quot;Hope Macaron 2017&quot; - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/evento-caridade-da-crypton-hope-macaron-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Evento de Caridade da Crypton &quot;Hope Macaron 2017&quot; - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tens um gosto por macarons e ajudar caridades? Bem, se gostas dos dois, vai ficar feliz por saber que a Crypton est\u00e1 a fazer um evento de caridade chamado &#8220;Hope Macaron 2017&#8221; como parte do Dia do Macaron! Com a permiss\u00e3o dos produtores, eles v\u00e3o vender tr\u00eas \u00e1lbuns com algumas das m\u00fasicas VOCALOID mais doces. &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/evento-caridade-da-crypton-hope-macaron-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-05T22:38:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Untitled-1024x576.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"576\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/evento-caridade-da-crypton-hope-macaron-2017\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Untitled.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Untitled.png\",\"width\":1920,\"height\":1080},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/evento-caridade-da-crypton-hope-macaron-2017\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/evento-caridade-da-crypton-hope-macaron-2017\/\",\"name\":\"Evento de Caridade da Crypton \\\"Hope Macaron 2017\\\" - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/evento-caridade-da-crypton-hope-macaron-2017\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-06-05T22:38:37+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-05T22:38:37+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/evento-caridade-da-crypton-hope-macaron-2017\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/evento-caridade-da-crypton-hope-macaron-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/evento-caridade-da-crypton-hope-macaron-2017\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Evento de Caridade da Crypton &#8220;Hope Macaron 2017&#8221;\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Evento de Caridade da Crypton \"Hope Macaron 2017\" - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/evento-caridade-da-crypton-hope-macaron-2017\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Evento de Caridade da Crypton \"Hope Macaron 2017\" - VNN","og_description":"Tens um gosto por macarons e ajudar caridades? Bem, se gostas dos dois, vai ficar feliz por saber que a Crypton est\u00e1 a fazer um evento de caridade chamado &#8220;Hope Macaron 2017&#8221; como parte do Dia do Macaron! Com a permiss\u00e3o dos produtores, eles v\u00e3o vender tr\u00eas \u00e1lbuns com algumas das m\u00fasicas VOCALOID mais doces. &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/evento-caridade-da-crypton-hope-macaron-2017\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-06-05T22:38:37+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":576,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Untitled-1024x576.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/evento-caridade-da-crypton-hope-macaron-2017\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Untitled.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Untitled.png","width":1920,"height":1080},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/evento-caridade-da-crypton-hope-macaron-2017\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/evento-caridade-da-crypton-hope-macaron-2017\/","name":"Evento de Caridade da Crypton \"Hope Macaron 2017\" - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/evento-caridade-da-crypton-hope-macaron-2017\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-06-05T22:38:37+00:00","dateModified":"2017-06-05T22:38:37+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/evento-caridade-da-crypton-hope-macaron-2017\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/evento-caridade-da-crypton-hope-macaron-2017\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/evento-caridade-da-crypton-hope-macaron-2017\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Evento de Caridade da Crypton &#8220;Hope Macaron 2017&#8221;"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/105915"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=105915"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/105915\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/105873"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=105915"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=105915"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=105915"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}