{"id":94258,"date":"2017-04-08T16:57:35","date_gmt":"2017-04-08T20:57:35","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=94258\/"},"modified":"2017-04-08T16:59:45","modified_gmt":"2017-04-08T20:59:45","slug":"celebracion-por-el-lanzamiento-de-yumemi-nemu","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/celebracion-por-el-lanzamiento-de-yumemi-nemu\/","title":{"rendered":"Celebraci\u00f3n por el lanzamiento de Yumemi Nemu es anunciada"},"content":{"rendered":"<p>Fans de la nueva vocaloid de DEARSTAGE, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/56153\">Yumemi Nemu<\/a>, \u00a1regoc\u00edjense! La compa\u00f1\u00eda encargada del banco de voz llevar\u00e1 a cabo una serie de eventos en festejo por\u00a0su lanzamiento. El primero de ellos incluye clases sobre como usar a Nemu as\u00ed como una presentaci\u00f3n musical con la proveedora de voz de Nemu quien da su nombre a la Vocaloid. \u00a1Aseg\u00farense de apartar su lugar y tener la oportunidad de ser parte de esta fiesta!<\/p>\n<h3>M\u00e1s informaci\u00f3n<\/h3>\n<p>Como se menciona arriba, el primer evento se llevar\u00e1 a cabo en festejo del lanzamiento de Nemu y su proveedora voz en persona se presentar\u00e1 tambi\u00e9n. Como anfitri\u00f3n estar\u00e1 <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/843\">Kuroda Asin<\/a>.<\/p>\n<h3>Fechas y horarios<\/h3>\n<p><strong>Fecha:<\/strong>\u00a0S\u00e1bado 22 de abril.<br \/>\n<strong>Lugar:<\/strong>\u00a0Centro de conferencias TKP frente a la estaci\u00f3n de\u00a0Nagoya,\u00a0sala de conferencias 5A.<br \/>\n<strong>Sitio web:<\/strong> http:\/\/www.kashikaigishitsu.net\/facilitys\/cc-nagoya-ekimae\/access\/<br \/>\nAcceso a partir de las\u00a012:30 pm. El evento dar\u00e1 inicio a la 1:00 pm (JST)<\/p>\n<p><strong>Fecha:<\/strong>\u00a0Domingo 23 de abril.<br \/>\n<strong>Lugar:<\/strong>\u00a0Ciudad del Jard\u00edn TKP Osaka-Umeda, sala de conferencias 9B.<br \/>\n<strong>Sitio web:<\/strong> http:\/\/www.kashikaigishitsu.net\/facilitys\/gc-osaka-umeda\/access\/<br \/>\nAcceso a partir de las\u00a012:30 pm. El evento dar\u00e1 inicio a la 1:00 pm (JST)<\/p>\n<p><strong>Fecha:<\/strong>\u00a0Domingo 7 de Mayo.<br \/>\n<strong>Lugar:<\/strong> Yamaha Electone City en Shibuya.<br \/>\n<strong>Sitio web:<\/strong> http:\/\/jp.yamaha.com\/products\/musical-instruments\/keyboards\/el-organs\/electone_city_shibuya\/<br \/>\n<strong>1er Evento:<\/strong> Acceso a partir de las\u00a011:30pm, el evento comienza\u00a0a las 12:00 pm<br \/>\n<strong>2do Evento:<\/strong> Acceso a partir de las 2:30pm, el evento comienza\u00a0a las 3:00 pm<\/p>\n<h3>Boletos<\/h3>\n<p>Reservar un lugar tiene un valor de 2,500 yenes (con impuestos incluidos) aunque hay que destacar que la venta de estos no est\u00e1 disponible a todo el p\u00fablico.<\/p>\n<h5>\u00bfC\u00f3mo obtener\u00a0un boleto?<\/h5>\n<p>1. Las personas que hayan pre-ordenado el software de Nemu desde la <a href=\"http:\/\/store.dearstage.com\/\">tienda online de DEARSTAGE<\/a> podr\u00e1n registrarse entre el 6 de Abril desde las 6:00 pm (JST) hasta el 9 de Abril a las 11:59pm (JST) para participar por la oportunidad de obtener\u00a0un boleto a trav\u00e9s de un sorteo entre todos los registrados. Los boletos estar\u00e1n limitados a uno por c\u00f3digo de activaci\u00f3n del programa\u00a0y podr\u00e1n ser usados para un \u00fanico evento.<\/p>\n<p>2. Las personas que hayan comprado el software de Nemu (ya sea en forma f\u00edsica o digital) podr\u00e1n inscribirse <a href=\"http:\/\/emtg.jp\/feature\/nemu_vocaloidlesson_pa\/\">aqu\u00ed<\/a> a partir del 14 de Abril desde las 6:00pm (JST) hasta el 16 de Abril a las 11:59 pm (JST) para participar de igual manera en un sorteo y poder obtener un boleto.<\/p>\n<h3>M\u00e1s informaci\u00f3n<\/h3>\n<p>Para m\u00e1s informaci\u00f3n puedes vistar el <a href=\"http:\/\/nemurion.com\/event\/\">sitio web oficial<\/a> del evento (en Japon\u00e9s).<\/p>\n<p>Tambi\u00e9n puedes enviar tus preguntas a inLYNK al correo: info@inlynk.jp<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fans de la nueva vocaloid de DEARSTAGE, Yumemi Nemu, \u00a1regoc\u00edjense! La compa\u00f1\u00eda encargada del banco de voz llevar\u00e1 a cabo una serie de eventos en festejo por\u00a0su lanzamiento. El primero de ellos incluye clases sobre como usar a Nemu as\u00ed como una presentaci\u00f3n musical con la proveedora de voz de Nemu quien da su nombre &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":116,"featured_media":94246,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1610],"tags":[3396,2406,3470],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Celebraci\u00f3n por el lanzamiento de Yumemi Nemu es anunciada - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/celebracion-por-el-lanzamiento-de-yumemi-nemu\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Celebraci\u00f3n por el lanzamiento de Yumemi Nemu es anunciada - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fans de la nueva vocaloid de DEARSTAGE, Yumemi Nemu, \u00a1regoc\u00edjense! La compa\u00f1\u00eda encargada del banco de voz llevar\u00e1 a cabo una serie de eventos en festejo por\u00a0su lanzamiento. El primero de ellos incluye clases sobre como usar a Nemu as\u00ed como una presentaci\u00f3n musical con la proveedora de voz de Nemu quien da su nombre &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/celebracion-por-el-lanzamiento-de-yumemi-nemu\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-04-08T20:57:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-04-08T20:59:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NemuEventFeature.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@rpg_cv01\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"rpg.cv01\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/celebracion-por-el-lanzamiento-de-yumemi-nemu\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NemuEventFeature.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NemuEventFeature.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/celebracion-por-el-lanzamiento-de-yumemi-nemu\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/celebracion-por-el-lanzamiento-de-yumemi-nemu\/\",\"name\":\"Celebraci\u00f3n por el lanzamiento de Yumemi Nemu es anunciada - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/celebracion-por-el-lanzamiento-de-yumemi-nemu\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-04-08T20:57:35+00:00\",\"dateModified\":\"2017-04-08T20:59:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/celebracion-por-el-lanzamiento-de-yumemi-nemu\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/celebracion-por-el-lanzamiento-de-yumemi-nemu\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/celebracion-por-el-lanzamiento-de-yumemi-nemu\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Celebraci\u00f3n por el lanzamiento de Yumemi Nemu es anunciada\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\",\"name\":\"rpg.cv01\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"rpg.cv01\"},\"description\":\"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Celebraci\u00f3n por el lanzamiento de Yumemi Nemu es anunciada - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/celebracion-por-el-lanzamiento-de-yumemi-nemu\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Celebraci\u00f3n por el lanzamiento de Yumemi Nemu es anunciada - VNN","og_description":"Fans de la nueva vocaloid de DEARSTAGE, Yumemi Nemu, \u00a1regoc\u00edjense! La compa\u00f1\u00eda encargada del banco de voz llevar\u00e1 a cabo una serie de eventos en festejo por\u00a0su lanzamiento. El primero de ellos incluye clases sobre como usar a Nemu as\u00ed como una presentaci\u00f3n musical con la proveedora de voz de Nemu quien da su nombre &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/celebracion-por-el-lanzamiento-de-yumemi-nemu\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-04-08T20:57:35+00:00","article_modified_time":"2017-04-08T20:59:45+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NemuEventFeature.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@rpg_cv01","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"rpg.cv01","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/celebracion-por-el-lanzamiento-de-yumemi-nemu\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NemuEventFeature.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NemuEventFeature.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/celebracion-por-el-lanzamiento-de-yumemi-nemu\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/celebracion-por-el-lanzamiento-de-yumemi-nemu\/","name":"Celebraci\u00f3n por el lanzamiento de Yumemi Nemu es anunciada - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/celebracion-por-el-lanzamiento-de-yumemi-nemu\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-04-08T20:57:35+00:00","dateModified":"2017-04-08T20:59:45+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/celebracion-por-el-lanzamiento-de-yumemi-nemu\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/celebracion-por-el-lanzamiento-de-yumemi-nemu\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/celebracion-por-el-lanzamiento-de-yumemi-nemu\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Celebraci\u00f3n por el lanzamiento de Yumemi Nemu es anunciada"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de","name":"rpg.cv01","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"rpg.cv01"},"description":"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/94258"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/116"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=94258"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/94258\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/94246"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=94258"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=94258"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=94258"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}