{"id":68883,"date":"2016-11-15T21:10:04","date_gmt":"2016-11-16T02:10:04","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=68883"},"modified":"2016-11-15T21:10:04","modified_gmt":"2016-11-16T02:10:04","slug":"kami-con-presence-de-yuu-asakawa-et-concert-vocaloid-cree-par-des-fans","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/kami-con-presence-de-yuu-asakawa-et-concert-vocaloid-cree-par-des-fans\/","title":{"rendered":"Kami-Con : Pr\u00e9sence de Yuu Asakawa et Concert VOCALOID cr\u00e9\u00e9 par des Fans!"},"content":{"rendered":"<p>La seiyuu Yuu Asakawa, connue pour avoir donn\u00e9 sa voix au VOCALOID de Crypton\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2\" target=\"_blank\">Megurine Luka<\/a>, sera \u00e0\u00a0Kami-Con!<\/p>\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = \"\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v2.3\";  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));<\/script><\/p>\n<div class=\"fb-video\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/officialkamicon\/videos\/1778947295688088\/\" data-width=\"618\">\n<blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/officialkamicon\/videos\/1778947295688088\/\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\"><p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/officialkamicon\/videos\/1778947295688088\/\">Megurine Luka &#064; Kami-Con Season 9!<\/a><\/p>\n<p>GUEST ANNOUNCEMENT!Ever wanted to meet a Vocaloid? Now you can!MEGURINE LUKA comes to Kami-Con!Come see Yuu Asakawa, Japanese voice actress and voice provider for Luka&#039;s vocal samples! She&#039;s also popularly known as Sakaki from Azumanga Daioh, Rider from Fate\/stay night, and Motoko from Love Hina!Please join us in welcoming her to Kami-Con Season 9!Get your tickets TODAY and SAVE 22%!http:\/\/kamicon9.eventbrite.com\/Jan. 27-29 &#064; BJCC in Birmingham, ALwww.kamicon.net<\/p>\n<p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/officialkamicon\/\">Kami-Con<\/a> on Wednesday, November 9, 2016<\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<p>En plus d\u2019avoir donn\u00e9 sa voix \u00e0 Luka, Yuu a fait de m\u00eame\u00a0\u00e0 des personnages c\u00e9l\u00e8bres tels que Sakaki d\u2019<em>Azumanga Daioh<\/em>, Rider de la s\u00e9rie <em>Fates<\/em>, Norimi de <em>K-On!<\/em>, Leone d\u2019<em>Akame ga Kill!<\/em>, Lebreau de la trilogie <em>Final Fantasy\u00a0XIII<\/em>, et encore plus! Elle est la co-animatrice de l\u2019\u00e9mission en ligne <em>Otaku Verse Zero<\/em>, en compagnie du r\u00e9dacteur\u00a0en chef d\u2019Otaku USA Patrick Macias.<\/p>\n<p>De plus, l\u2019apparition de Yuu au Kami-Con marque la toute premi\u00e8re seiyuu invit\u00e9e au festival! F\u00e9licitations \u00e0 Kami-Con et \u00e0 Yuu Asakawa!<\/p>\n<h3>Concert Fait par des Fans<\/h3>\n<p>Il y aura aussi un concert fait par des fans \u00e0 Kami-Con!<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/_GKwZWtiCE0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Ce concert autoris\u00e9 cr\u00e9\u00e9 par des fans vous est pr\u00e9sent\u00e9 par\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/SynthesizedRealityProductions\" target=\"_blank\">Synthesized Reality Productions<\/a>.<\/p>\n<h3>\u00c0 Propos de Kami-Con<\/h3>\n<p>Kami-Con est une convention de 3 jours qui c\u00e9l\u00e8bre la culture japonaise et geek, les animes et mangas, cosplays, jeux de table et jeux vid\u00e9os, bandes dessin\u00e9es, \u00e9missions de t\u00e9l\u00e9, films et plus encore! Kami-Con est aussi une convention interactive unique qui met en vedette des \u00e9v\u00e8nements qui permettent aux participants d\u2019influencer le d\u00e9nouement\u00a0de son histoire!<\/p>\n<p>Il prendra place aux Halls d\u2019Exposition Est du BJCC \u00e0 Birmingham, Alabama, du vendredi 27 janvier \u00e0 dimanche 29 janvier 2017.<\/p>\n<p>Si vous voulez commander des billets, veuillez visiter le lien d\u2019Eventbrite <a href=\"https:\/\/www.eventbrite.com\/e\/kami-con-season-9-tickets-25733079333\">ici<\/a>. Les billets sont disponibles en tant que passe d\u2019une journ\u00e9e ou pour le weekend. Toutefois, il n\u2019y a pas d\u2019horaire disponible, donc nous ne savons pas s\u2019il y aura des \u00e9v\u00e8nements reli\u00e9s \u00e0 VOCALOID.<\/p>\n<p>Restez connect\u00e9s sur VNN pour toute nouvelle information qui pourrait sortir! Et soyez s\u00fbrs de suivre la <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/officialkamicon\">page Facebook de Kami-Con<\/a> pour plus d\u2019annonces des invit\u00e9s!<\/p>\n<hr \/>\n<p>Sources: <a href=\"http:\/\/www.kamicon.net\/\" target=\"_blank\">Site Web Officiel de Kami-Con<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.kamicon.net\/specialguests\/#\/asakawa\" target=\"_blank\">Page de Kami-Con Sur Yuu Asakawa<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.kamicon.net\/concert\/\" target=\"_blank\">Page Kami-Con Sur SRP<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La seiyuu Yuu Asakawa, connue pour avoir donn\u00e9 sa voix au VOCALOID de Crypton\u00a0Megurine Luka, sera \u00e0\u00a0Kami-Con! Megurine Luka &#064; Kami-Con Season 9! GUEST ANNOUNCEMENT!Ever wanted to meet a Vocaloid? Now you can!MEGURINE LUKA comes to Kami-Con!Come see Yuu Asakawa, Japanese voice actress and voice provider for Luka&#039;s vocal samples! She&#039;s also popularly known as &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":71,"featured_media":67880,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[2929,2452],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Kami-Con : Pr\u00e9sence de Yuu Asakawa et Concert VOCALOID cr\u00e9\u00e9 par des Fans! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/kami-con-presence-de-yuu-asakawa-et-concert-vocaloid-cree-par-des-fans\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Kami-Con : Pr\u00e9sence de Yuu Asakawa et Concert VOCALOID cr\u00e9\u00e9 par des Fans! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La seiyuu Yuu Asakawa, connue pour avoir donn\u00e9 sa voix au VOCALOID de Crypton\u00a0Megurine Luka, sera \u00e0\u00a0Kami-Con! Megurine Luka &#064; Kami-Con Season 9! GUEST ANNOUNCEMENT!Ever wanted to meet a Vocaloid? Now you can!MEGURINE LUKA comes to Kami-Con!Come see Yuu Asakawa, Japanese voice actress and voice provider for Luka&#039;s vocal samples! She&#039;s also popularly known as &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/kami-con-presence-de-yuu-asakawa-et-concert-vocaloid-cree-par-des-fans\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-16T02:10:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/KamiCon9.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Luna\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/kami-con-presence-de-yuu-asakawa-et-concert-vocaloid-cree-par-des-fans\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/KamiCon9.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/KamiCon9.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/kami-con-presence-de-yuu-asakawa-et-concert-vocaloid-cree-par-des-fans\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/kami-con-presence-de-yuu-asakawa-et-concert-vocaloid-cree-par-des-fans\/\",\"name\":\"Kami-Con : Pr\u00e9sence de Yuu Asakawa et Concert VOCALOID cr\u00e9\u00e9 par des Fans! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/kami-con-presence-de-yuu-asakawa-et-concert-vocaloid-cree-par-des-fans\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-11-16T02:10:04+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-16T02:10:04+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/kami-con-presence-de-yuu-asakawa-et-concert-vocaloid-cree-par-des-fans\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/kami-con-presence-de-yuu-asakawa-et-concert-vocaloid-cree-par-des-fans\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/kami-con-presence-de-yuu-asakawa-et-concert-vocaloid-cree-par-des-fans\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Kami-Con : Pr\u00e9sence de Yuu Asakawa et Concert VOCALOID cr\u00e9\u00e9 par des Fans!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\",\"name\":\"Luna\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Luna\"},\"description\":\"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Kami-Con : Pr\u00e9sence de Yuu Asakawa et Concert VOCALOID cr\u00e9\u00e9 par des Fans! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/kami-con-presence-de-yuu-asakawa-et-concert-vocaloid-cree-par-des-fans\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Kami-Con : Pr\u00e9sence de Yuu Asakawa et Concert VOCALOID cr\u00e9\u00e9 par des Fans! - VNN","og_description":"La seiyuu Yuu Asakawa, connue pour avoir donn\u00e9 sa voix au VOCALOID de Crypton\u00a0Megurine Luka, sera \u00e0\u00a0Kami-Con! Megurine Luka &#064; Kami-Con Season 9! GUEST ANNOUNCEMENT!Ever wanted to meet a Vocaloid? Now you can!MEGURINE LUKA comes to Kami-Con!Come see Yuu Asakawa, Japanese voice actress and voice provider for Luka&#039;s vocal samples! She&#039;s also popularly known as &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/kami-con-presence-de-yuu-asakawa-et-concert-vocaloid-cree-par-des-fans\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-11-16T02:10:04+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/KamiCon9.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Luna","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/kami-con-presence-de-yuu-asakawa-et-concert-vocaloid-cree-par-des-fans\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/KamiCon9.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/KamiCon9.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/kami-con-presence-de-yuu-asakawa-et-concert-vocaloid-cree-par-des-fans\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/kami-con-presence-de-yuu-asakawa-et-concert-vocaloid-cree-par-des-fans\/","name":"Kami-Con : Pr\u00e9sence de Yuu Asakawa et Concert VOCALOID cr\u00e9\u00e9 par des Fans! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/kami-con-presence-de-yuu-asakawa-et-concert-vocaloid-cree-par-des-fans\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-11-16T02:10:04+00:00","dateModified":"2016-11-16T02:10:04+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/kami-con-presence-de-yuu-asakawa-et-concert-vocaloid-cree-par-des-fans\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/kami-con-presence-de-yuu-asakawa-et-concert-vocaloid-cree-par-des-fans\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/kami-con-presence-de-yuu-asakawa-et-concert-vocaloid-cree-par-des-fans\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Kami-Con : Pr\u00e9sence de Yuu Asakawa et Concert VOCALOID cr\u00e9\u00e9 par des Fans!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6","name":"Luna","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Luna"},"description":"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/68883"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/71"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=68883"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/68883\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/67880"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=68883"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=68883"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=68883"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}