{"id":66796,"date":"2016-11-02T07:54:22","date_gmt":"2016-11-02T11:54:22","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=66796"},"modified":"2016-11-02T08:13:21","modified_gmt":"2016-11-02T12:13:21","slug":"retour-train-snow-miku-a-sapporo-21-novembre","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-train-snow-miku-a-sapporo-21-novembre\/","title":{"rendered":"Retour du train Snow Miku \u00e0 Sapporo le 21 novembre"},"content":{"rendered":"<div class=\"entry-container fix\">\n<div class=\"entry fix\">\n<p class=\"first-para\" style=\"text-align: justify;\">Saviez-vous que chaque ann\u00e9e, un tram \u00e9tait d\u00e9cor\u00e9 aux couleurs de Snow Miku \u00e0 Sapporo ? Nous approchons bient\u00f4t cette p\u00e9riode : le communiqu\u00e9 de presse du <a href=\"https:\/\/www.city.sapporo.jp\/somu\/koho-shi\/\">magazine des relations publiques de Sapporo<\/a>\u00a0le confirme ! Nous serons en mesure de voir en avant-premi\u00e8re le tram d\u00e9cor\u00e9 de Snow Miku 2017 le 20 novembre de 10h30 \u00e0 16h00. C&rsquo;est un mois plus t\u00f4t compar\u00e9 \u00e0 l&rsquo;ann\u00e9e derni\u00e8re.<\/p>\n<p class=\"first-para\" style=\"text-align: justify;\">Ensuite, le tram circulera du 21 novembre jusqu&rsquo;au 26 mars 2017. Surveillez les actualit\u00e9s de la r\u00e9v\u00e9lation au 20 novembre ! Pour avoir une id\u00e9e de la d\u00e9coration du tram, vous pouvez (re)d\u00e9couvrir le reportage sur le tram avec Snow Miku 2016. Il a \u00e9t\u00e9 tourn\u00e9 l&rsquo;ann\u00e9e derni\u00e8re pendant l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement Snow Miku \u00e0 Sapporo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Site officiel de Snow Miku 2017 \u2192 <a href=\"http:\/\/snowmiku.com\/2017\/\">http:\/\/snowmiku.com\/2017\/<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Merci \u00e0\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hajime24\/status\/792421192531447808\">@hajime24<\/a>\u00a0pour l&rsquo;information.<\/em><\/p>\n<\/div>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/tZwI3jFlR84?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Traduit de <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/snow-miku-2017-sapporo-streetcar-preview-available-november-20th-operation-begins-november-21st\/\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Saviez-vous que chaque ann\u00e9e, un tram \u00e9tait d\u00e9cor\u00e9 aux couleurs de Snow Miku \u00e0 Sapporo ? Nous approchons bient\u00f4t cette p\u00e9riode : le communiqu\u00e9 de presse du magazine des relations publiques de Sapporo\u00a0le confirme ! Nous serons en mesure de voir en avant-premi\u00e8re le tram d\u00e9cor\u00e9 de Snow Miku 2017 le 20 novembre de 10h30 &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":98,"featured_media":66340,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2442],"tags":[2931],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Retour du train Snow Miku \u00e0 Sapporo le 21 novembre - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-train-snow-miku-a-sapporo-21-novembre\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Retour du train Snow Miku \u00e0 Sapporo le 21 novembre - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Saviez-vous que chaque ann\u00e9e, un tram \u00e9tait d\u00e9cor\u00e9 aux couleurs de Snow Miku \u00e0 Sapporo ? Nous approchons bient\u00f4t cette p\u00e9riode : le communiqu\u00e9 de presse du magazine des relations publiques de Sapporo\u00a0le confirme ! Nous serons en mesure de voir en avant-premi\u00e8re le tram d\u00e9cor\u00e9 de Snow Miku 2017 le 20 novembre de 10h30 &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-train-snow-miku-a-sapporo-21-novembre\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-02T11:54:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-11-02T12:13:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/dsc_8520.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"700\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"468\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Chiboud\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Chiby\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-train-snow-miku-a-sapporo-21-novembre\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/dsc_8520.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/dsc_8520.jpg\",\"width\":700,\"height\":468},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-train-snow-miku-a-sapporo-21-novembre\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-train-snow-miku-a-sapporo-21-novembre\/\",\"name\":\"Retour du train Snow Miku \u00e0 Sapporo le 21 novembre - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-train-snow-miku-a-sapporo-21-novembre\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-11-02T11:54:22+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-02T12:13:21+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-train-snow-miku-a-sapporo-21-novembre\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-train-snow-miku-a-sapporo-21-novembre\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-train-snow-miku-a-sapporo-21-novembre\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Retour du train Snow Miku \u00e0 Sapporo le 21 novembre\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b\",\"name\":\"Chiby\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Chiby\"},\"description\":\"Chiby est passionn\u00e9 de culture japonaise moderne. Plong\u00e9 dans l'univers Vocaloidien depuis 2013, il lui tient \u00e0 c\u0153ur de promouvoir les artistes qui enrichissent et valorisent le monde des chanteurs virtuels.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Chiboud\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/chiby\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Retour du train Snow Miku \u00e0 Sapporo le 21 novembre - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-train-snow-miku-a-sapporo-21-novembre\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Retour du train Snow Miku \u00e0 Sapporo le 21 novembre - VNN","og_description":"Saviez-vous que chaque ann\u00e9e, un tram \u00e9tait d\u00e9cor\u00e9 aux couleurs de Snow Miku \u00e0 Sapporo ? Nous approchons bient\u00f4t cette p\u00e9riode : le communiqu\u00e9 de presse du magazine des relations publiques de Sapporo\u00a0le confirme ! Nous serons en mesure de voir en avant-premi\u00e8re le tram d\u00e9cor\u00e9 de Snow Miku 2017 le 20 novembre de 10h30 &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-train-snow-miku-a-sapporo-21-novembre\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-11-02T11:54:22+00:00","article_modified_time":"2016-11-02T12:13:21+00:00","og_image":[{"width":700,"height":468,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/dsc_8520.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Chiboud","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Chiby","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-train-snow-miku-a-sapporo-21-novembre\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/dsc_8520.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/dsc_8520.jpg","width":700,"height":468},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-train-snow-miku-a-sapporo-21-novembre\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-train-snow-miku-a-sapporo-21-novembre\/","name":"Retour du train Snow Miku \u00e0 Sapporo le 21 novembre - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-train-snow-miku-a-sapporo-21-novembre\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-11-02T11:54:22+00:00","dateModified":"2016-11-02T12:13:21+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-train-snow-miku-a-sapporo-21-novembre\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-train-snow-miku-a-sapporo-21-novembre\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/retour-train-snow-miku-a-sapporo-21-novembre\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Retour du train Snow Miku \u00e0 Sapporo le 21 novembre"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b","name":"Chiby","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Chiby"},"description":"Chiby est passionn\u00e9 de culture japonaise moderne. Plong\u00e9 dans l'univers Vocaloidien depuis 2013, il lui tient \u00e0 c\u0153ur de promouvoir les artistes qui enrichissent et valorisent le monde des chanteurs virtuels.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/Chiboud"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/chiby\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/66796"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/98"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=66796"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/66796\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/66340"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=66796"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=66796"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=66796"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}