{"id":145126,"date":"2017-11-02T09:11:10","date_gmt":"2017-11-02T13:11:10","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=145126"},"modified":"2017-11-02T13:14:19","modified_gmt":"2017-11-02T17:14:19","slug":"hatsune-miku-auto-angekuendigt-von-daihatsu-the-move-canbus-miku-ver","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-auto-angekuendigt-von-daihatsu-the-move-canbus-miku-ver\/","title":{"rendered":"Hatsune Miku Auto angek\u00fcndigt von Daihatsu: The Move Canbus Miku Ver."},"content":{"rendered":"<p>Tritt bitte mal ein wenig zur Seite, Snow Miku! Dieses Mal bekommt Hatsune Miku selbst ihr eigenes Auto in der neuen Daihatsu Kollaboration. F\u00fcr die in 2018 geplanten Hatsune Miku x Daihatsu Collab bekommt der Daihatsu Move Canbus eine kleine \u00dcberarbeitung, um einige Hatsune Miku Stilver\u00e4nderungen anzubringen (vor allem im Stil von KEI\u2019s original Miku V2 Design). Dies sowohl an der Au\u00dfen- als auch an der Innenseite des Fahrzeugs.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Daihatsu-2018-Miku-Canbus-02.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-144616\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Daihatsu-2018-Miku-Canbus-02.jpg\" alt=\"\" width=\"1012\" height=\"677\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Daihatsu-2018-Miku-Canbus-02.jpg 1012w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Daihatsu-2018-Miku-Canbus-02-300x201.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Daihatsu-2018-Miku-Canbus-02-110x75.jpg 110w\" sizes=\"(max-width: 1012px) 100vw, 1012px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Besondere Akzente an der Au\u00dfenseite sind: Aufkleber eines Streifens auf dem Dach in Form einer Miku-Krawatte, Aufkleber eines T\u00fcrspiegels, das Mikus &#8222;01&#8220; Tattoo darstellt, hinten ein Eckglass, welches das Muster von Mikus Stiefeln hat, ein Tankdeckelbild mit Miku\u2019s Silhouette und zudem noch ein Emblem auf der R\u00fcckseite zu Ehren von Mikus 10. Geburtstag.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Daihatsu-2018-Miku-Canbus-03.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-144628\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Daihatsu-2018-Miku-Canbus-03.jpg\" alt=\"\" width=\"1011\" height=\"658\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Daihatsu-2018-Miku-Canbus-03.jpg 1011w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Daihatsu-2018-Miku-Canbus-03-300x195.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 1011px) 100vw, 1011px\" \/><\/a><\/p>\n<p>F\u00fcr die Innenseite des Move Canbus gibt es sogar noch mehr Anpassungen: Lenkradbez\u00fcge, Schalthebelbez\u00fcge, Gurtfutter, Bodenmatten f\u00fcr hinten und Sitzbez\u00fcge!<\/p>\n<p>Weitere Details bez\u00fcglich Verf\u00fcgbarkeit und Preise des Autos werden noch angek\u00fcndig. Daihatsu wird Updates posten, sowohl auf der offiziellen Kollabarationsseite als auch auf Facebook.<\/p>\n<p>Hatsune Miku x Daihatsu Seite: <a href=\"https:\/\/www.dbsc.co.jp\/lp\/miku.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.dbsc.co.jp\/lp\/miku.html<\/a><br \/>\nHatsune Miku x Daihatsu Facebook: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/daihatsu.miku\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.facebook.com\/daihatsu.miku\/<\/a><\/p>\n<p>Daihatsu hat vorher mit Snow Miku f\u00fcr <strong><a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/snow-miku-shows-love-for-love-local-hokkaido-themed-daihatsu-mira-cocoa\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Mira Cocoa (2014)<\/a><\/strong> und <strong><a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/snow-miku-updates-dj-snow-mikudayo-butsuka-runner-snow-miku-ver-daihatsu-cast-activa-collab\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Cast Activa (2016)<\/a><\/strong> zuammengearbeitet. Vielleicht gibt es eine neue Hatsune Miku x Daihatsu Kollaboration alle 2 Jahre? F\u00fcr Interessenten: Der Move Canbus wird als ein <a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Kei-Car\">Kei-Car<\/a> klassifiziert, womit das Fahren in den Vereinigten Staaten und ggf. weiteren L\u00e4ndern untersagt ist.<\/p>\n<p>Quelle: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-themed-car-announced-by-daihatsu-the-move-canbus-miku-ver\/\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tritt bitte mal ein wenig zur Seite, Snow Miku! Dieses Mal bekommt Hatsune Miku selbst ihr eigenes Auto in der neuen Daihatsu Kollaboration. F\u00fcr die in 2018 geplanten Hatsune Miku x Daihatsu Collab bekommt der Daihatsu Move Canbus eine kleine \u00dcberarbeitung, um einige Hatsune Miku Stilver\u00e4nderungen anzubringen (vor allem im Stil von KEI\u2019s original Miku &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":150,"featured_media":144644,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2551,2549],"tags":[2556],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hatsune Miku Auto angek\u00fcndigt von Daihatsu: The Move Canbus Miku Ver. - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-auto-angekuendigt-von-daihatsu-the-move-canbus-miku-ver\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hatsune Miku Auto angek\u00fcndigt von Daihatsu: The Move Canbus Miku Ver. - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tritt bitte mal ein wenig zur Seite, Snow Miku! Dieses Mal bekommt Hatsune Miku selbst ihr eigenes Auto in der neuen Daihatsu Kollaboration. F\u00fcr die in 2018 geplanten Hatsune Miku x Daihatsu Collab bekommt der Daihatsu Move Canbus eine kleine \u00dcberarbeitung, um einige Hatsune Miku Stilver\u00e4nderungen anzubringen (vor allem im Stil von KEI\u2019s original Miku &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-auto-angekuendigt-von-daihatsu-the-move-canbus-miku-ver\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/espeona.wulf\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-11-02T13:11:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-11-02T17:14:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Daihatsu-2018-Miku-Canbus-01.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1228\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Espeona\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-auto-angekuendigt-von-daihatsu-the-move-canbus-miku-ver\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Daihatsu-2018-Miku-Canbus-01.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Daihatsu-2018-Miku-Canbus-01.jpg\",\"width\":1228,\"height\":650},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-auto-angekuendigt-von-daihatsu-the-move-canbus-miku-ver\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-auto-angekuendigt-von-daihatsu-the-move-canbus-miku-ver\/\",\"name\":\"Hatsune Miku Auto angek\u00fcndigt von Daihatsu: The Move Canbus Miku Ver. - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-auto-angekuendigt-von-daihatsu-the-move-canbus-miku-ver\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-11-02T13:11:10+00:00\",\"dateModified\":\"2017-11-02T17:14:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/26fa766e2e8a71d66077186f7b3704ba\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-auto-angekuendigt-von-daihatsu-the-move-canbus-miku-ver\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-auto-angekuendigt-von-daihatsu-the-move-canbus-miku-ver\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-auto-angekuendigt-von-daihatsu-the-move-canbus-miku-ver\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Hatsune Miku Auto angek\u00fcndigt von Daihatsu: The Move Canbus Miku Ver.\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/26fa766e2e8a71d66077186f7b3704ba\",\"name\":\"Espeona\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2caed80c48c94c7b135cc951093169e9?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2caed80c48c94c7b135cc951093169e9?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Espeona\"},\"description\":\"UTAU User seit Anfang 2015. Arbeitet mit (unter anderem Deutschen) UTAUs wie Ran Kitsune. Journalist f\u00fcr VNN seit August 2017.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/espeona.wulf\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC4K-VkyEb66nSyro785qyMA\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/espeona\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Hatsune Miku Auto angek\u00fcndigt von Daihatsu: The Move Canbus Miku Ver. - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-auto-angekuendigt-von-daihatsu-the-move-canbus-miku-ver\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Hatsune Miku Auto angek\u00fcndigt von Daihatsu: The Move Canbus Miku Ver. - VNN","og_description":"Tritt bitte mal ein wenig zur Seite, Snow Miku! Dieses Mal bekommt Hatsune Miku selbst ihr eigenes Auto in der neuen Daihatsu Kollaboration. F\u00fcr die in 2018 geplanten Hatsune Miku x Daihatsu Collab bekommt der Daihatsu Move Canbus eine kleine \u00dcberarbeitung, um einige Hatsune Miku Stilver\u00e4nderungen anzubringen (vor allem im Stil von KEI\u2019s original Miku &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-auto-angekuendigt-von-daihatsu-the-move-canbus-miku-ver\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/espeona.wulf","article_published_time":"2017-11-02T13:11:10+00:00","article_modified_time":"2017-11-02T17:14:19+00:00","og_image":[{"width":1228,"height":650,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Daihatsu-2018-Miku-Canbus-01.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Espeona","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-auto-angekuendigt-von-daihatsu-the-move-canbus-miku-ver\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Daihatsu-2018-Miku-Canbus-01.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Daihatsu-2018-Miku-Canbus-01.jpg","width":1228,"height":650},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-auto-angekuendigt-von-daihatsu-the-move-canbus-miku-ver\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-auto-angekuendigt-von-daihatsu-the-move-canbus-miku-ver\/","name":"Hatsune Miku Auto angek\u00fcndigt von Daihatsu: The Move Canbus Miku Ver. - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-auto-angekuendigt-von-daihatsu-the-move-canbus-miku-ver\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-11-02T13:11:10+00:00","dateModified":"2017-11-02T17:14:19+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/26fa766e2e8a71d66077186f7b3704ba"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-auto-angekuendigt-von-daihatsu-the-move-canbus-miku-ver\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-auto-angekuendigt-von-daihatsu-the-move-canbus-miku-ver\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-auto-angekuendigt-von-daihatsu-the-move-canbus-miku-ver\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Hatsune Miku Auto angek\u00fcndigt von Daihatsu: The Move Canbus Miku Ver."}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/26fa766e2e8a71d66077186f7b3704ba","name":"Espeona","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2caed80c48c94c7b135cc951093169e9?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2caed80c48c94c7b135cc951093169e9?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Espeona"},"description":"UTAU User seit Anfang 2015. Arbeitet mit (unter anderem Deutschen) UTAUs wie Ran Kitsune. Journalist f\u00fcr VNN seit August 2017.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/espeona.wulf","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC4K-VkyEb66nSyro785qyMA"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/espeona\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/145126"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/150"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=145126"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/145126\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/144644"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=145126"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=145126"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=145126"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}