{"id":60515,"date":"2016-09-16T21:53:02","date_gmt":"2016-09-17T01:53:02","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=60515"},"modified":"2016-09-16T21:53:02","modified_gmt":"2016-09-17T01:53:02","slug":"site-web-de-macne-mis-a-jour-illustration-design-de-macne-nana-v4-publiee","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/site-web-de-macne-mis-a-jour-illustration-design-de-macne-nana-v4-publiee\/","title":{"rendered":"Site Web de Macne Mis \u00e0 Jour &#038; Illustration du D\u00e9sign de Macne Nana V4 Publi\u00e9e!"},"content":{"rendered":"<p>Le site internet\u00a0<a href=\"http:\/\/macne.net\">macne.net<\/a>\u00a0a \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 jour avec une nouvelle image et une d\u00e9claration que Macne Nana V4 sortira bient\u00f4t. L&rsquo;image est le d\u00e9sign pour Macne Nana V4 et Macne Nana Petite, illustr\u00e9es par Akatsuki Gomoku. Ils ont aussi mentionn\u00e9 que le processus de lancement du logiciel de Macne Nana V4 est en cours et qu&rsquo;il sera annonc\u00e9 sous peu.<\/p>\n<p>Comme d&rsquo;habitude, nous vous d\u00e9livrerons une autre mise \u00e0 jour aussit\u00f4t que la date exacte de la sortie pour Macne Nana V4 sera d\u00e9voil\u00e9e. Gardez un oeil sur VNN!<\/p>\n<figure id=\"attachment_60011\" aria-describedby=\"caption-attachment-60011\" style=\"width: 300px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Macne-Nana-V4-Design-Akatsuki-Gomoku.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-60011 size-medium\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Macne-Nana-V4-Design-Akatsuki-Gomoku-300x211.jpg\" alt=\"macne-nana-v4-design-akatsuki-gomoku\" width=\"300\" height=\"211\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Macne-Nana-V4-Design-Akatsuki-Gomoku-300x211.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Macne-Nana-V4-Design-Akatsuki-Gomoku-1024x720.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-60011\" class=\"wp-caption-text\">D\u00e9sign de Macne Nana V4&rsquo;s &amp; Macne Nana Petite. Illustratr\u00e9es par Akatsuki Gomoku.<\/figcaption><\/figure>\n<h3>Plus d&rsquo;Information<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/macne.net\/v4macnenana.php\" target=\"_blank\">Site Web Officiel de Macne Nana V4 (en japonais)<\/a><\/p>\n<p>Vous pouvez voir nos articles pr\u00e9c\u00e9dents sur Macne Nana V4 (en anglais):<\/p>\n<p class=\"post-box-title\"><a href=\"\/?p=5655\">Macne Nana Teaser Launched<\/a><\/p>\n<p class=\"post-box-title\"><a href=\"\/?p=5808\">Second Card Revealed on Macne Teaser Website!<\/a><\/p>\n<p><a href=\"\/?p=5885\" target=\"_blank\">Final Macne Nana Teaser Website Card Revealed!<\/a><\/p>\n<p><a href=\"\/?p=5953\" target=\"_blank\">Macne Nana V4 Announced!<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le site internet\u00a0macne.net\u00a0a \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 jour avec une nouvelle image et une d\u00e9claration que Macne Nana V4 sortira bient\u00f4t. L&rsquo;image est le d\u00e9sign pour Macne Nana V4 et Macne Nana Petite, illustr\u00e9es par Akatsuki Gomoku. Ils ont aussi mentionn\u00e9 que le processus de lancement du logiciel de Macne Nana V4 est en cours et &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":71,"featured_media":60039,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2432],"tags":[2456],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Site Web de Macne Mis \u00e0 Jour &amp; Illustration du D\u00e9sign de Macne Nana V4 Publi\u00e9e! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/site-web-de-macne-mis-a-jour-illustration-design-de-macne-nana-v4-publiee\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Site Web de Macne Mis \u00e0 Jour &amp; Illustration du D\u00e9sign de Macne Nana V4 Publi\u00e9e! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le site internet\u00a0macne.net\u00a0a \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 jour avec une nouvelle image et une d\u00e9claration que Macne Nana V4 sortira bient\u00f4t. L&rsquo;image est le d\u00e9sign pour Macne Nana V4 et Macne Nana Petite, illustr\u00e9es par Akatsuki Gomoku. Ils ont aussi mentionn\u00e9 que le processus de lancement du logiciel de Macne Nana V4 est en cours et &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/site-web-de-macne-mis-a-jour-illustration-design-de-macne-nana-v4-publiee\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-17T01:53:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Macne-Nana-V4-Design-Akatsuki-Gomoku-HEADER-2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Luna\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/site-web-de-macne-mis-a-jour-illustration-design-de-macne-nana-v4-publiee\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Macne-Nana-V4-Design-Akatsuki-Gomoku-HEADER-2.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Macne-Nana-V4-Design-Akatsuki-Gomoku-HEADER-2.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1440},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/site-web-de-macne-mis-a-jour-illustration-design-de-macne-nana-v4-publiee\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/site-web-de-macne-mis-a-jour-illustration-design-de-macne-nana-v4-publiee\/\",\"name\":\"Site Web de Macne Mis \u00e0 Jour & Illustration du D\u00e9sign de Macne Nana V4 Publi\u00e9e! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/site-web-de-macne-mis-a-jour-illustration-design-de-macne-nana-v4-publiee\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-17T01:53:02+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-17T01:53:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/site-web-de-macne-mis-a-jour-illustration-design-de-macne-nana-v4-publiee\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/site-web-de-macne-mis-a-jour-illustration-design-de-macne-nana-v4-publiee\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/site-web-de-macne-mis-a-jour-illustration-design-de-macne-nana-v4-publiee\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Site Web de Macne Mis \u00e0 Jour &#038; Illustration du D\u00e9sign de Macne Nana V4 Publi\u00e9e!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\",\"name\":\"Luna\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Luna\"},\"description\":\"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Site Web de Macne Mis \u00e0 Jour & Illustration du D\u00e9sign de Macne Nana V4 Publi\u00e9e! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/site-web-de-macne-mis-a-jour-illustration-design-de-macne-nana-v4-publiee\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Site Web de Macne Mis \u00e0 Jour & Illustration du D\u00e9sign de Macne Nana V4 Publi\u00e9e! - VNN","og_description":"Le site internet\u00a0macne.net\u00a0a \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 jour avec une nouvelle image et une d\u00e9claration que Macne Nana V4 sortira bient\u00f4t. L&rsquo;image est le d\u00e9sign pour Macne Nana V4 et Macne Nana Petite, illustr\u00e9es par Akatsuki Gomoku. Ils ont aussi mentionn\u00e9 que le processus de lancement du logiciel de Macne Nana V4 est en cours et &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/site-web-de-macne-mis-a-jour-illustration-design-de-macne-nana-v4-publiee\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-09-17T01:53:02+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1440,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Macne-Nana-V4-Design-Akatsuki-Gomoku-HEADER-2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Luna","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/site-web-de-macne-mis-a-jour-illustration-design-de-macne-nana-v4-publiee\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Macne-Nana-V4-Design-Akatsuki-Gomoku-HEADER-2.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Macne-Nana-V4-Design-Akatsuki-Gomoku-HEADER-2.jpg","width":2560,"height":1440},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/site-web-de-macne-mis-a-jour-illustration-design-de-macne-nana-v4-publiee\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/site-web-de-macne-mis-a-jour-illustration-design-de-macne-nana-v4-publiee\/","name":"Site Web de Macne Mis \u00e0 Jour & Illustration du D\u00e9sign de Macne Nana V4 Publi\u00e9e! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/site-web-de-macne-mis-a-jour-illustration-design-de-macne-nana-v4-publiee\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-09-17T01:53:02+00:00","dateModified":"2016-09-17T01:53:02+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/site-web-de-macne-mis-a-jour-illustration-design-de-macne-nana-v4-publiee\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/site-web-de-macne-mis-a-jour-illustration-design-de-macne-nana-v4-publiee\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/site-web-de-macne-mis-a-jour-illustration-design-de-macne-nana-v4-publiee\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Site Web de Macne Mis \u00e0 Jour &#038; Illustration du D\u00e9sign de Macne Nana V4 Publi\u00e9e!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6","name":"Luna","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Luna"},"description":"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/60515"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/71"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=60515"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/60515\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/60039"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=60515"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=60515"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=60515"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}