{"id":107113,"date":"2017-06-09T18:59:23","date_gmt":"2017-06-09T22:59:23","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=107113\/"},"modified":"2017-06-10T10:19:20","modified_gmt":"2017-06-10T14:19:20","slug":"teaser-zum-musical-daughter-of-evil-und-mehr","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/teaser-zum-musical-daughter-of-evil-und-mehr\/","title":{"rendered":"Teaser zum Musical &#8222;Daughter of Evil&#8220; &#8211; und mehr!"},"content":{"rendered":"<p>Die Vorf\u00fchrungen des &#8222;<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/1590\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Daughter of Evil<\/a>&#8222;-Musicals sind bereits angelaufen und es sind nur noch wenige Tage bis zur letzten Auff\u00fchrung am 11. Juni. Wahrscheinlich wirst du nicht in der Lage sein die letzten Vorstellungen live miterleben zuk\u00f6nnen, es sei denn, du befindest dich gerade in Japan.<\/p>\n<p>Jedoch wirst du dich wahrscheinlich freuen zu h\u00f6ren, dass einige offizielle Szenen aus den Proben vom Produktions- und Werbeunternehmen <a href=\"http:\/\/www.39amipro.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Amipro<\/a> auf YouTube hochgeladen wurden, kurz bevor die erste Auff\u00fchrung stattfand! Schau es dir selbst an!<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/WkclqqFYe6c?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Und? Was denkst du? Entspricht es deinen Erwartungen oder hast du dir etwas vollkommen anderes erhofft? So oder so, dass man \u00fcberhaupt einen Blick hinter die Kullisen bekommt ist ph\u00e4nomenal!<\/p>\n<p>Zus\u00e4tzlich zu dem Teaser, wurde die restliche Besetzung und noch weitere spannende Details und Ank\u00fcndigungen bekannt gegeben.<\/p>\n<h3>Volle Besetzung<\/h3>\n<p>Auf der offiziellen Webseite haben wir endlich die volle Besetzung! Hier sind die restlichen Darsteller, die wir nicht in unserem <a href=\"\/?p=89762\">ersten Artikel<\/a> erw\u00e4hnt haben.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast-2.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-106858 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast-2.png\" alt=\"&quot;Daught of Evil&quot; Musical Cast\" width=\"1440\" height=\"77\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast-2.png 1440w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast-2-300x16.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast-2-1024x55.png 1024w\" sizes=\"(max-width: 1440px) 100vw, 1440px\" \/><\/a><\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/55satoshi55\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Satoshi Takeno<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/daiki06213\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Daiki Hasegawa<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/10so28\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Sena Osaki<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/kuroimenbou23\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Shinichiro Kuroki<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/nyokki3\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Hiroshi Niki<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/k0uk1_sgr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Koki Sagara<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/mario25love\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Rio Ma<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/moon_makeup_f\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Toko Nakayama<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/miwa_ichise\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Miwa Ichise<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hyn39\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Miku Hayano<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/blogtag.ameba.jp\/detail\/%e4%b8%ad%e6%9d%91%e8%90%8c\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Moe Nakamura<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/ochame1025\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Sanae Kadota<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/ameblo.jp\/yoshino-1\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Yoshino Motoyama<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h3>Offene Gespr\u00e4chsrunden<\/h3>\n<p>Am Ende des Tages wird Kenta Kida eine offene Gespr\u00e4chsrunde anleiten, in dem das Publikum mit den Darstellern interagieren kann! Auch wenn wir nicht genau wissen, was mit den Gespr\u00e4chsrunden beabsichtigt wird, k\u00f6nnen wir davon ausgehen, dass man sich wahrscheinlich \u00fcber den Auftritt an sich underhalten wird und Fragen aus dem Publikum beantwortet werden.<\/p>\n<h4>Programmplan<\/h4>\n<p><em>Beachte: Diese Daten beziehen sich auf die Auff\u00fchrungen und NICHT auf die Gespr\u00e4chsrunden.<\/em><\/p>\n<p><strong>Moderator:<\/strong> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kentakida\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Kenta Kida<\/a><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Montag, 5. Juni:<\/strong> 19:00 Uhr<br \/>\n<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Reina_Tanaka\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Reina Tanaka<\/a>, <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Kazutomi_Yamamoto\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Kazu\uff54omi Yamamoto<\/a>, <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Kenta_Kamakari\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Kenta Kamakari<\/a> &amp; <a href=\"https:\/\/twitter.com\/nokubo_naoki\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Naoki Nokubo<\/a><\/li>\n<li><strong>Dienstag, 6. Juni:<\/strong>\u00a014:00 und 19:00 Uhr<br \/>\nReina Tanaka, Kenta Kamakari, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/56takeishi56\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Goro Takeishi<\/a> &amp; <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kiyo19810219\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Kiyoshi Ono<\/a><\/li>\n<li><strong>Dienstag, 6. Juni:<\/strong> 19:00 Uhr<br \/>\nReina Tanaka, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/yuipooon12_06\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Yui Takano<\/a>, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/yukarin_bluesky\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Yukari Nakamura<\/a> &amp; <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Aika_Ota\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Aika Ota<\/a><\/li>\n<li><strong>Mittwoch, 7. Juni:<\/strong> 19:00 Uhr<br \/>\nReina Tanaka, Kazutomi Yamamoto, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/suzukifumina\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Fumina Suzuki<\/a> &amp; Naoki Nokubo<\/li>\n<li><strong>Donnerstag, 8. Juni:<\/strong> 19:00 Uhr<br \/>\nReina Tanaka, Kazutomi Yamamoto, Aika Ota &amp; Kenta Kamakari<\/li>\n<li><strong>Freitag, 9. Juni:<\/strong> 19:00 Uhr<br \/>\nReina Tanaka, Kazutomi Yamamoto, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/takadajunnosuke\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Jun Takada<\/a> &amp; Naoki Nokubo<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Interview<\/h3>\n<p>Zu guter Letzt gibt es noch ein zwei-teiliges Interview auf YouTube vom japanischen Medienkonzern <a href=\"https:\/\/twitter.com\/MAiDiGiTV\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">MAiDiGiTV<\/a>. Das Interview richtet sich auf die Hauptbesetzung, insbesondere auf Reina Tanaka (Riliane Lucifen d\u2019Autriche \/ <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/14\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Rin<\/a>), und thematisiert ihre pers\u00f6nliche Meinung und Eindr\u00fccke und letztendlich wie sie in ihre Rolle gefunden hat. Auch wenn es noch keine \u00dcbersetzung zu dem Interview gibt, kannst du es dir trotzdem mal anschauen!<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/0LR3zFM73mM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/KJDYZIjvYbA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<h3>Bonus Bilder<\/h3>\n<p>Auch wenn es spannend ist, mehr \u00fcber die zauberhaften, talentierten Darsteller zu erfahren, ist es doch was anderes, richtiges Bildmaterial von der B\u00fchne zu bekommen. Falls es dir also nicht genug ist und du mehr von dem Musical und seiner schauspielerischen Herrlichkeit sehen m\u00f6chtest, wurde eine ganze Gallerie in einem Artikel auf der Seite des Medienkonzerns Natalie dem Musical gewidmet. Geschm\u00fcckt mit rund 30 gro\u00dfartigen Aufnahmen der Akteure und Akteurinnen in Aktion, ist es definitiv etwas, das du nicht verpassen solltest!<\/p>\n<p><strong>&#8222;Daughter of Evil&#8220;-Musical-Performance-Fotogallerie:<\/strong><br \/>\nhttp:\/\/natalie.mu\/stage\/gallery\/show\/news_id\/235385\/image_id\/786687<\/p>\n<p>Und falls du eine Vorliebe f\u00fcr die glitzernd-extravaganten Anz\u00fcge und Kleider, die die Schauspieler tragen, hast, gibt es dank MANTANWEB eine weitere Galerie, die du dir ansehen k\u00f6nntest.<\/p>\n<p><strong>&#8222;Daughter of Evil&#8220;-Musical-Outfits-Fotogallerie:<\/strong><br \/>\nhttps:\/\/mantan-web.jp\/gallery\/2017\/06\/03\/20170603dog00m200033000c\/002.html<\/p>\n<h3>Mehr Informationen<\/h3>\n<p>Falls du Interesse hast, mehr \u00fcber die Musicaladaption herauszufinden, schau dir unseren fr\u00fcheren Artikel zur Ank\u00fcndigung und die offizielle Webseite des Musicals hierunter an.<\/p>\n<p><a href=\"\/de\/?p=89762\">Daughter of Evil-Musical f\u00fcr Juni ankge\u00fcndigt!<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.39amipro.com\/akunomusume\/\">&#8222;Daughter of Evil&#8220;-Musicalwebsite\u00a0<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Die Vorf\u00fchrungen des &#8222;Daughter of Evil&#8222;-Musicals sind bereits angelaufen und es sind nur noch wenige Tage bis zur letzten Auff\u00fchrung am 11. Juni. Wahrscheinlich wirst du nicht in der Lage sein die letzten Vorstellungen live miterleben zuk\u00f6nnen, es sei denn, du befindest dich gerade in Japan. Jedoch wirst du dich wahrscheinlich freuen zu h\u00f6ren, dass &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":104,"featured_media":106875,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2550,2549],"tags":[3462,3448],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Teaser zum Musical &quot;Daughter of Evil&quot; - und mehr! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/teaser-zum-musical-daughter-of-evil-und-mehr\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Teaser zum Musical &quot;Daughter of Evil&quot; - und mehr! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Die Vorf\u00fchrungen des &#8222;Daughter of Evil&#8222;-Musicals sind bereits angelaufen und es sind nur noch wenige Tage bis zur letzten Auff\u00fchrung am 11. Juni. Wahrscheinlich wirst du nicht in der Lage sein die letzten Vorstellungen live miterleben zuk\u00f6nnen, es sei denn, du befindest dich gerade in Japan. Jedoch wirst du dich wahrscheinlich freuen zu h\u00f6ren, dass &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/teaser-zum-musical-daughter-of-evil-und-mehr\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-09T22:59:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-06-10T14:19:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1439\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"705\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@cinzzya\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Cinzya\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/teaser-zum-musical-daughter-of-evil-und-mehr\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast.jpg\",\"width\":1439,\"height\":705},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/teaser-zum-musical-daughter-of-evil-und-mehr\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/teaser-zum-musical-daughter-of-evil-und-mehr\/\",\"name\":\"Teaser zum Musical \\\"Daughter of Evil\\\" - und mehr! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/teaser-zum-musical-daughter-of-evil-und-mehr\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-06-09T22:59:23+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-10T14:19:20+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/teaser-zum-musical-daughter-of-evil-und-mehr\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/teaser-zum-musical-daughter-of-evil-und-mehr\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/teaser-zum-musical-daughter-of-evil-und-mehr\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Teaser zum Musical &#8222;Daughter of Evil&#8220; &#8211; und mehr!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\",\"name\":\"Cinzya\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Cinzya\"},\"description\":\"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/cinzzya\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Teaser zum Musical \"Daughter of Evil\" - und mehr! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/teaser-zum-musical-daughter-of-evil-und-mehr\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Teaser zum Musical \"Daughter of Evil\" - und mehr! - VNN","og_description":"Die Vorf\u00fchrungen des &#8222;Daughter of Evil&#8222;-Musicals sind bereits angelaufen und es sind nur noch wenige Tage bis zur letzten Auff\u00fchrung am 11. Juni. Wahrscheinlich wirst du nicht in der Lage sein die letzten Vorstellungen live miterleben zuk\u00f6nnen, es sei denn, du befindest dich gerade in Japan. Jedoch wirst du dich wahrscheinlich freuen zu h\u00f6ren, dass &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/teaser-zum-musical-daughter-of-evil-und-mehr\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-06-09T22:59:23+00:00","article_modified_time":"2017-06-10T14:19:20+00:00","og_image":[{"width":1439,"height":705,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@cinzzya","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Cinzya","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/teaser-zum-musical-daughter-of-evil-und-mehr\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast.jpg","width":1439,"height":705},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/teaser-zum-musical-daughter-of-evil-und-mehr\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/teaser-zum-musical-daughter-of-evil-und-mehr\/","name":"Teaser zum Musical \"Daughter of Evil\" - und mehr! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/teaser-zum-musical-daughter-of-evil-und-mehr\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-06-09T22:59:23+00:00","dateModified":"2017-06-10T14:19:20+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/teaser-zum-musical-daughter-of-evil-und-mehr\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/teaser-zum-musical-daughter-of-evil-und-mehr\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/teaser-zum-musical-daughter-of-evil-und-mehr\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Teaser zum Musical &#8222;Daughter of Evil&#8220; &#8211; und mehr!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4","name":"Cinzya","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Cinzya"},"description":"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/cinzzya","https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/107113"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/104"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=107113"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/107113\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/106875"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=107113"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=107113"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=107113"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}