{"id":212456,"date":"2019-02-08T23:11:04","date_gmt":"2019-02-09T04:11:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=212456"},"modified":"2019-02-15T11:23:30","modified_gmt":"2019-02-15T16:23:30","slug":"dates-hatsune-miku-magical-mirai-2019-annoncees-plus-dinformations-en-mars","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/dates-hatsune-miku-magical-mirai-2019-annoncees-plus-dinformations-en-mars\/","title":{"rendered":"Les Dates pour la Hatsune Miku: Magical Mirai 2019 ont \u00e9t\u00e9 Annonc\u00e9es, des Informations Suppl\u00e9mentaires Suivront en Mars"},"content":{"rendered":"<p>R\u00e9cemment annonc\u00e9es pendant la Snow Miku 2019 aux SCARTS, les dates de la Hatsune Miku: Magical Mirai 2019 sont enfin l\u00e0. Hatsune Miku: Magical Mirai 2019aura lieu \u00e0 l&rsquo;INTEX Osaka et au Makuhari Messe, respectivement \u00e0 Osaka et Tokyo. La premi\u00e8re se tiendra \u00e0 Osaka du 9 au 11 ao\u00fbt, suivie de pr\u00e8s par celle de Tokyo du 30 ao\u00fbt au 1er septembre.<\/p>\n<p>Le site web officiel de la Magical Mirai a aussi \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 jour en cons\u00e9quence, et il nous annonce plus d&rsquo;informations \u00e0 venir en <strong>mars<\/strong>. Restez connect\u00e9s !<\/p>\n<p>Site officiel \u2192\u00a0<a href=\"https:\/\/magicalmirai.com\/2019\/\">https:\/\/magicalmirai.com\/2019\/<\/a><br \/>\nTwitter officiel \u2192\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/magicalmirai\">https:\/\/twitter.com\/magicalmirai<\/a><\/p>\n<dl class=\"gallery-item\">\n<dt class=\"gallery-icon\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/mm2019_date_1-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" \/><\/dt>\n<\/dl>\n<dl class=\"gallery-item\">\n<dt class=\"gallery-icon\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/mm2019_date_2-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" \/><\/dt>\n<dt>Source: <a href=\"https:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-magical-mirai-2019-dates-announced-additional-information-to-follow-in-march\/mm2019_date_2\/#sthash.9YsUMtQC.dpbs\">Mikufan.com<\/a><\/dt>\n<\/dl>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>R\u00e9cemment annonc\u00e9es pendant la Snow Miku 2019 aux SCARTS, les dates de la Hatsune Miku: Magical Mirai 2019 sont enfin l\u00e0. Hatsune Miku: Magical Mirai 2019aura lieu \u00e0 l&rsquo;INTEX Osaka et au Makuhari Messe, respectivement \u00e0 Osaka et Tokyo. La premi\u00e8re se tiendra \u00e0 Osaka du 9 au 11 ao\u00fbt, suivie de pr\u00e8s par celle &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":34,"featured_media":212014,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[2929,3949,2931],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les Dates pour la Hatsune Miku: Magical Mirai 2019 ont \u00e9t\u00e9 Annonc\u00e9es, des Informations Suppl\u00e9mentaires Suivront en Mars - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/dates-hatsune-miku-magical-mirai-2019-annoncees-plus-dinformations-en-mars\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les Dates pour la Hatsune Miku: Magical Mirai 2019 ont \u00e9t\u00e9 Annonc\u00e9es, des Informations Suppl\u00e9mentaires Suivront en Mars - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"R\u00e9cemment annonc\u00e9es pendant la Snow Miku 2019 aux SCARTS, les dates de la Hatsune Miku: Magical Mirai 2019 sont enfin l\u00e0. Hatsune Miku: Magical Mirai 2019aura lieu \u00e0 l&rsquo;INTEX Osaka et au Makuhari Messe, respectivement \u00e0 Osaka et Tokyo. La premi\u00e8re se tiendra \u00e0 Osaka du 9 au 11 ao\u00fbt, suivie de pr\u00e8s par celle &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/dates-hatsune-miku-magical-mirai-2019-annoncees-plus-dinformations-en-mars\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/MikuFanOfficial\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-02-09T04:11:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-02-15T16:23:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/mm2019_date_b.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"630\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@jrharbort\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mikufan.com\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/dates-hatsune-miku-magical-mirai-2019-annoncees-plus-dinformations-en-mars\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/mm2019_date_b.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/mm2019_date_b.jpg\",\"width\":1200,\"height\":630},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/dates-hatsune-miku-magical-mirai-2019-annoncees-plus-dinformations-en-mars\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/dates-hatsune-miku-magical-mirai-2019-annoncees-plus-dinformations-en-mars\/\",\"name\":\"Les Dates pour la Hatsune Miku: Magical Mirai 2019 ont \u00e9t\u00e9 Annonc\u00e9es, des Informations Suppl\u00e9mentaires Suivront en Mars - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/dates-hatsune-miku-magical-mirai-2019-annoncees-plus-dinformations-en-mars\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-02-09T04:11:04+00:00\",\"dateModified\":\"2019-02-15T16:23:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/b86374c9081bd51f62b2a342ee50e218\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/dates-hatsune-miku-magical-mirai-2019-annoncees-plus-dinformations-en-mars\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/dates-hatsune-miku-magical-mirai-2019-annoncees-plus-dinformations-en-mars\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/dates-hatsune-miku-magical-mirai-2019-annoncees-plus-dinformations-en-mars\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Les Dates pour la Hatsune Miku: Magical Mirai 2019 ont \u00e9t\u00e9 Annonc\u00e9es, des Informations Suppl\u00e9mentaires Suivront en Mars\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/b86374c9081bd51f62b2a342ee50e218\",\"name\":\"mikufan.com\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c6e3a876b0ad6029fd1d8af19e8dab58?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c6e3a876b0ad6029fd1d8af19e8dab58?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mikufan.com\"},\"description\":\"Mikufan.com is established as one of the very first overseas fansites dedicated to Hatsune Miku, and is also the most visible fansite on the web. Since early 2008, it has been our goal to provide information and resources regarding all things related to Hatsune Miku and the rest of the Vocaloid movement.\",\"sameAs\":[\"http:\/\/www.mikufan.com\",\"https:\/\/www.facebook.com\/MikuFanOfficial\/\",\"https:\/\/twitter.com\/jrharbort\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mikufan-com\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les Dates pour la Hatsune Miku: Magical Mirai 2019 ont \u00e9t\u00e9 Annonc\u00e9es, des Informations Suppl\u00e9mentaires Suivront en Mars - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/dates-hatsune-miku-magical-mirai-2019-annoncees-plus-dinformations-en-mars\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Les Dates pour la Hatsune Miku: Magical Mirai 2019 ont \u00e9t\u00e9 Annonc\u00e9es, des Informations Suppl\u00e9mentaires Suivront en Mars - VNN","og_description":"R\u00e9cemment annonc\u00e9es pendant la Snow Miku 2019 aux SCARTS, les dates de la Hatsune Miku: Magical Mirai 2019 sont enfin l\u00e0. Hatsune Miku: Magical Mirai 2019aura lieu \u00e0 l&rsquo;INTEX Osaka et au Makuhari Messe, respectivement \u00e0 Osaka et Tokyo. La premi\u00e8re se tiendra \u00e0 Osaka du 9 au 11 ao\u00fbt, suivie de pr\u00e8s par celle &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/dates-hatsune-miku-magical-mirai-2019-annoncees-plus-dinformations-en-mars\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/MikuFanOfficial\/","article_published_time":"2019-02-09T04:11:04+00:00","article_modified_time":"2019-02-15T16:23:30+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":630,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/mm2019_date_b.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@jrharbort","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"mikufan.com","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/dates-hatsune-miku-magical-mirai-2019-annoncees-plus-dinformations-en-mars\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/mm2019_date_b.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/mm2019_date_b.jpg","width":1200,"height":630},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/dates-hatsune-miku-magical-mirai-2019-annoncees-plus-dinformations-en-mars\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/dates-hatsune-miku-magical-mirai-2019-annoncees-plus-dinformations-en-mars\/","name":"Les Dates pour la Hatsune Miku: Magical Mirai 2019 ont \u00e9t\u00e9 Annonc\u00e9es, des Informations Suppl\u00e9mentaires Suivront en Mars - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/dates-hatsune-miku-magical-mirai-2019-annoncees-plus-dinformations-en-mars\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-02-09T04:11:04+00:00","dateModified":"2019-02-15T16:23:30+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/b86374c9081bd51f62b2a342ee50e218"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/dates-hatsune-miku-magical-mirai-2019-annoncees-plus-dinformations-en-mars\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/dates-hatsune-miku-magical-mirai-2019-annoncees-plus-dinformations-en-mars\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/dates-hatsune-miku-magical-mirai-2019-annoncees-plus-dinformations-en-mars\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Les Dates pour la Hatsune Miku: Magical Mirai 2019 ont \u00e9t\u00e9 Annonc\u00e9es, des Informations Suppl\u00e9mentaires Suivront en Mars"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/b86374c9081bd51f62b2a342ee50e218","name":"mikufan.com","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c6e3a876b0ad6029fd1d8af19e8dab58?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c6e3a876b0ad6029fd1d8af19e8dab58?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mikufan.com"},"description":"Mikufan.com is established as one of the very first overseas fansites dedicated to Hatsune Miku, and is also the most visible fansite on the web. Since early 2008, it has been our goal to provide information and resources regarding all things related to Hatsune Miku and the rest of the Vocaloid movement.","sameAs":["http:\/\/www.mikufan.com","https:\/\/www.facebook.com\/MikuFanOfficial\/","https:\/\/twitter.com\/jrharbort"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mikufan-com\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/212456"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=212456"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/212456\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":212457,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/212456\/revisions\/212457"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/212014"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=212456"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=212456"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=212456"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}