{"id":91975,"date":"2017-03-21T01:17:35","date_gmt":"2017-03-21T05:17:35","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=91975\/"},"modified":"2017-03-21T01:17:35","modified_gmt":"2017-03-21T05:17:35","slug":"hatsune-miku-magical-mirai-2017-ilustracion-y-tema-musical-revelados","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-ilustracion-y-tema-musical-revelados\/","title":{"rendered":"Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 Ilustraci\u00f3n y Tema Musical Revelados"},"content":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de aparecer en l\u00ednea en septiembre del a\u00f1o pasado, el sitio web del\u00a0<a href=\"http:\/\/magicalmirai.com\/2017\/\">Magical Mirai 2017<\/a>\u00a0por fin se ha actualizado y nos presenta la imagen de Hatsune Miku en su atuendo para el evento de este a\u00f1o junto con un comercial que tiene por fondo un fragmento del tema musical principal titulado \u00abSuna no Wakusei\u00bb (Duna o\u00a0Planeta de arena) compuesto por el productor\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/49\" data-hasqtip=\"0\">Hachi<\/a>. (Puedes verlo m\u00e1s abajo.)<\/p>\n<p>La ilustraci\u00f3n fue hecha por el artista iXima, quien es reconocido por haber hecho el dise\u00f1o para los bancos de voz de Hatsune Miku V3 y V4X. El traje que usa fue pensado\u00a0en la belleza y el sentimiento \u00fanico de Miku\u00a0con un tema que adem\u00e1s fuera \u201cfestivo<span id=\"result_box\" class=\"short_text\" lang=\"es\"><span class=\"\">, brillante\u00a0y de una cantante divina<\/span><\/span>\u201d.<\/p>\n<figure id=\"attachment_91311\" aria-describedby=\"caption-attachment-91311\" style=\"width: 674px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/mmmikuixima.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-91311\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/mmmikuixima.jpg\" alt=\"\" width=\"674\" height=\"607\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/mmmikuixima.jpg 960w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/mmmikuixima-300x270.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 674px) 100vw, 674px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-91311\" class=\"wp-caption-text\">Ilustraci\u00f3n principal del Magical Mirai 2017 hecha por\u00a0iXima<\/figcaption><\/figure>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>El Magical Mirai 2017 tomar\u00e1 lugar de nueva cuenta en Chiba, Jap\u00f3n dentro del centro de convenciones Makuhari Messe del 1\u00b0 al 3 de Septiembre. Por supuesto, VNN estar\u00e1 presente en el evento. \u00a1Esperamos verte ah\u00ed!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/mn91vqkBDdQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de aparecer en l\u00ednea en septiembre del a\u00f1o pasado, el sitio web del\u00a0Magical Mirai 2017\u00a0por fin se ha actualizado y nos presenta la imagen de Hatsune Miku en su atuendo para el evento de este a\u00f1o junto con un comercial que tiene por fondo un fragmento del tema musical principal titulado \u00abSuna no Wakusei\u00bb &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":116,"featured_media":91310,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612],"tags":[2093,3453],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 Ilustraci\u00f3n y Tema Musical Revelados - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-ilustracion-y-tema-musical-revelados\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 Ilustraci\u00f3n y Tema Musical Revelados - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Despu\u00e9s de aparecer en l\u00ednea en septiembre del a\u00f1o pasado, el sitio web del\u00a0Magical Mirai 2017\u00a0por fin se ha actualizado y nos presenta la imagen de Hatsune Miku en su atuendo para el evento de este a\u00f1o junto con un comercial que tiene por fondo un fragmento del tema musical principal titulado \u00abSuna no Wakusei\u00bb &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-ilustracion-y-tema-musical-revelados\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-03-21T05:17:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/magicalmiraivis.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"693\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"390\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@rpg_cv01\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"rpg.cv01\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-ilustracion-y-tema-musical-revelados\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/magicalmiraivis.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/magicalmiraivis.jpg\",\"width\":693,\"height\":390},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-ilustracion-y-tema-musical-revelados\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-ilustracion-y-tema-musical-revelados\/\",\"name\":\"Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 Ilustraci\u00f3n y Tema Musical Revelados - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-ilustracion-y-tema-musical-revelados\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-03-21T05:17:35+00:00\",\"dateModified\":\"2017-03-21T05:17:35+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-ilustracion-y-tema-musical-revelados\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-ilustracion-y-tema-musical-revelados\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-ilustracion-y-tema-musical-revelados\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 Ilustraci\u00f3n y Tema Musical Revelados\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\",\"name\":\"rpg.cv01\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"rpg.cv01\"},\"description\":\"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 Ilustraci\u00f3n y Tema Musical Revelados - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-ilustracion-y-tema-musical-revelados\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 Ilustraci\u00f3n y Tema Musical Revelados - VNN","og_description":"Despu\u00e9s de aparecer en l\u00ednea en septiembre del a\u00f1o pasado, el sitio web del\u00a0Magical Mirai 2017\u00a0por fin se ha actualizado y nos presenta la imagen de Hatsune Miku en su atuendo para el evento de este a\u00f1o junto con un comercial que tiene por fondo un fragmento del tema musical principal titulado \u00abSuna no Wakusei\u00bb &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-ilustracion-y-tema-musical-revelados\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-03-21T05:17:35+00:00","og_image":[{"width":693,"height":390,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/magicalmiraivis.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@rpg_cv01","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"rpg.cv01","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-ilustracion-y-tema-musical-revelados\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/magicalmiraivis.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/magicalmiraivis.jpg","width":693,"height":390},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-ilustracion-y-tema-musical-revelados\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-ilustracion-y-tema-musical-revelados\/","name":"Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 Ilustraci\u00f3n y Tema Musical Revelados - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-ilustracion-y-tema-musical-revelados\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-03-21T05:17:35+00:00","dateModified":"2017-03-21T05:17:35+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-ilustracion-y-tema-musical-revelados\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-ilustracion-y-tema-musical-revelados\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-ilustracion-y-tema-musical-revelados\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 Ilustraci\u00f3n y Tema Musical Revelados"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de","name":"rpg.cv01","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"rpg.cv01"},"description":"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/91975"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/116"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=91975"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/91975\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/91310"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=91975"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=91975"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=91975"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}