{"id":114145,"date":"2017-07-05T14:44:49","date_gmt":"2017-07-05T18:44:49","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=114145\/"},"modified":"2017-07-13T00:03:01","modified_gmt":"2017-07-13T04:03:01","slug":"quadimension-pone-la-venta-glowsticks-nuevo-album-stardust","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/quadimension-pone-la-venta-glowsticks-nuevo-album-stardust\/","title":{"rendered":"\u00a1Quadimension pone a la venta glowsticks y nuevo \u00e1lbum de Stardust!"},"content":{"rendered":"<p>En el art\u00edculo anterior les mencionamos que <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/35966\">Stardust<\/a>\u00a0tendr\u00e1 su propio concierto en vivo con la posibilidad de ser este a\u00f1o e\u00a0incluso Quadimension comparti\u00f3 un p\u00f3ster oficial del evento.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/0066XWZWly1fewt0ihmvhj30jn0rswti-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-98257\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/0066XWZWly1fewt0ihmvhj30jn0rswti-1.jpg\" alt=\"\" width=\"551\" height=\"779\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/0066XWZWly1fewt0ihmvhj30jn0rswti-1.jpg 707w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/0066XWZWly1fewt0ihmvhj30jn0rswti-1-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 551px) 100vw, 551px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Hoy les compartimos que Stardust tambi\u00e9n actuar\u00e1 en el\u00a0<a href=\"\/?p=107139\">\u00abBilibili Macro Link 2017\u00bb<\/a>\u00a0el fin de semana del 21 al 23 de Julio.<\/p>\n<p>Y a pesar de que continuamos sin una fecha oficial para el debut de Stardust en el escenario, \u00a1tenemos nueva informaci\u00f3n sobre su mercanc\u00eda!<\/p>\n<h3>Glowsticks<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105051.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-112424\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105051.jpg\" alt=\"\" width=\"700\" height=\"700\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105051.jpg 700w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105051-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105051-300x300.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/a><\/p>\n<p>\u00a1Ya puedes pre-ordenar uno de estos glowsticks a trav\u00e9s de Taobao por\u00a0\u00a5 150.00 (~ $22 USD) cada uno! Estas barras pueden cambiar entre 15 colores diferentes y puedes pedir la tuya <a href=\"https:\/\/world.taobao.com\/item\/554545277714.htm?fromSite=main&amp;spm=a1z10.3-c-s.w4002-15324549434.11.132c9936m4wJnx&amp;qq-pf-to=pcqq.c2c\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<h3>Nuevo \u00c1lbum<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-112411\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039.jpg\" alt=\"\" width=\"543\" height=\"543\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039.jpg 700w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039-300x300.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 543px) 100vw, 543px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Su p\u00e1gina tambi\u00e9n lista un nuevo disco titulado \u00ab\u5e73\u884c\u56db\u754c Live Tour OFFICIAL ALBUM\u00bb, pero a\u00fan no est\u00e1 disponible para su compra. Tampoco nos ofrecen informaci\u00f3n de los temas que incluye pero como siempre, \u00a1VNN har\u00e1 su trabajo de compartir una vez que liberen esta informaci\u00f3n! (A\u00f1adir que el precio listado de \u00a5\u00a0999.00 no es su precio real). Puedes verlo en el siguiente enlace <a href=\"https:\/\/world.taobao.com\/item\/554536798231.htm?fromSite=main&amp;spm=a1z10.3-c-s.w4002-15324549434.14.132c9936m4wJnx&amp;qq-pf-to=pcqq.c2c\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<h3>Otros Enlaces<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/shop109464960.world.taobao.com\/?spm=a312a.7728556.2015080705.4.5e0edec8PAsWl8\">Tienda oficial de Quadimension<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/weibo.com\/quadimension?refer_flag=1005055013_\">Cuenta de Quadimension en Weibo<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el art\u00edculo anterior les mencionamos que Stardust\u00a0tendr\u00e1 su propio concierto en vivo con la posibilidad de ser este a\u00f1o e\u00a0incluso Quadimension comparti\u00f3 un p\u00f3ster oficial del evento. Hoy les compartimos que Stardust tambi\u00e9n actuar\u00e1 en el\u00a0\u00abBilibili Macro Link 2017\u00bb\u00a0el fin de semana del 21 al 23 de Julio. Y a pesar de que continuamos &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":116,"featured_media":98282,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1618,1610],"tags":[2093,2186,2423],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Quadimension pone a la venta glowsticks y nuevo \u00e1lbum de Stardust! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/quadimension-pone-la-venta-glowsticks-nuevo-album-stardust\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Quadimension pone a la venta glowsticks y nuevo \u00e1lbum de Stardust! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En el art\u00edculo anterior les mencionamos que Stardust\u00a0tendr\u00e1 su propio concierto en vivo con la posibilidad de ser este a\u00f1o e\u00a0incluso Quadimension comparti\u00f3 un p\u00f3ster oficial del evento. Hoy les compartimos que Stardust tambi\u00e9n actuar\u00e1 en el\u00a0\u00abBilibili Macro Link 2017\u00bb\u00a0el fin de semana del 21 al 23 de Julio. Y a pesar de que continuamos &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/quadimension-pone-la-venta-glowsticks-nuevo-album-stardust\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-05T18:44:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-07-13T04:03:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Stardustlivefeature.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"449\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@rpg_cv01\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"rpg.cv01\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/quadimension-pone-la-venta-glowsticks-nuevo-album-stardust\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Stardustlivefeature.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Stardustlivefeature.png\",\"width\":707,\"height\":449},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/quadimension-pone-la-venta-glowsticks-nuevo-album-stardust\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/quadimension-pone-la-venta-glowsticks-nuevo-album-stardust\/\",\"name\":\"\u00a1Quadimension pone a la venta glowsticks y nuevo \u00e1lbum de Stardust! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/quadimension-pone-la-venta-glowsticks-nuevo-album-stardust\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-07-05T18:44:49+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-13T04:03:01+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/quadimension-pone-la-venta-glowsticks-nuevo-album-stardust\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/quadimension-pone-la-venta-glowsticks-nuevo-album-stardust\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/quadimension-pone-la-venta-glowsticks-nuevo-album-stardust\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Quadimension pone a la venta glowsticks y nuevo \u00e1lbum de Stardust!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\",\"name\":\"rpg.cv01\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"rpg.cv01\"},\"description\":\"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Quadimension pone a la venta glowsticks y nuevo \u00e1lbum de Stardust! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/quadimension-pone-la-venta-glowsticks-nuevo-album-stardust\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Quadimension pone a la venta glowsticks y nuevo \u00e1lbum de Stardust! - VNN","og_description":"En el art\u00edculo anterior les mencionamos que Stardust\u00a0tendr\u00e1 su propio concierto en vivo con la posibilidad de ser este a\u00f1o e\u00a0incluso Quadimension comparti\u00f3 un p\u00f3ster oficial del evento. Hoy les compartimos que Stardust tambi\u00e9n actuar\u00e1 en el\u00a0\u00abBilibili Macro Link 2017\u00bb\u00a0el fin de semana del 21 al 23 de Julio. Y a pesar de que continuamos &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/quadimension-pone-la-venta-glowsticks-nuevo-album-stardust\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-07-05T18:44:49+00:00","article_modified_time":"2017-07-13T04:03:01+00:00","og_image":[{"width":707,"height":449,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Stardustlivefeature.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@rpg_cv01","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"rpg.cv01","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/quadimension-pone-la-venta-glowsticks-nuevo-album-stardust\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Stardustlivefeature.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Stardustlivefeature.png","width":707,"height":449},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/quadimension-pone-la-venta-glowsticks-nuevo-album-stardust\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/quadimension-pone-la-venta-glowsticks-nuevo-album-stardust\/","name":"\u00a1Quadimension pone a la venta glowsticks y nuevo \u00e1lbum de Stardust! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/quadimension-pone-la-venta-glowsticks-nuevo-album-stardust\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-07-05T18:44:49+00:00","dateModified":"2017-07-13T04:03:01+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/quadimension-pone-la-venta-glowsticks-nuevo-album-stardust\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/quadimension-pone-la-venta-glowsticks-nuevo-album-stardust\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/quadimension-pone-la-venta-glowsticks-nuevo-album-stardust\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Quadimension pone a la venta glowsticks y nuevo \u00e1lbum de Stardust!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de","name":"rpg.cv01","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"rpg.cv01"},"description":"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/114145"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/116"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=114145"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/114145\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/98282"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=114145"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=114145"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=114145"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}