{"id":79288,"date":"2017-01-16T13:50:48","date_gmt":"2017-01-16T18:50:48","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=79288\/"},"modified":"2017-01-16T21:38:44","modified_gmt":"2017-01-17T02:38:44","slug":"series-mangas-hatsune-miku-bad%e2%88%9eend%e2%88%9enight-vai-lancada-na-america-do-norte-maio-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/series-mangas-hatsune-miku-bad%e2%88%9eend%e2%88%9enight-vai-lancada-na-america-do-norte-maio-2017\/","title":{"rendered":"S\u00e9rie de Mangas Hatsune Miku: Bad\u221eEnd\u221eNight vai ser Lan\u00e7ada na Am\u00e9rica do Norte em Maio 2017"},"content":{"rendered":"<p class=\"first-para\">Localizador de conte\u00fado Japon\u00eas Seven Seas Entertainment anunciou a aquisi\u00e7\u00e3o da licen\u00e7a de Hatsune Miku: Bad\u221eEnd\u221eNight de\u00a0Hitoshizuku-P \u00d7 Yama\u25b3 e Tsubata Nozaki, uma s\u00e9rie misteriosa de mangas com tr\u00eas volumes destacando a Hatsune Miku e outros Vocaloids da Crypton. A manga vai ser lan\u00e7ada em volumes separados, come\u00e7ando com o primeiro livro a 2 de Maio por $13.99 USA \/ $15.99 CAN, com dois outros volumes que v\u00e3o ser lan\u00e7ados mais tarde. A hist\u00f3ria \u00e9 inspirada na s\u00e9rie popular de m\u00fasicas \u201c<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/8682\" data-hasqtip=\"0\">Bad \u221e End \u221e Night<\/a>\u201c, lan\u00e7adas em 2012.<\/p>\n<div id=\"gallery-1\" class=\"gallery galleryid-17629 gallery-columns-3 gallery-size-medium\">\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-79288 gallery-columns-3 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/81dS9IF1eL.jpg'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/81dS9IF1eL-211x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/81dS9IF1eL-211x300.jpg 211w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/81dS9IF1eL.jpg 351w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/51F1F4L7FGL.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/51F1F4L7FGL-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/51F1F4L7FGL-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/51F1F4L7FGL.jpg 353w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/614TqTEiG0L.jpg'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/614TqTEiG0L-211x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/614TqTEiG0L-211x300.jpg 211w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/614TqTEiG0L.jpg 351w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n<blockquote><p><em>Hatsune Miku \u00e9 uma jovem mulher que tenta se tornar actriz, e no momento que parece que a oportunidade\u00a0dela chegou, tudo fica virado do avesso quando ela \u00e9 lan\u00e7ada no \u201cworld of stage\u201d dentro de uma estranha mans\u00e3o. L\u00e1 ela encontra sete misteriosas, e potencialmente perigosas, personagens. Embora cada um venha com os seus pr\u00f3prios\u00a0segredos, todos t\u00eam um objectivo em comum\u2014encontrar as p\u00e1ginas de script, ou ficar preso num mundo falso para sempre!<\/em><\/p><\/blockquote>\n<p>O primeiro lan\u00e7amento da manga em ingl\u00eas tamb\u00e9m vai ser impressa com um corte maior, perfeito para exposi\u00e7\u00e3o. Vamos colocar as fontes do livro assim que forem lan\u00e7adas.<\/p>\n<p><em>Fonte: <a href=\"http:\/\/www.gomanga.com\/articles\/extraextra\/seven-seas-takes-center-stage-with-hatsune-miku-bad%E2%88%9Eend%E2%88%9Enight-manga-series\/1112\">Seven Seas Entertainment<\/a><\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>V\u00eddeo Original<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">[nnd src=16702635]\n<p style=\"text-align: left;\">Fonte: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-bad%E2%88%9Eend%E2%88%9Enight-manga-series-coming-to-north-america-may-2017\/\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Localizador de conte\u00fado Japon\u00eas Seven Seas Entertainment anunciou a aquisi\u00e7\u00e3o da licen\u00e7a de Hatsune Miku: Bad\u221eEnd\u221eNight de\u00a0Hitoshizuku-P \u00d7 Yama\u25b3 e Tsubata Nozaki, uma s\u00e9rie misteriosa de mangas com tr\u00eas volumes destacando a Hatsune Miku e outros Vocaloids da Crypton. A manga vai ser lan\u00e7ada em volumes separados, come\u00e7ando com o primeiro livro a 2 de &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":78798,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3081,3079],"tags":[123,3101],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>S\u00e9rie de Mangas Hatsune Miku: Bad\u221eEnd\u221eNight vai ser Lan\u00e7ada na Am\u00e9rica do Norte em Maio 2017 - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/series-mangas-hatsune-miku-bad%e2%88%9eend%e2%88%9enight-vai-lancada-na-america-do-norte-maio-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"S\u00e9rie de Mangas Hatsune Miku: Bad\u221eEnd\u221eNight vai ser Lan\u00e7ada na Am\u00e9rica do Norte em Maio 2017 - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Localizador de conte\u00fado Japon\u00eas Seven Seas Entertainment anunciou a aquisi\u00e7\u00e3o da licen\u00e7a de Hatsune Miku: Bad\u221eEnd\u221eNight de\u00a0Hitoshizuku-P \u00d7 Yama\u25b3 e Tsubata Nozaki, uma s\u00e9rie misteriosa de mangas com tr\u00eas volumes destacando a Hatsune Miku e outros Vocaloids da Crypton. A manga vai ser lan\u00e7ada em volumes separados, come\u00e7ando com o primeiro livro a 2 de &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/series-mangas-hatsune-miku-bad%e2%88%9eend%e2%88%9enight-vai-lancada-na-america-do-norte-maio-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-01-16T18:50:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-01-17T02:38:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/81dS9IF1eL2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"693\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/series-mangas-hatsune-miku-bad%e2%88%9eend%e2%88%9enight-vai-lancada-na-america-do-norte-maio-2017\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/81dS9IF1eL2.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/81dS9IF1eL2.jpg\",\"width\":693,\"height\":440},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/series-mangas-hatsune-miku-bad%e2%88%9eend%e2%88%9enight-vai-lancada-na-america-do-norte-maio-2017\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/series-mangas-hatsune-miku-bad%e2%88%9eend%e2%88%9enight-vai-lancada-na-america-do-norte-maio-2017\/\",\"name\":\"S\u00e9rie de Mangas Hatsune Miku: Bad\u221eEnd\u221eNight vai ser Lan\u00e7ada na Am\u00e9rica do Norte em Maio 2017 - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/series-mangas-hatsune-miku-bad%e2%88%9eend%e2%88%9enight-vai-lancada-na-america-do-norte-maio-2017\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-01-16T18:50:48+00:00\",\"dateModified\":\"2017-01-17T02:38:44+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/series-mangas-hatsune-miku-bad%e2%88%9eend%e2%88%9enight-vai-lancada-na-america-do-norte-maio-2017\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/series-mangas-hatsune-miku-bad%e2%88%9eend%e2%88%9enight-vai-lancada-na-america-do-norte-maio-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/series-mangas-hatsune-miku-bad%e2%88%9eend%e2%88%9enight-vai-lancada-na-america-do-norte-maio-2017\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"S\u00e9rie de Mangas Hatsune Miku: Bad\u221eEnd\u221eNight vai ser Lan\u00e7ada na Am\u00e9rica do Norte em Maio 2017\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"S\u00e9rie de Mangas Hatsune Miku: Bad\u221eEnd\u221eNight vai ser Lan\u00e7ada na Am\u00e9rica do Norte em Maio 2017 - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/series-mangas-hatsune-miku-bad%e2%88%9eend%e2%88%9enight-vai-lancada-na-america-do-norte-maio-2017\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"S\u00e9rie de Mangas Hatsune Miku: Bad\u221eEnd\u221eNight vai ser Lan\u00e7ada na Am\u00e9rica do Norte em Maio 2017 - VNN","og_description":"Localizador de conte\u00fado Japon\u00eas Seven Seas Entertainment anunciou a aquisi\u00e7\u00e3o da licen\u00e7a de Hatsune Miku: Bad\u221eEnd\u221eNight de\u00a0Hitoshizuku-P \u00d7 Yama\u25b3 e Tsubata Nozaki, uma s\u00e9rie misteriosa de mangas com tr\u00eas volumes destacando a Hatsune Miku e outros Vocaloids da Crypton. A manga vai ser lan\u00e7ada em volumes separados, come\u00e7ando com o primeiro livro a 2 de &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/series-mangas-hatsune-miku-bad%e2%88%9eend%e2%88%9enight-vai-lancada-na-america-do-norte-maio-2017\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-01-16T18:50:48+00:00","article_modified_time":"2017-01-17T02:38:44+00:00","og_image":[{"width":693,"height":440,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/81dS9IF1eL2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/series-mangas-hatsune-miku-bad%e2%88%9eend%e2%88%9enight-vai-lancada-na-america-do-norte-maio-2017\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/81dS9IF1eL2.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/81dS9IF1eL2.jpg","width":693,"height":440},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/series-mangas-hatsune-miku-bad%e2%88%9eend%e2%88%9enight-vai-lancada-na-america-do-norte-maio-2017\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/series-mangas-hatsune-miku-bad%e2%88%9eend%e2%88%9enight-vai-lancada-na-america-do-norte-maio-2017\/","name":"S\u00e9rie de Mangas Hatsune Miku: Bad\u221eEnd\u221eNight vai ser Lan\u00e7ada na Am\u00e9rica do Norte em Maio 2017 - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/series-mangas-hatsune-miku-bad%e2%88%9eend%e2%88%9enight-vai-lancada-na-america-do-norte-maio-2017\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-01-16T18:50:48+00:00","dateModified":"2017-01-17T02:38:44+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/series-mangas-hatsune-miku-bad%e2%88%9eend%e2%88%9enight-vai-lancada-na-america-do-norte-maio-2017\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/series-mangas-hatsune-miku-bad%e2%88%9eend%e2%88%9enight-vai-lancada-na-america-do-norte-maio-2017\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/series-mangas-hatsune-miku-bad%e2%88%9eend%e2%88%9enight-vai-lancada-na-america-do-norte-maio-2017\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"S\u00e9rie de Mangas Hatsune Miku: Bad\u221eEnd\u221eNight vai ser Lan\u00e7ada na Am\u00e9rica do Norte em Maio 2017"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/79288"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=79288"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/79288\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/78798"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=79288"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=79288"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=79288"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}