{"id":170991,"date":"2018-03-23T16:55:48","date_gmt":"2018-03-23T20:55:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=170991"},"modified":"2018-03-23T16:55:48","modified_gmt":"2018-03-23T20:55:48","slug":"comecaram-as-submissoes-de-designs-para-snow-miku-2019-e-coelho-yukine-o-tema-e-princesa","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/comecaram-as-submissoes-de-designs-para-snow-miku-2019-e-coelho-yukine-o-tema-e-princesa\/","title":{"rendered":"Come\u00e7aram as Submiss\u00f5es de Designs para Snow Miku 2019 e Coelho Yukine, o Tema \u00e9 \u201cPrincesa\u201d!"},"content":{"rendered":"<p>O tempo finalmente chegou! Abriram as submiss\u00f5es para o design da Snow Miku 2019 e o Coelho Yukine! Este ano temos um novo tema, \u201c<strong>Princesa<\/strong>\u201d na imagem da Neve de Hokkaido. Chegou a altura de aproveitar esta chance anual de ter o teu design escolhido para o festival Snow Miku! A colabora\u00e7\u00e3o abre um pouco mais cedo comparando com o ano passado. Talvez esteja a ser mais cedo a cada ano que passa?<\/p>\n<p><strong>Entradas est\u00e3o abertas a partir de agora at\u00e9 20 de Abril, 2018 \u00e0s 17:00 JST<\/strong>, com o resultado a ser anunciado no final de Agosto de 2018. Por favor siga as regras abaixo ou a sua entrada n\u00e3o ser\u00e1 v\u00e1lida!<\/p>\n<h4>Personagens<\/h4>\n<p>Snow Miku, Coelho Yukine<\/p>\n<h4>Elegibilidade da Entrada<\/h4>\n<p>Qualquer aplica\u00e7\u00e3o registada no\u00a0<a href=\"http:\/\/piapro.jp\/\"><strong>piapro.jp<\/strong><\/a>, e que esteja de acordo com os\u00a0<a href=\"http:\/\/piapro.jp\/pages\/official_collabo\/2018snowmiku\/detail\">m\u00e9todos de aplica\u00e7\u00e3o e regras de entrada<\/a>.<\/p>\n<h4>Formato do Ficheiro<\/h4>\n<p>Formato do Ficheiro: JPG ou PNG<br \/>\nModo de Cor: RGB<br \/>\nTermos de Licen\u00e7a: Por favor poste sem licen\u00e7a<\/p>\n<h4>Extras<\/h4>\n<p>Pode postar qualquer n\u00famero de trabalhos feitos por si.<br \/>\nSubmiss\u00f5es podem ser cortadas e usadas. Por favor per\u00e7eba.<\/p>\n<h4>Notas de Submiss\u00e3o<\/h4>\n<ul>\n<li>Por favor usa a p\u00e1gina com 3 Nendoroid quando fizeres o teu design. Podes fazer o download do template em alta resolu\u00e7\u00e3o\u00a0<a class=\"fancybox image\" href=\"http:\/\/piapro.jp\/pages\/official_collabo\/2019snowmiku\/images\/temp_snowmiku.png\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">aqui!<\/a><\/li>\n<li>Dever desenhar a Snow Miku e o\u00a0Rabbit Yukine juntos na tua entrada como um set! N\u00e3o fa\u00e7as entradas separadas!<\/li>\n<li>Por favor usa\u00a0<strong>a seguinte tag no teu trabalho\u00a0<\/strong>\u2013 \u201c\uff12\uff10\uff11\uff19\u5e74\u96ea\u30df\u30af\u8863\u88c5\u201d (sem par\u00eantesis).<\/li>\n<li>N\u00e3o te esque\u00e7as\u00a0<strong>submete o teu design sem licen\u00e7as<\/strong>. Durante o processo de submiss\u00e3o, escolhe a caixa \u201cUpload sem licen\u00e7as\u201d no fundo.<\/li>\n<\/ul>\n<h4><a href=\"https:\/\/piapro.jp\/upload_step\/?dt=%EF%BC%92%EF%BC%90%EF%BC%91%EF%BC%99%E5%B9%B4%E9%9B%AA%E3%83%9F%E3%82%AF%E8%A1%A3%E8%A3%85\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">-&gt; Clica aqui para come\u00e7ar o processo de aplica\u00e7\u00e3o &lt;-<\/a><\/h4>\n<p>Se tudo correr bem, a tua submiss\u00e3o aparecer\u00e1 na p\u00e1gina de submiss\u00e3o normalmente. Se n\u00e3o, talvez tenha de fazer o upload de novo para resolver o problema. Por favor siga tudo correctamente e atentamente! Estamos ansiosos para ver as submiss\u00f5es dos f\u00e3s. Boa sorte a todos!<\/p>\n<p>P\u00e1gina com Submiss\u00f5es:\u00a0<a href=\"http:\/\/piapro.jp\/pages\/official_collabo\/2019snowmiku\/list\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/piapro.jp\/pages\/official_collabo\/2019snowmiku\/list<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Snow-Miku-2019-Contest-Template.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-170944\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Snow-Miku-2019-Contest-Template-1024x659.png\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"398\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Snow-Miku-2019-Contest-Template-1024x659.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Snow-Miku-2019-Contest-Template-300x193.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Snow-Miku-2019-Contest-Template-800x514.png 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Snow-Miku-2019-Contest-Template.png 1174w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Fonte: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/snow-miku-2019-and-rabbit-yukine-design-submissions-now-open-the-theme-is-princess\/\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O tempo finalmente chegou! Abriram as submiss\u00f5es para o design da Snow Miku 2019 e o Coelho Yukine! Este ano temos um novo tema, \u201cPrincesa\u201d na imagem da Neve de Hokkaido. Chegou a altura de aproveitar esta chance anual de ter o teu design escolhido para o festival Snow Miku! A colabora\u00e7\u00e3o abre um pouco &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":170965,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3081,3079],"tags":[3089],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Come\u00e7aram as Submiss\u00f5es de Designs para Snow Miku 2019 e Coelho Yukine, o Tema \u00e9 \u201cPrincesa\u201d! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/comecaram-as-submissoes-de-designs-para-snow-miku-2019-e-coelho-yukine-o-tema-e-princesa\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Come\u00e7aram as Submiss\u00f5es de Designs para Snow Miku 2019 e Coelho Yukine, o Tema \u00e9 \u201cPrincesa\u201d! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O tempo finalmente chegou! Abriram as submiss\u00f5es para o design da Snow Miku 2019 e o Coelho Yukine! Este ano temos um novo tema, \u201cPrincesa\u201d na imagem da Neve de Hokkaido. Chegou a altura de aproveitar esta chance anual de ter o teu design escolhido para o festival Snow Miku! A colabora\u00e7\u00e3o abre um pouco &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/comecaram-as-submissoes-de-designs-para-snow-miku-2019-e-coelho-yukine-o-tema-e-princesa\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-03-23T20:55:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Snow-Miku-2019-Contest-Header.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"804\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"438\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/comecaram-as-submissoes-de-designs-para-snow-miku-2019-e-coelho-yukine-o-tema-e-princesa\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Snow-Miku-2019-Contest-Header.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Snow-Miku-2019-Contest-Header.png\",\"width\":804,\"height\":438},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/comecaram-as-submissoes-de-designs-para-snow-miku-2019-e-coelho-yukine-o-tema-e-princesa\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/comecaram-as-submissoes-de-designs-para-snow-miku-2019-e-coelho-yukine-o-tema-e-princesa\/\",\"name\":\"Come\u00e7aram as Submiss\u00f5es de Designs para Snow Miku 2019 e Coelho Yukine, o Tema \u00e9 \u201cPrincesa\u201d! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/comecaram-as-submissoes-de-designs-para-snow-miku-2019-e-coelho-yukine-o-tema-e-princesa\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-03-23T20:55:48+00:00\",\"dateModified\":\"2018-03-23T20:55:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/comecaram-as-submissoes-de-designs-para-snow-miku-2019-e-coelho-yukine-o-tema-e-princesa\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/comecaram-as-submissoes-de-designs-para-snow-miku-2019-e-coelho-yukine-o-tema-e-princesa\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/comecaram-as-submissoes-de-designs-para-snow-miku-2019-e-coelho-yukine-o-tema-e-princesa\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Come\u00e7aram as Submiss\u00f5es de Designs para Snow Miku 2019 e Coelho Yukine, o Tema \u00e9 \u201cPrincesa\u201d!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Come\u00e7aram as Submiss\u00f5es de Designs para Snow Miku 2019 e Coelho Yukine, o Tema \u00e9 \u201cPrincesa\u201d! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/comecaram-as-submissoes-de-designs-para-snow-miku-2019-e-coelho-yukine-o-tema-e-princesa\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Come\u00e7aram as Submiss\u00f5es de Designs para Snow Miku 2019 e Coelho Yukine, o Tema \u00e9 \u201cPrincesa\u201d! - VNN","og_description":"O tempo finalmente chegou! Abriram as submiss\u00f5es para o design da Snow Miku 2019 e o Coelho Yukine! Este ano temos um novo tema, \u201cPrincesa\u201d na imagem da Neve de Hokkaido. Chegou a altura de aproveitar esta chance anual de ter o teu design escolhido para o festival Snow Miku! A colabora\u00e7\u00e3o abre um pouco &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/comecaram-as-submissoes-de-designs-para-snow-miku-2019-e-coelho-yukine-o-tema-e-princesa\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2018-03-23T20:55:48+00:00","og_image":[{"width":804,"height":438,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Snow-Miku-2019-Contest-Header.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/comecaram-as-submissoes-de-designs-para-snow-miku-2019-e-coelho-yukine-o-tema-e-princesa\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Snow-Miku-2019-Contest-Header.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Snow-Miku-2019-Contest-Header.png","width":804,"height":438},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/comecaram-as-submissoes-de-designs-para-snow-miku-2019-e-coelho-yukine-o-tema-e-princesa\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/comecaram-as-submissoes-de-designs-para-snow-miku-2019-e-coelho-yukine-o-tema-e-princesa\/","name":"Come\u00e7aram as Submiss\u00f5es de Designs para Snow Miku 2019 e Coelho Yukine, o Tema \u00e9 \u201cPrincesa\u201d! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/comecaram-as-submissoes-de-designs-para-snow-miku-2019-e-coelho-yukine-o-tema-e-princesa\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-03-23T20:55:48+00:00","dateModified":"2018-03-23T20:55:48+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/comecaram-as-submissoes-de-designs-para-snow-miku-2019-e-coelho-yukine-o-tema-e-princesa\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/comecaram-as-submissoes-de-designs-para-snow-miku-2019-e-coelho-yukine-o-tema-e-princesa\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/comecaram-as-submissoes-de-designs-para-snow-miku-2019-e-coelho-yukine-o-tema-e-princesa\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Come\u00e7aram as Submiss\u00f5es de Designs para Snow Miku 2019 e Coelho Yukine, o Tema \u00e9 \u201cPrincesa\u201d!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/170991"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=170991"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/170991\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/170965"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=170991"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=170991"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=170991"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}