{"id":9813,"date":"2016-06-13T13:56:09","date_gmt":"2016-06-13T13:56:09","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=9813"},"modified":"2016-06-14T14:35:46","modified_gmt":"2016-06-14T14:35:46","slug":"popipo-de-hatsune-miku-estara-en-just-dance-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/popipo-de-hatsune-miku-estara-en-just-dance-2017\/","title":{"rendered":"PoPiPo de Hatsune Miku estar\u00e1 en Just Dance 2017"},"content":{"rendered":"<p class=\"first-para\">Algunos de ustedes podr\u00e1 recordar\u00a0la inclusi\u00f3n de Hatsune Miku en el juego de baile de Ubisoft \u00abJust Dance 2016\u00bb con \u00abIevan Polkka\u00bb, y que expresa nuestra propia decepci\u00f3n con la selecci\u00f3n de la canci\u00f3n. Hab\u00edamos esperado que tal vez si tra\u00edan a Miku devuelta \u00a0para la edici\u00f3n 2017 del juego, usar\u00edan una canci\u00f3n m\u00e1s bailable. Esta vez ella regresa, con la canci\u00f3n \u00abPo Pi Po\u00bb compuesta por LamazeP. As\u00ed que de\u00a0seguro sera mejor, pero no podemos dejar de sentir que Ubisoft\u00a0no esta captando mucho la idea.<\/p>\n<p>Just Dance 2017 ser\u00e1 lanzado en\u00a0Octubre del 2016 para la Wii U, Wii, PS4, PS3, Xbox One, Xbox 360, y PC. Aqu\u00ed abajo esta el video teaser\u00a0oficial. <em>(Estamos apostando que 2018 tendr\u00e1\u00a0Nyanyanyanyanyanyanya de DaniwellP, o World is Mine de Supercell\u2026 Alguien da\u00a0mas?)<\/em><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/2Y1iPavaOTE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<ul>\n<li>Fuente:\u00a0<a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/po-pi-po-by-hatsune-miku-to-be-featured-in-just-dance-2017\">www.mikufan.com<\/a><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Algunos de ustedes podr\u00e1 recordar\u00a0la inclusi\u00f3n de Hatsune Miku en el juego de baile de Ubisoft \u00abJust Dance 2016\u00bb con \u00abIevan Polkka\u00bb, y que expresa nuestra propia decepci\u00f3n con la selecci\u00f3n de la canci\u00f3n. Hab\u00edamos esperado que tal vez si tra\u00edan a Miku devuelta \u00a0para la edici\u00f3n 2017 del juego, usar\u00edan una canci\u00f3n m\u00e1s bailable. &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":65,"featured_media":9793,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1618,1610],"tags":[2033,2070,2035],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PoPiPo de Hatsune Miku estar\u00e1 en Just Dance 2017<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/popipo-de-hatsune-miku-estara-en-just-dance-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PoPiPo de Hatsune Miku estar\u00e1 en Just Dance 2017\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Algunos de ustedes podr\u00e1 recordar\u00a0la inclusi\u00f3n de Hatsune Miku en el juego de baile de Ubisoft \u00abJust Dance 2016\u00bb con \u00abIevan Polkka\u00bb, y que expresa nuestra propia decepci\u00f3n con la selecci\u00f3n de la canci\u00f3n. Hab\u00edamos esperado que tal vez si tra\u00edan a Miku devuelta \u00a0para la edici\u00f3n 2017 del juego, usar\u00edan una canci\u00f3n m\u00e1s bailable. &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/popipo-de-hatsune-miku-estara-en-just-dance-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-06-13T13:56:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-06-14T14:35:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Just-Dance-2017-PoPiPo-01-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1275\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"711\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Zetrax\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/popipo-de-hatsune-miku-estara-en-just-dance-2017\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Just-Dance-2017-PoPiPo-01-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Just-Dance-2017-PoPiPo-01-1.png\",\"width\":1275,\"height\":711},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/popipo-de-hatsune-miku-estara-en-just-dance-2017\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/popipo-de-hatsune-miku-estara-en-just-dance-2017\/\",\"name\":\"PoPiPo de Hatsune Miku estar\u00e1 en Just Dance 2017\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/popipo-de-hatsune-miku-estara-en-just-dance-2017\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-06-13T13:56:09+00:00\",\"dateModified\":\"2016-06-14T14:35:46+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/9aec548f3c581d40ad67f45b912eaa5b\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/popipo-de-hatsune-miku-estara-en-just-dance-2017\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/popipo-de-hatsune-miku-estara-en-just-dance-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/popipo-de-hatsune-miku-estara-en-just-dance-2017\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PoPiPo de Hatsune Miku estar\u00e1 en Just Dance 2017\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/9aec548f3c581d40ad67f45b912eaa5b\",\"name\":\"Zetrax\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/44cbad4c3ff5908c852ee8861c99bf88?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/44cbad4c3ff5908c852ee8861c99bf88?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Zetrax\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/zetrax\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"PoPiPo de Hatsune Miku estar\u00e1 en Just Dance 2017","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/popipo-de-hatsune-miku-estara-en-just-dance-2017\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"PoPiPo de Hatsune Miku estar\u00e1 en Just Dance 2017","og_description":"Algunos de ustedes podr\u00e1 recordar\u00a0la inclusi\u00f3n de Hatsune Miku en el juego de baile de Ubisoft \u00abJust Dance 2016\u00bb con \u00abIevan Polkka\u00bb, y que expresa nuestra propia decepci\u00f3n con la selecci\u00f3n de la canci\u00f3n. Hab\u00edamos esperado que tal vez si tra\u00edan a Miku devuelta \u00a0para la edici\u00f3n 2017 del juego, usar\u00edan una canci\u00f3n m\u00e1s bailable. &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/popipo-de-hatsune-miku-estara-en-just-dance-2017\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-06-13T13:56:09+00:00","article_modified_time":"2016-06-14T14:35:46+00:00","og_image":[{"width":1275,"height":711,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Just-Dance-2017-PoPiPo-01-1.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Zetrax","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/popipo-de-hatsune-miku-estara-en-just-dance-2017\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Just-Dance-2017-PoPiPo-01-1.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Just-Dance-2017-PoPiPo-01-1.png","width":1275,"height":711},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/popipo-de-hatsune-miku-estara-en-just-dance-2017\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/popipo-de-hatsune-miku-estara-en-just-dance-2017\/","name":"PoPiPo de Hatsune Miku estar\u00e1 en Just Dance 2017","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/popipo-de-hatsune-miku-estara-en-just-dance-2017\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-06-13T13:56:09+00:00","dateModified":"2016-06-14T14:35:46+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/9aec548f3c581d40ad67f45b912eaa5b"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/popipo-de-hatsune-miku-estara-en-just-dance-2017\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/popipo-de-hatsune-miku-estara-en-just-dance-2017\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/popipo-de-hatsune-miku-estara-en-just-dance-2017\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PoPiPo de Hatsune Miku estar\u00e1 en Just Dance 2017"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/9aec548f3c581d40ad67f45b912eaa5b","name":"Zetrax","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/44cbad4c3ff5908c852ee8861c99bf88?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/44cbad4c3ff5908c852ee8861c99bf88?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Zetrax"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/zetrax\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9813"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/65"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9813"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9813\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9793"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9813"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9813"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9813"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}