{"id":109988,"date":"2017-06-24T07:03:49","date_gmt":"2017-06-24T11:03:49","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=109988\/"},"modified":"2017-06-24T13:14:53","modified_gmt":"2017-06-24T17:14:53","slug":"daughter-evil-musical-teaser","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/daughter-evil-musical-teaser\/","title":{"rendered":"Teaser Musical de \u00ab\u00a0Daughter of Evil\u00a0\u00bb et Plus !"},"content":{"rendered":"<p>La production musicale de \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/1590\">Daughter of Evil<\/a>\u00a0\u00bb en est d\u00e9j\u00e0 \u00e0 la moiti\u00e9 de ses spectacles, dont le dernier \u00e0 eu lieu le dimanche 11 juin. Malheureusement, sauf si vous \u00eates au Japon en ce moment-m\u00eame, il y a tr\u00e8s peu de chances pour que vous puissiez assister au reste de ces performances \u00e0 temps.<\/p>\n<p>Cependant, vous serez s\u00fbrement heureux d\u2019entendre qu\u2019une repetition officielle a \u00e9t\u00e9 mise en ligne sur YouTube par la compagnie de production et de promotion en charge, <a href=\"http:\/\/www.39amipro.com\/\">Amipro<\/a>, juste avant que le premier spectacle ne commence\u00a0! Jetez-y un \u0153il ci-dessous !<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/WkclqqFYe6c?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Well, what did you think? Was it anything you expected, or something completely different? Either way, being able to catch even a glimpse into this aspect of the musical production behind the scenes is quite the treat \u2014\u00a0\u00ab\u00a0Let them eat cake!\u00a0\u00bb<\/p>\n<p>In addition to the teaser video, the rest of the cast information was released, as well as other details and announcements.<\/p>\n<p>Alors, qu\u2019en pensez-vous ? Cela correspond-t-il \u00e0 vos attentes ou est-ce compl\u00e8tement diff\u00e9rent\u00a0? Dans tous les cas, pouvoir jeter ne serait-ce qu\u2019un coup d\u2019\u0153il \u00e0 cet aspect de la production musicale et de ce qui se passe dans les coulisses est un r\u00e9gal \u2014\u00a0\u00ab\u00a0Laissez-les manger du g\u00e2teau !\u00a0\u00bb<\/p>\n<p>En plus de la vid\u00e9o teaser, le reste des informations du casting a \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9, ainsi que d\u2019autres d\u00e9tails et annonces.<\/p>\n<p><strong>Casting Complet<\/strong><\/p>\n<p>Sur le site web official, nous avons finalement le casting complet ! Voici le reste des membres qui n\u2019ont pas encore \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9s dans <a href=\"\/?p=89762\">notre article pr\u00e9c\u00e9dent<\/a>.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast-2.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-106858 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast-2.png\" alt=\"&quot;Daught of Evil&quot; Musical Cast\" width=\"1440\" height=\"77\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast-2.png 1440w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast-2-300x16.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast-2-1024x55.png 1024w\" sizes=\"(max-width: 1440px) 100vw, 1440px\" \/><\/a><\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/55satoshi55\">Satoshi Takeno<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/daiki06213\">Daiki Hasegawa<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/10so28\">Sena Osaki<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/kuroimenbou23\">Shinichiro Kuroki<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/nyokki3\">Hiroshi Niki<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/k0uk1_sgr\">Koki Sagara<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/mario25love\">Rio Ma<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/moon_makeup_f\">Toko Nakayama<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/miwa_ichise\">Miwa Ichise<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hyn39\">Miku Hayano<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/blogtag.ameba.jp\/detail\/%e4%b8%ad%e6%9d%91%e8%90%8c\">Moe Nakamura<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/ochame1025\">Sanae Kadota<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/ameblo.jp\/yoshino-1\/\">Yoshino Motoyama<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>S\u00e9ances Portes Ouvertes<\/strong><\/p>\n<p>Apr\u00e8s chaque performance de semaine, Kenta Kida accueillera des bords de sc\u00e8nes avec le casting et interagira avec le public ! Alors que la nature des bords de sc\u00e8nes en eux-m\u00eames est inconnue, nous pouvons nous attendre \u00e0 une discussion autour de la performance en g\u00e9n\u00e9ral et \u00e0 des r\u00e9ponses aux questions.<\/p>\n<p><strong>Programme<\/strong><\/p>\n<p><em>Note : Les horaires du programme ne sont PAS les horaires des bords de sc\u00e8ne. Ce sont les horaires des performances ells-m\u00eames.<\/em><\/p>\n<p><strong>Mod\u00e9rateur:<\/strong> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kentakida\">Kenta Kida<\/a><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Lundi 5 juin :<\/strong> 19h<br \/>\n<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Reina_Tanaka\">Reina Tanaka<\/a>, <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Kazutomi_Yamamoto\">Kazutomi Yamamoto<\/a>, <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Kenta_Kamakari\">Kenta Kamakari<\/a>, &amp; <a href=\"https:\/\/twitter.com\/nokubo_naoki\/\">Naoki Nokubo<\/a><\/li>\n<li><strong>Mardi 6 juin :<\/strong>\u00a014h et 19h<br \/>\nReina Tanaka, Kenta Kamakari, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/56takeishi56\">Goro Takeishi<\/a>, &amp; <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kiyo19810219\">Kiyoshi Ono<\/a><\/li>\n<li><strong>Mardi 6 juin :<\/strong> 19h<br \/>\nReina Tanaka, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/yuipooon12_06\">Yui Takano<\/a>, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/yukarin_bluesky\">Yukari Nakamura<\/a>, &amp; <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Aika_Ota\">Aika Ota<\/a><\/li>\n<li><strong>Mercredi 7 juin :<\/strong> 19h<br \/>\nReina Tanaka, Kazutomi Yamamoto, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/suzukifumina\">Fumina Suzuki<\/a>, &amp; Naoki Nokubo<\/li>\n<li><strong>Jeudi 8 juin :<\/strong> 19h<br \/>\nReina Tanaka, Kazutomi Yamamoto, Aika Ota, &amp; Kenta Kamakari<\/li>\n<li><strong>Vendredi 9 juin :<\/strong> 19h<br \/>\nReina Tanaka, Kazutomi Yamamoto, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/takadajunnosuke\">Jun Takada<\/a>, &amp; Naoki Nokubo<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Interview<\/strong><\/p>\n<p>Enfin mais surtout, il y avait l\u2019interview en deux parties mise en ligne sur YouTube par la compagnie d\u2019actualit\u00e9s et de divertissement, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/MAiDiGiTV\">MAiDiGiTV<\/a>. L\u2019interview se concentre sur le casting principal, plus pr\u00e9cis\u00e9ment sur Reina Tanaka (Riliane Lucifen d\u2019Autriche \/ <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/14\">Rin<\/a>), \u00e0 propos de leurs avis et sentiments quand ils jouent leurs personnages et comment ils se sont finalement habitu\u00e9s \u00e0 leurs r\u00f4les. M\u00eame s\u2019il n\u2019y a pas de traduction fran\u00e7aise pour l\u2019instant, sentez-vous libre d\u2019y jeter un \u0153il !<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/0LR3zFM73mM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/KJDYZIjvYbA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p><strong>Images Bonus<\/strong><\/p>\n<p>M\u00eame si en savoir plus \u00e0 propos des membres g\u00e9niaux et talentueux du casting en eux-m\u00eames est excitant, il y a toujours une l\u00e9g\u00e8re difference lorsqu\u2019il s\u2019agit de la sc\u00e8ne. Si vous \u00eates toujours \u00e0 la recherche de contenu \u00e0 propos de la com\u00e9die musicale dans toute sa gloire th\u00e9\u00e2trale, il y a toute une gallerie fournie sur le nouveau site de divertissement japonais Natalie. D\u00e9cor\u00e9 de pr\u00e8s de 30 splendides photos des acteurs et actrices en action, c\u2019est d\u00e9finitivement quelque chose que vous ne voulez pas manquer !<\/p>\n<p><strong>Galerie de Photos de la Performance Musicale \u00ab\u00a0Daughter of Evil\u00a0\u00bb :<\/strong><br \/>\nhttp:\/\/natalie.mu\/stage\/gallery\/show\/news_id\/235385\/image_id\/786687<\/p>\n<p>Et si vous avez un penchant pour les tenues et les robes brillantes et extravagantes que le casting porte, il y a il y a une autre galerie pour que vous puissiez regarder de plus pr\u00e8s, merci MANTANWEB.<\/p>\n<p><strong>Galerie de Photo des Tenues de \u00ab\u00a0Daughter of Evil\u00a0\u00bb :<\/strong><br \/>\nhttps:\/\/mantan-web.jp\/gallery\/2017\/06\/03\/20170603dog00m200033000c\/002.html<\/p>\n<p><strong>Pour Plus d\u2019Informations<\/strong><\/p>\n<p>Si vous voulez en apprendre plus \u00e0 propos de l\u2019adaptation musicale, jetez un oeil \u00e0 l\u2019annonce de l\u2019article pr\u00e9c\u00e9dent et au site web officiel de la com\u00e9die musicale ci-dessous.<\/p>\n<p><a href=\"\/?p=89762\">La Com\u00e9die Musicale Daughter of Evil Announc\u00e9e pour Juin !<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.39amipro.com\/akunomusume\/\">Site Web de la Com\u00e9die Musicale \u201cDaughter of Evil\u00a0\u00bb<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La production musicale de \u00ab\u00a0Daughter of Evil\u00a0\u00bb en est d\u00e9j\u00e0 \u00e0 la moiti\u00e9 de ses spectacles, dont le dernier \u00e0 eu lieu le dimanche 11 juin. Malheureusement, sauf si vous \u00eates au Japon en ce moment-m\u00eame, il y a tr\u00e8s peu de chances pour que vous puissiez assister au reste de ces performances \u00e0 temps. &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":106874,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Teaser Musical de &quot;Daughter of Evil&quot; et Plus ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/daughter-evil-musical-teaser\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Teaser Musical de &quot;Daughter of Evil&quot; et Plus ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La production musicale de \u00ab\u00a0Daughter of Evil\u00a0\u00bb en est d\u00e9j\u00e0 \u00e0 la moiti\u00e9 de ses spectacles, dont le dernier \u00e0 eu lieu le dimanche 11 juin. Malheureusement, sauf si vous \u00eates au Japon en ce moment-m\u00eame, il y a tr\u00e8s peu de chances pour que vous puissiez assister au reste de ces performances \u00e0 temps. &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/daughter-evil-musical-teaser\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-24T11:03:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-06-24T17:14:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1439\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"705\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/daughter-evil-musical-teaser\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast.jpg\",\"width\":1439,\"height\":705},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/daughter-evil-musical-teaser\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/daughter-evil-musical-teaser\/\",\"name\":\"Teaser Musical de \\\"Daughter of Evil\\\" et Plus ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/daughter-evil-musical-teaser\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-06-24T11:03:49+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-24T17:14:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/daughter-evil-musical-teaser\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/daughter-evil-musical-teaser\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/daughter-evil-musical-teaser\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Teaser Musical de \u00ab\u00a0Daughter of Evil\u00a0\u00bb et Plus !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Teaser Musical de \"Daughter of Evil\" et Plus ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/daughter-evil-musical-teaser\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Teaser Musical de \"Daughter of Evil\" et Plus ! - VNN","og_description":"La production musicale de \u00ab\u00a0Daughter of Evil\u00a0\u00bb en est d\u00e9j\u00e0 \u00e0 la moiti\u00e9 de ses spectacles, dont le dernier \u00e0 eu lieu le dimanche 11 juin. Malheureusement, sauf si vous \u00eates au Japon en ce moment-m\u00eame, il y a tr\u00e8s peu de chances pour que vous puissiez assister au reste de ces performances \u00e0 temps. &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/daughter-evil-musical-teaser\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-06-24T11:03:49+00:00","article_modified_time":"2017-06-24T17:14:53+00:00","og_image":[{"width":1439,"height":705,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/daughter-evil-musical-teaser\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast.jpg","width":1439,"height":705},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/daughter-evil-musical-teaser\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/daughter-evil-musical-teaser\/","name":"Teaser Musical de \"Daughter of Evil\" et Plus ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/daughter-evil-musical-teaser\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-06-24T11:03:49+00:00","dateModified":"2017-06-24T17:14:53+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/daughter-evil-musical-teaser\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/daughter-evil-musical-teaser\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/daughter-evil-musical-teaser\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Teaser Musical de \u00ab\u00a0Daughter of Evil\u00a0\u00bb et Plus !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/109988"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=109988"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/109988\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/106874"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=109988"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=109988"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=109988"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}