{"id":62273,"date":"2016-09-25T22:28:19","date_gmt":"2016-09-26T02:28:19","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=62273"},"modified":"2016-09-25T22:28:19","modified_gmt":"2016-09-26T02:28:19","slug":"momentos-destacados-resena-de-vnn-desde-el-afaid-2016","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/momentos-destacados-resena-de-vnn-desde-el-afaid-2016\/","title":{"rendered":"Momentos Destacados &#038; Rese\u00f1a de VNN desde el AFAID 2016!"},"content":{"rendered":"<p>El Anime Festival Asia Indonesia es uno de los eventos m\u00e1s anticipado para los fans de anime &amp; y J-culture en Indonesia. Este a\u00f1o, el evento tom\u00f3 lugar de nuevo en el Jakarta International Expo, Kemayoran, desde el 16 al 18 de Septiembre del 2016. Se destacaron actuaciones en vivo de varios artistas Japoneses populares en el concierto \u00abI \u2665\u00a0ANISONG\u00bb, apariciones especiales de anime seiyuus y famosos cosplayers, booths con merchandise, y otras cosas relacionadas al anime y Japonesas. Este a\u00f1o, los fans de VOCALOID tuvieron un trato especial con la presencia de 1st PLACE quien trajo a su artista LIA, merchandise de IA y el concierto \u00abIA First Live in Japan ~PARTY A GO GO~\u00bb en el escenario principal de AFAID.<\/p>\n<p>Este a\u00f1o, nosotros (Kuroi y Aria) de VNN Indonesia fuimos capaces de venir a casi todos los eventos relacionados a VOCALOID que se llevaron acabo aqui. Aqui est\u00e1 el reporte completo.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-62273 gallery-columns-3 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3019.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3019-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3019-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3019-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3172.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3172-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3172-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3172-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3178.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3178-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3178-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3178-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3>Booth de 1st Place<\/h3>\n<p>Este a\u00f1o, 1st PLACE vino al AFAID y abri\u00f3 una cabina vendiendo varias cosas de IA, Lia y <em>Kagerou Project<\/em> como: \u00e1lbumes de m\u00fasica, poleras, porta llaves, chapitas, mochilas, etc. Esta cabina se veia muy bonita con todas las poleras de IA colgando alrededor de ella, un poster gigante de <em>KagePro<\/em>, y una televisi\u00f3n mostrando clips del concierto de IA. Desafortunadamente, no pude encontrar ning\u00fan buen item vendido este a\u00f1o.<\/p>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-62273 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3097.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3097-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3115.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3115-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3119.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3119-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/2016-09-17-10.56.49.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/2016-09-17-10.56.49-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3103.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3103-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3107.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3107-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3110.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3110-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3122.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3122-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3124.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3124-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Por si acaso, <span class=\"st\">\u00bf<\/span>recuerdan el mu\u00f1eco de felpa de IA que usualmente aparece en los posts recientes de Facebook de IA? Este mu\u00f1equito de felpa estuvo presente en el evento y tuvimos la oportunidad de tomarle fotos. Si est\u00e1s esperando coleccionarlo, tenemos buenas noticias. El staff de 1st Place nos mencion\u00f3 que esta mu\u00f1equita de felpa estar\u00e1 disponible para ordenarla alrededor de Noviembre de este a\u00f1o. (La fecha est\u00e1 sujeta a cambiar.)<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_163048.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-61345\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_163048-300x275.jpg\" alt=\"20160917_163048\" width=\"300\" height=\"275\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_163048-300x275.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_163048-1024x938.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_163048.jpg 1603w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Los albums de IA &amp; Lia y sus items son bien recibidos por los fans de Indonesia. Los albums de IA se vendieron completamente en el primer d\u00eda y fueron repuestos nuevamente el segundo d\u00eda. En el segundo d\u00eda del AFAID cuando los n\u00fameros de visitantes alcanzaron su peak, la cabina de 1st Place siempre estuvo llena de fans alegres y en\u00e9rgicos para comprar sus cosas desde la ma\u00f1ana hasta la tarde. El staff de 1st Place mencion\u00f3 que estaban algo sorprendidos y muy felices con la respuesta de los fans de Indonesia hacia IA e Lia. Muchos fans compraron merchandise de IA mientras les dejaban mensajes tambien expresando su amor y deseo de que IA viniera a Indonesia.<\/p>\n<div id='gallery-6' class='gallery galleryid-62273 gallery-columns-2 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_162406.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_162406-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_162517.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_162517-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3>Sesi\u00f3n de Aut\u00f3grafos con Lia<\/h3>\n<p>En el segundo d\u00eda del AFAID, una sesi\u00f3n de aut\u00f3grafos con LIA se llev\u00f3 acabo en el booth de 1st Place, juso antes de que el concierto \u00abI \u2665\u00a0ANISONG\u00bb comenzara. La sesi\u00f3n de aut\u00f3grafos solo aplicaba para los primeros 50 compradores del \u00e1lbum de Lia, donde Lia pod\u00eda firmar sus \u00e1lbums y tambien tomarse fotos juntos. Fue una larga fila, mostrando un gran entusiasmo los fans por Lia.<\/p>\n<div id='gallery-8' class='gallery galleryid-62273 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_173847.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_173847-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_174535.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_174535-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_174621.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_174621-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_174639.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_174639-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_174706.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_174706-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_174730.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_174730-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_174905.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_174905-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_174938.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_174938-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_180510.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_180510-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3>Booth de EXIT TUNES<\/h3>\n<p>Este a\u00f1o, regres\u00f3 al AFAID para traer sus VOCALOID, EDM y colleciones de albumes de aristas utaite, asi como merchandise de VOCALOID. Pod\u00edas encontrar \u00e1lbumes como <em>Vocalo Genesis, Vocalodream, Vocalonexus, Vocalospace, Vocalofantasy, MAYU LOVES ~First~<\/em>, y su \u00faltima adici\u00f3n, <em>Entrance Dream Music 3<\/em>.<\/p>\n<div id='gallery-10' class='gallery galleryid-62273 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/2016-09-17-17.11.58-1.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/2016-09-17-17.11.58-1-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/2016-09-17-17.14.31.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/2016-09-17-17.14.31-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/2016-09-17-17.16.29.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/2016-09-17-17.16.29-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/2016-09-17-17.15.21.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/2016-09-17-17.15.21-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3055.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3055-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3041.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3041-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_20160917_161409.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_20160917_161409-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_20160917_161441.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_20160917_161441-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_20160917_161521.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_20160917_161521-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Los \u00e1lbumes de VOCALOID y el merchandise en el booth de EXIT TUNES se vendieron realmente bien. En el tercer d\u00eda del AFAID, un peque\u00f1o n\u00famero de albumes de VOCALOID y merchandise se dejaron en su mesa; sin embargo, <em>Entrance Dream Music 3\u00a0<\/em>no se vendi\u00f3 muy bien, ya que unas pocas copias fueron vendidas. Pensamos que esto pudo haber ocurrido debido a que pusieron un \u00e1lbum separado de los otros albums de VOCALOID en la secci\u00f3n EDM, donde la mayor\u00eda de las cosas eran \u00e1lbums no relacionados a VOCALOID. Esto pudo haber causado que los fans no lo vieran.<\/p>\n<p>En el tercer d\u00eda del AFAID, le sugerimos a 1st Place mover su \u00e1lbum particular a la secci\u00f3n del escritorio VOCALOID, y ellos aceptaron nuestra sugerencia. Desafortunadamente, no tuvimos tiempo de revisar de nuevo si las ventas del \u00e1lbum fueron mejores. Sin embargo, en total, los \u00e1lbumes d VOCALOID y la venta de merchandise en el booth fueron un completo \u00e9xito. (La misma cosa no puede ser dicha sobre sus \u00e1lbumes no relacionados a VOCALOID, desafortunadamente)<\/p>\n<h3>\u00abI \u2665\u00a0ANISONG\u00bb Concierto en Vivo<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_182323.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-61597\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_182323-1024x768.jpg\" alt=\"20160917_182323\" width=\"618\" height=\"464\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_182323-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_182323-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Fuimos al \u00abI \u2665\u00a0ANISONG\u00bb en el segundo d\u00eda del AFAID. Desafortunadamente, debido a algunas circunstancias, no pudimos ir al primer d\u00eda del concierto en el que livetune+ actu\u00f3. Escuchamos noticias de que tocaron varios temas originales de Hatsune Miku en este concierto. Sin embargo, estuvimos bastante satisfechos el segundo d\u00eda del concierto porque toc\u00f3 nuestra artista m\u00e1s pedida, Lia.<\/p>\n<p>Esta era la primera vez que Lia tocaba en vivo en Indonesia. Ella es la primera artista ANISONG en tocar, con un total de siete canciones. Para ser honesto, antes de este evento, ninguno de nosotros compr\u00f3 un \u00e1lbum de Lia jam\u00e1s. Solo la escuchamos cantar durante varios animes que vimos. Por lo tanto, no reconocimos varias de sus canciones y no podemos mencionar sus titulos.<\/p>\n<p>Lia comenz\u00f3 su\u00a0 performance con \u00abLight Colors\u00bb, una canci\u00f3n de su primer \u00e1lbum. Ya estabamos realmente hipnotizados por su hermosa y clara voz. Ella cant\u00f3 con una calidad de voz consistente en cada canci\u00f3n, y eso hace que me haga admirarla mucho porque no todos los cantantes pueden mantener la calidad de su voz en los mayores n\u00edveles cuando hacen performances en vivo. El peak de sus actuaciones fueron las dos \u00faltimas canciones que motivaron al p\u00fablico. Estas fueron \u00abBravely You\u00bb del anime <em>Charlotte<\/em>, y \u00abMy Soul Your Beats\u00bb del anime <em>Angel Beats<\/em>, el cual muchos fans de anime conocen muy bien.<\/p>\n<p>Finalmente, yo (Kuroi) me fui a casa del AFAID con un \u00e1lbum de Lia en mano. Estoy realmente feliz de tenerlo, y podr\u00eda hacer una rese\u00f1a de este en la pr\u00f3xima ocasi\u00f3n, junto con el \u00e1lbum de IA que tambien obtuve en el evento.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160918_200559.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-61609\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160918_200559-1024x598.jpg\" alt=\"20160918_200559\" width=\"618\" height=\"361\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160918_200559-1024x598.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160918_200559-300x175.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><\/p>\n<h3>\u00abIA First Live Concert in Japan -PARTY A GO-GO-\u00ab<\/h3>\n<p>En el tercer d\u00eda de AFAID, fuimos espec\u00edficamente a mirar el show que esperabamos con ansias: Concert Screening de IA En Vivo. El Blu-ray\/DVD no se ha lanzado todav\u00eda, por lo que esta era la \u00fanica oportunidad de ver el performance en vivo de IA con mucho m\u00e1s detalle del que vimos en los trailers de Youtube.<\/p>\n<p>Hubo una gran cantidad de gente que vino a este screening. Muchos de ellos incluso trajeron sus propios palos luminosos y los movi\u00f3 alrededor durante el concierto, as\u00ed como si estuvieran viendo el show juntos con la audiencia en el video. Las actuaciones de IA en el conciedrto fueron realmente espectaculares y estoy esperando comprar el Blu-ray, si es que es lanzado.<\/p>\n<p>Desafortunadamente, por un tiempo de limitiaci\u00f3n en el screening, no pudieron mostrar el set list completo del concierto. Solo nos mostraron nueve canciones de IA, incluyendo algunos hits de <em>Kagerou Project<\/em>. Aqu\u00ed est\u00e1 el set list:<\/p>\n<ol>\n<li>\u00ab<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/56821\" target=\"_blank\">Inner Arts<\/a>\u00bb by Jin<\/li>\n<li>\u00ab<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/41520\" target=\"_blank\">See The Lights<\/a>\u00bb by STY<\/li>\n<li>\u00ab<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/68057\" target=\"_blank\">We Gotta Run<\/a>\u00bb feat. Jumicchi<\/li>\n<li>\u00ab<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/69161\" target=\"_blank\">Shooting Star<\/a>\u00bb by TeddyLoid<\/li>\n<li>\u00ab<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/60688\" target=\"_blank\">Setsuna Drive<\/a>\u00bb by Taki Yoshimitsu<\/li>\n<li>\u00ab<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/14484\" target=\"_blank\">Children Record<\/a>\u00bb by Jin<\/li>\n<li>\u00ab<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/28646\" target=\"_blank\">Outer Science<\/a>\u00bb by Jin<\/li>\n<li>\u00ab<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/41681\" target=\"_blank\">America ~We Are All Right~<\/a>\u00bb by Jin<\/li>\n<li>&lt;Band Introduction &amp; Encore&gt;<\/li>\n<li>\u00ab<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/25901\" target=\"_blank\">Otsukimi Recital<\/a>\u00bb by Jin<\/li>\n<\/ol>\n<h3>HoneyWorks&#8217; Movie: <em>Zutto Mae Kara Suki Deshita<\/em><\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Confession-Executive-Committee-Love-Series-Movie-09-CUT.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-61698 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Confession-Executive-Committee-Love-Series-Movie-09-CUT.jpg\" alt=\"confession-executive-committee-love-series-movie-09-cut\" width=\"1281\" height=\"928\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Confession-Executive-Committee-Love-Series-Movie-09-CUT.jpg 1281w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Confession-Executive-Committee-Love-Series-Movie-09-CUT-300x217.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Confession-Executive-Committee-Love-Series-Movie-09-CUT-1024x742.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1281px) 100vw, 1281px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Despu\u00e9s del concierto de IA, el show continu\u00f3 con la muestra de HoneyWorks&#8217; movie <em>Zutto Mae Kara Suki Deshita<\/em>, que fue adaptado de su super popular serie de canciones VOCALOID \u00abConfession Executive Committee Love Series\u00bb. La pel\u00edcula no fue mostrada en los cines en Indonesia, as\u00ed que fuimos realmente suertudos de poder verla en el AFAID.<\/p>\n<p>La pel\u00edcula recibi\u00f3 una increible respuesta de los fans. Todos nosotros la vimos entusiasmados, e incluso pod\u00edas escuchar gritos de las \u00abfan girls\u00bb sin parar durante toda la pel\u00edcula (incluso los hombres). Fue realmente disfrutable y genial de poder ver esta pel\u00edcula junto a otra gente que comparte el mismo conocimiento y entusiasmo por la historia y los personajes.<\/p>\n<p>Si no fuiste lo suficientemente suertudo de ver la pel\u00edcula en AFAID, no tienes que sentirte triste. El Blu-Ray\/DVD ser\u00e1 lanzado el 26 de Octubre del 2016, y Aniplex USA ha confirmado que la pelicula contar\u00e1 con un stream en Crunchyroll con subtitulos en Ingl\u00e9s para el 4 de Octubre a las 10 AM (PDT). Revisa el trailer oficial abajo.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/EQbOQJx2ZWE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<h3>Sesi\u00f3n de Q &amp; A con el Staff de 1st Place<\/h3>\n<p>En este evento, tuvimos la oportunidad de tener una peque\u00f1a conversaci\u00f3n con el staff de 1st Place y preguntar varias preguntas que coleccionamos y seleccionamos de los fans Indonesios. Revisa la sesi\u00f3n Q&amp;A abajo:<\/p>\n<p><strong><span class=\"st\">\u00bf<\/span>Hay alguna posibilidad de que IA tenga un concierto en vivo en Indonesia?<br \/>\n<\/strong><br \/>\nEllos mencionaron que 1st Place est\u00e1 haciendo muestras en todo el mundo para adquirir gustos del mercado y los fans interesados en IA. Si los fans Indonesios continuan a mostrar su gran inter\u00e9s sobre los conciertos de IA, es muy posible.<\/p>\n<p><strong><span class=\"st\">\u00bf<\/span> El DVD\/Blu-ray de \u00abIA First Live Concert in Japan -PARTY A GO-GO-\u00bb recibir\u00e1 un lanzamiento?<br \/>\n<\/strong><br \/>\nTienen planes para ello, aunque no quisieron revelar el tiempo exacto por el momento.<\/p>\n<p><strong><span class=\"st\">\u00bf<\/span>Hay alg\u00fan plan de expandir el juego de IA a otras consolas o arcades?<br \/>\n<\/strong><br \/>\nNo han pensando mucho sobre eso. Quieren concentrarse en crear m\u00e1s m\u00fasica, pero en Jap\u00f3n, IA &amp; ONE han colaborado con varios juegos arcade.<\/p>\n<p><strong><span class=\"st\">\u00bf<\/span>Hay alg\u00fan plan de hacer una sequela del juego <em>IA\/VT Colorful<\/em> ?<br \/>\n<\/strong><br \/>\nNo hay ning\u00fan plan por el momento.<\/p>\n<p><strong><span class=\"st\">\u00bf<\/span>Alg\u00fan plan sobre lanzar el nuevo \u00e1lbum de IA despu\u00e9s del <em>IA\/03 VISION<\/em>?<br \/>\n<\/strong><br \/>\nEl plan para ello est\u00e1 en camino, sin embargo, no quisieron revelar m\u00e1s detalles sobre eso.<\/p>\n<p><strong><span class=\"st\">\u00bf<\/span>C\u00f3mo va el progreso del nuevo VOCALOID 4 de 1st Place?<br \/>\n<\/strong><br \/>\nEllos no pudieron responder la pregunta en el momento pero mencionaron que actualmente est\u00e1n trabajando en un voice bank de IA en Ingl\u00e9s. Tambi\u00e9n planena expandir\/actualizar el voicebank de ONE CeVIO, asi que esto podrian ser grande noticias para los fans de ONE.<\/p>\n<p><strong><span class=\"st\">\u00bf<\/span>Hay alg\u00fan plan sobre crear un voice bank hombre?<br \/>\n<\/strong><br \/>\nLa decisi\u00f3n sobre ese tema est\u00e1 en las manos del productor. Sin embargo, mencionaron que desean concentrarte en expandir el software que actualmente tienen.<\/p>\n<p><strong>Nota especial:<\/strong> El staff de 1st Place tambien mencion\u00f3 que esperan introducir VOCALOID a todo el mundo por que, comparado con la poblaci\u00f3n, los usuarios de VOCALOID est\u00e1n todavia limitados en n\u00fameros. Su desaf\u00edo es buscar una manera de introducir VOCALOID a artistas m\u00e1s reales\/profesionales e incorporarlos a su m\u00fasica. Actualmente, se puede ver como involucran m\u00fasicos directamente a los conciertos en vivo de IA (TeddyLoid &amp; Jumicchi, como un ejemplo), asi como 1st Place colabor\u00f3 con guitarristas de bandas Japonesas famosas en el \u00e1lbum <em>SUPER GUITARIST meets IA<\/em>, donde todas las canciones de IA en este \u00e1lbum fueron compuestas por m\u00fasicos profesionales. Asi que, esto puede responder alguna de sus preguntas sobre la visi\u00f3n y direcci\u00f3n de 1st Place para IA y VOCALOID.<\/p>\n<h3>Cosplays<\/h3>\n<p>Las convenciones de anime no est\u00e1n completas sin los cosplays. Aunque vimos varios excelentes cosplayers usando sus mejores atuendos de anime y personajes de videojuegos, no hab\u00edan muchos cosplayers de VOCALOID. Esto es porque AFAID es m\u00e1s orientado al anime. Sin embargo, fuimos capaces de encontrar varios incre\u00edbles cosplayers VOCALOID mostrandose con confianza. Vean las fotos abajo.<\/p>\n<div id='gallery-12' class='gallery galleryid-62273 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_112409.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_112409-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_163726.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_163726-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3185.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3185-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_180818.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/20160917_180818-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3215.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3215-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_20160917_114720.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_20160917_114720-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_20160917_113453.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_20160917_113453-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3218.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSCN3218-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3>Conclusi\u00f3n<\/h3>\n<p>Realmente disfrutamos todos los eventos. La presencia de 1st Place en este evento, el concierto \u00abI \u2665\u00a0ANISONG\u00bb , el screening del concierto de IA y la pel\u00edcula de HoneyWorks definitivamente nos dej\u00f3 las mayores impresiones del AFAID de este a\u00f1o. Esperamos que el evento del pr\u00f3ximo a\u00f1o sea mucho m\u00e1s mejor, y obviamente, deseamos que 1st PLACE sea capaz de tener el \u00abIA First Live Concert in Indonesia -PARTY A GO-GO-\u00bb alg\u00fan d\u00eda.<\/p>\n<p><span class=\"st\">\u00a1<\/span>Nos vemos de nuevo en el AFAID 2017!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Anime Festival Asia Indonesia es uno de los eventos m\u00e1s anticipado para los fans de anime &amp; y J-culture en Indonesia. Este a\u00f1o, el evento tom\u00f3 lugar de nuevo en el Jakarta International Expo, Kemayoran, desde el 16 al 18 de Septiembre del 2016. Se destacaron actuaciones en vivo de varios artistas Japoneses populares &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":61889,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1618,1620],"tags":[2402,2105,1654],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Momentos Destacados &amp; Rese\u00f1a de VNN desde el AFAID 2016! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/momentos-destacados-resena-de-vnn-desde-el-afaid-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Momentos Destacados &amp; Rese\u00f1a de VNN desde el AFAID 2016! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Anime Festival Asia Indonesia es uno de los eventos m\u00e1s anticipado para los fans de anime &amp; y J-culture en Indonesia. Este a\u00f1o, el evento tom\u00f3 lugar de nuevo en el Jakarta International Expo, Kemayoran, desde el 16 al 18 de Septiembre del 2016. Se destacaron actuaciones en vivo de varios artistas Japoneses populares &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/momentos-destacados-resena-de-vnn-desde-el-afaid-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-26T02:28:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/HEADER-04-1024x569.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"569\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"10 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/momentos-destacados-resena-de-vnn-desde-el-afaid-2016\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/HEADER-04.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/HEADER-04.png\",\"width\":2655,\"height\":1474},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/momentos-destacados-resena-de-vnn-desde-el-afaid-2016\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/momentos-destacados-resena-de-vnn-desde-el-afaid-2016\/\",\"name\":\"Momentos Destacados & Rese\u00f1a de VNN desde el AFAID 2016! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/momentos-destacados-resena-de-vnn-desde-el-afaid-2016\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-26T02:28:19+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-26T02:28:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/momentos-destacados-resena-de-vnn-desde-el-afaid-2016\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/momentos-destacados-resena-de-vnn-desde-el-afaid-2016\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/momentos-destacados-resena-de-vnn-desde-el-afaid-2016\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Momentos Destacados &#038; Rese\u00f1a de VNN desde el AFAID 2016!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Momentos Destacados & Rese\u00f1a de VNN desde el AFAID 2016! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/momentos-destacados-resena-de-vnn-desde-el-afaid-2016\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Momentos Destacados & Rese\u00f1a de VNN desde el AFAID 2016! - VNN","og_description":"El Anime Festival Asia Indonesia es uno de los eventos m\u00e1s anticipado para los fans de anime &amp; y J-culture en Indonesia. Este a\u00f1o, el evento tom\u00f3 lugar de nuevo en el Jakarta International Expo, Kemayoran, desde el 16 al 18 de Septiembre del 2016. Se destacaron actuaciones en vivo de varios artistas Japoneses populares &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/momentos-destacados-resena-de-vnn-desde-el-afaid-2016\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-09-26T02:28:19+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":569,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/HEADER-04-1024x569.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Spookie","Tiempo de lectura":"10 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/momentos-destacados-resena-de-vnn-desde-el-afaid-2016\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/HEADER-04.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/HEADER-04.png","width":2655,"height":1474},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/momentos-destacados-resena-de-vnn-desde-el-afaid-2016\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/momentos-destacados-resena-de-vnn-desde-el-afaid-2016\/","name":"Momentos Destacados & Rese\u00f1a de VNN desde el AFAID 2016! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/momentos-destacados-resena-de-vnn-desde-el-afaid-2016\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-09-26T02:28:19+00:00","dateModified":"2016-09-26T02:28:19+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/momentos-destacados-resena-de-vnn-desde-el-afaid-2016\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/momentos-destacados-resena-de-vnn-desde-el-afaid-2016\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/momentos-destacados-resena-de-vnn-desde-el-afaid-2016\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Momentos Destacados &#038; Rese\u00f1a de VNN desde el AFAID 2016!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/62273"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=62273"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/62273\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/61889"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=62273"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=62273"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=62273"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}