{"id":125346,"date":"2017-08-10T12:07:25","date_gmt":"2017-08-10T16:07:25","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=125346\/"},"modified":"2017-08-10T12:07:25","modified_gmt":"2017-08-10T16:07:25","slug":"karent-devoile-la-selection-du-concours-de-musique-de-lhatsune-miku-magical-mirai-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-devoile-la-selection-du-concours-de-musique-de-lhatsune-miku-magical-mirai-2017\/","title":{"rendered":"KarenT D\u00e9voile la S\u00e9lection du Concours de Musique de l\u2019Hatsune Miku \u201cMagical Mirai 2017\u201d"},"content":{"rendered":"<p>La maison de disque de Crypton Future Media KarenT a d\u00e9voil\u00e9 le grand gagnant du concours de musique de l\u2019Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 <strong>\u201c<\/strong><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/155305\"><strong>Singularity<\/strong><\/a><strong>\u201d par <\/strong><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2741\"><strong>keisei<\/strong><\/a>\u00a0et les finalistes, avec l\u2019\u00e9dition sp\u00e9ciale nomm\u00e9e \u201c<a href=\"http:\/\/karent.jp\/special\/contest17\"><strong>S\u00e9lection du Concours de Musique de l\u2019Hatsune Miku \u201cMagical Mirai 2017\u201d<\/strong><\/a>\u201c. La s\u00e9lection incluera les oeuvres suivantes disponibles sur iTunes, Amazon MP3 et plus, avec \u201cSingularity\u201d par keisei qui devrait appara\u00eetre aux c\u00f4t\u00e9s d\u2019une chanson additionelle \u201cWinter Sky Discovery\u201d.<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2075\">Singularity \/ keisei<\/a>\u00a0(Premi\u00e8re Place)<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2060\">dear my singer \/ mickeY (after the rain P)<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2064\">Shiny STARS \/ Amamori P<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2068\">illuminate \/ Kid P<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2066\">Tiny Charm \/ Materia<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2072\">Eternal Melodys \/ DAISUKE-P<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>La vid\u00e9o d\u2019annonce du concours de musique de l\u2019Hatsune Miku: Magical Mirai 2017<\/em><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/Ishsal1mZvk?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"autoplay; encrypted-media\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La maison de disque de Crypton Future Media KarenT a d\u00e9voil\u00e9 le grand gagnant du concours de musique de l\u2019Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 \u201cSingularity\u201d par keisei\u00a0et les finalistes, avec l\u2019\u00e9dition sp\u00e9ciale nomm\u00e9e \u201cS\u00e9lection du Concours de Musique de l\u2019Hatsune Miku \u201cMagical Mirai 2017\u201d\u201c. La s\u00e9lection incluera les oeuvres suivantes disponibles sur iTunes, Amazon MP3 &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":125334,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2443],"tags":[2931,2932],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>KarenT D\u00e9voile la S\u00e9lection du Concours de Musique de l\u2019Hatsune Miku \u201cMagical Mirai 2017\u201d - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-devoile-la-selection-du-concours-de-musique-de-lhatsune-miku-magical-mirai-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"KarenT D\u00e9voile la S\u00e9lection du Concours de Musique de l\u2019Hatsune Miku \u201cMagical Mirai 2017\u201d - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La maison de disque de Crypton Future Media KarenT a d\u00e9voil\u00e9 le grand gagnant du concours de musique de l\u2019Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 \u201cSingularity\u201d par keisei\u00a0et les finalistes, avec l\u2019\u00e9dition sp\u00e9ciale nomm\u00e9e \u201cS\u00e9lection du Concours de Musique de l\u2019Hatsune Miku \u201cMagical Mirai 2017\u201d\u201c. La s\u00e9lection incluera les oeuvres suivantes disponibles sur iTunes, Amazon MP3 &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-devoile-la-selection-du-concours-de-musique-de-lhatsune-miku-magical-mirai-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-08-10T16:07:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/karent_majimira2017_b-768x406.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"406\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-devoile-la-selection-du-concours-de-musique-de-lhatsune-miku-magical-mirai-2017\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/karent_majimira2017_b-768x406.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/karent_majimira2017_b-768x406.jpg\",\"width\":768,\"height\":406},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-devoile-la-selection-du-concours-de-musique-de-lhatsune-miku-magical-mirai-2017\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-devoile-la-selection-du-concours-de-musique-de-lhatsune-miku-magical-mirai-2017\/\",\"name\":\"KarenT D\u00e9voile la S\u00e9lection du Concours de Musique de l\u2019Hatsune Miku \u201cMagical Mirai 2017\u201d - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-devoile-la-selection-du-concours-de-musique-de-lhatsune-miku-magical-mirai-2017\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-08-10T16:07:25+00:00\",\"dateModified\":\"2017-08-10T16:07:25+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-devoile-la-selection-du-concours-de-musique-de-lhatsune-miku-magical-mirai-2017\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-devoile-la-selection-du-concours-de-musique-de-lhatsune-miku-magical-mirai-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-devoile-la-selection-du-concours-de-musique-de-lhatsune-miku-magical-mirai-2017\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"KarenT D\u00e9voile la S\u00e9lection du Concours de Musique de l\u2019Hatsune Miku \u201cMagical Mirai 2017\u201d\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"KarenT D\u00e9voile la S\u00e9lection du Concours de Musique de l\u2019Hatsune Miku \u201cMagical Mirai 2017\u201d - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-devoile-la-selection-du-concours-de-musique-de-lhatsune-miku-magical-mirai-2017\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"KarenT D\u00e9voile la S\u00e9lection du Concours de Musique de l\u2019Hatsune Miku \u201cMagical Mirai 2017\u201d - VNN","og_description":"La maison de disque de Crypton Future Media KarenT a d\u00e9voil\u00e9 le grand gagnant du concours de musique de l\u2019Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 \u201cSingularity\u201d par keisei\u00a0et les finalistes, avec l\u2019\u00e9dition sp\u00e9ciale nomm\u00e9e \u201cS\u00e9lection du Concours de Musique de l\u2019Hatsune Miku \u201cMagical Mirai 2017\u201d\u201c. La s\u00e9lection incluera les oeuvres suivantes disponibles sur iTunes, Amazon MP3 &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-devoile-la-selection-du-concours-de-musique-de-lhatsune-miku-magical-mirai-2017\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-08-10T16:07:25+00:00","og_image":[{"width":768,"height":406,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/karent_majimira2017_b-768x406.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-devoile-la-selection-du-concours-de-musique-de-lhatsune-miku-magical-mirai-2017\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/karent_majimira2017_b-768x406.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/karent_majimira2017_b-768x406.jpg","width":768,"height":406},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-devoile-la-selection-du-concours-de-musique-de-lhatsune-miku-magical-mirai-2017\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-devoile-la-selection-du-concours-de-musique-de-lhatsune-miku-magical-mirai-2017\/","name":"KarenT D\u00e9voile la S\u00e9lection du Concours de Musique de l\u2019Hatsune Miku \u201cMagical Mirai 2017\u201d - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-devoile-la-selection-du-concours-de-musique-de-lhatsune-miku-magical-mirai-2017\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-08-10T16:07:25+00:00","dateModified":"2017-08-10T16:07:25+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-devoile-la-selection-du-concours-de-musique-de-lhatsune-miku-magical-mirai-2017\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-devoile-la-selection-du-concours-de-musique-de-lhatsune-miku-magical-mirai-2017\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/karent-devoile-la-selection-du-concours-de-musique-de-lhatsune-miku-magical-mirai-2017\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"KarenT D\u00e9voile la S\u00e9lection du Concours de Musique de l\u2019Hatsune Miku \u201cMagical Mirai 2017\u201d"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/125346"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=125346"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/125346\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/125334"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=125346"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=125346"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=125346"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}