{"id":102219,"date":"2017-05-13T17:02:02","date_gmt":"2017-05-13T21:02:02","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=102219\/"},"modified":"2017-05-13T17:02:02","modified_gmt":"2017-05-13T21:02:02","slug":"onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-1-ano-sintetizador-canto","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-1-ano-sintetizador-canto\/","title":{"rendered":"Onseogosei no Seiyujimusha Celebra 1 Ano com Sintetizador de Canto!"},"content":{"rendered":"<p>Embora o Onseogosei no Seiyujimusha, traduzido para\u00a0&#8220;Voice Synth Voice Actors&#8217; Office&#8221; n\u00e3o seja novo, eles t\u00eam uma nova adi\u00e7\u00e3o que traz a s\u00e9rie de bancos de voz a um novo n\u00edvel! Em adi\u00e7\u00e3o\u00a0aos v\u00e1rios bancos de voz para falar, eles agora t\u00eam um banco de voz para canto.<\/p>\n<h3><strong>Sobre\u00a0Onseogosei no Seiyujimusha<\/strong><\/h3>\n<p>Como mencionado, Onseogosei no Seiyujimusha traduz para\u00a0&#8220;Voice Synth Voice Actors&#8217; Office.&#8221; \u00c9 uma s\u00e9rie de bancos de voz com um pouco de hist\u00f3ria por tr\u00e1s. Estes bancos s\u00e3o todos membros de um escrit\u00f3rio e trabalham para aqueles que os contratarem.<\/p>\n<p>A introdu\u00e7\u00e3o deles at\u00e9 parece que foi escrita por uma secret\u00e1ria de escrit\u00f3rio!<\/p>\n<blockquote><p>&#8220;&#8216;Onseogosei no Seiyujimusha \u00e9 um projecto de sintetizadores que come\u00e7ou em 2017 e celebra o seu primeiro anivers\u00e1rio esta primavera. O nosso sintetizador vocal, capaz de mostrar emo\u00e7\u00f5es, vai trabalhar arduamente para atender \u00e0s suas necessidades!&#8221;<\/p><\/blockquote>\n<h3><strong>Sobre o Software<\/strong><\/h3>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-102219 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/cover_logo-1.png'><img width=\"300\" height=\"137\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/cover_logo-1-300x137.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/cover_logo-1-300x137.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/cover_logo-1.png 522w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Onseogosei no Seiyujimusha utiliza o engine VoiceText por HOYA CORPORATION. Infelizmente, por agora, apenas est\u00e1 dispon\u00edvel comercialmente. No entanto, \u00e0 sempre uma hip\u00f3tese de isto mudar no futuro!<\/p>\n<p>A p\u00e1gina oficial do software mostra 4 caracter\u00edsticas especiais do voice text: Emo\u00e7\u00e3o, Fazer Vozes Originais, Mudar como as vozes falam, e Sintetizadores de canto. OS pontos seguintes s\u00e3o traduzidos do website. Por favor nota que a tradu\u00e7\u00e3o pode mudar um pouco para fazer mais sentido em Portugu\u00eas.<\/p>\n<h5><strong>Ponto 1: Emo\u00e7\u00e3o<\/strong><\/h5>\n<p>Com\u00a0VoiceText, feliz, triste, e zangado s\u00e3o as emo\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis. Atrav\u00e9s das configura\u00e7\u00f5es de express\u00e3o, podes controlar a for\u00e7a ou fraqueza da voz. Atrav\u00e9s das configura\u00e7\u00f5es de emo\u00e7\u00e3o, podes controlar a for\u00e7a das emo\u00e7\u00f5es. Isto permite que a frase soe da maneira que pretendes. Isto torna as conversa\u00e7\u00f5es com estas vozes soarem mais humanas e n\u00e3o t\u00e3o rob\u00f3ticas.<\/p>\n<h5><strong>Ponto 2: Fazer Vozes Originais<\/strong><\/h5>\n<p>Podes criar o teu sintetizador de voz original gravando a tua voz ou a voz de um actor. At\u00e9 podes reviver a voz de uma pessoa que tenha falecido. Em adi\u00e7\u00e3o a criar uma voz e dar-lhe emo\u00e7\u00f5es, podes juntar &#8220;fim de frases&#8221; a todas as frases (como o gato que acaba todas a frases com &#8220;Nyan!&#8221;). Podes encontrar um tutorial (em Japon\u00eas) <a href=\"http:\/\/voicetext.jp\/products\/vt-original\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">aqui<\/a>.<\/p>\n<h5><strong>Ponto 3: Mudar Como As Vozes Falam<\/strong><\/h5>\n<p>Podes combinar a voz da personagem com o estilo de voz de outra personagem. Podes combinar personagens com sotaques diferentes para criar novas maneiras de falar ou combinar duas vozes para ter um tom mais fofo. Perfeito para pessoas que querem vozes diferentes das que s\u00e3o dadas.<\/p>\n<h5><strong>Sintetizador de Canto<\/strong><\/h5>\n<p>Podes colocar\u00a0letras e melodias, e criar uma m\u00fasica. Ao contr\u00e1rio de outros sintetizadores vocais, em vez de usar um som de cada vez o sintetizador usa um modelo est\u00e1tico para criar uma voz macia e clara. Tem a clareza de um humano a cantar.<\/p>\n<p>Eles est\u00e3o a usar um estilo de sintetizadores de voz maioritariamente desenvolvido pelo Professor Keiichi Tokuda de\u00a0Nagoya Institute of Technology, e an\u00e1lise de fala e sistema de sintetizadores\u00a0<a href=\"https:\/\/www.jstage.jst.go.jp\/article\/transinf\/E99.D\/7\/E99.D_2015EDP7457\/_article\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">WORLD<\/a>\u00a0desenvolvido pelo Professor \u00a0Masanori Morise de\u00a0Yamanashi University.<\/p>\n<h3><strong>As Personagens<\/strong><\/h3>\n<p>De momento, existem 11 personagem capazes de falar \u2014 com uma dela a fazer a sua estreia como \u00eddolo. A n\u00e3o ser que seja dito, a voz \u00e9 capaz das emo\u00e7\u00f5es: Feliz, Triste e Zangada.<\/p>\n<h4><strong>Um Novo \u00cddolo<\/strong><\/h4>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-102219 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_hikari.png'><img width=\"146\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_hikari-146x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_hikari-146x300.png 146w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_hikari.png 410w\" sizes=\"(max-width: 146px) 100vw, 146px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_hikari_idol.png'><img width=\"155\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_hikari_idol-155x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_hikari_idol-155x300.png 155w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_hikari_idol-528x1024.png 528w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_hikari_idol.png 797w\" sizes=\"(max-width: 155px) 100vw, 155px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><strong>Empregada:<\/strong> <em>&#8220;Acorde, \u00e9 de manh\u00e3\u266a&#8221;<\/em><br \/>\n<strong>\u00cddolo:<\/strong> <em>&#8220;Finalmente foi fazer a minha estreia em palco!&#8221;<\/em><\/p>\n<p><strong>Nome:<\/strong> Hikari<br \/>\n<strong>G\u00e9nero:<\/strong>\u00a0Feminino<br \/>\n<strong>Idade:<\/strong> 21<\/p>\n<p>A voz clara de uma empregada, perfeita para reportar not\u00edcias. A primeira voz feita para expressar emo\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<p><strong>Amostra de Voz Normal<\/strong><br \/>\n<!--[if lt IE 9]><script>document.createElement('audio');<\/script><![endif]-->\n<audio class=\"wp-audio-shortcode\" id=\"audio-102219-1\" preload=\"none\" style=\"width: 100%;\" controls=\"controls\"><source type=\"audio\/mpeg\" src=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/hikari_n.mp3?_=1\" \/><a href=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/hikari_n.mp3\">http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/hikari_n.mp3<\/a><\/audio>\n<p><strong>Amostra de Voz ao Cantar<\/strong><br \/>\n<iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"450\" scrolling=\"no\" frameborder=\"no\" src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?visual=true&#038;url=https%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Fplaylists%2F284830339&#038;show_artwork=true&#038;maxwidth=618&#038;maxheight=927\"><\/iframe><\/p>\n<h4><strong>O Mordomo Confi\u00e1vel\u00a0<\/strong><\/h4>\n<div id='gallery-6' class='gallery galleryid-102219 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_takeru.png'><img width=\"106\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_takeru-106x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_takeru-106x300.png 106w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_takeru.png 333w\" sizes=\"(max-width: 106px) 100vw, 106px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><em>&#8220;Chamou, master?&#8221;<br \/>\n<\/em><br \/>\n<strong>Nome:<\/strong> Takeru<br \/>\n<strong>G\u00e9nero:<\/strong>\u00a0Masculino<br \/>\n<strong>Idade:<\/strong> 21<\/p>\n<p>A voz de um mordomo que trabalha com a Hikari. Ele tem uma personalidade muito gentil e calma e uma voz eloquente perfeita para reportar not\u00edcias.<\/p>\n<p><strong>Amostra de Voz Normal<\/strong><br \/>\n<audio class=\"wp-audio-shortcode\" id=\"audio-102219-2\" preload=\"none\" style=\"width: 100%;\" controls=\"controls\"><source type=\"audio\/mpeg\" src=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/takeru_n.mp3?_=2\" \/><a href=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/takeru_n.mp3\">http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/takeru_n.mp3<\/a><\/audio>\n<h4><strong>O Novo DJ<\/strong><\/h4>\n<div id='gallery-8' class='gallery galleryid-102219 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_shogo.png'><img width=\"130\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_shogo-130x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_shogo-130x300.png 130w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_shogo.png 409w\" sizes=\"(max-width: 130px) 100vw, 130px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><em>&#8220;Quero dar alegria \u00e0 tua vida quotidiana com a minha voz.&#8221;<\/em><\/p>\n<p><strong>Nome:<\/strong> Shougo<br \/>\n<strong>G\u00e9nero:<\/strong> Masculino<br \/>\n<strong>Idade:<\/strong> 25<\/p>\n<p>Esta personagem n\u00e3o tem op\u00e7\u00f5es de emo\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>A voz apaixonante de um DJ. Perfeita para entretenimento.<\/p>\n<p><strong>Amostra de Voz Normal<\/strong><br \/>\n<audio class=\"wp-audio-shortcode\" id=\"audio-102219-3\" preload=\"none\" style=\"width: 100%;\" controls=\"controls\"><source type=\"audio\/mpeg\" src=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/radio_n.mp3?_=3\" \/><a href=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/radio_n.mp3\">http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/radio_n.mp3<\/a><\/audio>\n<h4><strong>A Garota Energ\u00e9tica<\/strong><\/h4>\n<div id='gallery-10' class='gallery galleryid-102219 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_hina.png'><img width=\"238\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_hina-238x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_hina-238x300.png 238w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_hina.png 570w\" sizes=\"(max-width: 238px) 100vw, 238px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><em>&#8220;Vou trabalhar duro para ganhar a minha parte!&#8221;<\/em><\/p>\n<p><strong>Nome:<\/strong> Hina<br \/>\n<strong>G\u00e9nero:<\/strong> Feminino<br \/>\n<strong>Idade:<\/strong> 8<\/p>\n<p>A voz inocente de uma crian\u00e7a de 8 anos. Ela tem uma clara distin\u00e7\u00e3o entre &#8220;no trabalho&#8221; e &#8220;fora do trabalho&#8221;, e \u00e9 uma pessoa que trabalha duro e n\u00e3o mistura trabalho com outras actividades.<\/p>\n<p>A voz e boa para uso em aplica\u00e7\u00f5es ou robots de conversa\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p><strong>Amostra de Voz Normal<\/strong><br \/>\n<audio class=\"wp-audio-shortcode\" id=\"audio-102219-4\" preload=\"none\" style=\"width: 100%;\" controls=\"controls\"><source type=\"audio\/mpeg\" src=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/hina_n.mp3?_=4\" \/><a href=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/hina_n.mp3\">http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/hina_n.mp3<\/a><\/audio>\n<h4><strong>O Garoto\u00a0Gentil<\/strong><\/h4>\n<div id='gallery-12' class='gallery galleryid-102219 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_kouta-1.png'><img width=\"109\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_kouta-1-109x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_kouta-1-109x300.png 109w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_kouta-1.png 242w\" sizes=\"(max-width: 109px) 100vw, 109px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><em>&#8220;Pode esperar um pouco? Estou quase a acabar o trabalho de casa!&#8221;<\/em><\/p>\n<p><strong>Nome:<\/strong> Kouta<br \/>\n<strong>G\u00e9nero:<\/strong> Masculino<br \/>\n<strong>Idade:<\/strong> 8<\/p>\n<p>A voz de uma crian\u00e7a de 8 anos. Ele \u00e9 muito s\u00e9rio sobre comprimentar as pessoas de maneira pr\u00f3pria. Ele tem a voz perfeita para aplica\u00e7\u00f5es e robots de conversa\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p><strong>Amostra de Voz Normal<\/strong><br \/>\n<audio class=\"wp-audio-shortcode\" id=\"audio-102219-5\" preload=\"none\" style=\"width: 100%;\" controls=\"controls\"><source type=\"audio\/mpeg\" src=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/kota_n.mp3?_=5\" \/><a href=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/kota_n.mp3\">http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/kota_n.mp3<\/a><\/audio>\n<h4><strong>A Bilingue<\/strong><\/h4>\n<div id='gallery-14' class='gallery galleryid-102219 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_ema.png'><img width=\"180\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_ema-180x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_ema-180x300.png 180w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_ema.png 430w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>&#8220;Como se diz &#8216;Come pick me up&#8217; em Japon\u00eas?&#8221;<\/em><\/p>\n<p><strong>Nome:<\/strong> Emma<br \/>\n<strong>G\u00e9nero:<\/strong> Feminino<br \/>\n<strong>Idade:<\/strong> 12<\/p>\n<p>Capaz de falar Japon\u00eas e Ingl\u00eas Americano.<\/p>\n<p>Uma voz feminina capaz de falar Ingl\u00eas. Ela \u00e9 alegre, mas tamb\u00e9m \u00e9 um pouco descarada. No entanto, ela n\u00e3o consegue ler as situa\u00e7\u00f5es em que se encontra. Ela vive na Am\u00e9rica e ela tem origens Japonesas e Brit\u00e2nicas. A voz dela \u00e9 boa para fins bilingues.<\/p>\n<p><strong>Amostra de Voz Normal<\/strong><br \/>\n<audio class=\"wp-audio-shortcode\" id=\"audio-102219-6\" preload=\"none\" style=\"width: 100%;\" controls=\"controls\"><source type=\"audio\/mpeg\" src=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/ema_n.mp3?_=6\" \/><a href=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/ema_n.mp3\">http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/ema_n.mp3<\/a><\/audio>\n<h4><strong>O Gato G\u00e9nio\u00a0<\/strong><\/h4>\n<div id='gallery-16' class='gallery galleryid-102219 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_tsuna.png'><img width=\"230\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_tsuna-230x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_tsuna-230x300.png 230w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_tsuna.png 293w\" sizes=\"(max-width: 230px) 100vw, 230px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><em>&#8220;A palavra &#8216;imposs\u00edvel&#8217; n\u00e3o existe no MEU discion\u00e1rio, nyan!&#8221;<\/em><\/p>\n<p><strong>Nome:<\/strong> Tuna (Tsuna)<br \/>\n<strong>G\u00e9nero:<\/strong> Masculino<br \/>\n<strong>Idade:<\/strong>\u00a0Desconhecida<\/p>\n<p>Uma voz de um gato que diz &#8220;Nyan&#8221; no fim das frases. Ele \u00e9 alegre e facilmente exaltado. No entanto, embora pare\u00e7a fofo, ele \u00e9 um gato muito inteligente. A voz \u00e9 boa para aplica\u00e7\u00f5es de conhecimento.<\/p>\n<p><strong>Amostra de Voz Normal<\/strong><br \/>\n<audio class=\"wp-audio-shortcode\" id=\"audio-102219-7\" preload=\"none\" style=\"width: 100%;\" controls=\"controls\"><source type=\"audio\/mpeg\" src=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/tsuna_n.mp3?_=7\" \/><a href=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/tsuna_n.mp3\">http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/tsuna_n.mp3<\/a><\/audio>\n<h4><strong>A Estrela Do Escrit\u00f3rio<\/strong><\/h4>\n<div id='gallery-18' class='gallery galleryid-102219 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_show.png'><img width=\"198\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_show-198x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_show-198x300.png 198w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_show.png 340w\" sizes=\"(max-width: 198px) 100vw, 198px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><em>&#8220;Viram o Show da semana passada?&#8221;<\/em><\/p>\n<p><strong>Nome:<\/strong> Show<br \/>\n<strong>G\u00e9nero:<\/strong> Masculino<br \/>\n<strong>Idade:<\/strong> 40<\/p>\n<p>Esta personagem n\u00e3o tem op\u00e7\u00f5es de emo\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Um banco de voz masculino com um maneira leve e \u00fanica de falar. Ele parece ser uma pessoas que trabalha duro, mas na realidade, ele gosta de fazer piadas e retalia\u00e7\u00f5es. Senpai de todos. Ele trabalha no escrit\u00f3rio h\u00e1 mais tempo comparando com os outros. A voz foi feita para entretenimento e ser um anfitri\u00e3o de an\u00fancios em programas de TV.<\/p>\n<p><strong>Amostra de Voz Normal<\/strong><br \/>\n<audio class=\"wp-audio-shortcode\" id=\"audio-102219-8\" preload=\"none\" style=\"width: 100%;\" controls=\"controls\"><source type=\"audio\/mpeg\" src=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/show_n.mp3?_=8\" \/><a href=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/show_n.mp3\">http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/show_n.mp3<\/a><\/audio>\n<h4>A Estudante de Hakata<\/h4>\n<div id='gallery-20' class='gallery galleryid-102219 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_kanna-1.png'><img width=\"98\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_kanna-1-98x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_kanna-1-98x300.png 98w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_kanna-1.png 278w\" sizes=\"(max-width: 98px) 100vw, 98px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><em>&#8220;Quando estou contigo, tudo \u00e9 divertido!&#8221;<\/em><\/p>\n<p><strong>Nome:<\/strong> Kanna<br \/>\n<strong>G\u00e9nero:<\/strong> Feminino<br \/>\n<strong>Idade:<\/strong> 17<\/p>\n<p>Uma voz calma e serena. Kanna \u00e9 uma pessoa muito s\u00e9ria e trabalhadora. Ela \u00e9 muito amig\u00e1vel, mas tamb\u00e9m tem um lado teimoso. A personagem no pendente chama-se &#8220;Ikementai-kun.&#8221; O nome \u00e9 uma combina\u00e7\u00e3o de\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Ikemen\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">&#8220;ikemen<\/a>&#8221;\u00a0e\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Pollock_roe\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">&#8220;mentaiko&#8221;<\/a>. A voz dela \u00e9 boa para guias com voz ou para voz com sotaque de Hakata.<\/p>\n<p><strong>Amostra de Voz Normal<\/strong><br \/>\n<audio class=\"wp-audio-shortcode\" id=\"audio-102219-9\" preload=\"none\" style=\"width: 100%;\" controls=\"controls\"><source type=\"audio\/mpeg\" src=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/kanna_n.mp3?_=9\" \/><a href=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/kanna_n.mp3\">http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/kanna_n.mp3<\/a><\/audio>\n<h4><strong>A Estudante de Osaka<\/strong><\/h4>\n<div id='gallery-22' class='gallery galleryid-102219 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_nao.png'><img width=\"147\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_nao-147x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_nao-147x300.png 147w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_nao.png 395w\" sizes=\"(max-width: 147px) 100vw, 147px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><em>&#8220;Passou algum tempo!\u00a0Como tens estado?&#8221;<\/em><\/p>\n<p><strong>Nome:<\/strong> Nao<br \/>\n<strong>G\u00e9nero:<\/strong> Feminino<br \/>\n<strong>Idade:<\/strong> 17<\/p>\n<p>Esta personagem n\u00e3o tem op\u00e7\u00f5es de emo\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Uma voz energ\u00e9tica com sotaque de Osaka. Nao \u00e9 divertida e tem muitos amigos e amigas. Mas ela tamb\u00e9m pode ser bastante distra\u00edda. Ela gosta de torcer pela equipa preferida de basebol com um megafone que tem a personagem &#8220;Takoyan&#8221; dentro. A voz dela \u00e9 boa para guias com voz ou para uma voz com sotaque de Osaka.<\/p>\n<p><strong>Amostra de Voz Normal<\/strong><br \/>\n<audio class=\"wp-audio-shortcode\" id=\"audio-102219-10\" preload=\"none\" style=\"width: 100%;\" controls=\"controls\"><source type=\"audio\/mpeg\" src=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/nao_n.mp3?_=10\" \/><a href=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/nao_n.mp3\">http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/nao_n.mp3<\/a><\/audio>\n<h4><strong>O Robot Fofo<\/strong><\/h4>\n<div id='gallery-24' class='gallery galleryid-102219 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_robota-1.png'><img width=\"154\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_robota-1-154x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_robota-1-154x300.png 154w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/ch_robota-1.png 291w\" sizes=\"(max-width: 154px) 100vw, 154px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><em>&#8220;Venho programado com Intelig\u00eancia Artificial de ponta!&#8221;<\/em><\/p>\n<p><strong>Nome:<\/strong> Robota<br \/>\n<strong>G\u00e9nero:<\/strong> ?<br \/>\n<strong>Idade:<\/strong> ?<\/p>\n<p>Uma voz esperta, fofa e calma feita para acalmar as pessoas. Ele vem equipado com intelig\u00eancia artificial mas a sua habilidade especial \u00e9&#8230;? A sua voz \u00e9 apropriada para qualquer voz de robot.<\/p>\n<p><strong>Amostra de Voz Normal<\/strong><br \/>\n<audio class=\"wp-audio-shortcode\" id=\"audio-102219-11\" preload=\"none\" style=\"width: 100%;\" controls=\"controls\"><source type=\"audio\/mpeg\" src=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/robota_n.mp3?_=11\" \/><a href=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/robota_n.mp3\">http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/assets\/sounds\/character\/robota_n.mp3<\/a><\/audio>\n<h3><strong>Mais Informa\u00e7\u00f5es<\/strong><\/h3>\n<p>Para mais informa\u00e7\u00f5es, fica atento \u00e0 VNN! No entanto, tamb\u00e9m podes ver os seguintes sites. O site\u00a0<a href=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Onseogosei no Seiyujimusha<\/a>\u00a0tem amostras de voz de todas as emo\u00e7\u00f5es das personagens, portanto n\u00e3o te esque\u00e7as de ir l\u00e1 ouvir!<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/voicetext.jp\/voiceactor\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Onseogosei no Seiyujimusha<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/voicetextjp\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Twitter VoiceText<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/voicetext.jp\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook Voice Text<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Embora o Onseogosei no Seiyujimusha, traduzido para\u00a0&#8220;Voice Synth Voice Actors&#8217; Office&#8221; n\u00e3o seja novo, eles t\u00eam uma nova adi\u00e7\u00e3o que traz a s\u00e9rie de bancos de voz a um novo n\u00edvel! Em adi\u00e7\u00e3o\u00a0aos v\u00e1rios bancos de voz para falar, eles agora t\u00eam um banco de voz para canto. Sobre\u00a0Onseogosei no Seiyujimusha Como mencionado, Onseogosei no &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":102187,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3079],"tags":[3092,3091,3098,3100],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Onseogosei no Seiyujimusha Celebra 1 Ano com Sintetizador de Canto! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-1-ano-sintetizador-canto\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Onseogosei no Seiyujimusha Celebra 1 Ano com Sintetizador de Canto! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Embora o Onseogosei no Seiyujimusha, traduzido para\u00a0&#8220;Voice Synth Voice Actors&#8217; Office&#8221; n\u00e3o seja novo, eles t\u00eam uma nova adi\u00e7\u00e3o que traz a s\u00e9rie de bancos de voz a um novo n\u00edvel! Em adi\u00e7\u00e3o\u00a0aos v\u00e1rios bancos de voz para falar, eles agora t\u00eam um banco de voz para canto. Sobre\u00a0Onseogosei no Seiyujimusha Como mencionado, Onseogosei no &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-1-ano-sintetizador-canto\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-05-13T21:02:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Voice_Text_Feature.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"8 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-1-ano-sintetizador-canto\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Voice_Text_Feature.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Voice_Text_Feature.jpg\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-1-ano-sintetizador-canto\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-1-ano-sintetizador-canto\/\",\"name\":\"Onseogosei no Seiyujimusha Celebra 1 Ano com Sintetizador de Canto! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-1-ano-sintetizador-canto\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-05-13T21:02:02+00:00\",\"dateModified\":\"2017-05-13T21:02:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-1-ano-sintetizador-canto\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-1-ano-sintetizador-canto\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-1-ano-sintetizador-canto\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Onseogosei no Seiyujimusha Celebra 1 Ano com Sintetizador de Canto!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Onseogosei no Seiyujimusha Celebra 1 Ano com Sintetizador de Canto! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-1-ano-sintetizador-canto\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Onseogosei no Seiyujimusha Celebra 1 Ano com Sintetizador de Canto! - VNN","og_description":"Embora o Onseogosei no Seiyujimusha, traduzido para\u00a0&#8220;Voice Synth Voice Actors&#8217; Office&#8221; n\u00e3o seja novo, eles t\u00eam uma nova adi\u00e7\u00e3o que traz a s\u00e9rie de bancos de voz a um novo n\u00edvel! Em adi\u00e7\u00e3o\u00a0aos v\u00e1rios bancos de voz para falar, eles agora t\u00eam um banco de voz para canto. Sobre\u00a0Onseogosei no Seiyujimusha Como mencionado, Onseogosei no &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-1-ano-sintetizador-canto\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-05-13T21:02:02+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Voice_Text_Feature.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"8 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-1-ano-sintetizador-canto\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Voice_Text_Feature.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Voice_Text_Feature.jpg","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-1-ano-sintetizador-canto\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-1-ano-sintetizador-canto\/","name":"Onseogosei no Seiyujimusha Celebra 1 Ano com Sintetizador de Canto! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-1-ano-sintetizador-canto\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-05-13T21:02:02+00:00","dateModified":"2017-05-13T21:02:02+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-1-ano-sintetizador-canto\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-1-ano-sintetizador-canto\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/onseogosei-no-seiyujimusha-celebra-1-ano-sintetizador-canto\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Onseogosei no Seiyujimusha Celebra 1 Ano com Sintetizador de Canto!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/102219"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=102219"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/102219\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/102187"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=102219"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=102219"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=102219"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}