{"id":107374,"date":"2017-06-20T09:52:26","date_gmt":"2017-06-20T13:52:26","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=107374\/"},"modified":"2017-06-20T09:52:26","modified_gmt":"2017-06-20T13:52:26","slug":"neue-details-ueber-lumi-veroeffentlicht","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/neue-details-ueber-lumi-veroeffentlicht\/","title":{"rendered":"Neue Details \u00fcber LUMi ver\u00f6ffentlicht!"},"content":{"rendered":"<p>Wie in unserem <a href=\"\/?p=104180\">vorheringen Artikel<\/a> angesprochen, hat LUMi eine doch weitl\u00e4ufige Hintergrundgeschichte, in welche so viele \u00dcberlegungen und Gedanken bez\u00fcglich ihrer Geschichte und Design geflossen sind, dass sie einen flachen Charakter bei weitem \u00fcbersteigt! W\u00e4hrend das erste Interview ihr Konzept abgedeckt hat, geben uns die beiden neuen Interviews mehr Einblick in LUMi und ihrer Stimme!<\/p>\n<h3>\u00dcber LUMi<\/h3>\n<p>Die neuesten Interviews haben einige sehr interessante Informationen behandelt. Interview Nr.2 war mit Sayaka Ohara, LUMi Voiceproviderin, w\u00e4hrend Interview Nr.3 mit Shuzo Baba von Yamahas VOCALOID-Entwicklerteam ist. Zus\u00e4tzlich\u00a0hat LUMi eine <a href=\"https:\/\/lumi.ava01.com\/about\">offizielle Hintergrundgeschichte!<\/a><\/p>\n<h4>Interviewinformationen<\/h4>\n<p>Sie ist 15 Jahre alt.<\/p>\n<p>Sayaka Ohara, LUMis Voiceproviderin, hat das Gef\u00fchl, dass LUMis Erscheinungsbild bei allen Geschlechtern zuspruch finden kann. Sie hat die Aufnahmen f\u00fcr LUMi in vier verschiedenen Tonleitern gesungen und hat damit viel mehr daraus gemacht, als urspr\u00fcnglich gedacht.<\/p>\n<p>Laut Yoshizawa-san wurden die Aufnahmen in insgesamt drei Sessions durchgef\u00fchrt. Nachdem die erste dieser vollendet war, hat er die Leute sagen h\u00f6ren: &#8222;Wir konnten die 100% Marke \u00fcbersteigen und sogar auf 160% gehen. Aber ich glaube, dass wir mit Ohara-san sogar nach 200% streben k\u00f6nnen.&#8220; Dementsprechend fand die \u00dcberlegung: &#8222;Lasst uns dann nach 200% streben!&#8220; ihren Anreiz, weswegen sie fortfuhren und ungew\u00f6hnliche drei Aufnahmesessions durchf\u00fchrten.<\/p>\n<p>Shuzo Baba von Yamahas VOCALOID-Entwicklerteam sagt dazu: &#8222;In normalen VOCALOID-Aufnahmesituationen, ist es uns m\u00f6glich die Aufnahmen direkt in einer Session zu erledigen, sobald der S\u00e4nger vor Ort ist, da ihre nat\u00fcrliche Stimme f\u00fcr das Material geeignet ist.\u00a0Doch LUMi war f\u00fcr mehr bestimmt; sie war daf\u00fcr bestimmt eine virtuelle K\u00fcnstlerin zu sein und damit setzten wir den Anfang daf\u00fcr, sie aufzunehmen um eine spezifische Stimme zu erhalten&#8220;<\/p>\n<p>Weitaus interessanter ist, dass Baba es LUMi erm\u00f6glichen wollte, jedes Genre zu singen. W\u00e4hrend die meisten VOCALOIDs mit einem bestimmten Genre konzipiert werden, ist LUMi interessanter. Sie wurde gestaltet, um Musikern zu erm\u00f6glichen zu singen was auch immer diese wollen. Doch ist dies nur eine weitere Sache, welche sie einzigartig macht.<\/p>\n<p>Baba sieht LUMis Stimme als sehr vielseitig. Laut ihm, klingt ihre Stimme sowohl menschlich als auch k\u00fcnstlich zugleich. Zus\u00e4tzlich hat sie einen sehr lebvollen Klang, der zugleich aber auch wieder abhanden ist. Dies erschaft eine Art von Koexistenz innerhalb ihrer Stimme. Von seinem Gef\u00fchl her, kann sie perfekt in eine dramatische Liebesgeschichte passen, mit einem Fokus auf Menschlichkeit, als auch in ein Sci-Fi Setting im Weltall der Zukunft.<\/p>\n<h4>Voicebank Tipps<\/h4>\n<p>Baba gibt den Lesern zus\u00e4tzlich noch einen Tipp, f\u00fcr LUMis Verwendung:<\/p>\n<p>Dank all der zus\u00e4zlichen Phoneme, die f\u00fcr LUMi aufgenommen wurde, kann LUMi die vollst\u00e4ndige Spannweite an Lauten der japanischen Sprache wiedergeben. Sie hat sowohl Diphon- als auch Triphonaufnahmen. Dies ist etwas, was nur LUMis Voicebank kann und welches die Spannweite dessen, was Musiker machen k\u00f6nnen, nur vergr\u00f6\u00dfert.<\/p>\n<h3>Zukunftsaussichten<\/h3>\n<p>Genau wie Yoshizawa, haben Ohara und Baba beide hohe Erwartungen und auch Hoffnungen f\u00fcr LUMi.<\/p>\n<blockquote><p>&#8222;Ich glaube es w\u00e4re wundervoll LUMi die Er\u00f6ffnungszeremonie f\u00fcr die Olympiade in Tokyo singen zu sehen. Falls wir wirklich so etwas erreichen k\u00f6nnen, w\u00fcrde es der Welt zeigen, wie japanische Technologie diese wunderbaren musikalischen Werkzeuge erschaffen hat und es w\u00fcrde dessen weltweiten Anreiz steigern.<br \/>\nZus\u00e4tzlich, freue ich mich darauf, die verschiedenen Seiten von LUMi als reines Musikinstrument zu sehen und herauszufinden, welche Art von Beziehungen zwischen ihr und anderen Charakteren entstehen k\u00f6nnen. Ich pers\u00f6nlich, w\u00fcrde sie gerne eines Tages in einem Drama oder Anime h\u00f6ren.<br \/>\nLUMi hat unendliches Potenzial als Werkzeug und ich vertraue auf die Musiker und Produzenten dieses Potenzial zu erkennen, von daher, gehet und lasset sie singen, wie auch immer ihr wollt.&#8220;\u00a0\u2014 Sayaka Ohara<\/p><\/blockquote>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-104195 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Interview_1.jpg\" alt=\"\" width=\"474\" height=\"237\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Interview_1.jpg 640w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Interview_1-300x150.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 474px) 100vw, 474px\" \/><\/p>\n<blockquote><p>&#8222;Ich w\u00fcrde sie gerne \u00fcber ihrem aktuell etablierten Rahmen hinweg sehen.<br \/>\nVerglichen mit fr\u00fcher, gibt es nun so viele VOCALOID-Lieder, welche die Zuh\u00f6rer Fragen stellen lassen wie: &#8222;Ist das wirklich ein VOCALOID!?&#8220; oder: &#8222;Das klingt fast schon wie ein Mensch!&#8220;. Solche Kommentare sind eine gro\u00dfartige Quelle der Ermutigung f\u00fcr unser Entwicklerteam und wir wollen LUMi all diese \u00fcbertreffen lassen!<br \/>\nSie ist ein Musikinstrument, welches nicht nur genutzt, sondern auch geliebt werden kann. Die Verbundenheit zu ihr kann so viel mehr sein, als die einfache Verbundenheit zu einem Musikinstrument; dass Musiker hingebungsvoll LUMi in ihrem Alltagsgebrauch integrieren und erstaunliche Lieder mit ihr produzieren, das w\u00e4re mein Ideal. Das ist die Zukunft, welche ich mir f\u00fcr sie erhoffe.&#8220; \u2014\u00a0Shuzo Baba<\/p><\/blockquote>\n<h3>Hintergrundgeschichte<\/h3>\n<p>Auch wenn wir schon zuvor einiges \u00fcber LUMis Hintergrundgeschichte wussten, so er\u00f6ffnet uns ihre <a href=\"https:\/\/lumi.ava01.com\/about\">&#8222;\u00dcber&#8220;-Seite<\/a> mehr Informationen, welche auf bisherige aufbauen.<\/p>\n<blockquote><p>&#8222;Um die Gottheit &#8218;Shinkai&#8217;s, \u00a0einer Welt auf dem Meeresboden Kamakuras zu werden, muss LUMi, eine Maid des Benikurage Schreins in die menschliche Welt kommen.W\u00e4hrend sie die Onari Oberschule besucht, muss sie die Pr\u00fcfung bestehen 1000 menschliche &#8222;Samen der Qual&#8220; in &#8222;Samen der Hoffnung&#8220; zu verwandeln.<br \/>\nJedoch ist sie eine fragile Schreinmagd, welche ihren K\u00f6rper nicht mehr bewegen kann, wenn sie zu viel menschliche Qual aufnimmt, welches die Wunde in ihrem Herzen pochen l\u00e4sst. Besagte Wunde kommt daher, dass sie ihre vorigen Aufpasser Urashima Taro und Otohime verlie\u00df. Kann LUMi diese Pr\u00fcfung bestehen und zur Gottheit aufsteigen..?&#8220;<\/p><\/blockquote>\n<h3>Mehr Informationen<\/h3>\n<p>Falls ihr nun durstig nach mehr Informationen seid, so schaut auf jeden Fall bei diesen Seiten vorbei!<\/p>\n<p><a href=\"\/de\/?p=104180\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">&#8222;LUMi Interview #1 Enth\u00fcllt LUMIs Design&#8220;<\/a><\/p>\n<p><a href=\"\/de\/?p=106421\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">LUMi Songcontest Details ver\u00f6ffentlicht!<\/a><\/p>\n<p><a href=\"\/de\/?p=105537\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">VOCALOID LUMi Songcontest angek\u00fcndigt + kostenlose Testversion und Demos!<\/a><\/p>\n<p><a href=\"\/de\/?p=102903\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">&#8222;VOCALOID 4 LUMi angek\u00fcndigt&#8220;<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/LUMi.staff\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">LUMis offizielle Facebookseite<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/lumi0603\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">LUMis offizieller Twitter<\/a><\/p>\n<hr \/>\n<p>Quellen: <a href=\"https:\/\/lumi.ava01.com\/about\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">&#8222;\u00dcber&#8220;-Seite<\/a>, <a href=\"https:\/\/ava01.com\/interview\/lumi002\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Interview 2<\/a>, <a href=\"https:\/\/ava01.com\/interview\/lumi003\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Interview 3<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Wie in unserem vorheringen Artikel angesprochen, hat LUMi eine doch weitl\u00e4ufige Hintergrundgeschichte, in welche so viele \u00dcberlegungen und Gedanken bez\u00fcglich ihrer Geschichte und Design geflossen sind, dass sie einen flachen Charakter bei weitem \u00fcbersteigt! W\u00e4hrend das erste Interview ihr Konzept abgedeckt hat, geben uns die beiden neuen Interviews mehr Einblick in LUMi und ihrer Stimme! &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":106,"featured_media":106629,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2549],"tags":[2571,3282,2563],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Neue Details \u00fcber LUMi ver\u00f6ffentlicht! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/neue-details-ueber-lumi-veroeffentlicht\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Neue Details \u00fcber LUMi ver\u00f6ffentlicht! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Wie in unserem vorheringen Artikel angesprochen, hat LUMi eine doch weitl\u00e4ufige Hintergrundgeschichte, in welche so viele \u00dcberlegungen und Gedanken bez\u00fcglich ihrer Geschichte und Design geflossen sind, dass sie einen flachen Charakter bei weitem \u00fcbersteigt! W\u00e4hrend das erste Interview ihr Konzept abgedeckt hat, geben uns die beiden neuen Interviews mehr Einblick in LUMi und ihrer Stimme! &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/neue-details-ueber-lumi-veroeffentlicht\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-20T13:52:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_New_Info_Featured_Image.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@dotkrawl\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"dotkrawl\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/neue-details-ueber-lumi-veroeffentlicht\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_New_Info_Featured_Image.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_New_Info_Featured_Image.jpg\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/neue-details-ueber-lumi-veroeffentlicht\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/neue-details-ueber-lumi-veroeffentlicht\/\",\"name\":\"Neue Details \u00fcber LUMi ver\u00f6ffentlicht! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/neue-details-ueber-lumi-veroeffentlicht\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-06-20T13:52:26+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-20T13:52:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/668e52c11900d5b3d72b7eefb5c5973b\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/neue-details-ueber-lumi-veroeffentlicht\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/neue-details-ueber-lumi-veroeffentlicht\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/neue-details-ueber-lumi-veroeffentlicht\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Neue Details \u00fcber LUMi ver\u00f6ffentlicht!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/668e52c11900d5b3d72b7eefb5c5973b\",\"name\":\"dotkrawl\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/71088ffa8c5e2d3c1892c6b1cdc86030?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/71088ffa8c5e2d3c1892c6b1cdc86030?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"dotkrawl\"},\"description\":\"dotkrawl is a German Vocaloid and UTAU user, gamer and huge singthesizer fan. He acts as the translator between VNN German and English if necessary. Other than VNN he's mostly working on a German UTAU Reclist and respective voice banks. He's also an Admin on the German Vocaloid Wiki.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/dotkrawl\",\"http:\/\/www.YouTube.com\/user\/AkiraYukine\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/dotkrawl\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Neue Details \u00fcber LUMi ver\u00f6ffentlicht! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/neue-details-ueber-lumi-veroeffentlicht\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Neue Details \u00fcber LUMi ver\u00f6ffentlicht! - VNN","og_description":"Wie in unserem vorheringen Artikel angesprochen, hat LUMi eine doch weitl\u00e4ufige Hintergrundgeschichte, in welche so viele \u00dcberlegungen und Gedanken bez\u00fcglich ihrer Geschichte und Design geflossen sind, dass sie einen flachen Charakter bei weitem \u00fcbersteigt! W\u00e4hrend das erste Interview ihr Konzept abgedeckt hat, geben uns die beiden neuen Interviews mehr Einblick in LUMi und ihrer Stimme! &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/neue-details-ueber-lumi-veroeffentlicht\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-06-20T13:52:26+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_New_Info_Featured_Image.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@dotkrawl","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"dotkrawl","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"5 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/neue-details-ueber-lumi-veroeffentlicht\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_New_Info_Featured_Image.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_New_Info_Featured_Image.jpg","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/neue-details-ueber-lumi-veroeffentlicht\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/neue-details-ueber-lumi-veroeffentlicht\/","name":"Neue Details \u00fcber LUMi ver\u00f6ffentlicht! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/neue-details-ueber-lumi-veroeffentlicht\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-06-20T13:52:26+00:00","dateModified":"2017-06-20T13:52:26+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/668e52c11900d5b3d72b7eefb5c5973b"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/neue-details-ueber-lumi-veroeffentlicht\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/neue-details-ueber-lumi-veroeffentlicht\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/neue-details-ueber-lumi-veroeffentlicht\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Neue Details \u00fcber LUMi ver\u00f6ffentlicht!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/668e52c11900d5b3d72b7eefb5c5973b","name":"dotkrawl","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/71088ffa8c5e2d3c1892c6b1cdc86030?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/71088ffa8c5e2d3c1892c6b1cdc86030?s=96&d=mm&r=pg","caption":"dotkrawl"},"description":"dotkrawl is a German Vocaloid and UTAU user, gamer and huge singthesizer fan. He acts as the translator between VNN German and English if necessary. Other than VNN he's mostly working on a German UTAU Reclist and respective voice banks. He's also an Admin on the German Vocaloid Wiki.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/dotkrawl","http:\/\/www.YouTube.com\/user\/AkiraYukine"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/dotkrawl\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/107374"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/106"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=107374"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/107374\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/106629"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=107374"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=107374"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=107374"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}