{"id":75160,"date":"2016-12-21T14:59:24","date_gmt":"2016-12-21T19:59:24","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=75160\/"},"modified":"2016-12-22T12:15:40","modified_gmt":"2016-12-22T17:15:40","slug":"musikfestival-zu-yuzuki-yukaris-5-geburtstag-angekuendigt","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/musikfestival-zu-yuzuki-yukaris-5-geburtstag-angekuendigt\/","title":{"rendered":"Musikfestival zu Yuzuki Yukaris 5. Geburtstag angek\u00fcndigt!"},"content":{"rendered":"<p>Der 22. Dezember 2016 ist\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/623\">Yuzuki Yukari<\/a>s f\u00fcnftes Jubil\u00e4um! Um diesen Meilenstein geb\u00fchrend zu feiern hat <a href=\"http:\/\/www.vocalomakets.com\/blog\/\">VOCALOMAKETS<\/a>\u00a0angek\u00fcndigt, dass das &#8222;<a href=\"http:\/\/www.vocalomakets.com\/blog\/archives\/906\">Yuzuki Yukari Fest! Kanade &#8211; 5th Anniversary Music Festival<\/a>&#8220; im M\u00e4rz 2017 stattfinden wird!<\/p>\n<p>Das Event bietet Live-Performances von originalen Yukari Liedern, gespielt von Bands, welche von den Produzenten der jeweiligen Songs zusammengestellt wurden und begleitet von einem Video Jockey mit einem gro\u00dfen LED Bildschirm, pr\u00e4sentiert wie in einem Live House. Die Lieder werden wahlweise von Yukari selbst, oder von S\u00e4ngern der Bands gesungen. Zu beachten ist, dass es <strong>kein 3D holografisches Bild von Yukari auf dem Festival<\/strong> geben wird, nur ihre Stimme wird gespielt.<\/p>\n<h3>Festival Info<\/h3>\n<p>Veranstaltungsort: <a href=\"http:\/\/www.creato.bz\/\">Ebisu CreAto<\/a><br \/>\nDatum: 19. M\u00e4rz 2017 (Sonntag)<br \/>\nEinlass: 16:30 Uhr (JST)<br \/>\nProgramm: 17:15 Uhr ~ 21:00 Uhr (JST)<\/p>\n<h3>Teilnehmende Bands<\/h3>\n<p>Eine Liste von den mitwirkenden Bands und ihren Mitgliedern ist bereits ver\u00f6ffentlicht worden, um den Fans einen Einblick zu geben, welche Lieder wahrscheinlich gespielt werden.<\/p>\n<p><b>Amezaiku<\/b><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/522\">Yazuki (GekiokoP)<\/a>, QUMI, und <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/15889\">P-Uma<\/a><\/p>\n<p><b>Minamo Spica<\/b><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1141\">Yono<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/967\">add9 (HeliP)<\/a>, Obayashi, und <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/35888\">Yuusuke<\/a><\/p>\n<p><b>Kaettekita Yuzuki Yukari Band<\/b><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/53358\">Chihiro Ishiguro<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/710\">Kihee (colorlessphere)<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/717\">GYARI (Cocoa CigaretteP)<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/41651\">Maoki Yamamoto<\/a>, und <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/11707\">Nick<\/a><\/p>\n<p><b>Nejishiki Band mit Suzuka Nakahara &amp; Armida<\/b><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/11859\">Nejishiki<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.nakaharasuzuka.net\/\">Suzuka Nakahara<\/a>, Armida, Michihisa Maruyama, Yasuhiro Kawasaki, und Takashi Ando<\/p>\n<p><b>Wada Takeaki (KurageP) feat. Yuzuki Yukari<\/b><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1226\">Wada Takeaki (KurageP)<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/623\">Yuzuki Yukari<\/a>, Kitani Tatsuya, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/7718\">TORURU (Seibetsu MaigoP)<\/a>, und <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/3327\">Yuma Saito<\/a><\/p>\n<h3>Ticket Information<\/h3>\n<p>Verkaufsstart: 24. Dezember 2016 (Samstag) um 12:00 Uhr (JST)<br \/>\nKosten: 3.500\uffe5 (ungef\u00e4hr 28\u20ac) f\u00fcr das Ticket + 600\uffe5 (ungef\u00e4hr 5\u20ac) f\u00fcr ein Getr\u00e4nk, das man am Veranstaltungsort erh\u00e4lt.<br \/>\nWebseite: <a href=\"http:\/\/eplus.jp\/sys\/T1U89P0101P006001P0050001P002211913P0030001P0006\">e+<\/a> (Japanisch)<\/p>\n<p>Ihr k\u00f6nnt euer Ticket <a href=\"http:\/\/eplus.jp\/sys\/T1U89P0101P006001P0050001P002211913P0030001P0006\">hier<\/a>\u00a0bei e+ reservieren. Bleibt am Laufenden bei uns auf VNN und besucht den\u00a0<a href=\"http:\/\/www.vocalomakets.com\/blog\/\">offiziellen Blog von VOCALOMAKETS<\/a>\u00a0f\u00fcr mehr Informationen!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Der 22. Dezember 2016 ist\u00a0Yuzuki Yukaris f\u00fcnftes Jubil\u00e4um! Um diesen Meilenstein geb\u00fchrend zu feiern hat VOCALOMAKETS\u00a0angek\u00fcndigt, dass das &#8222;Yuzuki Yukari Fest! Kanade &#8211; 5th Anniversary Music Festival&#8220; im M\u00e4rz 2017 stattfinden wird! Das Event bietet Live-Performances von originalen Yukari Liedern, gespielt von Bands, welche von den Produzenten der jeweiligen Songs zusammengestellt wurden und begleitet von &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":104,"featured_media":74627,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2550,2549],"tags":[392,2571,2558,2563,2556],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Musikfestival zu Yuzuki Yukaris 5. Geburtstag angek\u00fcndigt! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/musikfestival-zu-yuzuki-yukaris-5-geburtstag-angekuendigt\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Musikfestival zu Yuzuki Yukaris 5. Geburtstag angek\u00fcndigt! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Der 22. Dezember 2016 ist\u00a0Yuzuki Yukaris f\u00fcnftes Jubil\u00e4um! Um diesen Meilenstein geb\u00fchrend zu feiern hat VOCALOMAKETS\u00a0angek\u00fcndigt, dass das &#8222;Yuzuki Yukari Fest! Kanade &#8211; 5th Anniversary Music Festival&#8220; im M\u00e4rz 2017 stattfinden wird! Das Event bietet Live-Performances von originalen Yukari Liedern, gespielt von Bands, welche von den Produzenten der jeweiligen Songs zusammengestellt wurden und begleitet von &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/musikfestival-zu-yuzuki-yukaris-5-geburtstag-angekuendigt\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-12-21T19:59:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-12-22T17:15:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/yukanade_logo2.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1670\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@cinzzya\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Cinzya\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/musikfestival-zu-yuzuki-yukaris-5-geburtstag-angekuendigt\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/yukanade_logo2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/yukanade_logo2.png\",\"width\":1000,\"height\":1670},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/musikfestival-zu-yuzuki-yukaris-5-geburtstag-angekuendigt\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/musikfestival-zu-yuzuki-yukaris-5-geburtstag-angekuendigt\/\",\"name\":\"Musikfestival zu Yuzuki Yukaris 5. Geburtstag angek\u00fcndigt! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/musikfestival-zu-yuzuki-yukaris-5-geburtstag-angekuendigt\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-12-21T19:59:24+00:00\",\"dateModified\":\"2016-12-22T17:15:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/musikfestival-zu-yuzuki-yukaris-5-geburtstag-angekuendigt\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/musikfestival-zu-yuzuki-yukaris-5-geburtstag-angekuendigt\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/musikfestival-zu-yuzuki-yukaris-5-geburtstag-angekuendigt\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Musikfestival zu Yuzuki Yukaris 5. Geburtstag angek\u00fcndigt!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\",\"name\":\"Cinzya\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Cinzya\"},\"description\":\"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/cinzzya\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Musikfestival zu Yuzuki Yukaris 5. Geburtstag angek\u00fcndigt! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/musikfestival-zu-yuzuki-yukaris-5-geburtstag-angekuendigt\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Musikfestival zu Yuzuki Yukaris 5. Geburtstag angek\u00fcndigt! - VNN","og_description":"Der 22. Dezember 2016 ist\u00a0Yuzuki Yukaris f\u00fcnftes Jubil\u00e4um! Um diesen Meilenstein geb\u00fchrend zu feiern hat VOCALOMAKETS\u00a0angek\u00fcndigt, dass das &#8222;Yuzuki Yukari Fest! Kanade &#8211; 5th Anniversary Music Festival&#8220; im M\u00e4rz 2017 stattfinden wird! Das Event bietet Live-Performances von originalen Yukari Liedern, gespielt von Bands, welche von den Produzenten der jeweiligen Songs zusammengestellt wurden und begleitet von &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/musikfestival-zu-yuzuki-yukaris-5-geburtstag-angekuendigt\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-12-21T19:59:24+00:00","article_modified_time":"2016-12-22T17:15:40+00:00","og_image":[{"width":1000,"height":1670,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/yukanade_logo2.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@cinzzya","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Cinzya","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/musikfestival-zu-yuzuki-yukaris-5-geburtstag-angekuendigt\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/yukanade_logo2.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/yukanade_logo2.png","width":1000,"height":1670},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/musikfestival-zu-yuzuki-yukaris-5-geburtstag-angekuendigt\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/musikfestival-zu-yuzuki-yukaris-5-geburtstag-angekuendigt\/","name":"Musikfestival zu Yuzuki Yukaris 5. Geburtstag angek\u00fcndigt! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/musikfestival-zu-yuzuki-yukaris-5-geburtstag-angekuendigt\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-12-21T19:59:24+00:00","dateModified":"2016-12-22T17:15:40+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/musikfestival-zu-yuzuki-yukaris-5-geburtstag-angekuendigt\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/musikfestival-zu-yuzuki-yukaris-5-geburtstag-angekuendigt\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/musikfestival-zu-yuzuki-yukaris-5-geburtstag-angekuendigt\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Musikfestival zu Yuzuki Yukaris 5. Geburtstag angek\u00fcndigt!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4","name":"Cinzya","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Cinzya"},"description":"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/cinzzya","https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/75160"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/104"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=75160"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/75160\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/74627"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=75160"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=75160"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=75160"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}