{"id":65585,"date":"2016-10-25T13:06:46","date_gmt":"2016-10-25T17:06:46","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=65585"},"modified":"2016-10-25T23:29:47","modified_gmt":"2016-10-26T03:29:47","slug":"apparition-de-hatsune-miku-dans-la-video-du-projet-danniversaire-de-beams","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/apparition-de-hatsune-miku-dans-la-video-du-projet-danniversaire-de-beams\/","title":{"rendered":"Apparition de Hatsune Miku dans la Vid\u00e9o du Projet d&rsquo;Anniversaire de BEAMS"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><em>Apparition de Hatsune Miku telle que vue dans la vid\u00e9o<\/em><\/p>\n<p>Pour c\u00e9l\u00e9brer leur 40\u00e8me anniversaire, le magasin de v\u00eatements japonais <a href=\"http:\/\/www.beams.co.jp\/\">BEAMS<\/a>\u00a0a publi\u00e9 un vid\u00e9oclip mettant en valeur 40 ans de mode et de tendance au Japon depuis 1976. Le vid\u00e9oclip met en vedette un grand nombre d&rsquo;artistes, incluant sasakure.UK et Hatsune Miku, chantant la chanson \u00ab\u00a0Kon&rsquo;ya wa Boogie-Back (smooth rap) par Scha Dara Parr. Ci-dessous est le vid\u00e9oclip en question.<\/p>\n<p>L&rsquo;apparition de Hatsune Miku peut \u00eatre vue \u00e0 partir de 3 minutes et 41 secondes dans la vid\u00e9o.<br \/>\n<iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/xmsxWmKz-B8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Source : <a href=\"http:\/\/www.beams.co.jp\/company\/pressrelease\/detail\/85\">Communiqu\u00e9 de presse de BEAMS<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Apparition de Hatsune Miku telle que vue dans la vid\u00e9o Pour c\u00e9l\u00e9brer leur 40\u00e8me anniversaire, le magasin de v\u00eatements japonais BEAMS\u00a0a publi\u00e9 un vid\u00e9oclip mettant en valeur 40 ans de mode et de tendance au Japon depuis 1976. Le vid\u00e9oclip met en vedette un grand nombre d&rsquo;artistes, incluant sasakure.UK et Hatsune Miku, chantant la chanson &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":71,"featured_media":65480,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441],"tags":[2456,2931,2463],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Apparition de Hatsune Miku dans la Vid\u00e9o du Projet d&#039;Anniversaire de BEAMS - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/apparition-de-hatsune-miku-dans-la-video-du-projet-danniversaire-de-beams\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Apparition de Hatsune Miku dans la Vid\u00e9o du Projet d&#039;Anniversaire de BEAMS - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Apparition de Hatsune Miku telle que vue dans la vid\u00e9o Pour c\u00e9l\u00e9brer leur 40\u00e8me anniversaire, le magasin de v\u00eatements japonais BEAMS\u00a0a publi\u00e9 un vid\u00e9oclip mettant en valeur 40 ans de mode et de tendance au Japon depuis 1976. Le vid\u00e9oclip met en vedette un grand nombre d&rsquo;artistes, incluant sasakure.UK et Hatsune Miku, chantant la chanson &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/apparition-de-hatsune-miku-dans-la-video-du-projet-danniversaire-de-beams\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-10-25T17:06:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-10-26T03:29:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/miku_beams40thanniversary-768x432.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"432\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Luna\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/apparition-de-hatsune-miku-dans-la-video-du-projet-danniversaire-de-beams\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/miku_beams40thanniversary-768x432.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/miku_beams40thanniversary-768x432.jpg\",\"width\":768,\"height\":432},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/apparition-de-hatsune-miku-dans-la-video-du-projet-danniversaire-de-beams\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/apparition-de-hatsune-miku-dans-la-video-du-projet-danniversaire-de-beams\/\",\"name\":\"Apparition de Hatsune Miku dans la Vid\u00e9o du Projet d'Anniversaire de BEAMS - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/apparition-de-hatsune-miku-dans-la-video-du-projet-danniversaire-de-beams\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-10-25T17:06:46+00:00\",\"dateModified\":\"2016-10-26T03:29:47+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/apparition-de-hatsune-miku-dans-la-video-du-projet-danniversaire-de-beams\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/apparition-de-hatsune-miku-dans-la-video-du-projet-danniversaire-de-beams\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/apparition-de-hatsune-miku-dans-la-video-du-projet-danniversaire-de-beams\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Apparition de Hatsune Miku dans la Vid\u00e9o du Projet d&rsquo;Anniversaire de BEAMS\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\",\"name\":\"Luna\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Luna\"},\"description\":\"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Apparition de Hatsune Miku dans la Vid\u00e9o du Projet d'Anniversaire de BEAMS - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/apparition-de-hatsune-miku-dans-la-video-du-projet-danniversaire-de-beams\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Apparition de Hatsune Miku dans la Vid\u00e9o du Projet d'Anniversaire de BEAMS - VNN","og_description":"Apparition de Hatsune Miku telle que vue dans la vid\u00e9o Pour c\u00e9l\u00e9brer leur 40\u00e8me anniversaire, le magasin de v\u00eatements japonais BEAMS\u00a0a publi\u00e9 un vid\u00e9oclip mettant en valeur 40 ans de mode et de tendance au Japon depuis 1976. Le vid\u00e9oclip met en vedette un grand nombre d&rsquo;artistes, incluant sasakure.UK et Hatsune Miku, chantant la chanson &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/apparition-de-hatsune-miku-dans-la-video-du-projet-danniversaire-de-beams\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-10-25T17:06:46+00:00","article_modified_time":"2016-10-26T03:29:47+00:00","og_image":[{"width":768,"height":432,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/miku_beams40thanniversary-768x432.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Luna","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/apparition-de-hatsune-miku-dans-la-video-du-projet-danniversaire-de-beams\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/miku_beams40thanniversary-768x432.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/miku_beams40thanniversary-768x432.jpg","width":768,"height":432},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/apparition-de-hatsune-miku-dans-la-video-du-projet-danniversaire-de-beams\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/apparition-de-hatsune-miku-dans-la-video-du-projet-danniversaire-de-beams\/","name":"Apparition de Hatsune Miku dans la Vid\u00e9o du Projet d'Anniversaire de BEAMS - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/apparition-de-hatsune-miku-dans-la-video-du-projet-danniversaire-de-beams\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-10-25T17:06:46+00:00","dateModified":"2016-10-26T03:29:47+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/apparition-de-hatsune-miku-dans-la-video-du-projet-danniversaire-de-beams\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/apparition-de-hatsune-miku-dans-la-video-du-projet-danniversaire-de-beams\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/apparition-de-hatsune-miku-dans-la-video-du-projet-danniversaire-de-beams\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Apparition de Hatsune Miku dans la Vid\u00e9o du Projet d&rsquo;Anniversaire de BEAMS"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6","name":"Luna","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Luna"},"description":"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/65585"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/71"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=65585"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/65585\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/65480"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=65585"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=65585"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=65585"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}