{"id":68945,"date":"2016-11-15T22:11:17","date_gmt":"2016-11-16T03:11:17","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=68945"},"modified":"2016-11-15T22:11:17","modified_gmt":"2016-11-16T03:11:17","slug":"vnn-estara-en-el-vocacon-2016","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-en-el-vocacon-2016\/","title":{"rendered":"\u00a1VNN estar\u00e1 en el VOCACON 2016!"},"content":{"rendered":"<p>Desde el 29 al 30 de Octubre, <a href=\"http:\/\/vocacon.net\/2016\/\">VOCACON 2016<\/a>, una convenci\u00f3n de artes y ciencia celebrando las voces sintetizadoras (VOCALOID, CeVIO, UTAU, etc.), se llevar\u00e1 a cabo en el Yamaha Resort de Kakegawa City, Prefectura Shizuoka y Kowhey de VNN Jap\u00f3n estar\u00e1 presente. Espera un reporte completo al fin de la convenci\u00f3n o al d\u00eda siguiente.<\/p>\n<figure style=\"width: 628px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/scontent-nrt1-1.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/14291670_1122556921133453_2244229590658479992_n.jpg?oh=e627e7bb96a47cf93001472ee375c99a&amp;oe=589DB603\" width=\"628\" height=\"420\" \/><figcaption class=\"wp-caption-text\">Yamaha Resort Hotel, <a href=\"http:\/\/www.tsumagoi.net\/now2051\/index_en.php\">\u00abTsumagoi\u00bb<\/a>, donde el VOCACON tomar\u00e1 lugar. (Vale la pena mencionar que el hotel estar\u00e1 cerrando en Diciembre. Im\u00e1gen cortes\u00eda del <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/tsumagoi\/?fref=ts\">Facebook Oficial de Tsumagoi<\/a>)<\/figcaption><\/figure>\n<h3><span class=\"st\">\u00bf<\/span>Qu\u00e9 es VOCACON?<\/h3>\n<p>VOCACON es un evento de 1-noche, 2-d\u00edas que fue organizado por fans entusiastas de la tecnolog\u00eda de voces sintetizadas y varias formas de media y fandom derivando de ella (MikuMikuDance, figurinas, cosplay, etc.). Est\u00e1 auspiciada por un comit\u00e9 encabezado por <a href=\"https:\/\/twitter.com\/NezMozz\">NezMozz<\/a> y celebridades VOCALOIDs como Hatsune Miku, IA, Yuzuki Yukari, etc.; UTAUs como <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/116\">Kasane Teto<\/a>; y CeVIOs como <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/9874\">Sato Sasara<\/a>. VOCACON 2016 ser\u00e1 el tercer evento de este tipo.<\/p>\n<p>A los fans que est\u00e1n interesados en ver como es el VOCACON pueden hacer clic en los siguientes links para visitar la p\u00e1gina \u00abTogetter\u00bb (en Japon\u00e9s), que ha compilado var\u00edos tweets hechos por los que han ido y miembros del comit\u00e9 de antiguos eventos VOCACON.<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/togetter.com\/li\/516873\">\u300c\uff3f0th Event\uff3fTimeline of the World VOCALOID Convention\u300d<\/a><br \/>\nAqu\u00ed hay una colecci\u00f3n de tweets hechos sobre la primera convenci\u00f3n VOCACON, que fue designada como el prototipo para \u00ab0th Event.\u00bb<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/togetter.com\/li\/787584\">\u300c__1st Event__Warehouse of Tweets for the World VOCALOID Convention\u300d<\/a><br \/>\nY aqu\u00ed la colecci\u00f3n de tweets hechos sobre la convenci\u00f3n VOCACON del a\u00f1o pasado, el \u00abprimer evento.\u00bb<\/li>\n<\/ul>\n<p>Puedes visitar la p\u00e1gina oficial de VOCACON 2016 <a href=\"http:\/\/vocacon.net\/2016\/\">aqui<\/a> (en Japon\u00e9s) y seguir a <a href=\"https:\/\/twitter.com\/NezMozz\">NezMozz en Twitter<\/a>.<\/p>\n<p>Escrito originalmente por Kowhey de VNN Jap\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Desde el 29 al 30 de Octubre, VOCACON 2016, una convenci\u00f3n de artes y ciencia celebrando las voces sintetizadoras (VOCALOID, CeVIO, UTAU, etc.), se llevar\u00e1 a cabo en el Yamaha Resort de Kakegawa City, Prefectura Shizuoka y Kowhey de VNN Jap\u00f3n estar\u00e1 presente. Espera un reporte completo al fin de la convenci\u00f3n o al d\u00eda &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":66135,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1606,1612,1610],"tags":[2105],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1VNN estar\u00e1 en el VOCACON 2016! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-en-el-vocacon-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1VNN estar\u00e1 en el VOCACON 2016! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Desde el 29 al 30 de Octubre, VOCACON 2016, una convenci\u00f3n de artes y ciencia celebrando las voces sintetizadoras (VOCALOID, CeVIO, UTAU, etc.), se llevar\u00e1 a cabo en el Yamaha Resort de Kakegawa City, Prefectura Shizuoka y Kowhey de VNN Jap\u00f3n estar\u00e1 presente. Espera un reporte completo al fin de la convenci\u00f3n o al d\u00eda &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-en-el-vocacon-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-16T03:11:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Vocacon-vnn.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1139\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"527\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-en-el-vocacon-2016\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Vocacon-vnn.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Vocacon-vnn.png\",\"width\":1139,\"height\":527},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-en-el-vocacon-2016\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-en-el-vocacon-2016\/\",\"name\":\"\u00a1VNN estar\u00e1 en el VOCACON 2016! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-en-el-vocacon-2016\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-11-16T03:11:17+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-16T03:11:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-en-el-vocacon-2016\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-en-el-vocacon-2016\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-en-el-vocacon-2016\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1VNN estar\u00e1 en el VOCACON 2016!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1VNN estar\u00e1 en el VOCACON 2016! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-en-el-vocacon-2016\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1VNN estar\u00e1 en el VOCACON 2016! - VNN","og_description":"Desde el 29 al 30 de Octubre, VOCACON 2016, una convenci\u00f3n de artes y ciencia celebrando las voces sintetizadoras (VOCALOID, CeVIO, UTAU, etc.), se llevar\u00e1 a cabo en el Yamaha Resort de Kakegawa City, Prefectura Shizuoka y Kowhey de VNN Jap\u00f3n estar\u00e1 presente. Espera un reporte completo al fin de la convenci\u00f3n o al d\u00eda &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-en-el-vocacon-2016\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-11-16T03:11:17+00:00","og_image":[{"width":1139,"height":527,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Vocacon-vnn.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Spookie","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-en-el-vocacon-2016\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Vocacon-vnn.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Vocacon-vnn.png","width":1139,"height":527},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-en-el-vocacon-2016\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-en-el-vocacon-2016\/","name":"\u00a1VNN estar\u00e1 en el VOCACON 2016! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-en-el-vocacon-2016\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-11-16T03:11:17+00:00","dateModified":"2016-11-16T03:11:17+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-en-el-vocacon-2016\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-en-el-vocacon-2016\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-estara-en-el-vocacon-2016\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1VNN estar\u00e1 en el VOCACON 2016!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/68945"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=68945"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/68945\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/66135"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=68945"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=68945"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=68945"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}