{"id":80747,"date":"2017-01-22T17:03:31","date_gmt":"2017-01-22T22:03:31","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=80747\/"},"modified":"2017-01-22T18:54:16","modified_gmt":"2017-01-22T23:54:16","slug":"revisao-da-chibi-kyun-chara-racing-miku-2015-e-super-sonico","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-chibi-kyun-chara-racing-miku-2015-e-super-sonico\/","title":{"rendered":"Revis\u00e3o da Chibi Kyun-Chara Racing Miku 2015 e Super Sonico!"},"content":{"rendered":"<p>Para aqueles que me seguem\u00a0(Hoshi) na fan app Vocaloid Amino viram que arranjei uns itens especiais da Barnes &amp;\u00a0Noble durante o tempo de festas. Esta livraria situada no Estados Unidos vende manga por muito tempo. No entanto, \u00a0eles come\u00e7aram a entrar no mundo das figuras \u00e0 alguns anos atr\u00e1s. E, recentemente, eles deram um passo em frente. Durante algum tempo tiveram <em>Hatsune Mix,\u00a0<\/em>e agora at\u00e9 t\u00eam muitos outros tipos de mershandise da diva digital e os seus amigos!<\/p>\n<p>Enquanto podes encontrar as Funko POP&#8217;s da Luka, Rin, e do Len; Miku na Barnes &amp; Noble; assim como dois Nendoroids Co-De (Raspberry Monster e Ha2ne Miku), estou aqui para mostrar um item rar\u00edssimo. Por entre as figuras, que est\u00e3o \u00e0 mostra online, existem duas figuras que N\u00c3O se encontram online. E at\u00e9 agora, toda a gente que conhe\u00e7o s\u00f3 tem visto um Set nas loja que visitam.<\/p>\n<p>Mas o que s\u00e3o estas figuras misteriosas? S\u00e3o as figuras de pr\u00e9mio:\u00a0<a href=\"http:\/\/myfigurecollection.net\/item\/415997\" target=\"_blank\">Chibi Kyun-Chara Racing Miku 2015<\/a> e <a href=\"http:\/\/myfigurecollection.net\/item\/415998\" target=\"_blank\">Super Sonico<\/a>! Estas duas figuras foram lan\u00e7adas em Abril de 2016, mas parece que est\u00e3o a entrar agora na regi\u00e3o oeste. Tokyo Otaku Mode teve as em stock mas venderam-se muito r\u00e1pido. Contudo, est\u00e3o dispon\u00edveis na\u00a0<a href=\"https:\/\/www.crunchyroll.com\/store\/p\/174969\/Racing-Miku-Chibi-Kyun-Chara-Figure\" target=\"_blank\">Crunchyroll<\/a>\u00a0 para pr\u00e9-encomenda!<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0078.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-78441 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0078.jpg\" alt=\"Chibi Kyun-Chara Racing Miku 2015 and Super Sonico Boxes\" width=\"954\" height=\"737\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0078.jpg 954w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0078-300x232.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 954px) 100vw, 954px\" \/><\/a><\/p>\n<h3>Pre\u00e7o<\/h3>\n<p>Como podes ver nos autocolantes, cada figura foi $27.95 USD. S\u00e3o menos $0.05 USD que no Crunchyroll. Pode parecer um pouco caro para uma figura pr\u00e9mio, se costumas usar EMS, os pre\u00e7os s\u00e3o os mesmos, que EMS custa uma fortuna.<\/p>\n<p>Em adi\u00e7\u00e3o, ao comprar estas figuras nas lojas ajudam o oeste a mostrar interesse. Quanto mais pessoas comprarem, \u00e9 mais prov\u00e1vel que Barnes &amp; Noble tenha interesse\u00a0em vender mais merchandise da Miku e outros VOCALOID!<\/p>\n<h3>Overview<\/h3>\n<p>Contudo, estas figuras definitivamente t\u00eam os seus pr\u00f3s e contras que comentarei dentro de momentos. De qualquer maneira, vamos come\u00e7ar com uma intro geral.<\/p>\n<h5>Unboxing<\/h5>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-80747 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0132.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0132-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0132-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0132-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0132.jpg 1106w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0092.jpg'><img width=\"300\" height=\"224\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0092-300x224.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0092-300x224.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0092.jpg 988w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\nAmbas as figuras v\u00eam com as partes b\u00e1sicas: A cabe\u00e7a, o corpo, um suporte, uma pe\u00e7a que conecta a figura ao suporte, a base, um fundo para a base, e um autocolante para a base.<\/p>\n<p>Est\u00e1 tudo separado em diferentes sec\u00e7\u00f5es. As figuras s\u00e3o muito f\u00e1ceis de construir, mas tive alguma dificuldade para juntar tudo \u00e0 base. As instru\u00e7\u00f5es est\u00e3o em Japon\u00eas e est\u00e3o nas dobras da caixa ao abrir, mas as imagens n\u00e3o s\u00e3o muito n\u00edtidas.<\/p>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-80747 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0111.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0111-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0111-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0111-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0111.jpg 1106w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0112.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0112-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0112-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0112-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0112.jpg 1106w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Uma vez que descobri, n\u00e3o, foi muito dif\u00edcil. Espero que as imagens ajudem os f\u00e3s a montar a figura.<\/p>\n<h5>Acabando a Base<\/h5>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0120.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-78849 alignleft\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0120.jpg\" alt=\"\" width=\"341\" height=\"357\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0120.jpg 737w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0120-286x300.jpg 286w\" sizes=\"(max-width: 341px) 100vw, 341px\" \/><\/a><br \/>\nComo mencionei, ambas as bases v\u00eam com um fundo assim com autocolantes que podes por na base. Eu escolhi n\u00e3o usar os autocolantes. As bases t\u00eam uma pel\u00edcula para que os autocolantes n\u00e3o deslizem de um lado para o outro e ainda ficam bem. Sou um desastre com autocolantes, portanto \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o para mim.<\/p>\n<p>Uma coisa que \u00e9 dif\u00edcil, \u00e9 por o peda\u00e7o de cart\u00e3o nos pequenos espa\u00e7os de pl\u00e1sticos. O cart\u00e3o ir\u00e1 acabar por se estragar; n\u00e3o h\u00e1 maneira de o evitar. Pessoalmente<span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"pt\"><span class=\"\">, tive de o for\u00e7ar e, em seguida, tive que reposicion\u00e1-lo para tentar torn\u00e1-lo igual ao fundo outro palco<\/span><\/span>. Um dos maiores contras desta figura \u00e9 definitivamente o fundo da base. Foi t\u00e3o dif\u00edcil de o p\u00f4r como deve ser.<\/p>\n<p>Como pr\u00f3 os fundos est\u00e3o muito bem impressos assim como os autocolantes. S\u00e3o de alta qualidade e definitivamente passaram as minhas expectativas.<\/p>\n<h3>Pr\u00f3s<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0145.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-78862 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0145.jpg\" alt=\"Chibi Kyun-Chara Racing Miku 2015 and Super Sonico Completed\" width=\"945\" height=\"630\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0145.jpg 945w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0145-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 945px) 100vw, 945px\" \/><\/a><\/p>\n<p><strong>1) Singularidade:<\/strong> Estas figuras s\u00e3o simplesmente \u00fanicas. Podem haver muitas figuras da Racing Miku e da Sonico no mercado, mas estas s\u00e3o as \u00fanica super deformadas do estilo-chibi que encontrei. Estas s\u00e3o figuras pr\u00e9mio, o que significa que s\u00e3o das mais baratas.\u00a0 (Para mais informa\u00e7\u00f5es sobre figuras pr\u00e9mio, v\u00ea este artigo sobre iniciar a tua colec\u00e7\u00e3o de figuras <a href=\"http:\/\/vocaloid.news\/1PhHboC\">aqui (aviso: est\u00e1 em ingl\u00eas)<\/a>).<\/p>\n<p><strong>2) Boa Qualidade:<\/strong> Algumas figuras pr\u00e9mio n\u00e3o s\u00e3o da melhor qualidade (falarei da qualidade num momento), mas tamb\u00e9m n\u00e3o s\u00e3o assim t\u00e3o m\u00e1s. De longe, s\u00e3o muito bonitas. E de perto tamb\u00e9m. Elas n\u00e3o s\u00e3o nada de especial como algumas figuras pr\u00e9mio, mas tamb\u00e9m n\u00e3o s\u00e3o m\u00e1s. A pintura \u00e9 boa, a modulagem \u00e9 de alta qualidade, e as caras n\u00e3o s\u00e3o muito m\u00e1s. Ent\u00e3o, n\u00e3o s\u00e3o as m\u00e1s para adicionar \u00e0 tua colec\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p><strong>3) Tamanho:<\/strong> Algumas pessoas gostam das suas figura grande e chamativas, estas figuras s\u00e3o pequenas e f\u00e1ceis de encontrar espa\u00e7o para elas. Podes coloca-las\u00a0na tua secret\u00e1ria, numa prateleira, ou em qualquer outro lugar com o m\u00ednimo de espa\u00e7o. E ainda podes ocupar menos espa\u00e7os n\u00e3o usando as bases.<\/p>\n<p><strong>4) As Bases:<\/strong> <span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"pt\"><span class=\"\">Enquanto que podias exibir as figuras sem as bases, eu realmente gosto delas<\/span><\/span>. <span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"pt\"><span class=\"\">Uma vez que comeces a juntar tudo, ficam muito agrad\u00e1veis<\/span><\/span>. Elas ficam melhor com outras figuras tem\u00e1ticas da Racing Miku, elas s\u00e3o muito coloridas e divertidas. <span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"pt\"><span class=\"\">Ent\u00e3o elas v\u00e3o iluminar de certeza a tua prateleira figura<\/span><\/span>!<\/p>\n<h3>Contras<\/h3>\n<div id='gallery-6' class='gallery galleryid-80747 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0093.jpg'><img width=\"300\" height=\"248\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0093-300x248.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0093-300x248.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0093.jpg 893w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0108.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0108-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0108-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0108-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0108.jpg 1106w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><strong>1) A Cara da Sonico:<\/strong> Enquanto que a Miku n\u00e3o est\u00e1 muito m\u00e1, a cara da Sonico n\u00e3o lhe faz justi\u00e7a. Ela tem ar de estar morta por dentro. N\u00e3o importa o \u00e2ngulo para o qual olhas para ela\u00a0 ela tem sempre aquele olhar vazio.<\/p>\n<p><strong>2) Pre\u00e7o:<\/strong> O pre\u00e7o at\u00e9 \u00e9 bom mas podes arranjar figuras pelo mesmo pre\u00e7o muito melhores. Para este contra, \u00e9 decidir se a singularidade da figura e os seus pr\u00f3s ajudam na decis\u00e3o. Comprei-as sem ver quaisquer reviews, mas honestamente, estou feliz com esta compra. Elas t\u00eam um pre\u00e7o decente, s\u00e3o interessantes, e s\u00e3o muito fofas.<\/p>\n<p><strong>3)Disponibilidade:<\/strong> Contudo, compr\u00e1-las a este pre\u00e7o pode ser dif\u00edcil. Como mencionei antes, todos os Barnes &amp; Noble que visitei s\u00f3 tinha uma das duas figuras ou ent\u00e3o nenhuma. E n\u00e3o parece que eles reabastecem. Por isso <span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"pt\"><span class=\"\">podias compr\u00e1-las no <\/span><\/span>Crunchyroll ou no Mandarake, o que significa que ir\u00e1s pagar pelo envio.<\/p>\n<h3>Pensamentos Finais<\/h3>\n<div id='gallery-8' class='gallery galleryid-80747 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0136.jpg'><img width=\"300\" height=\"298\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0136-300x298.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0136-300x298.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0136-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0136.jpg 743w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0139.jpg'><img width=\"200\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0139-200x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0139-200x300.jpg 200w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0139-682x1024.jpg 682w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0139.jpg 737w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"pt\"><span class=\"\">No geral, eu realmente gosto destas figuras. Enquanto eu vou classific\u00e1-las como um dos meus menores &#8220;roubos&#8221;, elas n\u00e3o s\u00e3o algo que eu chamaria uma decep\u00e7\u00e3o<\/span><\/span>. <span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"pt\"><span class=\"\">Elas s\u00e3o muito giras quando levas tudo em conta e, como eu mencionei, elas s\u00e3o ador\u00e1veis<\/span><\/span>. <span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"pt\"><span class=\"\">Ent\u00e3o, mesmo que a Sonico pare\u00e7a um pouco fora disso, eu diria que valem a pena para coleccionadores interessados<\/span><\/span>. <span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"pt\"><span class=\"\">E, como um b\u00f3nus adicional, compr\u00e1-los na Barnes &amp; Noble vai mostrar interesse em merchandise da Miku<\/span><\/span>! <span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"pt\"><span class=\"\">No entanto, se est\u00e1s nos Estados Unidos, sente-te livre de as comprar de onde quer que estejas<\/span><\/span>.<\/p>\n<p>E se estiveres nos E.U.A, passa pelo o teu Barnes &amp; Noble local e diz-nos se encontras-te mais algum merchandise relacionado com VOCALOID!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Para aqueles que me seguem\u00a0(Hoshi) na fan app Vocaloid Amino viram que arranjei uns itens especiais da Barnes &amp;\u00a0Noble durante o tempo de festas. Esta livraria situada no Estados Unidos vende manga por muito tempo. No entanto, \u00a0eles come\u00e7aram a entrar no mundo das figuras \u00e0 alguns anos atr\u00e1s. E, recentemente, eles deram um passo &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":78438,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3081],"tags":[2091,3093],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Revis\u00e3o da Chibi Kyun-Chara Racing Miku 2015 e Super Sonico! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-chibi-kyun-chara-racing-miku-2015-e-super-sonico\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Revis\u00e3o da Chibi Kyun-Chara Racing Miku 2015 e Super Sonico! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Para aqueles que me seguem\u00a0(Hoshi) na fan app Vocaloid Amino viram que arranjei uns itens especiais da Barnes &amp;\u00a0Noble durante o tempo de festas. Esta livraria situada no Estados Unidos vende manga por muito tempo. No entanto, \u00a0eles come\u00e7aram a entrar no mundo das figuras \u00e0 alguns anos atr\u00e1s. E, recentemente, eles deram um passo &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-chibi-kyun-chara-racing-miku-2015-e-super-sonico\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-01-22T22:03:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-01-22T23:54:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0141.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1106\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"737\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-chibi-kyun-chara-racing-miku-2015-e-super-sonico\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0141.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0141.jpg\",\"width\":1106,\"height\":737},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-chibi-kyun-chara-racing-miku-2015-e-super-sonico\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-chibi-kyun-chara-racing-miku-2015-e-super-sonico\/\",\"name\":\"Revis\u00e3o da Chibi Kyun-Chara Racing Miku 2015 e Super Sonico! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-chibi-kyun-chara-racing-miku-2015-e-super-sonico\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-01-22T22:03:31+00:00\",\"dateModified\":\"2017-01-22T23:54:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-chibi-kyun-chara-racing-miku-2015-e-super-sonico\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-chibi-kyun-chara-racing-miku-2015-e-super-sonico\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-chibi-kyun-chara-racing-miku-2015-e-super-sonico\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Revis\u00e3o da Chibi Kyun-Chara Racing Miku 2015 e Super Sonico!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Revis\u00e3o da Chibi Kyun-Chara Racing Miku 2015 e Super Sonico! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-chibi-kyun-chara-racing-miku-2015-e-super-sonico\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Revis\u00e3o da Chibi Kyun-Chara Racing Miku 2015 e Super Sonico! - VNN","og_description":"Para aqueles que me seguem\u00a0(Hoshi) na fan app Vocaloid Amino viram que arranjei uns itens especiais da Barnes &amp;\u00a0Noble durante o tempo de festas. Esta livraria situada no Estados Unidos vende manga por muito tempo. No entanto, \u00a0eles come\u00e7aram a entrar no mundo das figuras \u00e0 alguns anos atr\u00e1s. E, recentemente, eles deram um passo &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-chibi-kyun-chara-racing-miku-2015-e-super-sonico\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-01-22T22:03:31+00:00","article_modified_time":"2017-01-22T23:54:16+00:00","og_image":[{"width":1106,"height":737,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0141.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"6 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-chibi-kyun-chara-racing-miku-2015-e-super-sonico\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0141.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_0141.jpg","width":1106,"height":737},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-chibi-kyun-chara-racing-miku-2015-e-super-sonico\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-chibi-kyun-chara-racing-miku-2015-e-super-sonico\/","name":"Revis\u00e3o da Chibi Kyun-Chara Racing Miku 2015 e Super Sonico! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-chibi-kyun-chara-racing-miku-2015-e-super-sonico\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-01-22T22:03:31+00:00","dateModified":"2017-01-22T23:54:16+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-chibi-kyun-chara-racing-miku-2015-e-super-sonico\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-chibi-kyun-chara-racing-miku-2015-e-super-sonico\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revisao-da-chibi-kyun-chara-racing-miku-2015-e-super-sonico\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Revis\u00e3o da Chibi Kyun-Chara Racing Miku 2015 e Super Sonico!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/80747"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=80747"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/80747\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/78438"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=80747"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=80747"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=80747"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}