{"id":70579,"date":"2016-11-25T18:24:32","date_gmt":"2016-11-25T23:24:32","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/?p=70579"},"modified":"2016-11-27T18:25:04","modified_gmt":"2016-11-27T23:25:04","slug":"meiko-figma-vorbestellungsphase-ist-jetzt-eroeffnet","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meiko-figma-vorbestellungsphase-ist-jetzt-eroeffnet\/","title":{"rendered":"MEIKO figma Vorbestellungsphase ist jetzt er\u00f6ffnet!"},"content":{"rendered":"<p>Schon sehns\u00fcchtigst erwartet kann jetzt die MEIKO figma endlich vorbestellt werden! Fans von MEIKO k\u00f6nnen sie jetzt im offiziellen Online-Shop von Good Smile ergattern!<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-70579 gallery-columns-4 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0441060013803919532-1.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0441060013803919532-1-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0451060013804037761.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0451060013804037761-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0469060013803950203.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0469060013803950203-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0510060013803998467.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0510060013803998467-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3>Bestellungen<\/h3>\n<p>Vorbestellungen f\u00fcr die MEIKO figma werden zwischen dem 25. November 2016 bis zum 22. Dezember angenommen, es sei denn die H\u00f6chstzahl an Vorbestellungen wird schon vorher erreicht.<\/p>\n<p>Ihr k\u00f6nnt MEIKO von vielen verschiedenen Shops bestellen und wird ungef\u00e4hr 6.000 Yen (\u20ac 50 EUR) zzgl. Steuern kosten. Sie soll im Mai 2017 erscheinen.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.cdjapan.co.jp\/aff\/click.cgi\/PytJTGW7Lok\/5636\/A800688\/product%2FNEOGDS-216328\">CDJapan<\/a><a href=\"http:\/\/goodsmileshop.com\/en\/CATEGORY-ROOT\/figma\/figma-MEIKO\/p\/MAX_FIG_WD_00328\" target=\"_blank\"><br \/>\nGood Smile Company<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.amiami.com\/top\/detail\/detail?gcode=FIGURE-026248\" target=\"_blank\">AmiAmi<\/a><br \/>\nMehr Links f\u00fcr m\u00f6gliche Vorbestellungen werden als Update auf der Webseite noch nachgereicht.<\/p>\n<h3>Zus\u00e4tzliche Teile<\/h3>\n<figure id=\"attachment_70455\" aria-describedby=\"caption-attachment-70455\" style=\"width: 640px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0640025113804065655.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-70455\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0640025113804065655.jpg\" alt=\"Pleated and Straight Skirt Options\" width=\"640\" height=\"251\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0640025113804065655.jpg 640w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0640025113804065655-300x118.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-70455\" class=\"wp-caption-text\">Optionaler Rock mit Knitterfalten oder glattgezogen<\/figcaption><\/figure>\n<p>Wie jede andere figma wird auch bei MEIKO eine Menge zus\u00e4tzlicher Teile mitgeliefert! Sie hat Gesichtsmimiken mit einem L\u00e4cheln und einem Zwinkern, als auch eine f\u00fcrs Singen. Au\u00dferdem liegt auch ein Mikrofon inklusive Mikrofonst\u00e4nder und einem Mikrofonkabel bei. Sie hat zudem einen optionalen glattgezogenen Rock, der ihrem Project DIVA Modul nachempfunden ist!<\/p>\n<p>Wenn ihr MEIKO liebt, ist diese figma ein Must-Have f\u00fcr eure Sammlung! Dies ist die zweite sogenannte Non-Prize-Figur des ersten weiblichen japanischen VOCALOID, w\u00e4hrend die erste die\u00a0<a href=\"\/?p=24717\" target=\"_blank\">Hanairogoromo Ver. Figur im 1\/8 Verh\u00e4ltnis<\/a>\u00a0war.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Schon sehns\u00fcchtigst erwartet kann jetzt die MEIKO figma endlich vorbestellt werden! Fans von MEIKO k\u00f6nnen sie jetzt im offiziellen Online-Shop von Good Smile ergattern! Bestellungen Vorbestellungen f\u00fcr die MEIKO figma werden zwischen dem 25. November 2016 bis zum 22. Dezember angenommen, es sei denn die H\u00f6chstzahl an Vorbestellungen wird schon vorher erreicht. Ihr k\u00f6nnt MEIKO &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":105,"featured_media":70503,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2551,2549],"tags":[137,128,2564],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>MEIKO figma Vorbestellungsphase ist jetzt er\u00f6ffnet! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meiko-figma-vorbestellungsphase-ist-jetzt-eroeffnet\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"MEIKO figma Vorbestellungsphase ist jetzt er\u00f6ffnet! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Schon sehns\u00fcchtigst erwartet kann jetzt die MEIKO figma endlich vorbestellt werden! Fans von MEIKO k\u00f6nnen sie jetzt im offiziellen Online-Shop von Good Smile ergattern! Bestellungen Vorbestellungen f\u00fcr die MEIKO figma werden zwischen dem 25. November 2016 bis zum 22. Dezember angenommen, es sei denn die H\u00f6chstzahl an Vorbestellungen wird schon vorher erreicht. Ihr k\u00f6nnt MEIKO &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meiko-figma-vorbestellungsphase-ist-jetzt-eroeffnet\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/ProjectDIVAWiki\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-25T23:24:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-11-27T23:25:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigmaFeature2.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@ProjectDIVAWiki\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MikuHatsune\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meiko-figma-vorbestellungsphase-ist-jetzt-eroeffnet\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigmaFeature2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigmaFeature2.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meiko-figma-vorbestellungsphase-ist-jetzt-eroeffnet\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meiko-figma-vorbestellungsphase-ist-jetzt-eroeffnet\/\",\"name\":\"MEIKO figma Vorbestellungsphase ist jetzt er\u00f6ffnet! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meiko-figma-vorbestellungsphase-ist-jetzt-eroeffnet\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-11-25T23:24:32+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-27T23:25:04+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/cd18bf32dba2444fa0ebe4b5a85d2c71\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meiko-figma-vorbestellungsphase-ist-jetzt-eroeffnet\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meiko-figma-vorbestellungsphase-ist-jetzt-eroeffnet\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meiko-figma-vorbestellungsphase-ist-jetzt-eroeffnet\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"MEIKO figma Vorbestellungsphase ist jetzt er\u00f6ffnet!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/cd18bf32dba2444fa0ebe4b5a85d2c71\",\"name\":\"MikuHatsune\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c691318857883c465ff96ab7e2b34aad?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c691318857883c465ff96ab7e2b34aad?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"MikuHatsune\"},\"description\":\"My name's Oliver Mu\u00dfmann and I'm from Germany. I started to work on the Project DIVA Wiki since 2010 and took over the leadership and administration in 2011. We grew into a big community of Project DIVA players and shared our knowledge with others, formed a big database with almost every information about the games and created a forum for all people who are interrested in the series. In 2016 we formed a partnership with VNN and joined VNN. Now I'm also helping with the translations of news articles for the german version of the VNN website.\",\"sameAs\":[\"http:\/\/projectdiva.net\",\"http:\/\/www.facebook.com\/ProjectDIVAWiki\",\"https:\/\/twitter.com\/ProjectDIVAWiki\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/mikuhatsune\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"MEIKO figma Vorbestellungsphase ist jetzt er\u00f6ffnet! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meiko-figma-vorbestellungsphase-ist-jetzt-eroeffnet\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"MEIKO figma Vorbestellungsphase ist jetzt er\u00f6ffnet! - VNN","og_description":"Schon sehns\u00fcchtigst erwartet kann jetzt die MEIKO figma endlich vorbestellt werden! Fans von MEIKO k\u00f6nnen sie jetzt im offiziellen Online-Shop von Good Smile ergattern! Bestellungen Vorbestellungen f\u00fcr die MEIKO figma werden zwischen dem 25. November 2016 bis zum 22. Dezember angenommen, es sei denn die H\u00f6chstzahl an Vorbestellungen wird schon vorher erreicht. Ihr k\u00f6nnt MEIKO &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meiko-figma-vorbestellungsphase-ist-jetzt-eroeffnet\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/ProjectDIVAWiki","article_published_time":"2016-11-25T23:24:32+00:00","article_modified_time":"2016-11-27T23:25:04+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigmaFeature2.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@ProjectDIVAWiki","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"MikuHatsune","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meiko-figma-vorbestellungsphase-ist-jetzt-eroeffnet\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigmaFeature2.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigmaFeature2.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meiko-figma-vorbestellungsphase-ist-jetzt-eroeffnet\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meiko-figma-vorbestellungsphase-ist-jetzt-eroeffnet\/","name":"MEIKO figma Vorbestellungsphase ist jetzt er\u00f6ffnet! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meiko-figma-vorbestellungsphase-ist-jetzt-eroeffnet\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-11-25T23:24:32+00:00","dateModified":"2016-11-27T23:25:04+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/cd18bf32dba2444fa0ebe4b5a85d2c71"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meiko-figma-vorbestellungsphase-ist-jetzt-eroeffnet\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meiko-figma-vorbestellungsphase-ist-jetzt-eroeffnet\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meiko-figma-vorbestellungsphase-ist-jetzt-eroeffnet\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"MEIKO figma Vorbestellungsphase ist jetzt er\u00f6ffnet!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/cd18bf32dba2444fa0ebe4b5a85d2c71","name":"MikuHatsune","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c691318857883c465ff96ab7e2b34aad?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c691318857883c465ff96ab7e2b34aad?s=96&d=mm&r=pg","caption":"MikuHatsune"},"description":"My name's Oliver Mu\u00dfmann and I'm from Germany. I started to work on the Project DIVA Wiki since 2010 and took over the leadership and administration in 2011. We grew into a big community of Project DIVA players and shared our knowledge with others, formed a big database with almost every information about the games and created a forum for all people who are interrested in the series. In 2016 we formed a partnership with VNN and joined VNN. Now I'm also helping with the translations of news articles for the german version of the VNN website.","sameAs":["http:\/\/projectdiva.net","http:\/\/www.facebook.com\/ProjectDIVAWiki","https:\/\/twitter.com\/ProjectDIVAWiki"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/mikuhatsune\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/70579"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/105"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=70579"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/70579\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/70503"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=70579"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=70579"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=70579"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}