{"id":78615,"date":"2017-01-14T16:39:52","date_gmt":"2017-01-14T21:39:52","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=78615\/"},"modified":"2017-01-14T16:39:52","modified_gmt":"2017-01-14T21:39:52","slug":"aniversario-da-ia-da-one","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aniversario-da-ia-da-one\/","title":{"rendered":"Anivers\u00e1rio da IA e da ONE!"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2347\">1st Place<\/a>\u00a0tem v\u00e1rios planos para o anivers\u00e1rio da\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/504\">IA<\/a>\u00a0e da\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/31062\">ONE<\/a>! A 27 de Janeiro eles v\u00e3o celebrar o 5\u00ba anivers\u00e1rio da IA e o 2\u00ba anivers\u00e1rio da ONE de v\u00e1rias maneiras.<\/p>\n<p>Aqui est\u00e3o algumas das coisas planeadas para ambas.<\/p>\n<h3><strong>Livestream<\/strong><\/h3>\n<p>No dia 27 de Janeiro \u00e1s 20:00 no Jap\u00e3o (6h00 EST) vai haver uma livestream especial em simult\u00e2neo no\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/373386696361017\/\">Facebook<\/a>, <a href=\"http:\/\/live.nicovideo.jp\/watch\/lv286947699\">NND<\/a>\u00a0e\u00a0<a href=\"http:\/\/space.bilibili.com\/38085892\/#!\/index\">Bilibili<\/a>\u00a0para celebrar o anivers\u00e1rio da IA e da ONE. Com a livestream em tantas plataformas, significa que pessoas de todos os cantos do mundo podem ver a stream num ambiente familiar.<\/p>\n<h3><strong>Key Visual<\/strong><\/h3>\n<p>Eles revelaram o\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/373386696361017\/permalink\/373770532989300\/\">key visual<\/a>\u00a0para uma m\u00fasica que vai ser cantada pela IA e ONE com o tema &#8220;Ninja&#8221;. Esperamos que elas n\u00e3o lutem entre si pela m\u00fasica de anivers\u00e1rio.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/15941290_2040074479552418_5690198400788821331_n.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-78546\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/15941290_2040074479552418_5690198400788821331_n.jpg\" alt=\"\" width=\"476\" height=\"595\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/15941290_2040074479552418_5690198400788821331_n.jpg 640w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/15941290_2040074479552418_5690198400788821331_n-240x300.jpg 240w\" sizes=\"(max-width: 476px) 100vw, 476px\" \/><\/a><\/p>\n<h3><strong>M\u00fasica<\/strong><\/h3>\n<p>Uma nova m\u00fasica com a IA e a ONE vai ser lan\u00e7ada tal como um novas roupas com o tema &#8220;WA&#8221; (Harmonia).<\/p>\n<h3><strong>Envolvimento dos f\u00e3s<\/strong><\/h3>\n<p>1st Place vai aceitar cartas e perguntas que os f\u00e3s tenham ou submiss\u00f5es por v\u00eddeo. Alguns destes v\u00e3o ser escolhidos para aparecerem na livestream. Queres mostrar ao mundo que adoras a IA\/ONE ou ambas? Se a resposta \u00e9 &#8220;sim!&#8221;. Ent\u00e3o est\u00e1 na altura de pegares na tua c\u00e2mara!<\/p>\n<p>Abaixo est\u00e3o as regras.<\/p>\n<blockquote><p>Podes mandar mensagens para a IA &amp; ONE, e vamos us\u00e1-las nos seguintes cantos.<br \/>\nPor favor envia a mensagem para:\u00a0<span class=\"highlightNode\">ia<\/span>_one_anniv_2017@1stplace.co.jp, e usa um does pontos abaixo como t\u00edtulo respectivamente.<\/p>\n<p>\u30fbQ &amp; A &amp; message Corner<br \/>\nPodes mandar as tuas mensagens e perguntas para\u00a0<span class=\"highlightNode\">IA<\/span> &amp; ONE, algumas v\u00e3o ser seleccionadas e respondidas durante o programa!<\/p>\n<p>\u30fb<span class=\"highlightNode\">IA<\/span> &amp; ONE Talk Corner<br \/>\n<span class=\"highlightNode\">IA<\/span> &amp; ONE t\u00eam melhorado as suas capacidades para falar.<\/p>\n<p>Digam-nos que mensagens gostavas que a\u00a0<span class=\"highlightNode\">IA<\/span> &amp; ONE falassem, n\u00f3s vamos escolher as melhores mensagens para aparecer no canto!<br \/>\n\u30fb<span class=\"highlightNode\">IA<\/span> 5th &amp; ONE 2nd Anniversary PV Corner<\/p>\n<p>-Podes filmar um v\u00eddeo curto com uma mensagem para\u00a0<span class=\"highlightNode\">IA<\/span> &amp; ONE com 5 segundos.<br \/>\n-Por favor acaba o v\u00eddeo com a pose da\u00a0<span class=\"highlightNode\">IA<\/span>! (Imagem de refer\u00eancia em baixo)<br \/>\n-O teu v\u00eddeo vai ser editado para fazer parte da PV!<br \/>\n-S\u00e3o aceites v\u00eddeos filmado com smartphone!<br \/>\n-Por favor manda o v\u00eddeo via email; se o tamanho do v\u00eddeo for muito grade por favor usa um servi\u00e7o de armazenamento como google drive, dropbox, etc.<br \/>\n-Pode n\u00e3o se poss\u00edvel mostrar todas as mensagens devido a limita\u00e7\u00f5es de tempo e estrutura do programa.<br \/>\n-A mensagem de v\u00eddeo pode ser editada um pouco.<\/p><\/blockquote>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/16105636_2040055632887636_7099734604252990781_n.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-78559\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/16105636_2040055632887636_7099734604252990781_n.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"281\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/16105636_2040055632887636_7099734604252990781_n.jpg 500w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/16105636_2040055632887636_7099734604252990781_n-300x169.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Publica\u00e7\u00e3o com todos os detalhes pode ser encontra\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/373386696361017\/\">aqui<\/a>.<\/p>\n<p>Segue VNN ou algumas das contas oficiais da 1st Place para actualiza\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<h3>Links<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/373386696361017\/\">P\u00e1gina do Evento<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/?fref=nf\">IA World Page<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/1stplace.co.jp\/index2.html\">Site Oficial <\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>1st Place\u00a0tem v\u00e1rios planos para o anivers\u00e1rio da\u00a0IA\u00a0e da\u00a0ONE! A 27 de Janeiro eles v\u00e3o celebrar o 5\u00ba anivers\u00e1rio da IA e o 2\u00ba anivers\u00e1rio da ONE de v\u00e1rias maneiras. Aqui est\u00e3o algumas das coisas planeadas para ambas. Livestream No dia 27 de Janeiro \u00e1s 20:00 no Jap\u00e3o (6h00 EST) vai haver uma livestream especial &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":78543,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3077,3080],"tags":[3092,3098],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Anivers\u00e1rio da IA e da ONE! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aniversario-da-ia-da-one\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Anivers\u00e1rio da IA e da ONE! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"1st Place\u00a0tem v\u00e1rios planos para o anivers\u00e1rio da\u00a0IA\u00a0e da\u00a0ONE! A 27 de Janeiro eles v\u00e3o celebrar o 5\u00ba anivers\u00e1rio da IA e o 2\u00ba anivers\u00e1rio da ONE de v\u00e1rias maneiras. Aqui est\u00e3o algumas das coisas planeadas para ambas. Livestream No dia 27 de Janeiro \u00e1s 20:00 no Jap\u00e3o (6h00 EST) vai haver uma livestream especial &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aniversario-da-ia-da-one\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-01-14T21:39:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/15977005_2040073062885893_8900231580034661365_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"375\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aniversario-da-ia-da-one\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/15977005_2040073062885893_8900231580034661365_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/15977005_2040073062885893_8900231580034661365_n.jpg\",\"width\":500,\"height\":375},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aniversario-da-ia-da-one\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aniversario-da-ia-da-one\/\",\"name\":\"Anivers\u00e1rio da IA e da ONE! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aniversario-da-ia-da-one\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-01-14T21:39:52+00:00\",\"dateModified\":\"2017-01-14T21:39:52+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aniversario-da-ia-da-one\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aniversario-da-ia-da-one\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aniversario-da-ia-da-one\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Anivers\u00e1rio da IA e da ONE!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Anivers\u00e1rio da IA e da ONE! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aniversario-da-ia-da-one\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Anivers\u00e1rio da IA e da ONE! - VNN","og_description":"1st Place\u00a0tem v\u00e1rios planos para o anivers\u00e1rio da\u00a0IA\u00a0e da\u00a0ONE! A 27 de Janeiro eles v\u00e3o celebrar o 5\u00ba anivers\u00e1rio da IA e o 2\u00ba anivers\u00e1rio da ONE de v\u00e1rias maneiras. Aqui est\u00e3o algumas das coisas planeadas para ambas. Livestream No dia 27 de Janeiro \u00e1s 20:00 no Jap\u00e3o (6h00 EST) vai haver uma livestream especial &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aniversario-da-ia-da-one\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-01-14T21:39:52+00:00","og_image":[{"width":500,"height":375,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/15977005_2040073062885893_8900231580034661365_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aniversario-da-ia-da-one\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/15977005_2040073062885893_8900231580034661365_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/15977005_2040073062885893_8900231580034661365_n.jpg","width":500,"height":375},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aniversario-da-ia-da-one\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aniversario-da-ia-da-one\/","name":"Anivers\u00e1rio da IA e da ONE! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aniversario-da-ia-da-one\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-01-14T21:39:52+00:00","dateModified":"2017-01-14T21:39:52+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aniversario-da-ia-da-one\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aniversario-da-ia-da-one\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/aniversario-da-ia-da-one\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Anivers\u00e1rio da IA e da ONE!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/78615"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=78615"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/78615\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/78543"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=78615"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=78615"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=78615"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}