{"id":149577,"date":"2017-11-20T14:13:05","date_gmt":"2017-11-20T19:13:05","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=149577"},"modified":"2017-11-20T14:13:05","modified_gmt":"2017-11-20T19:13:05","slug":"das-snow-miku-hokkaido-mirai-note-project-hat-begonnen","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-snow-miku-hokkaido-mirai-note-project-hat-begonnen\/","title":{"rendered":"Das Snow Miku and Hokkaido Mirai Note Projekt hat begonnen!"},"content":{"rendered":"<p>Wart ihr schon mal auf der Insel <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Hokkaido\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Hokkaido<\/a>? <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/25\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Crypton Future Media<\/a> und das <a href=\"http:\/\/www.pref.hokkaido.lg.jp\/foreign\/english.htm\">Pr\u00e4fekturb\u00fcro von Hokkaido<\/a> erm\u00f6glichen euch jetzt mir dem\u00a0<a href=\"https:\/\/mirai-note.jp\/en\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Hokkaido Mirai Note<\/a>\u00a0Projekt eure Fotos der \u00d6ffentlichkeit zu zeigen oder euch einen Eindruck des n\u00f6rdlichen Teils Japans schaffen.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2 class=\"western\">Alles \u00fcber Hokkaido Mirai Note<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/concept_img.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-149535\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/concept_img-723x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"442\" height=\"626\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/concept_img-723x1024.jpg 723w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/concept_img-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 442px) 100vw, 442px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Egal ob Landschaften, Speisen, Feiern oder Handwerkskunst, bei einem Besuch von Hokkaido gibt es viel zu sehen. Das Hokkaido Mirai Note project will Fotos von den Besuchern der Insel sammeln um sie in all Ihrer Pracht zu zeigen.<\/p>\n<p>Wenn ihr dem Instragram Account <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/hokkaido_mirai_note\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">@hokkaido_mirai_note<\/a> folgt und eure Bilder mit dem Hashtag <strong>#hmnote <\/strong>verseht, k\u00f6nnt ihr mitwirken und eure Aufnahmen mit der Welt teilen!<\/p>\n<p>Die Werbeartworks wurden von\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/3093\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u98f4\u6751 (Amemura)<\/a>, gezeichnet und zeigen niemand anderen als <a href=\"http:\/\/snowmiku.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Snow Miku<\/a>, die nach ihrem ersten Auftritt in 2010 eine Art Ikone f\u00fcr Hokkaido wurde. In der Hauptillustration steht sie vor dem\u00a0<a href=\"http:\/\/www.hokkaidian.com\/hokkaido-destinations\/cape-earth-chikyu-misaki-scenic-hokkaido\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Cape Earth<\/a> in <a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Muroran\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Muroran<\/a>, in der zweiten Zeichnung sieht man sie bei der\u00a0<a href=\"http:\/\/www.princehotels.co.jp\/furano-area\/summer\/ningle\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ningle Terrace<\/a> in <a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Furano\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Furano<\/a>.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u3010\u304a\u77e5\u3089\u305b\u3011\u30af\u30ea\u30d7\u30c8\u30f3\u30fb\u30d5\u30e5\u30fc\u30c1\u30e3\u30fc\u30fb\u30e1\u30c7\u30a3\u30a2\u682a\u5f0f\u4f1a\u793e\u69d8\u3001\u5317\u6d77\u9053\u770c\u5e81\u69d8\u3088\u308a\u5317\u6d77\u9053\u30df\u30e9\u30a4\u30ce\u30fc\u30c8\u306e\u30e1\u30a4\u30f3\u3001\u30b5\u30d6\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u3092\u62c5\u5f53\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\u5317\u6d77\u9053\u306e\u7d20\u6575\u306a\u5199\u771f\u304c\u6ca2\u5c71\u8f09\u3063\u3066\u3044\u307e\u3059\u306e\u3067\u3001\u305c\u3072\u53c2\u52a0\u30fb\u3054\u89a7\u9802\u3051\u305f\u3089\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059\u3002\u3088\u308d\u3057\u304f\u304a\u9858\u3044\u3057\u307e\u3059\uff01<a href=\"https:\/\/t.co\/fy7czJGSJ2\">https:\/\/t.co\/fy7czJGSJ2<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u98f4\u6751 (@amemura) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/amemura\/status\/919148030367997952?ref_src=twsrc%5Etfw\">October 14, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote>\n<blockquote><p>&#8222;Ich habe die Haupt- und Nebenillustrationen f\u00fcr das Hokkaido Mirai Note Projekt von Crypton Future Media und dem Hokkaido Pr\u00e4fekturb\u00fcro gezeichnet. Dort gibt es eine menge wundersch\u00f6ner Fotos von Hokkaido, also schaut mal vorbei, oder nehmt teil. Bin gespannt darauf, die Beitr\u00e4ge zu sehen!&#8220;<\/p><\/blockquote>\n<\/blockquote>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u96ea\u30df\u30af\u304c\u30ac\u30a4\u30c9\u5f79\u3092\u52d9\u3081\u308b\u4e00\u822c\u53c2\u52a0\u578b\u30a6\u30a7\u30d6\u65bd\u7b56\u300c\u5317\u6d77\u9053\u30df\u30e9\u30a4\u30ce\u30fc\u30c8\u300d\u304c\u30b9\u30bf\u30fc\u30c8\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u2744\ufe0f\u30a4\u30f3\u30b9\u30bf\u30b0\u30e9\u30e0\u304b\u3089\u300a\u3042\u306a\u305f\u306e\u304a\u6c17\u306b\u5165\u308a\u306e\u5317\u6d77\u9053\u300b\u3092\u6295\u7a3f\u3059\u308b\u3068\u3001\u5317\u6d77\u9053\u306e\u65b0\u3057\u3044\u9b45\u529b\u3068\u3057\u3066\u516c\u5f0f\u30b5\u30a4\u30c8\u3067\u7d39\u4ecb\u3055\u308c\u308b\u304b\u3082\u2728\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3078\uff01\u2192 <a href=\"https:\/\/t.co\/6Jx9i71fP3\">https:\/\/t.co\/6Jx9i71fP3<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/XBXUwnOnov\">pic.twitter.com\/XBXUwnOnov<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u96ea\u30df\u30af \u516c\u5f0f\uff08\u521d\u97f3\u30df\u30af\uff09 (@cfm_snowmiku) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_snowmiku\/status\/922393827360387072?ref_src=twsrc%5Etfw\">October 23, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote>\n<blockquote><p>&#8222;Mit Snow Miku als eure F\u00fchrung hat das \u00f6ffentliche Internet Project \u201eHokkaido Mirai Note begonnen\u2744\ufe0fDort k\u00f6nnt ihr Fotos aufnehmen und auf Instagram hochladen, die zeigen, was euch an Hokkaido gef\u00e4llt. Die Bilder k\u00f6nnen dann auch auf der offiziellen Website erscheinen, und so den Charme und die Anziehungskraft von Hokkaido zu allen Besuchern bringen\u2728 Hier sind die Details! \u2192 <a href=\"https:\/\/mirai-note.jp\/en\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/mirai-note.jp\/en\/<\/a>&#8222;<\/p><\/blockquote>\n<\/blockquote>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u300a\u6295\u7a3f\u52df\u96c6\u4e2d\uff01\u300b\u7f8e\u3057\u3044\u5efa\u9020\u7269\u3084\u77e5\u3089\u308c\u3056\u308b\u3082\u306e\u3065\u304f\u308a\u306a\u3069\u3001\u81ea\u7136\u3084\u98df\u3060\u3051\u3067\u306f\u306a\u3044\u65b0\u305f\u306a\u5317\u6d77\u9053\u306e\u9b45\u529b\u3092\u767a\u4fe1\u3059\u308b\u300c\u5317\u6d77\u9053\u30df\u30e9\u30a4\u30ce\u30fc\u30c8\u300d\u304c\u516c\u958b\uff01\u30a4\u30f3\u30b9\u30bf\u30b0\u30e9\u30e0\u3092\u4f7f\u3063\u3066\u305c\u3072\u7d20\u6575\u306a\u753b\u50cf\u3092\u6295\u7a3f\u3057\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u2728\u30ac\u30a4\u30c9\u5f79\u306f\u5317\u6d77\u9053\u30df\u30e9\u30a4\u5927\u4f7f\u306e\u96ea\u30df\u30af\u3067\u3059\uff01 <a href=\"https:\/\/t.co\/n7eas04bvb\">https:\/\/t.co\/n7eas04bvb<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/FQMUdeWCCm\">pic.twitter.com\/FQMUdeWCCm<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u30df\u30e9\u30a4\u30b9\u30c8\u901a\u4fe1 (@cfm_miraist) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miraist\/status\/919126591703093248?ref_src=twsrc%5Etfw\">October 14, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote>\n<blockquote><p>&#8222;Wir nehmen jetzt Uploads an! Um Charme und Faszination von Hokkaidos \u00fcppiger Natur, seinen Speisen und Architektur, sowie kaum bekannten Kunst und Handwerk zu verbreiten, hat das &#8218;Hokkaido Mirai Note&#8216; Projket jetzt begonnen! Erstellt euch einen Account auf Instagram und ladet eure gro\u00dfartigen Fotos hoch, damit sie jeder sehen kann\u2728 Die F\u00fchrung \u00fcbernimmt der zuk\u00fcnftige Botschafter von Hokkaido, Snow Miku&#8220;<\/p><\/blockquote>\n<\/blockquote>\n<h2 class=\"western\">Wie kann man Posten<\/h2>\n<p>Jeder kann seine eigenen Fotos der Projekt beif\u00fcgen. Eine genaue Beschreibung, wie eure Fotos auf dem offiziellen Instagram Kanal geteilt werden gibt es <a href=\"https:\/\/mirai-note.jp\/en\/application\">hier<\/a>(englisch).<\/p>\n<h2>Quellen<\/h2>\n<p><a href=\"https:\/\/mirai-note.jp\/en\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Hokkaido Mirai Note Website<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/hokkaido_mirai_note\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Hokkaido Mirai Note Instagram<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2017\/10\/p1710241-1.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Hatsune Miku Blog<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Wart ihr schon mal auf der Insel Hokkaido? Crypton Future Media und das Pr\u00e4fekturb\u00fcro von Hokkaido erm\u00f6glichen euch jetzt mir dem\u00a0Hokkaido Mirai Note\u00a0Projekt eure Fotos der \u00d6ffentlichkeit zu zeigen oder euch einen Eindruck des n\u00f6rdlichen Teils Japans schaffen. &nbsp; Alles \u00fcber Hokkaido Mirai Note Egal ob Landschaften, Speisen, Feiern oder Handwerkskunst, bei einem Besuch von &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":148,"featured_media":149527,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2549],"tags":[3250,3207,2579,2556],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Das Snow Miku and Hokkaido Mirai Note Projekt hat begonnen! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-snow-miku-hokkaido-mirai-note-project-hat-begonnen\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Das Snow Miku and Hokkaido Mirai Note Projekt hat begonnen! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Wart ihr schon mal auf der Insel Hokkaido? Crypton Future Media und das Pr\u00e4fekturb\u00fcro von Hokkaido erm\u00f6glichen euch jetzt mir dem\u00a0Hokkaido Mirai Note\u00a0Projekt eure Fotos der \u00d6ffentlichkeit zu zeigen oder euch einen Eindruck des n\u00f6rdlichen Teils Japans schaffen. &nbsp; Alles \u00fcber Hokkaido Mirai Note Egal ob Landschaften, Speisen, Feiern oder Handwerkskunst, bei einem Besuch von &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-snow-miku-hokkaido-mirai-note-project-hat-begonnen\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-11-20T19:13:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Capture-34.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1046\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"527\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Trif0rceguard\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Triforceguard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-snow-miku-hokkaido-mirai-note-project-hat-begonnen\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Capture-34.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Capture-34.jpg\",\"width\":1046,\"height\":527},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-snow-miku-hokkaido-mirai-note-project-hat-begonnen\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-snow-miku-hokkaido-mirai-note-project-hat-begonnen\/\",\"name\":\"Das Snow Miku and Hokkaido Mirai Note Projekt hat begonnen! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-snow-miku-hokkaido-mirai-note-project-hat-begonnen\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-11-20T19:13:05+00:00\",\"dateModified\":\"2017-11-20T19:13:05+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/60d8be4c9a63b50f73d843f1d46d09c9\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-snow-miku-hokkaido-mirai-note-project-hat-begonnen\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-snow-miku-hokkaido-mirai-note-project-hat-begonnen\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-snow-miku-hokkaido-mirai-note-project-hat-begonnen\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Das Snow Miku and Hokkaido Mirai Note Projekt hat begonnen!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/60d8be4c9a63b50f73d843f1d46d09c9\",\"name\":\"Triforceguard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6163ef1d28b5cf8c17f9df24d503bec8?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6163ef1d28b5cf8c17f9df24d503bec8?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Triforceguard\"},\"description\":\"Fan von Vocaloid-Liedern seit ca. 2014. Macht ab und zu ein paar Fehler, bitte nicht k\u00f6pfen :3 Seit 2017 \u00dcbersetzer auf VNN\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Trif0rceguard\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/triforceguard\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Das Snow Miku and Hokkaido Mirai Note Projekt hat begonnen! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-snow-miku-hokkaido-mirai-note-project-hat-begonnen\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Das Snow Miku and Hokkaido Mirai Note Projekt hat begonnen! - VNN","og_description":"Wart ihr schon mal auf der Insel Hokkaido? Crypton Future Media und das Pr\u00e4fekturb\u00fcro von Hokkaido erm\u00f6glichen euch jetzt mir dem\u00a0Hokkaido Mirai Note\u00a0Projekt eure Fotos der \u00d6ffentlichkeit zu zeigen oder euch einen Eindruck des n\u00f6rdlichen Teils Japans schaffen. &nbsp; Alles \u00fcber Hokkaido Mirai Note Egal ob Landschaften, Speisen, Feiern oder Handwerkskunst, bei einem Besuch von &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-snow-miku-hokkaido-mirai-note-project-hat-begonnen\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-11-20T19:13:05+00:00","og_image":[{"width":1046,"height":527,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Capture-34.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Trif0rceguard","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Triforceguard","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-snow-miku-hokkaido-mirai-note-project-hat-begonnen\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Capture-34.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Capture-34.jpg","width":1046,"height":527},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-snow-miku-hokkaido-mirai-note-project-hat-begonnen\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-snow-miku-hokkaido-mirai-note-project-hat-begonnen\/","name":"Das Snow Miku and Hokkaido Mirai Note Projekt hat begonnen! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-snow-miku-hokkaido-mirai-note-project-hat-begonnen\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-11-20T19:13:05+00:00","dateModified":"2017-11-20T19:13:05+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/60d8be4c9a63b50f73d843f1d46d09c9"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-snow-miku-hokkaido-mirai-note-project-hat-begonnen\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-snow-miku-hokkaido-mirai-note-project-hat-begonnen\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/das-snow-miku-hokkaido-mirai-note-project-hat-begonnen\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Das Snow Miku and Hokkaido Mirai Note Projekt hat begonnen!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/60d8be4c9a63b50f73d843f1d46d09c9","name":"Triforceguard","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6163ef1d28b5cf8c17f9df24d503bec8?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6163ef1d28b5cf8c17f9df24d503bec8?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Triforceguard"},"description":"Fan von Vocaloid-Liedern seit ca. 2014. Macht ab und zu ein paar Fehler, bitte nicht k\u00f6pfen :3 Seit 2017 \u00dcbersetzer auf VNN","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/Trif0rceguard"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/triforceguard\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/149577"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/148"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=149577"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/149577\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/149527"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=149577"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=149577"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=149577"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}