{"id":11551,"date":"2016-06-26T15:19:38","date_gmt":"2016-06-26T15:19:38","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=11551"},"modified":"2016-06-26T21:18:24","modified_gmt":"2016-06-26T21:18:24","slug":"vocaloid-news-network-asistira-animaritime-mimi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-asistira-animaritime-mimi\/","title":{"rendered":"VOCALOID News Network Asistir\u00e1 a Animaritime con Mimi"},"content":{"rendered":"<p>\u00a1Asistiremos a\u00a0nuestra segunda convenci\u00f3n de este a\u00f1o en Animaritime! Animaritime se llevar\u00e1 a cabo el 1 de julio hasta el 3 en Fredericton, NB, Canad\u00e1.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-11552 size-medium\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/11102663_690032554455590_1220711785733763118_n-1-300x300.png\" alt=\"11102663_690032554455590_1220711785733763118_n\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/11102663_690032554455590_1220711785733763118_n-1-300x300.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/11102663_690032554455590_1220711785733763118_n-1-150x150.png 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/11102663_690032554455590_1220711785733763118_n-1-550x550.png 550w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/11102663_690032554455590_1220711785733763118_n-1.png 666w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>Monds\u00a0estar\u00e1 presente junto con el productor Mimi. Mimi es un productor de China y \u00e9l\u00a0utiliza sobre todo Vocaloids chinos.<br \/>\nPuede encontrar m\u00e1s informaci\u00f3n sobre Mimi nuestra\u00a0entrevista <a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/interview-with-mimi\/\">aqu\u00ed.<\/a><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-11553 size-medium\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/1617217_663558410371986_1723235481_o-1-242x300.jpg\" alt=\"1617217_663558410371986_1723235481_o\" width=\"242\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/1617217_663558410371986_1723235481_o-1-242x300.jpg 242w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/1617217_663558410371986_1723235481_o-1-825x1024.jpg 825w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/1617217_663558410371986_1723235481_o-1-1100x1366.jpg 1100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/1617217_663558410371986_1723235481_o-1.jpg 1175w\" sizes=\"(max-width: 242px) 100vw, 242px\" \/><\/p>\n<p>Por desgracia, no tenemos un panel debido a una decisi\u00f3n de \u00faltimo minuto para asistir. Nosotros sin embargo, como siempre, cubriremos el evento en cualquier cosa relacionada con Vocaloid, de la misma manera que hicimos en la Anime North\u00a0del mes pasado.<br \/>\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n sobre eso <a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/vocaloid-news-network-anime-north-2016-sesion-preguntas-asami-shimoda\/\">Aqu\u00ed.<\/a><\/p>\n<p>Esperamos ver a alguno de ustedes que asistir\u00e1n a este evento, y pueden encontrarse con Monds\u00a0con su camiseta de VNN durante todo el fin de semana.<\/p>\n<p>Luego Monds y Hoshi asistir\u00e1n al Otakon en agosto y estar\u00e1n presentes con <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2434\">Empath-P<\/a>. Luego Monds tambi\u00e9n estar\u00e1 presente en la Fan Expo en septiembre. \u00a1Vamos a revelar m\u00e1s informaci\u00f3n sobre estos una vez que nos acercamos al evento! Esperen a vernos en m\u00e1s convenciones de todo el mundo, as\u00ed como en el futuro.<br \/>\n\u00a1Est\u00e9n atentos para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre esto!<\/p>\n<p>H\u00e1ganos saber a qu\u00e9 otras convenciones les gustar\u00eda que asistamos\u00a0y vamos a hacer todo lo posible.<\/p>\n<p>La p\u00e1gina de Facebook oficial de Animartime se puede encontrar <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/animaritimecon\/?fref=ts&amp;ref=br_tf\">Aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a1Asistiremos a\u00a0nuestra segunda convenci\u00f3n de este a\u00f1o en Animaritime! Animaritime se llevar\u00e1 a cabo el 1 de julio hasta el 3 en Fredericton, NB, Canad\u00e1. Monds\u00a0estar\u00e1 presente junto con el productor Mimi. Mimi es un productor de China y \u00e9l\u00a0utiliza sobre todo Vocaloids chinos. Puede encontrar m\u00e1s informaci\u00f3n sobre Mimi nuestra\u00a0entrevista aqu\u00ed. Por desgracia, no &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":65,"featured_media":11499,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612],"tags":[2105],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>VOCALOID News Network Asistir\u00e1 a Animaritime con Mimi<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-asistira-animaritime-mimi\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"VOCALOID News Network Asistir\u00e1 a Animaritime con Mimi\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00a1Asistiremos a\u00a0nuestra segunda convenci\u00f3n de este a\u00f1o en Animaritime! Animaritime se llevar\u00e1 a cabo el 1 de julio hasta el 3 en Fredericton, NB, Canad\u00e1. Monds\u00a0estar\u00e1 presente junto con el productor Mimi. Mimi es un productor de China y \u00e9l\u00a0utiliza sobre todo Vocaloids chinos. Puede encontrar m\u00e1s informaci\u00f3n sobre Mimi nuestra\u00a0entrevista aqu\u00ed. Por desgracia, no &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-asistira-animaritime-mimi\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-06-26T15:19:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-06-26T21:18:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/VNNAnimaritimePromo.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Zetrax\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-asistira-animaritime-mimi\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/VNNAnimaritimePromo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/VNNAnimaritimePromo.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-asistira-animaritime-mimi\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-asistira-animaritime-mimi\/\",\"name\":\"VOCALOID News Network Asistir\u00e1 a Animaritime con Mimi\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-asistira-animaritime-mimi\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-06-26T15:19:38+00:00\",\"dateModified\":\"2016-06-26T21:18:24+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/9aec548f3c581d40ad67f45b912eaa5b\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-asistira-animaritime-mimi\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-asistira-animaritime-mimi\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-asistira-animaritime-mimi\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"VOCALOID News Network Asistir\u00e1 a Animaritime con Mimi\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/9aec548f3c581d40ad67f45b912eaa5b\",\"name\":\"Zetrax\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/44cbad4c3ff5908c852ee8861c99bf88?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/44cbad4c3ff5908c852ee8861c99bf88?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Zetrax\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/zetrax\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"VOCALOID News Network Asistir\u00e1 a Animaritime con Mimi","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-asistira-animaritime-mimi\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"VOCALOID News Network Asistir\u00e1 a Animaritime con Mimi","og_description":"\u00a1Asistiremos a\u00a0nuestra segunda convenci\u00f3n de este a\u00f1o en Animaritime! Animaritime se llevar\u00e1 a cabo el 1 de julio hasta el 3 en Fredericton, NB, Canad\u00e1. Monds\u00a0estar\u00e1 presente junto con el productor Mimi. Mimi es un productor de China y \u00e9l\u00a0utiliza sobre todo Vocaloids chinos. Puede encontrar m\u00e1s informaci\u00f3n sobre Mimi nuestra\u00a0entrevista aqu\u00ed. Por desgracia, no &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-asistira-animaritime-mimi\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-06-26T15:19:38+00:00","article_modified_time":"2016-06-26T21:18:24+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/VNNAnimaritimePromo.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Zetrax","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-asistira-animaritime-mimi\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/VNNAnimaritimePromo.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/VNNAnimaritimePromo.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-asistira-animaritime-mimi\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-asistira-animaritime-mimi\/","name":"VOCALOID News Network Asistir\u00e1 a Animaritime con Mimi","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-asistira-animaritime-mimi\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-06-26T15:19:38+00:00","dateModified":"2016-06-26T21:18:24+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/9aec548f3c581d40ad67f45b912eaa5b"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-asistira-animaritime-mimi\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-asistira-animaritime-mimi\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vocaloid-news-network-asistira-animaritime-mimi\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"VOCALOID News Network Asistir\u00e1 a Animaritime con Mimi"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/9aec548f3c581d40ad67f45b912eaa5b","name":"Zetrax","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/44cbad4c3ff5908c852ee8861c99bf88?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/44cbad4c3ff5908c852ee8861c99bf88?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Zetrax"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/zetrax\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11551"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/65"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11551"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11551\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11499"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11551"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11551"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11551"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}