{"id":113007,"date":"2017-07-01T15:26:19","date_gmt":"2017-07-01T19:26:19","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=113007\/"},"modified":"2017-07-01T15:26:19","modified_gmt":"2017-07-01T19:26:19","slug":"glowsticks-et-album-pour-la-tournee-quadimension","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/glowsticks-et-album-pour-la-tournee-quadimension\/","title":{"rendered":"Glowsticks et Album pour la Tourn\u00e9e Quadimension"},"content":{"rendered":"<p>Nous avons <a href=\"\/?p=98254\">mentionn\u00e9 pr\u00e9c\u00e9demment<\/a> que <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/35966\">Stardust<\/a> aura son propre concert live possiblement cette ann\u00e9e et nous avons m\u00eame une affiche officielle.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/0066XWZWly1fewt0ihmvhj30jn0rswti-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-98257\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/0066XWZWly1fewt0ihmvhj30jn0rswti-1.jpg\" alt=\"\" width=\"551\" height=\"779\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/0066XWZWly1fewt0ihmvhj30jn0rswti-1.jpg 707w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/0066XWZWly1fewt0ihmvhj30jn0rswti-1-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 551px) 100vw, 551px\" \/><\/a><\/p>\n<p>De plus, Stardust <a href=\"\/?p=107139\">chantera au Bilibili Macro Link 2017<\/a> pendant le weekend du 21 au 23 juillet.<\/p>\n<p>Bien que nous n&rsquo;ayons pas de dates officielles, nous avons quelques informations sur des goodies!<\/p>\n<h3>Glowsticks<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105051.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-112424\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105051.jpg\" alt=\"\" width=\"700\" height=\"700\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105051.jpg 700w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105051-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105051-300x300.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Ces glowsticks peuvent \u00eatre pr\u00e9command\u00e9s sur Taobao pour 150,00 \u00a5 (22 $) chacun. Ils peuvent changer en 15 diff\u00e9rentes couleurs ! Vous pouvez les pr\u00e9commander <a href=\"https:\/\/world.taobao.com\/item\/554545277714.htm?fromSite=main&amp;spm=a1z10.3-c-s.w4002-15324549434.11.132c9936m4wJnx&amp;qq-pf-to=pcqq.c2c\">ici<\/a>.<\/p>\n<h3>Album<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-112411\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039.jpg\" alt=\"\" width=\"543\" height=\"543\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039.jpg 700w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039-300x300.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 543px) 100vw, 543px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Ils planifient aussi de sortir un album intitul\u00e9\u300e\u5e73\u884c\u56db\u754c Live Tour OFFICIAL ALBUM\u300f. Bien qu&rsquo;il ne soit pas disponible \u00e0 la commande pour l&rsquo;instant, ou que nous n&rsquo;ayons pas d&rsquo;informations sur sa liste de chansons, nous nous assurerons de vous mettre au courant lorsque nous en saurons plus. (Veuillez noter que le prix de 999,00 \u00a5 n&rsquo;est pas le prix actuel, mais un espace r\u00e9serv\u00e9). Le lien peut \u00eatre trouv\u00e9 <a href=\"https:\/\/world.taobao.com\/item\/554536798231.htm?fromSite=main&amp;spm=a1z10.3-c-s.w4002-15324549434.14.132c9936m4wJnx&amp;qq-pf-to=pcqq.c2c\">ici<\/a>.<\/p>\n<h3>Liens<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/shop109464960.world.taobao.com\/?spm=a312a.7728556.2015080705.4.5e0edec8PAsWl8\">Boutique officielle de Quadimension<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/weibo.com\/quadimension?refer_flag=1005055013_\">Weibo de Quadimension<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nous avons mentionn\u00e9 pr\u00e9c\u00e9demment que Stardust aura son propre concert live possiblement cette ann\u00e9e et nous avons m\u00eame une affiche officielle. De plus, Stardust chantera au Bilibili Macro Link 2017 pendant le weekend du 21 au 23 juillet. Bien que nous n&rsquo;ayons pas de dates officielles, nous avons quelques informations sur des goodies! Glowsticks Ces &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":71,"featured_media":98273,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442,2443],"tags":[2929],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Glowsticks et Album pour la Tourn\u00e9e Quadimension - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/glowsticks-et-album-pour-la-tournee-quadimension\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Glowsticks et Album pour la Tourn\u00e9e Quadimension - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nous avons mentionn\u00e9 pr\u00e9c\u00e9demment que Stardust aura son propre concert live possiblement cette ann\u00e9e et nous avons m\u00eame une affiche officielle. De plus, Stardust chantera au Bilibili Macro Link 2017 pendant le weekend du 21 au 23 juillet. Bien que nous n&rsquo;ayons pas de dates officielles, nous avons quelques informations sur des goodies! Glowsticks Ces &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/glowsticks-et-album-pour-la-tournee-quadimension\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-01T19:26:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Stardustlivefeature.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"449\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Luna\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/glowsticks-et-album-pour-la-tournee-quadimension\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Stardustlivefeature.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Stardustlivefeature.png\",\"width\":707,\"height\":449},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/glowsticks-et-album-pour-la-tournee-quadimension\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/glowsticks-et-album-pour-la-tournee-quadimension\/\",\"name\":\"Glowsticks et Album pour la Tourn\u00e9e Quadimension - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/glowsticks-et-album-pour-la-tournee-quadimension\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-07-01T19:26:19+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-01T19:26:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/glowsticks-et-album-pour-la-tournee-quadimension\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/glowsticks-et-album-pour-la-tournee-quadimension\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/glowsticks-et-album-pour-la-tournee-quadimension\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Glowsticks et Album pour la Tourn\u00e9e Quadimension\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\",\"name\":\"Luna\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Luna\"},\"description\":\"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Glowsticks et Album pour la Tourn\u00e9e Quadimension - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/glowsticks-et-album-pour-la-tournee-quadimension\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Glowsticks et Album pour la Tourn\u00e9e Quadimension - VNN","og_description":"Nous avons mentionn\u00e9 pr\u00e9c\u00e9demment que Stardust aura son propre concert live possiblement cette ann\u00e9e et nous avons m\u00eame une affiche officielle. De plus, Stardust chantera au Bilibili Macro Link 2017 pendant le weekend du 21 au 23 juillet. Bien que nous n&rsquo;ayons pas de dates officielles, nous avons quelques informations sur des goodies! Glowsticks Ces &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/glowsticks-et-album-pour-la-tournee-quadimension\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-07-01T19:26:19+00:00","og_image":[{"width":707,"height":449,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Stardustlivefeature.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Luna","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/glowsticks-et-album-pour-la-tournee-quadimension\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Stardustlivefeature.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Stardustlivefeature.png","width":707,"height":449},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/glowsticks-et-album-pour-la-tournee-quadimension\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/glowsticks-et-album-pour-la-tournee-quadimension\/","name":"Glowsticks et Album pour la Tourn\u00e9e Quadimension - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/glowsticks-et-album-pour-la-tournee-quadimension\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-07-01T19:26:19+00:00","dateModified":"2017-07-01T19:26:19+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/glowsticks-et-album-pour-la-tournee-quadimension\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/glowsticks-et-album-pour-la-tournee-quadimension\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/glowsticks-et-album-pour-la-tournee-quadimension\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Glowsticks et Album pour la Tourn\u00e9e Quadimension"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6","name":"Luna","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Luna"},"description":"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/113007"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/71"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=113007"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/113007\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/98273"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=113007"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=113007"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=113007"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}