{"id":111787,"date":"2017-06-29T11:45:07","date_gmt":"2017-06-29T15:45:07","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=111787\/"},"modified":"2017-06-29T11:45:07","modified_gmt":"2017-06-29T15:45:07","slug":"plus-de-details-propos-de-lumi-reveles","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-lumi-reveles\/","title":{"rendered":"Plus de d\u00e9tails \u00e0 propos de LUMi r\u00e9v\u00e9l\u00e9s !"},"content":{"rendered":"<p>Comme <a href=\"\/?p=104180\">notre pr\u00e9c\u00e9dent article<\/a> l\u2019a r\u00e9v\u00e9l\u00e9, LUMi a une tr\u00e8s grande histoire. Avec autant de r\u00e9flexion mise en \u0153uvre dans son histoire et son design, elle est loin d\u2019\u00eatre un simple personnage. Alors que la premi\u00e8re interview expliquait son concept, les deux derni\u00e8res interviews ont r\u00e9v\u00e9l\u00e9 plus \u00e0 propos de LUMi et de sa voix.<\/p>\n<h3>A Propos de LUMi<\/h3>\n<p>Les derni\u00e8res interviews ont r\u00e9v\u00e9l\u00e9 quelques informations int\u00e9ressantes. L\u2019interview\u00a0#2 \u00e9tait avec Sayaka Ohara, la doubleuse de LUMi, alors que l\u2019interview #3 \u00e9taie avec Shuzo Baba de l\u2019\u00e9quipe de d\u00e9veloppement VOCALOID de Yamaha. De plus, LUMi a aussi une <a href=\"https:\/\/lumi.ava01.com\/about\">histoire officielle<\/a>.<\/p>\n<h4>Informations de l\u2019Interview<\/h4>\n<p>Elle a 15 ans.<\/p>\n<p>Sayaka Ohara, la doubleuse de LUMi, a l\u2019impression que l\u2019apparence de LUMi peut faire appel \u00e0 tous les genres. Elle a chant\u00e9 sur quatre \u00e9chelles musicales diff\u00e9rentes pour faire la banque vocale de LUMi et a en r\u00e9alit\u00e9 fait beaucoup plus que ce qui \u00e9tait pr\u00e9vu au d\u00e9part !<\/p>\n<p>Selon Yoshizawa -san, ils ont r\u00e9alis\u00e9 trois sessions d\u2019enregistrement. Apr\u00e8s que la derni\u00e8re se soit termin\u00e9e, il entendu les gens dire, \u00ab nous avons d\u00e9pass\u00e9 les 100 %, et avons m\u00eame atteindre les 160 %. Mais je pense qu\u2019avec Ohara-san, nous pouvons atteindre les 200 %. \u00bb Il s\u2019est alors mis \u00e0 penser, \u00ab Alors, c\u2019est parti pour les 200 % ! \u00bb Et ils ont alors effectu\u00e9 une s\u00e9rie extraordinaire de trois sessions d\u2019enregistrement.<\/p>\n<p>Selon Shuzo Baba de l\u2019\u00e9quipe de d\u00e9veloppement VOCALOID de Yamaha : \u00ab Dans des cas normaux d\u2019enregistrement de VOCALOID, nous serions capables d\u2019effectuer les enregistrements d\u00e8s que la doubleuse arrive, car leur voix naturelle sert de mat\u00e9riau vocal. Cependant, LUMi est destin\u00e9 \u00e0 \u00eatre plus que \u00e7a ; elle est destin\u00e9e \u00e0 \u00eatre une artiste virtuelle, et nous avons pass\u00e9 la ligne de d\u00e9part de son enregistrement dans le but de cr\u00e9er un type de voix sp\u00e9cifique. \u00bb<\/p>\n<p>Plus int\u00e9ressant, Baba voulait que LUMi soit capable de chanter dans n\u2019importe quel genre. Alors que beaucoup de VOCALOID sont cr\u00e9\u00e9s avec un certain genre en t\u00eate, LUMi est diff\u00e9rente. Elle a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e pour chanter tout ce que les cr\u00e9ateurs voulaient qu\u2019elle chante. Par-dessus tout, ils voulaient qu\u2019elle soit un outil de chant. Il s\u2019agit juste de quelque chose en plus qui la rend unique !<\/p>\n<p>Baba voit la banque vocale de LUMi comme tr\u00e8s versatile. Il dit que sa voix \u00e0 l\u2019air organique et inorganique en m\u00eame temps. De plus, elle donne l\u2019impression d\u2019\u00eatre en vie ainsi que de ne pas l\u2019\u00eatre. Cela cr\u00e9\u00e9 un type de coexistence en elle. Il a l\u2019impression qu\u2019elle peut correspondre parfaitement \u00e0 une histoire d\u2019amour dramatique avec un grand sens de l\u2019humanit\u00e9 ainsi qu\u2019\u00e0 un monde de science-fiction bas\u00e9e dans un futur en dehors de l&rsquo;espace.<\/p>\n<h4>Astuces pour la Banque Vocale<\/h4>\n<p>Baba donne aussi aux lecteurs une astuce pour utiliser LUMi :<\/p>\n<p>Gr\u00e2ce \u00e0 tous les enregistrements de phon\u00e8mes optionnels, LUMi peut prononcer toute la gamme de son de la langue japonaise. Elle est capable de prononcer aussi bien les diphtongues que les triphtongues. C\u2019est quelque chose que seule la banque vocale de LUMi peut faire, et \u00e9tend \u00e9norm\u00e9ment le champ des possibles de ce que les cr\u00e9ateurs peuvent faire avec elle.<\/p>\n<h3>Espoir pour le Futur<\/h3>\n<p>Tout comme Yoshizawa, Ohara et Baba ont aussi tous deux de grands espoirs pour LUMi.<\/p>\n<blockquote><p>\u00ab Je pense que ce serait incroyable de voir LUMi chanter pour la c\u00e9r\u00e9monie d\u2019ouverture des Jeux Olympiques de Tokyo. Si nous pouvons r\u00e9aliser quelque chose comme \u00e7a, cela montrerait au monde comment la technologie japonaise a cr\u00e9\u00e9 ces outils musicaux g\u00e9niaux et d\u00e9velopper leur int\u00e9r\u00eat mondial.<br \/>\nDe plus, j\u2019ai h\u00e2te de voir les diff\u00e9rentes facettes de LUMi en tant que pur outil musical de voir quel genre de drama peuvent se d\u00e9velopper entre elle et les autres personnages. Je voudrais la voir en vedette d\u2019une com\u00e9die musicale ou d\u2019un anime un de ces jours.<br \/>\nLUMi as un potentiel illimit\u00e9 un temps qu\u2019outil musical, et je place toute ma confiance entre les mains des cr\u00e9ateurs et des producteurs pour r\u00e9aliser ce potentiel, donc foncez et faites la chanter comme vous le voulez ! \u00bb \u2013 Sayaka Ohara<\/p><\/blockquote>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-104195 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Interview_1.jpg\" alt=\"\" width=\"474\" height=\"237\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Interview_1.jpg 640w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Interview_1-300x150.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 474px) 100vw, 474px\" \/><\/p>\n<blockquote><p>\u00ab Je voudrais la voir aller bien plus loin que sa structure pr\u00e9d\u00e9finie.<br \/>\nCompar\u00e9 au pass\u00e9, il y a maintenant beaucoup de chansons VOCALOID qui font penser aux auditeurs, \u00ab Est-ce que c\u2019est vraiment une VOCALOID ! ? \u00bb ou \u00ab Elles sont pr\u00e9scolaires humaines ! \u00bb De tels commentaires sont une grande source d\u2019encouragement pour l\u2019\u00e9quipe de d\u00e9veloppements, et nous voulons voir LUMi les surpasser toutes !<br \/>\nElle est un outil musical qui peut non seulement \u00eatre stylis\u00e9, mais aussi \u00e9mis. L\u2019attachement que les gens lui portent peut \u00eatre bien plus important qu\u2019un simple attachement envers un instrument de musique ; que les gens deviennent de plus en plus d\u00e9vou\u00e9s \u00e0 LUMi dans l\u2019utilisation de tous les jours et cr\u00e9ent d\u2019incroyables chansons en l\u2019utilisant, ce serait mon r\u00eave. C\u2019est le futur que j\u2019esp\u00e8re pour elle. \u00bb \u2013 Shuzo Baba<\/p><\/blockquote>\n<h3>Histoire<\/h3>\n<p>M\u00eame si nous en savions un peu sur l\u2019histoire de LUMi, sa <a href=\"https:\/\/lumi.ava01.com\/about\">page d\u2019informations<\/a> en r\u00e9v\u00e8le plus qui sont bas\u00e9es sur les pr\u00e9c\u00e9dentes.<\/p>\n<blockquote><p>\u00ab Pour devenir la d\u00e9esse de \u00ab Shinkai \u00bb, un monde dans les profondeurs de Kamakura, LUMi, une vierge de sanctuaire benikurage, est venu dans le monde des humains. Allant au lyc\u00e9e Onari, elle doit subir l\u2019\u00e9preuve de transformer 1000 \u00ab graines d\u2019angoisse \u00bb de l\u2019humanit\u00e9 en \u00ab graines d\u2019espoir \u00bb.<br \/>\nCependant, elle est une vierge de sanctuaire fragile qui deviendrait incapable de bouger son corps si elle venait \u00e0 prendre trop d\u2019angoisse de l\u2019humanit\u00e9, causant la douleur de la blessure dans son c\u0153ur. Cette blessure dans son c\u0153ur vient du fait qu\u2019elle ait quitt\u00e9 Urashima Taro et Otohime, ses anciens protectorats. Est-ce que LUMi pourra passer cette \u00e9preuve et devenir une d\u00e9esse\u2026 ? \u00bb<\/p><\/blockquote>\n<h3>Plus d\u2019informations<\/h3>\n<p>Pour plus d\u2019informations, assurez-vous de jeter un \u0153il \u00e0 ses liens !<\/p>\n<p><a href=\"\/?p=104180\">\u00ab\u00a0L\u2019entrevue #1 de LUMi R\u00e9v\u00e8le le Design de LUMi\u00a0\u00bb<\/a><\/p>\n<p><a href=\"\/?p=106421\">Les D\u00e9tails du Concours de Chansons de LUMi R\u00e9v\u00e9l\u00e9s !<\/a><\/p>\n<p><a href=\"\/?p=105537\">Concours de Chansons VOCALOID LUMi Annonc\u00e9 + Essai et D\u00e9mos Gratuites<\/a><\/p>\n<p><a href=\"\/?p=102903\">\u00ab\u00a0VOCALOID 4 LUMi Annonc\u00e9e\u00a0\u00bb<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/LUMi.staff\">Facebook Officiel de LUMi<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/lumi0603\">Twitter Officiel de LUMi<\/a><\/p>\n<hr \/>\n<p>Sources : <a href=\"https:\/\/lumi.ava01.com\/about\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Page d&rsquo;informations<\/a>, <a href=\"https:\/\/ava01.com\/interview\/lumi002\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Interview 2<\/a>, <a href=\"https:\/\/ava01.com\/interview\/lumi003\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Interview 3<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Comme notre pr\u00e9c\u00e9dent article l\u2019a r\u00e9v\u00e9l\u00e9, LUMi a une tr\u00e8s grande histoire. Avec autant de r\u00e9flexion mise en \u0153uvre dans son histoire et son design, elle est loin d\u2019\u00eatre un simple personnage. Alors que la premi\u00e8re interview expliquait son concept, les deux derni\u00e8res interviews ont r\u00e9v\u00e9l\u00e9 plus \u00e0 propos de LUMi et de sa voix. &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":106628,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441],"tags":[2456,2463],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Plus de d\u00e9tails \u00e0 propos de LUMi r\u00e9v\u00e9l\u00e9s ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-lumi-reveles\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Plus de d\u00e9tails \u00e0 propos de LUMi r\u00e9v\u00e9l\u00e9s ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Comme notre pr\u00e9c\u00e9dent article l\u2019a r\u00e9v\u00e9l\u00e9, LUMi a une tr\u00e8s grande histoire. Avec autant de r\u00e9flexion mise en \u0153uvre dans son histoire et son design, elle est loin d\u2019\u00eatre un simple personnage. Alors que la premi\u00e8re interview expliquait son concept, les deux derni\u00e8res interviews ont r\u00e9v\u00e9l\u00e9 plus \u00e0 propos de LUMi et de sa voix. &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-lumi-reveles\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-29T15:45:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_New_Info_Featured_Image.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-lumi-reveles\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_New_Info_Featured_Image.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_New_Info_Featured_Image.jpg\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-lumi-reveles\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-lumi-reveles\/\",\"name\":\"Plus de d\u00e9tails \u00e0 propos de LUMi r\u00e9v\u00e9l\u00e9s ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-lumi-reveles\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-06-29T15:45:07+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-29T15:45:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-lumi-reveles\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-lumi-reveles\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-lumi-reveles\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Plus de d\u00e9tails \u00e0 propos de LUMi r\u00e9v\u00e9l\u00e9s !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Plus de d\u00e9tails \u00e0 propos de LUMi r\u00e9v\u00e9l\u00e9s ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-lumi-reveles\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Plus de d\u00e9tails \u00e0 propos de LUMi r\u00e9v\u00e9l\u00e9s ! - VNN","og_description":"Comme notre pr\u00e9c\u00e9dent article l\u2019a r\u00e9v\u00e9l\u00e9, LUMi a une tr\u00e8s grande histoire. Avec autant de r\u00e9flexion mise en \u0153uvre dans son histoire et son design, elle est loin d\u2019\u00eatre un simple personnage. Alors que la premi\u00e8re interview expliquait son concept, les deux derni\u00e8res interviews ont r\u00e9v\u00e9l\u00e9 plus \u00e0 propos de LUMi et de sa voix. &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-lumi-reveles\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-06-29T15:45:07+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_New_Info_Featured_Image.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"6 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-lumi-reveles\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_New_Info_Featured_Image.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/LUMi_New_Info_Featured_Image.jpg","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-lumi-reveles\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-lumi-reveles\/","name":"Plus de d\u00e9tails \u00e0 propos de LUMi r\u00e9v\u00e9l\u00e9s ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-lumi-reveles\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-06-29T15:45:07+00:00","dateModified":"2017-06-29T15:45:07+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-lumi-reveles\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-lumi-reveles\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-lumi-reveles\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Plus de d\u00e9tails \u00e0 propos de LUMi r\u00e9v\u00e9l\u00e9s !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/111787"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=111787"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/111787\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/106628"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=111787"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=111787"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=111787"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}