{"id":103296,"date":"2017-05-22T16:52:19","date_gmt":"2017-05-22T20:52:19","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=103296\/"},"modified":"2017-05-22T16:52:19","modified_gmt":"2017-05-22T20:52:19","slug":"hatsune-miku-aparece-en-pequena-caja-durante-la-fica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-aparece-en-pequena-caja-durante-la-fica\/","title":{"rendered":"\u00a1Hatsune Miku aparece en una peque\u00f1a caja de proyecci\u00f3n en la Ciudad de M\u00e9xico!"},"content":{"rendered":"<p class=\"first-para\">Si viven cerca de la Ciudad de Mexico y sienten las ganas de explorar las culturas de otros pa\u00edses, el evento \u00ab<a class=\"profileLink\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/FeriadelasCulturasAmigas\/?fref=mentions\" data-hovercard=\"\/ajax\/hovercard\/page.php?id=866615363401603&amp;extragetparams=%7B%22fref%22%3A%22mentions%22%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\" data-hovercard-obj-id=\"866615363401603\">Feria Internacional de las Culturas Amigas<\/a>\u00bb en el Z\u00f3calo es donde los fans de Hatsune Miku pueden encontrar una interesante parte de la cultura pop de Jap\u00f3n.\u00a0Si visitan el local #45 donde se representa a Jap\u00f3n, podr\u00e1n encontrar una caja de proyecci\u00f3n miniaturizada presentando a Hatsune Miku interpretando diversas canciones.<\/p>\n<p class=\"first-para\"><img class=\"aligncenter wp-image-18891\" src=\"http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/18552825.jpg\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" srcset=\"http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/18552825.jpg 693w, http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/18552825-220x165.jpg 220w, http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/18552825-326x244.jpg 326w\" alt=\"\" width=\"600\" \/><\/p>\n<div id=\"gallery-1\" class=\"gallery galleryid-18890 gallery-columns-2 gallery-size-large\">\n<dl class=\"gallery-item\">\n<dt class=\"gallery-icon landscape\"><a class=\"fancybox image\" href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/18618854_1325770960791477_1859674353_o.jpg\" rel=\"gallery-0\"><img class=\"attachment-large size-large\" src=\"http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/18618854_1325770960791477_1859674353_o-326x183.jpg\" sizes=\"(max-width: 326px) 100vw, 326px\" srcset=\"http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/18618854_1325770960791477_1859674353_o-326x183.jpg 326w, http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/18618854_1325770960791477_1859674353_o-220x124.jpg 220w, http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/18618854_1325770960791477_1859674353_o-768x432.jpg 768w, http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/18618854_1325770960791477_1859674353_o.jpg 1184w\" alt=\"\" width=\"326\" \/><\/a><\/dt>\n<\/dl>\n<dl class=\"gallery-item\">\n<dt class=\"gallery-icon landscape\"><a class=\"fancybox image\" href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/18641810_1325773660791207_131360994_o.jpg\" rel=\"gallery-0\"><img class=\"attachment-large size-large\" src=\"http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/18641810_1325773660791207_131360994_o-326x183.jpg\" sizes=\"(max-width: 326px) 100vw, 326px\" srcset=\"http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/18641810_1325773660791207_131360994_o-326x183.jpg 326w, http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/18641810_1325773660791207_131360994_o-220x124.jpg 220w, http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/18641810_1325773660791207_131360994_o-768x432.jpg 768w, http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/18641810_1325773660791207_131360994_o.jpg 1184w\" alt=\"\" width=\"326\" \/><\/a><\/dt>\n<\/dl>\n<dl class=\"gallery-item\">\n<dt class=\"gallery-icon landscape\"><a class=\"fancybox image\" href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG_9745.jpg\" rel=\"gallery-0\"><img class=\"attachment-large size-large\" src=\"http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG_9745-326x245.jpg\" sizes=\"(max-width: 326px) 100vw, 326px\" srcset=\"http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG_9745-326x245.jpg 326w, http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG_9745-220x165.jpg 220w, http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG_9745-768x576.jpg 768w, http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG_9745.jpg 960w\" alt=\"\" width=\"326\" \/><\/a><\/dt>\n<\/dl>\n<dl class=\"gallery-item\">\n<dt class=\"gallery-icon landscape\"><a class=\"fancybox image\" href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG_9749.jpg\" rel=\"gallery-0\"><img class=\"attachment-large size-large\" src=\"http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG_9749-326x245.jpg\" sizes=\"(max-width: 326px) 100vw, 326px\" srcset=\"http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG_9749-326x245.jpg 326w, http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG_9749-220x165.jpg 220w, http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG_9749-768x576.jpg 768w, http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG_9749.jpg 960w\" alt=\"\" width=\"326\" \/><\/a><\/dt>\n<\/dl>\n<\/div>\n<p>La m\u00fasica y videos presentados han sido hechos por varios productores tanto japoneses como mexicanos y la selecci\u00f3n de canciones ser\u00e1 cambiada en lo que dura el evento. La proyecci\u00f3n es cortes\u00eda de una colaboraci\u00f3n entre la Embajada de Jap\u00f3n y <a class=\"profileLink\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/animelatamgroup\/?fref=mentions\" data-hovercard=\"\/ajax\/hovercard\/page.php?id=1051726278195948&amp;extragetparams=%7B%22fref%22%3A%22mentions%22%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\" data-hovercard-obj-id=\"1051726278195948\">Anime Latam Group<\/a> con el fin de promover aspectos de la cultura japonesa, siendo Hatsune Miku una parte importante de ella. Y a pesar de tener un d\u00eda de haberse presentado, la proyecci\u00f3n ya ha reunido un poco de atenci\u00f3n.<\/p>\n<h4>Acerca de FICA<\/h4>\n<p>FICA es una feria cultural sin fines de lucro que tiene lugar en el coraz\u00f3n del centro de la Ciudad de Mexico en el Z\u00f3calo. En dicho evento, los pa\u00edses que tienen relaciones diplom\u00e1ticas con M\u00e9xico est\u00e1n invitadas a participar.<br \/>\nFICA estar\u00e1 disponible hasta el 4 de junio y esta abierta de 11:00AM a 8:00pm todos los d\u00edas. Vayan a verla si tienen la oportunidad!<\/p>\n<p>Fuente: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/miniaturized-hatsune-miku-projection-box-on-display-fica-cultural-fair-in-mexico-city-until-june-4th\/#sthash.y2KSghA8.dpbs\">Mikufan.com<\/a><br \/>\nTraducci\u00f3n al Espa\u00f1ol por: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/HolaMikuMX\/\">#HolaMiku<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Si viven cerca de la Ciudad de Mexico y sienten las ganas de explorar las culturas de otros pa\u00edses, el evento \u00abFeria Internacional de las Culturas Amigas\u00bb en el Z\u00f3calo es donde los fans de Hatsune Miku pueden encontrar una interesante parte de la cultura pop de Jap\u00f3n.\u00a0Si visitan el local #45 donde se representa &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":116,"featured_media":103297,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1606,1610],"tags":[2033,3490],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Hatsune Miku aparece en una peque\u00f1a caja de proyecci\u00f3n en la Ciudad de M\u00e9xico! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-aparece-en-pequena-caja-durante-la-fica\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Hatsune Miku aparece en una peque\u00f1a caja de proyecci\u00f3n en la Ciudad de M\u00e9xico! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Si viven cerca de la Ciudad de Mexico y sienten las ganas de explorar las culturas de otros pa\u00edses, el evento \u00abFeria Internacional de las Culturas Amigas\u00bb en el Z\u00f3calo es donde los fans de Hatsune Miku pueden encontrar una interesante parte de la cultura pop de Jap\u00f3n.\u00a0Si visitan el local #45 donde se representa &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-aparece-en-pequena-caja-durante-la-fica\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-05-22T20:52:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/18641810_1325773660791207_131360994_o.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1184\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"666\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@rpg_cv01\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"rpg.cv01\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-aparece-en-pequena-caja-durante-la-fica\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/18641810_1325773660791207_131360994_o.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/18641810_1325773660791207_131360994_o.jpg\",\"width\":1184,\"height\":666},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-aparece-en-pequena-caja-durante-la-fica\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-aparece-en-pequena-caja-durante-la-fica\/\",\"name\":\"\u00a1Hatsune Miku aparece en una peque\u00f1a caja de proyecci\u00f3n en la Ciudad de M\u00e9xico! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-aparece-en-pequena-caja-durante-la-fica\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-05-22T20:52:19+00:00\",\"dateModified\":\"2017-05-22T20:52:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-aparece-en-pequena-caja-durante-la-fica\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-aparece-en-pequena-caja-durante-la-fica\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-aparece-en-pequena-caja-durante-la-fica\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Hatsune Miku aparece en una peque\u00f1a caja de proyecci\u00f3n en la Ciudad de M\u00e9xico!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\",\"name\":\"rpg.cv01\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"rpg.cv01\"},\"description\":\"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Hatsune Miku aparece en una peque\u00f1a caja de proyecci\u00f3n en la Ciudad de M\u00e9xico! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-aparece-en-pequena-caja-durante-la-fica\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Hatsune Miku aparece en una peque\u00f1a caja de proyecci\u00f3n en la Ciudad de M\u00e9xico! - VNN","og_description":"Si viven cerca de la Ciudad de Mexico y sienten las ganas de explorar las culturas de otros pa\u00edses, el evento \u00abFeria Internacional de las Culturas Amigas\u00bb en el Z\u00f3calo es donde los fans de Hatsune Miku pueden encontrar una interesante parte de la cultura pop de Jap\u00f3n.\u00a0Si visitan el local #45 donde se representa &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-aparece-en-pequena-caja-durante-la-fica\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-05-22T20:52:19+00:00","og_image":[{"width":1184,"height":666,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/18641810_1325773660791207_131360994_o.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@rpg_cv01","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"rpg.cv01","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-aparece-en-pequena-caja-durante-la-fica\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/18641810_1325773660791207_131360994_o.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/18641810_1325773660791207_131360994_o.jpg","width":1184,"height":666},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-aparece-en-pequena-caja-durante-la-fica\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-aparece-en-pequena-caja-durante-la-fica\/","name":"\u00a1Hatsune Miku aparece en una peque\u00f1a caja de proyecci\u00f3n en la Ciudad de M\u00e9xico! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-aparece-en-pequena-caja-durante-la-fica\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-05-22T20:52:19+00:00","dateModified":"2017-05-22T20:52:19+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-aparece-en-pequena-caja-durante-la-fica\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-aparece-en-pequena-caja-durante-la-fica\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-aparece-en-pequena-caja-durante-la-fica\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Hatsune Miku aparece en una peque\u00f1a caja de proyecci\u00f3n en la Ciudad de M\u00e9xico!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de","name":"rpg.cv01","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"rpg.cv01"},"description":"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/103296"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/116"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=103296"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/103296\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/103297"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=103296"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=103296"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=103296"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}