{"id":216335,"date":"2019-03-12T12:37:39","date_gmt":"2019-03-12T16:37:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=216335"},"modified":"2019-03-22T22:01:58","modified_gmt":"2019-03-23T02:01:58","slug":"synthesizer-v-finalmente-se-encuentra-disponible-en-macos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/synthesizer-v-finalmente-se-encuentra-disponible-en-macos\/","title":{"rendered":"\u00a1Synthesizer V ya se encuentra disponible en macOS!"},"content":{"rendered":"<p>\u00a1Super buenas noticias para los usuarios de Apple! La \u00faltima actualizaci\u00f3n de <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/T\/6745\/synthesizer-v\">Synthesizer V<\/a> ya se encuentra disponible, incluyendo soporte completo para macOS de Apple.<\/p>\n<h3>Synthesizer V Build 016 en MacOS<\/h3>\n<p>Hemos estado atentos a SynthV \u00faltimamento esperando el lanzamiento de su versi\u00f3n para macOS. Nuestra paciencia ha sido finalmente premiada, y gracias al soporte y dedicaci\u00f3n de los beta testers y toda la comunidad, el \u00faltimo build del software ya es compatible con el sistema operativo de Apple. Los plugins VSTi y Audio Unit tambi\u00e9n pueden ser utilizados en la versi\u00f3n macOS, lo cual son geniales noticias tambien.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-216335 gallery-columns-1 gallery-size-large'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/kMDl765o.jpg'><img width=\"618\" height=\"380\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/kMDl765o-1024x630.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/kMDl765o-1024x630.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/kMDl765o-300x185.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/kMDl765o-800x492.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/kMDl765o.jpg 1526w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>\u00a1Y eso no es todo! La Build 016 de SynthV tambien incluye mejoras para la experiencia del usuario, permitiendo customizar la herramienta un poco m\u00e1s que antes. Esta caracter\u00edstica servir\u00e1 mucho para aquelllos que han experimentado previamente con editores DAW que incluyen MIDI, as\u00ed permitiendo a los usuarios tener un control m\u00e1s f\u00e1cil del software.<\/p>\n<h3>Descarga y Compra<\/h3>\n<p>Puedes descargar Synthesizer V haciendo click <a href=\"https:\/\/synthesizerv.com\/en\/download\/\">aqu\u00ed.<\/a> Pero recuerda: Puedes ocupar este software gratuitamente siempre y cuando no lo utilices con fines comerciales. En ese caso, deber\u00e1s comprar una licencia de <a href=\"https:\/\/www.anicute.com\/pages\/VOLOR\">ANiCUTE<\/a> o <a href=\"https:\/\/item.taobao.com\/item.htm?id=584877681596\">Quadimension&#8217;s Taobao Store<\/a> (Solo China). Si lo compras mediante el \u00faltimo proveedor, el cual tambi\u00e9n est\u00e1 disponible en formato f\u00edsico, recibir\u00e1s esta build y el instalador macOS.<\/p>\n<p>\u00a1No te olvides de estar atento a VNN para leer m\u00e1s informaci\u00f3n de tus cantantes virtuales favoritas, asi como tambi\u00e9n ofrecer tu apoyo a Dreamtonics por el desarrollo de Synthesizer V!<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/synthesizerv.com\/en\/\">Sitio web oficial<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.anicute.com\/pages\/VOLOR\">VOLOR en ANiCUTE<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/item.taobao.com\/item.htm?id=584877681596\">Quadimension&#8217;s Taobao Store<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/forum.synthesizerv.com\/\">Synthesizer V &#8211; Foro de Comunidad<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/khuasw\">Kanru Hua en Twitter<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a1Super buenas noticias para los usuarios de Apple! La \u00faltima actualizaci\u00f3n de Synthesizer V ya se encuentra disponible, incluyendo soporte completo para macOS de Apple. Synthesizer V Build 016 en MacOS Hemos estado atentos a SynthV \u00faltimamento esperando el lanzamiento de su versi\u00f3n para macOS. Nuestra paciencia ha sido finalmente premiada, y gracias al soporte &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":215370,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1610],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Synthesizer V ya se encuentra disponible en macOS! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/synthesizer-v-finalmente-se-encuentra-disponible-en-macos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Synthesizer V ya se encuentra disponible en macOS! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00a1Super buenas noticias para los usuarios de Apple! La \u00faltima actualizaci\u00f3n de Synthesizer V ya se encuentra disponible, incluyendo soporte completo para macOS de Apple. Synthesizer V Build 016 en MacOS Hemos estado atentos a SynthV \u00faltimamento esperando el lanzamiento de su versi\u00f3n para macOS. Nuestra paciencia ha sido finalmente premiada, y gracias al soporte &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/synthesizer-v-finalmente-se-encuentra-disponible-en-macos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-03-12T16:37:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-03-23T02:01:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/featuredpicsynthvmac.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/synthesizer-v-finalmente-se-encuentra-disponible-en-macos\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/featuredpicsynthvmac.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/featuredpicsynthvmac.png\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/synthesizer-v-finalmente-se-encuentra-disponible-en-macos\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/synthesizer-v-finalmente-se-encuentra-disponible-en-macos\/\",\"name\":\"\u00a1Synthesizer V ya se encuentra disponible en macOS! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/synthesizer-v-finalmente-se-encuentra-disponible-en-macos\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-03-12T16:37:39+00:00\",\"dateModified\":\"2019-03-23T02:01:58+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/synthesizer-v-finalmente-se-encuentra-disponible-en-macos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/synthesizer-v-finalmente-se-encuentra-disponible-en-macos\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/synthesizer-v-finalmente-se-encuentra-disponible-en-macos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Synthesizer V ya se encuentra disponible en macOS!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Synthesizer V ya se encuentra disponible en macOS! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/synthesizer-v-finalmente-se-encuentra-disponible-en-macos\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Synthesizer V ya se encuentra disponible en macOS! - VNN","og_description":"\u00a1Super buenas noticias para los usuarios de Apple! La \u00faltima actualizaci\u00f3n de Synthesizer V ya se encuentra disponible, incluyendo soporte completo para macOS de Apple. Synthesizer V Build 016 en MacOS Hemos estado atentos a SynthV \u00faltimamento esperando el lanzamiento de su versi\u00f3n para macOS. Nuestra paciencia ha sido finalmente premiada, y gracias al soporte &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/synthesizer-v-finalmente-se-encuentra-disponible-en-macos\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-03-12T16:37:39+00:00","article_modified_time":"2019-03-23T02:01:58+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/featuredpicsynthvmac.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Spookie","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/synthesizer-v-finalmente-se-encuentra-disponible-en-macos\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/featuredpicsynthvmac.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/featuredpicsynthvmac.png","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/synthesizer-v-finalmente-se-encuentra-disponible-en-macos\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/synthesizer-v-finalmente-se-encuentra-disponible-en-macos\/","name":"\u00a1Synthesizer V ya se encuentra disponible en macOS! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/synthesizer-v-finalmente-se-encuentra-disponible-en-macos\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-03-12T16:37:39+00:00","dateModified":"2019-03-23T02:01:58+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/synthesizer-v-finalmente-se-encuentra-disponible-en-macos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/synthesizer-v-finalmente-se-encuentra-disponible-en-macos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/synthesizer-v-finalmente-se-encuentra-disponible-en-macos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Synthesizer V ya se encuentra disponible en macOS!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/216335"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=216335"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/216335\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":216520,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/216335\/revisions\/216520"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/215370"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=216335"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=216335"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=216335"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}