{"id":70970,"date":"2016-11-30T20:12:01","date_gmt":"2016-12-01T01:12:01","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=70970"},"modified":"2016-11-30T20:12:01","modified_gmt":"2016-12-01T01:12:01","slug":"el-primer-ministro-de-japon-abe-desea-expandir-hatsune-miku-al-mundo-en-los-eventos-japan-expo-2018","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-ministro-de-japon-abe-desea-expandir-hatsune-miku-al-mundo-en-los-eventos-japan-expo-2018\/","title":{"rendered":"El Primer Ministro de Jap\u00f3n Abe Desea Expandir a Hatsune Miku Al Mundo en los Eventos Japan Expo 2018"},"content":{"rendered":"<p>En una reciente reuni\u00f3n para celebrar los 160 a\u00f1os de amistad de Jap\u00f3n con Francia, el Primer Minisitor Japon\u00e9s Abe dijo que espera expandir a Hatsune Miku con la esperanza de que se haga conocida a nivel global.<\/p>\n<blockquote><p><strong>Abe: Espero agrandar la introducci\u00f3n de Hatsune Miku, bailes, conciertos, mangas, literatura, anime, pel\u00edculas Japonesas, etc.<\/strong><\/p><\/blockquote>\n<p>El evento objetivo para estos planes es el Japonisme 2018 y espera incluir manga, otra literatura y anime, pero apunt\u00f3 a que la reciente cultura dentro del pa\u00eds debiese ser incluida. Estres\u00f3 que el \u201c21st Century Whirlwind Japonisme\u201d ser\u00e1 lo destacado de los eventos que lideraran los 2020 Tokyo Olympics para tener al mundo tomando en cuenta a Jap\u00f3n.<\/p>\n<p>No es una gran sorpresa, teniendo en cuenta la manera en que el Primer Ministro Abe reconoce a la cultura pop de Jap\u00f3n. El incluso <a href=\"http:\/\/www.theverge.com\/2016\/8\/21\/12580456\/watch-mario-olympics-japan-tokyo-prime-minster\">se disfraz\u00f3 de Super Mario<\/a> durante la ceremonia de clausura de los Juegos Olimpicos del 2016.<\/p>\n<p><em>A trav\u00e9s de: <a href=\"http:\/\/news.tv-asahi.co.jp\/news_politics\/articles\/000088580.html\">TV Asahi<\/a><\/em><\/p>\n<ul>\n<li>Ve m\u00e1s en: http:\/\/www.mikufan.com\/japans-prime-minister-abe-to-spread-hatsune-miku-to-the-world-at-2018-japan-expo-event\/#sthash.GqV6TemI.XOHxeMoa.dpuf<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En una reciente reuni\u00f3n para celebrar los 160 a\u00f1os de amistad de Jap\u00f3n con Francia, el Primer Minisitor Japon\u00e9s Abe dijo que espera expandir a Hatsune Miku con la esperanza de que se haga conocida a nivel global. Abe: Espero agrandar la introducci\u00f3n de Hatsune Miku, bailes, conciertos, mangas, literatura, anime, pel\u00edculas Japonesas, etc. El &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":70784,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612],"tags":[2033],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>El Primer Ministro de Jap\u00f3n Abe Desea Expandir a Hatsune Miku Al Mundo en los Eventos Japan Expo 2018 - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-ministro-de-japon-abe-desea-expandir-hatsune-miku-al-mundo-en-los-eventos-japan-expo-2018\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"El Primer Ministro de Jap\u00f3n Abe Desea Expandir a Hatsune Miku Al Mundo en los Eventos Japan Expo 2018 - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En una reciente reuni\u00f3n para celebrar los 160 a\u00f1os de amistad de Jap\u00f3n con Francia, el Primer Minisitor Japon\u00e9s Abe dijo que espera expandir a Hatsune Miku con la esperanza de que se haga conocida a nivel global. Abe: Espero agrandar la introducci\u00f3n de Hatsune Miku, bailes, conciertos, mangas, literatura, anime, pel\u00edculas Japonesas, etc. El &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-ministro-de-japon-abe-desea-expandir-hatsune-miku-al-mundo-en-los-eventos-japan-expo-2018\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-12-01T01:12:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/japanmikuprim.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"360\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-ministro-de-japon-abe-desea-expandir-hatsune-miku-al-mundo-en-los-eventos-japan-expo-2018\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/japanmikuprim.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/japanmikuprim.png\",\"width\":640,\"height\":360},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-ministro-de-japon-abe-desea-expandir-hatsune-miku-al-mundo-en-los-eventos-japan-expo-2018\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-ministro-de-japon-abe-desea-expandir-hatsune-miku-al-mundo-en-los-eventos-japan-expo-2018\/\",\"name\":\"El Primer Ministro de Jap\u00f3n Abe Desea Expandir a Hatsune Miku Al Mundo en los Eventos Japan Expo 2018 - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-ministro-de-japon-abe-desea-expandir-hatsune-miku-al-mundo-en-los-eventos-japan-expo-2018\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-12-01T01:12:01+00:00\",\"dateModified\":\"2016-12-01T01:12:01+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-ministro-de-japon-abe-desea-expandir-hatsune-miku-al-mundo-en-los-eventos-japan-expo-2018\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-ministro-de-japon-abe-desea-expandir-hatsune-miku-al-mundo-en-los-eventos-japan-expo-2018\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-ministro-de-japon-abe-desea-expandir-hatsune-miku-al-mundo-en-los-eventos-japan-expo-2018\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"El Primer Ministro de Jap\u00f3n Abe Desea Expandir a Hatsune Miku Al Mundo en los Eventos Japan Expo 2018\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"El Primer Ministro de Jap\u00f3n Abe Desea Expandir a Hatsune Miku Al Mundo en los Eventos Japan Expo 2018 - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-ministro-de-japon-abe-desea-expandir-hatsune-miku-al-mundo-en-los-eventos-japan-expo-2018\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"El Primer Ministro de Jap\u00f3n Abe Desea Expandir a Hatsune Miku Al Mundo en los Eventos Japan Expo 2018 - VNN","og_description":"En una reciente reuni\u00f3n para celebrar los 160 a\u00f1os de amistad de Jap\u00f3n con Francia, el Primer Minisitor Japon\u00e9s Abe dijo que espera expandir a Hatsune Miku con la esperanza de que se haga conocida a nivel global. Abe: Espero agrandar la introducci\u00f3n de Hatsune Miku, bailes, conciertos, mangas, literatura, anime, pel\u00edculas Japonesas, etc. El &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-ministro-de-japon-abe-desea-expandir-hatsune-miku-al-mundo-en-los-eventos-japan-expo-2018\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-12-01T01:12:01+00:00","og_image":[{"width":640,"height":360,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/japanmikuprim.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Spookie","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-ministro-de-japon-abe-desea-expandir-hatsune-miku-al-mundo-en-los-eventos-japan-expo-2018\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/japanmikuprim.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/japanmikuprim.png","width":640,"height":360},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-ministro-de-japon-abe-desea-expandir-hatsune-miku-al-mundo-en-los-eventos-japan-expo-2018\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-ministro-de-japon-abe-desea-expandir-hatsune-miku-al-mundo-en-los-eventos-japan-expo-2018\/","name":"El Primer Ministro de Jap\u00f3n Abe Desea Expandir a Hatsune Miku Al Mundo en los Eventos Japan Expo 2018 - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-ministro-de-japon-abe-desea-expandir-hatsune-miku-al-mundo-en-los-eventos-japan-expo-2018\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-12-01T01:12:01+00:00","dateModified":"2016-12-01T01:12:01+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-ministro-de-japon-abe-desea-expandir-hatsune-miku-al-mundo-en-los-eventos-japan-expo-2018\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-ministro-de-japon-abe-desea-expandir-hatsune-miku-al-mundo-en-los-eventos-japan-expo-2018\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/el-primer-ministro-de-japon-abe-desea-expandir-hatsune-miku-al-mundo-en-los-eventos-japan-expo-2018\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"El Primer Ministro de Jap\u00f3n Abe Desea Expandir a Hatsune Miku Al Mundo en los Eventos Japan Expo 2018"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/70970"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=70970"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/70970\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/70784"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=70970"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=70970"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=70970"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}