{"id":10091,"date":"2016-06-16T16:20:01","date_gmt":"2016-06-16T20:20:01","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=10091"},"modified":"2021-03-27T05:10:45","modified_gmt":"2021-03-27T09:10:45","slug":"lanzamiento-vocaloid-uni","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/lanzamiento-vocaloid-uni\/","title":{"rendered":"\u00a1VOCALOID UNI ya tiene fecha de lanzamiento!"},"content":{"rendered":"<p>Hace varios meses al principio de Agosto del 2015, ST Media revel\u00f3 una silueta de la pr\u00f3xima VOCALOID Coreana \u00abUNI\u00bb. \u00a1Los fans amaron UNI a tal punto que tom\u00f3 menos de dos horas alcanzar la meta para revelear su dise\u00f1o oficial! Puedes encontrar m\u00e1s informaci\u00f3n de esto <a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/ilustracion-de-la-vocaloid-uni-revelada\/\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/11836695_546479295504083_2272747683561241238_n.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-10022\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/11836695_546479295504083_2272747683561241238_n.jpg\" alt=\"11836695_546479295504083_2272747683561241238_n\" width=\"484\" height=\"642\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/11836695_546479295504083_2272747683561241238_n.jpg 679w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/11836695_546479295504083_2272747683561241238_n-226x300.jpg 226w\" sizes=\"(max-width: 484px) 100vw, 484px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Los fans estaban ansiosos de saber m\u00e1s acerca de ella y escuchar su voz.<\/p>\n<p>Como lo hemos prometido cuando nos afiliamos con ST MEDiA, les traeremos todas las noticias de UNI de primera mano. \u00a1Ha llegado la fecha para m\u00e1s noticias de UNI! Abajo les tenemos un mensaje especial de ST MEDiA para todos los fans de VOCALOID y UNI:<\/p>\n<blockquote><p>Hola ~<\/p>\n<p>Somos ST MEDiA y nos disculpamos por tenerlos a todos esperando por tanto tiempo para saber m\u00e1s informacion de UNI. Por eso, les agradecemos much\u00edsimo por sus esperanzas en UNI.<\/p>\n<p>Estamos dando lo mejor de nosotros para desarrollar el banco de voz de UNI, \u00a1as\u00ed que por favor confien en nosotros y sean pacientes por unos pocos meses m\u00e1s!<\/p>\n<p>\u00a1Les contaremos acerca de los bancos de voces de UNI y pueden escuchar una muestra de su voz! (Su voz es la \u00abversi\u00f3n soft\u00bb de su banco de voz. Est\u00e1 actualmente en desarrollo.)<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/6exRuh0NJhQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;<\/p>\n[FAQ]\n<p><strong>1) \u00bfCu\u00e1ndo ser\u00e1 lanzada UNI?<\/strong><\/p>\n<p>La fecha de lanzamiento ha sido retrasada porque queremos actualizar la calidad de la base de datos. Estamos discutiendo con YAMAHA para lanzarla en Septiembre de este a\u00f1o.<\/p>\n<p><strong>2) \u00bfQu\u00e9 tipos de voces los bancos de voz de UNI tendr\u00e1n? \u00bfY qu\u00e9 lenguajes?<\/strong><\/p>\n<p>Estamos actualmente desarrollando el banco de voz de UNI para el motor V4. Ella tendr\u00e1 m\u00e1s de dos tonos. Queremos hacer que puedan usar la funci\u00f3n de \u00abCross Synthesis\u00bb del editor V4. Este oto\u00f1o, lanzaremos el banco de voz Coreano de UNI. M\u00e1s tarde planeamos lanzar la librer\u00eda en Ingl\u00e9s de UNI durante la primavera del 2017.<\/p>\n<p><strong>3)\u00a0<\/strong><strong>\u00bfQui\u00e9n es la proveedora de voz de UNI?<\/strong><\/p>\n<p>Actualmente, la proveedora de voz de UNI fue cambiada por varias razones ya que esto fue una experiencia muy cr\u00edtica para nosotros. Nos topamos con varios problemas con la proveedora de voz y nos dimos cuenta que era muy riesgoso para nuestro personaje revelar la identidad de su proveedora de voz, as\u00ed que lo continuaremos discutiendo. De cualquier forma esten seguros de que la proveedora de voz es una profesional y est\u00e1 dando lo mejor de ella para UNI junto a nosotros.<br \/>\n&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;<\/p>\n<p>Nos disculpamos por no poder haber revelado nada sobre UNI hasta ahora. Pero desde este momento, les contaremos muchas m\u00e1s cosas sobre UNI y otros. Por favor sean pacientes \u00a1y muestren su amor por UNI y VOCALOID!<\/p>\n<p>Gracias nuevamente.<\/p><\/blockquote>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/ST-Media.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-10021\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/ST-Media.png\" alt=\"ST Media\" width=\"100\" height=\"100\" \/><\/a><\/p>\n<p>Pueden seguir su p\u00e1gina de Facebook oficial <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vocaloidtalks\/?fref=ts\">aqu\u00ed<\/a>\u00a0(Coreano). \u00a1Mantenganse atentos para m\u00e1s noticias de la VOCALOID UNI!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace varios meses al principio de Agosto del 2015, ST Media revel\u00f3 una silueta de la pr\u00f3xima VOCALOID Coreana \u00abUNI\u00bb. \u00a1Los fans amaron UNI a tal punto que tom\u00f3 menos de dos horas alcanzar la meta para revelear su dise\u00f1o oficial! Puedes encontrar m\u00e1s informaci\u00f3n de esto aqu\u00ed. Los fans estaban ansiosos de saber m\u00e1s &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":185,"featured_media":10100,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1610],"tags":[2178],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1VOCALOID UNI ya tiene fecha de lanzamiento! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/lanzamiento-vocaloid-uni\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1VOCALOID UNI ya tiene fecha de lanzamiento! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hace varios meses al principio de Agosto del 2015, ST Media revel\u00f3 una silueta de la pr\u00f3xima VOCALOID Coreana \u00abUNI\u00bb. \u00a1Los fans amaron UNI a tal punto que tom\u00f3 menos de dos horas alcanzar la meta para revelear su dise\u00f1o oficial! Puedes encontrar m\u00e1s informaci\u00f3n de esto aqu\u00ed. Los fans estaban ansiosos de saber m\u00e1s &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/lanzamiento-vocaloid-uni\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-06-16T20:20:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-03-27T09:10:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/UNIStarsText3.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"nate\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/lanzamiento-vocaloid-uni\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/UNIStarsText3.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/UNIStarsText3.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/lanzamiento-vocaloid-uni\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/lanzamiento-vocaloid-uni\/\",\"name\":\"\u00a1VOCALOID UNI ya tiene fecha de lanzamiento! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/lanzamiento-vocaloid-uni\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-06-16T20:20:01+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-27T09:10:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/525fb318402bf46bbc439389859b240c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/lanzamiento-vocaloid-uni\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/lanzamiento-vocaloid-uni\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/lanzamiento-vocaloid-uni\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1VOCALOID UNI ya tiene fecha de lanzamiento!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/525fb318402bf46bbc439389859b240c\",\"name\":\"nate\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/22c4db572d76db60c3247001149ebbf3?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/22c4db572d76db60c3247001149ebbf3?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"nate\"},\"description\":\"Inspired by Miku since '07 -- a Vocaloid\/virtual singer fan ever since.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/nate\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1VOCALOID UNI ya tiene fecha de lanzamiento! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/lanzamiento-vocaloid-uni\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1VOCALOID UNI ya tiene fecha de lanzamiento! - VNN","og_description":"Hace varios meses al principio de Agosto del 2015, ST Media revel\u00f3 una silueta de la pr\u00f3xima VOCALOID Coreana \u00abUNI\u00bb. \u00a1Los fans amaron UNI a tal punto que tom\u00f3 menos de dos horas alcanzar la meta para revelear su dise\u00f1o oficial! Puedes encontrar m\u00e1s informaci\u00f3n de esto aqu\u00ed. Los fans estaban ansiosos de saber m\u00e1s &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/lanzamiento-vocaloid-uni\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-06-16T20:20:01+00:00","article_modified_time":"2021-03-27T09:10:45+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/UNIStarsText3.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"nate","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/lanzamiento-vocaloid-uni\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/UNIStarsText3.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/UNIStarsText3.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/lanzamiento-vocaloid-uni\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/lanzamiento-vocaloid-uni\/","name":"\u00a1VOCALOID UNI ya tiene fecha de lanzamiento! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/lanzamiento-vocaloid-uni\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-06-16T20:20:01+00:00","dateModified":"2021-03-27T09:10:45+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/525fb318402bf46bbc439389859b240c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/lanzamiento-vocaloid-uni\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/lanzamiento-vocaloid-uni\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/lanzamiento-vocaloid-uni\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1VOCALOID UNI ya tiene fecha de lanzamiento!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/525fb318402bf46bbc439389859b240c","name":"nate","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/22c4db572d76db60c3247001149ebbf3?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/22c4db572d76db60c3247001149ebbf3?s=96&d=mm&r=pg","caption":"nate"},"description":"Inspired by Miku since '07 -- a Vocaloid\/virtual singer fan ever since.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/nate\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10091"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/185"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10091"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10091\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":255965,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10091\/revisions\/255965"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10100"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10091"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10091"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10091"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}