{"id":208930,"date":"2019-01-08T17:53:22","date_gmt":"2019-01-08T22:53:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=208930"},"modified":"2019-01-09T07:27:13","modified_gmt":"2019-01-09T12:27:13","slug":"concert-de-luo-tianyi-avec-%e6%9c%97%e6%9c%97lang-lang","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-de-luo-tianyi-avec-%e6%9c%97%e6%9c%97lang-lang\/","title":{"rendered":"Concert de Luo Tianyi avec \u6717\u6717(Lang Lang)"},"content":{"rendered":"\n<p>Luo Tianyi participera \u00e0 un concert avec <a rel=\"noreferrer noopener\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/weibo.com\/n\/%E9%83%8E%E6%9C%97?from=feed&amp;loc=at\">\u6717\u6717(Lang\u00a0Lang)<\/a>, un pianiste r\u00e9put\u00e9, le 23 f\u00e9vrier 2019 \u00e0 l&rsquo;Ar\u00e8ne Mercedes-Benz de Shanghai.<\/p>\n\n\n\n<p>\u6717\u6717(Lang Lang) est un pianiste r\u00e9put\u00e9 qui a jou\u00e9 avec des orchestres dans des pays comme le Canada, l&rsquo;Europe et les Etats-Unis. Vous pouvez lire tout ce qu&rsquo;il faut savoir sur <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Lang_Lang\">Lang Lang<\/a> ici.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"690\" height=\"976\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/005CgOGzgy1fy6f91rlbhj30u016gnpm.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-208498\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/005CgOGzgy1fy6f91rlbhj30u016gnpm.jpg 690w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/005CgOGzgy1fy6f91rlbhj30u016gnpm-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 690px) 100vw, 690px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<h4>Tickets<\/h4>\n\n\n\n<p>La vente des tickets est ouverte depuis le 25 d\u00e9cembre.<\/p>\n\n\n\n<p>Les tickets co\u00fbtent jusqu&rsquo;\u00e0 1580\u00a5 pour les SVIP, ce qui inclut un light stick en \u00e9dition limit\u00e9 ainsi qu&rsquo;un badge en m\u00e9tal. Dans l&rsquo;ordre d\u00e9croissant, les autres tickets co\u00fbtent 1280\u00a5, 980\u00a5, 680\u00a5 et 480\u00a5.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"690\" height=\"490\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/005CgOGzgy1fy6f94m7aij316a0u048g.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-208510\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/005CgOGzgy1fy6f94m7aij316a0u048g.jpg 690w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/005CgOGzgy1fy6f94m7aij316a0u048g-300x213.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 690px) 100vw, 690px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/weibo.com\/5146173015\/H7daNBO1F\">Weibo<\/a><br><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/luotianyi.official\/photos\/a.1756818401052817\/2095319023869418\/?type=3&amp;theater\">Facebook <\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Luo Tianyi participera \u00e0 un concert avec \u6717\u6717(Lang\u00a0Lang), un pianiste r\u00e9put\u00e9, le 23 f\u00e9vrier 2019 \u00e0 l&rsquo;Ar\u00e8ne Mercedes-Benz de Shanghai. \u6717\u6717(Lang Lang) est un pianiste r\u00e9put\u00e9 qui a jou\u00e9 avec des orchestres dans des pays comme le Canada, l&rsquo;Europe et les Etats-Unis. Vous pouvez lire tout ce qu&rsquo;il faut savoir sur Lang Lang ici. Tickets &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":208525,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Concert de Luo Tianyi avec \u6717\u6717(Lang Lang) - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-de-luo-tianyi-avec-%e6%9c%97%e6%9c%97lang-lang\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Concert de Luo Tianyi avec \u6717\u6717(Lang Lang) - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Luo Tianyi participera \u00e0 un concert avec \u6717\u6717(Lang\u00a0Lang), un pianiste r\u00e9put\u00e9, le 23 f\u00e9vrier 2019 \u00e0 l&rsquo;Ar\u00e8ne Mercedes-Benz de Shanghai. \u6717\u6717(Lang Lang) est un pianiste r\u00e9put\u00e9 qui a jou\u00e9 avec des orchestres dans des pays comme le Canada, l&rsquo;Europe et les Etats-Unis. Vous pouvez lire tout ce qu&rsquo;il faut savoir sur Lang Lang ici. Tickets &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-de-luo-tianyi-avec-%e6%9c%97%e6%9c%97lang-lang\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-01-08T22:53:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-01-09T12:27:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/tianyi-concert.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"607\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"296\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-de-luo-tianyi-avec-%e6%9c%97%e6%9c%97lang-lang\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/tianyi-concert.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/tianyi-concert.png\",\"width\":607,\"height\":296},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-de-luo-tianyi-avec-%e6%9c%97%e6%9c%97lang-lang\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-de-luo-tianyi-avec-%e6%9c%97%e6%9c%97lang-lang\/\",\"name\":\"Concert de Luo Tianyi avec \u6717\u6717(Lang Lang) - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-de-luo-tianyi-avec-%e6%9c%97%e6%9c%97lang-lang\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-01-08T22:53:22+00:00\",\"dateModified\":\"2019-01-09T12:27:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-de-luo-tianyi-avec-%e6%9c%97%e6%9c%97lang-lang\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-de-luo-tianyi-avec-%e6%9c%97%e6%9c%97lang-lang\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-de-luo-tianyi-avec-%e6%9c%97%e6%9c%97lang-lang\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Concert de Luo Tianyi avec \u6717\u6717(Lang Lang)\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Concert de Luo Tianyi avec \u6717\u6717(Lang Lang) - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-de-luo-tianyi-avec-%e6%9c%97%e6%9c%97lang-lang\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Concert de Luo Tianyi avec \u6717\u6717(Lang Lang) - VNN","og_description":"Luo Tianyi participera \u00e0 un concert avec \u6717\u6717(Lang\u00a0Lang), un pianiste r\u00e9put\u00e9, le 23 f\u00e9vrier 2019 \u00e0 l&rsquo;Ar\u00e8ne Mercedes-Benz de Shanghai. \u6717\u6717(Lang Lang) est un pianiste r\u00e9put\u00e9 qui a jou\u00e9 avec des orchestres dans des pays comme le Canada, l&rsquo;Europe et les Etats-Unis. Vous pouvez lire tout ce qu&rsquo;il faut savoir sur Lang Lang ici. Tickets &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-de-luo-tianyi-avec-%e6%9c%97%e6%9c%97lang-lang\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-01-08T22:53:22+00:00","article_modified_time":"2019-01-09T12:27:13+00:00","og_image":[{"width":607,"height":296,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/tianyi-concert.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-de-luo-tianyi-avec-%e6%9c%97%e6%9c%97lang-lang\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/tianyi-concert.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/tianyi-concert.png","width":607,"height":296},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-de-luo-tianyi-avec-%e6%9c%97%e6%9c%97lang-lang\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-de-luo-tianyi-avec-%e6%9c%97%e6%9c%97lang-lang\/","name":"Concert de Luo Tianyi avec \u6717\u6717(Lang Lang) - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-de-luo-tianyi-avec-%e6%9c%97%e6%9c%97lang-lang\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-01-08T22:53:22+00:00","dateModified":"2019-01-09T12:27:13+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-de-luo-tianyi-avec-%e6%9c%97%e6%9c%97lang-lang\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-de-luo-tianyi-avec-%e6%9c%97%e6%9c%97lang-lang\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-de-luo-tianyi-avec-%e6%9c%97%e6%9c%97lang-lang\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Concert de Luo Tianyi avec \u6717\u6717(Lang Lang)"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/208930"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=208930"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/208930\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/208525"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=208930"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=208930"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=208930"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}