{"id":54545,"date":"2016-08-26T22:28:43","date_gmt":"2016-08-27T02:28:43","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=54545"},"modified":"2016-08-26T23:55:06","modified_gmt":"2016-08-27T03:55:06","slug":"hatsune-miku-sur-la-couverture-de-ledition-du-23-aout-du-magazinesunday-mainichi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-sur-la-couverture-de-ledition-du-23-aout-du-magazinesunday-mainichi\/","title":{"rendered":"Hatsune Miku sur La Couverture de l&rsquo;\u00c9dition du 23 ao\u00fbt du Magazine\u00a0\u00bbSunday Mainichi\u00a0\u00bb"},"content":{"rendered":"<p>Nous voyons habituellement des vraies personnes sur les couvertures de magazines, mais Hatsune Miku a bris\u00e9 ces habitudes en apparaissant sur des couvertures de magazines dans des illustrations ou g\u00e9n\u00e9r\u00e9e par ordinateur! Elle est apparue sur la couverture de l&rsquo;\u00e9dition du 23 ao\u00fbt de \u00ab\u00a0Sunday Mainichi,\u00a0\u00bb le magazine hebdomadaire de Mainichi Shimbun Publications. We normally only see real people gracing the covers of magazines, but Hatsune Miku has been breaking new ground, appearing on magazine covers in illustrations or computer-generated form! Now she&rsquo;ll be appearing on the cover of the August 23rd issue of \u00ab\u00a0Sunday Mainichi,\u00a0\u00bb the weekly magazine by Mainichi Shimbun Publications.<\/p>\n<figure id=\"attachment_29781\" aria-describedby=\"caption-attachment-29781\" style=\"width: 255px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-29781 \" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/CqSd74vVYAAnNdn-213x300.jpg\" alt=\"CqSd74vVYAAnNdn\" width=\"255\" height=\"359\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/CqSd74vVYAAnNdn-213x300.jpg 213w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/CqSd74vVYAAnNdn.jpg 284w\" sizes=\"(max-width: 255px) 100vw, 255px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-29781\" class=\"wp-caption-text\">Image du site officiel de \u00ab\u00a0Sunday Mainichi\u00a0\u00bb.<\/figcaption><\/figure>\n<p>L&rsquo;apparence de Miku sur le magazine a \u00e9t\u00e9 illustr\u00e9 par nezuki, l&rsquo;artiste qui a dessin\u00e9 pour la chanson \u00ab\u00a0Watashi to Juliet\u00a0\u00bb par le compositeur VOCALOID, doriko. Se penchant l\u00e9g\u00e8rement vers l&rsquo;avant en touchant ses cheveux et souriante, Miku est absolument adorable. De plus, il y a des articles sur Miku qui sont publi\u00e9s dans le magazine, incluant une entrevue avec doriko dans la section \u00ab\u00a0Sunday Cafe\u00a0\u00bb, dans laquelle il parle de son dernier album sorti \u00ab\u00a0<i>doriko BEST<\/i> 2008-2016&Prime;. Il raconte aussi comment il a d\u00e9couvert VOCALOID et ses perspectives pour l&rsquo;avenir. Cette \u00e9dition co\u00fbte 380 \u00a5 (environ 3.79$ US). Miku vous attend! (Les ventes sont limit\u00e9es au Japon seulement.)<i>\u00a0<\/i><\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"ja\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"ja\">\u30b5\u30f3\u30c7\u30fc\u6bce\u65e5\u306e\u8868\u7d19\u304c\u30df\u30af\u3055\u3093\u3067\u3073\u3073\u3063\u305f <a href=\"https:\/\/t.co\/1HLNSchRlX\">pic.twitter.com\/1HLNSchRlX<\/a><\/p>\n<p>\u2014 imaiy (@oredragon) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/oredragon\/status\/767878255521128448\">2016\u5e748\u670823\u65e5<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"ja\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"ja\">\u4eca\u65e5\u767a\u58f2\u306e\u300c\u30b5\u30f3\u30c7\u30fc\u6bce\u65e5\u300d\u306f\u306a\u3093\u3068nezuki\u3055\u3093\u306e\u521d\u97f3\u30df\u30af\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u304c\u8868\u7d19\uff01\u4ffa\u306e\u30a4\u30f3\u30bf\u30d3\u30e5\u30fc\u3082\u8f09\u3063\u3066\u307e\u3059\u3002\u662f\u975e\u898b\u3066\u306d\uff01 <a href=\"https:\/\/t.co\/BKEwLguJvK\">pic.twitter.com\/BKEwLguJvK<\/a><\/p>\n<p>\u2014 doriko\uff088\/31\u30d9\u30b9\u30c8\u30a2\u30eb\u30d0\u30e0\uff09 (@doriko_) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/doriko_\/status\/767739651876491264\">2016\u5e748\u670822\u65e5<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"ja\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"ja\">\u30b5\u30f3\u30c7\u30fc\u6bce\u65e5\u78ba\u4fdd\uff5e\u30df\u30af\u3055\u3093\uff5e <a href=\"https:\/\/t.co\/yVC5hKqZB7\">pic.twitter.com\/yVC5hKqZB7<\/a><\/p>\n<p>\u2014 \u3060\u304c\u3070\u3058\uff20\u30b7\u30f3\u30d5\u30a9\u30cb\u30fc (@takaha40m1) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/takaha40m1\/status\/767853821515091968\">2016\u5e748\u670822\u65e5<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/mainichibooks.com\/sundaymainichi\/\">Site Internet Officiel \u00ab\u00a0Sunday Mainichi\u00a0\u00bb<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/doriko.jp\/index.html\">Site Officiel de doriko<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>Article originalement \u00e9crit par Kowhey de VNN Japon.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nous voyons habituellement des vraies personnes sur les couvertures de magazines, mais Hatsune Miku a bris\u00e9 ces habitudes en apparaissant sur des couvertures de magazines dans des illustrations ou g\u00e9n\u00e9r\u00e9e par ordinateur! Elle est apparue sur la couverture de l&rsquo;\u00e9dition du 23 ao\u00fbt de \u00ab\u00a0Sunday Mainichi,\u00a0\u00bb le magazine hebdomadaire de Mainichi Shimbun Publications. We normally &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":71,"featured_media":30096,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hatsune Miku sur La Couverture de l&#039;\u00c9dition du 23 ao\u00fbt du Magazine&quot;Sunday Mainichi&quot; - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-sur-la-couverture-de-ledition-du-23-aout-du-magazinesunday-mainichi\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hatsune Miku sur La Couverture de l&#039;\u00c9dition du 23 ao\u00fbt du Magazine&quot;Sunday Mainichi&quot; - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nous voyons habituellement des vraies personnes sur les couvertures de magazines, mais Hatsune Miku a bris\u00e9 ces habitudes en apparaissant sur des couvertures de magazines dans des illustrations ou g\u00e9n\u00e9r\u00e9e par ordinateur! Elle est apparue sur la couverture de l&rsquo;\u00e9dition du 23 ao\u00fbt de \u00ab\u00a0Sunday Mainichi,\u00a0\u00bb le magazine hebdomadaire de Mainichi Shimbun Publications. We normally &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-sur-la-couverture-de-ledition-du-23-aout-du-magazinesunday-mainichi\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-08-27T02:28:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-08-27T03:55:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u7121\u984c.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1415\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"604\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Luna\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-sur-la-couverture-de-ledition-du-23-aout-du-magazinesunday-mainichi\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u7121\u984c.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u7121\u984c.png\",\"width\":1415,\"height\":604},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-sur-la-couverture-de-ledition-du-23-aout-du-magazinesunday-mainichi\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-sur-la-couverture-de-ledition-du-23-aout-du-magazinesunday-mainichi\/\",\"name\":\"Hatsune Miku sur La Couverture de l'\u00c9dition du 23 ao\u00fbt du Magazine\\\"Sunday Mainichi\\\" - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-sur-la-couverture-de-ledition-du-23-aout-du-magazinesunday-mainichi\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-08-27T02:28:43+00:00\",\"dateModified\":\"2016-08-27T03:55:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-sur-la-couverture-de-ledition-du-23-aout-du-magazinesunday-mainichi\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-sur-la-couverture-de-ledition-du-23-aout-du-magazinesunday-mainichi\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-sur-la-couverture-de-ledition-du-23-aout-du-magazinesunday-mainichi\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Hatsune Miku sur La Couverture de l&rsquo;\u00c9dition du 23 ao\u00fbt du Magazine\u00a0\u00bbSunday Mainichi\u00a0\u00bb\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\",\"name\":\"Luna\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Luna\"},\"description\":\"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Hatsune Miku sur La Couverture de l'\u00c9dition du 23 ao\u00fbt du Magazine\"Sunday Mainichi\" - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-sur-la-couverture-de-ledition-du-23-aout-du-magazinesunday-mainichi\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Hatsune Miku sur La Couverture de l'\u00c9dition du 23 ao\u00fbt du Magazine\"Sunday Mainichi\" - VNN","og_description":"Nous voyons habituellement des vraies personnes sur les couvertures de magazines, mais Hatsune Miku a bris\u00e9 ces habitudes en apparaissant sur des couvertures de magazines dans des illustrations ou g\u00e9n\u00e9r\u00e9e par ordinateur! Elle est apparue sur la couverture de l&rsquo;\u00e9dition du 23 ao\u00fbt de \u00ab\u00a0Sunday Mainichi,\u00a0\u00bb le magazine hebdomadaire de Mainichi Shimbun Publications. We normally &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-sur-la-couverture-de-ledition-du-23-aout-du-magazinesunday-mainichi\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-08-27T02:28:43+00:00","article_modified_time":"2016-08-27T03:55:06+00:00","og_image":[{"width":1415,"height":604,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u7121\u984c.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Luna","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-sur-la-couverture-de-ledition-du-23-aout-du-magazinesunday-mainichi\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u7121\u984c.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/\u7121\u984c.png","width":1415,"height":604},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-sur-la-couverture-de-ledition-du-23-aout-du-magazinesunday-mainichi\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-sur-la-couverture-de-ledition-du-23-aout-du-magazinesunday-mainichi\/","name":"Hatsune Miku sur La Couverture de l'\u00c9dition du 23 ao\u00fbt du Magazine\"Sunday Mainichi\" - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-sur-la-couverture-de-ledition-du-23-aout-du-magazinesunday-mainichi\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-08-27T02:28:43+00:00","dateModified":"2016-08-27T03:55:06+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-sur-la-couverture-de-ledition-du-23-aout-du-magazinesunday-mainichi\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-sur-la-couverture-de-ledition-du-23-aout-du-magazinesunday-mainichi\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-sur-la-couverture-de-ledition-du-23-aout-du-magazinesunday-mainichi\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Hatsune Miku sur La Couverture de l&rsquo;\u00c9dition du 23 ao\u00fbt du Magazine\u00a0\u00bbSunday Mainichi\u00a0\u00bb"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6","name":"Luna","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Luna"},"description":"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/54545"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/71"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=54545"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/54545\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/30096"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=54545"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=54545"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=54545"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}