{"id":130398,"date":"2017-08-25T10:28:24","date_gmt":"2017-08-25T14:28:24","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=130398\/"},"modified":"2017-08-25T10:28:24","modified_gmt":"2017-08-25T14:28:24","slug":"interview-de-vnn-avec-bighead","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-bighead\/","title":{"rendered":"Interview de VNN avec BIGHEAD !"},"content":{"rendered":"<p>La division allemande de VNN a pu assister \u00e0 la Dokomi de cette ann\u00e9e. Heureusement, nous avons aussi pu interviewer <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2733\">BIGHEAD<\/a>, qui a assist\u00e9 \u00e0 la Dokomi avec TANAKA, qui a \u00e9crit les paroles de leur chanson tr\u00e8s connue\u00a0\u00bb<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/66126\">Sharing the World<\/a>\u00ab\u00a0, pour la Miku Expo 2014 ! Malheureusement, pendant la convention, l\u2019interpr\u00e8te de la Dokomi n\u2019avait pas beaucoup de temps, donc nous n\u2019avons pu poser que quelques questions. A cause des probl\u00e8mes de temps, une partie de l\u2019interview a \u00e9t\u00e9 men\u00e9e en personne pendant que l\u2019autre a \u00e9t\u00e9 faite par email. Cependant, veuillez appr\u00e9cier notre interview compl\u00e8te avec BIGHEAD !<br \/>\n<em>Note : L\u2019interview a \u00e9t\u00e9 faite en japonais. <\/em><em>M\u00eame si nous essayons de traduire aussi pr\u00e9cis\u00e9ment que possible, tout ne se traduit pas parfaitement.<\/em><\/p>\n<h3><strong>L\u2019Interview<\/strong><\/h3>\n<p><strong>VNN :<\/strong> <em>D\u2019abord, merci BIGHEAD pour ton temps. C\u2019est vraiment sympa de t\u2019accueillir ici en Allemagne ! Alors, comment \u00e9taient l\u2019Allemagne et la Dokomi ? Est-ce que tu voudrais revenir en Europe ?<\/em><\/p>\n<p><strong>BIGHEAD :<\/strong> A la Dokomi, tout \u00e9tait parfait. Tout le monde appr\u00e9ciait l\u2019\u00e9v\u00e9nement avec un sentiment de fra\u00eecheur. \u00c7a m\u2019a donn\u00e9 l\u2019impression que les animations, mangas et cosplays suivent leur propre \u00e9volution au lieu de suivre le Japon.<\/p>\n<p>Contrairement \u00e0 Paris et <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Nice\">Nice<\/a>, que j\u2019ai visit\u00e9 l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re, les nuages \u00e9pais et le beau paysage urbain d\u2019ici m\u2019ont donn\u00e9 de l\u2019inspiration. Je pense que je pourrais aussi cr\u00e9er de nouvelles chansons influenc\u00e9es par mon exp\u00e9rience en Allemagne. J\u2019aimerais revenir bient\u00f4t en Europe.<\/p>\n<p><strong>VNN :<\/strong> <em>\u00c7a fait plaisir \u00e0 entendre ! Donc, je suppose que nous pourrions commencer notre interview, si \u00e7a ne te d\u00e9range pas. <\/em><em>Comment as-tu d\u00e9couvert les VOCALOID au d\u00e9but ?<\/em><\/p>\n<p><strong>BIGHEAD :<\/strong> J\u2019ai vu cette pub Google, la vid\u00e9o \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/8395\">Tell Your World<\/a>\u00a0\u00bb et elle m\u2019a beaucoup \u00e9mu.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/MGt25mv4-2Q?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p><strong>VNN : <\/strong><em>Elle est tr\u00e8s connue aujourd\u2019hui, pas vrai\u00a0? Est-ce que tu as de l\u2019exp\u00e9rience dans l\u2019\u00e9criture de musique avant<\/em><em> VOCALOID ?<\/em><\/p>\n<p><strong>BIGHEAD :<\/strong> Je jouais dans un groupe depuis que je suis \u00e0 l\u2019\u00e9cole, au lyc\u00e9e, je veux dire, et j\u2019ai enregistr\u00e9 des choses en studio plus tard.<\/p>\n<p><strong>VNN :<\/strong> <em>De quel instrument jouais-tu? Est-ce que tu en joue encore ?<\/em><\/p>\n<p><strong>BIGHEAD :<\/strong> Au d\u00e9but, je jouais de la guitare, puis de la basse, puis quand j\u2019\u00e9tais \u00e0 l\u2019universit\u00e9, je jouais tout le temps de la batterie. Quand je cr\u00e9e des chansons avec Hatsune Miku, j\u2019enregistre toujours la basse et la guitare moi-m\u00eame, et mon exp\u00e9rience de batteur est utile lorsque je programme la batterie. Mon implication pass\u00e9e dans la musique m\u2019aide beaucoup.<\/p>\n<p><strong>VNN : <\/strong><em>Seulement apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 dans le milieu des<\/em><em> VOCALOID et de la production pendant un moment, tu as chang\u00e9 ton nom de producteur en BIGHEAD. <\/em><em>D\u2019o\u00f9 vient ce pseudo et que signifie-t-il ?<\/em><\/p>\n<p><strong>BIGHEAD :<\/strong> La personne que j\u2019aime a une t\u00eate assez grosse \u2013 et c\u2019est l\u00e0 d\u2019o\u00f9 vient \u00ab\u00a0BIGHEAD\u00a0\u00bb.<\/p>\n<p><strong>VNN :<\/strong> <em>Haha, c\u2019est un choix adorable ! Donc, nous nous demandions aussi, contrairement \u00e0 d\u2019autres producteurs japonais, tu \u00e9cris beaucoup de chansons anglaises. Qu\u2019est-ce qui t\u2019as inspir\u00e9 d\u2019\u00e9crire principalement des chansons avec des paroles en anglais ?<\/em><\/p>\n<p><strong>BIGHEAD :<\/strong> Il y avait une \u00ab\u00a0Explosion de la Musique Occidentale\u00a0\u00bb au moment o\u00f9 j\u2019\u00e9tais au lyc\u00e9e. Je n\u2019\u00e9coutais que de la musique occidentale, donc je voulais faire des trucs comme \u00e7a. Je pensais que ce serait bien et commun.<\/p>\n<p><strong>VNN :<\/strong> <em>Et tu es en effet appr\u00e9ci\u00e9 en occident pour ton travail ! Beaucoup d\u2019hyspanophones adorent la version espagnole de \u00ab\u00a0Sharing the World\u00a0\u00bb. Qu\u2019est-ce que tu en pense, et que penses-tu des autres chansons traduites dans d\u2019autres langues ?<\/em><\/p>\n<p><strong>BIGHEAD :<\/strong> Je suis honor\u00e9 que \u00ab\u00a0Sharing The World\u00a0\u00bb soit jou\u00e9 dans plusieurs pays, mais c\u2019est surprenant qu\u2019elle ait \u00e9t\u00e9 reprise en espagnol, chinois, et m\u00eame d\u2019autres langues\u00a0! Je re\u00e7ois beaucoup d\u2019emails tous les mois disant \u00ab\u00a0Est-ce que tu peux sortir \u00e7a s\u2019il-te-plait\u00a0\u00bb de la part des fans mexicains.\u00a0J\u2019esp\u00e8re que \u00ab\u00a0Sharing The World\u00a0\u00bb continuera \u00e0 s\u2019\u00e9tendre tout autour du monde.<\/p>\n<p><strong>VNN :<\/strong> <em>Tu as utilis\u00e9 <\/em><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/958\"><em>la V3 anglaise de Miku<\/em><\/a><em> et sa <\/em><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/49724\"><em>V4 anglaise<\/em><\/a><em>. Laquelle est meilleure selon toi, la V3 ou la V4 ?<\/em><\/p>\n<p><strong>BIGHEAD :<\/strong> Pour le japonais, la V2 est la meilleure. Ensuite, j\u2019utilise fr\u00e9quemment la V4. Avec la V4, je trouve que les possibilit\u00e9s d\u2019expression et les choix sont plus grands. En ce qui concerne l\u2019anglais, j\u2019aime la V3 par sa prononciation et son rythme, donc j\u2019utilise principalement la V3.<\/p>\n<p>Je pr\u00e9voyais de dire \u00e7a au s\u00e9minaire de la Dokomi, qu\u2019il est efficace d\u2019utiliser la V3 et la V4 en combinaison pour des morceaux harmonieux. Je voulais en dire plus \u00e0 tout le monde, mais, pendant le s\u00e9minaire, il y avait tellement de questions enthousiastes et j\u2019\u00e9tais tellement excit\u00e9 que je n\u2019ai pas pu tout dire.<\/p>\n<p><strong>VNN :<\/strong> <em>Est-ce que tu pr\u00e9vois d\u2019utiliser d\u2019autres VOCALOIDs dans le futur ?<\/em><\/p>\n<p><strong>BIGHEAD :<\/strong> J\u2019ai rencontr\u00e9 Joffrey de <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/16810\">cette compagnie fran\u00e7aise<\/a> ici \u00e0 la Dokomi, donc j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de faire quelque chose, et lui et moi pouvons travailler dessus ensemble.<\/p>\n<p><strong>VNN :<\/strong> <em>Que pense-tu des personnages VOCALOID et de leurs personnalit\u00e9s\u00a0? Est-ce le compositeur qui cr\u00e9e leur personnalit\u00e9\u00a0? Et pour le compositeur, qui fait partie de la communaut\u00e9 de fans, est-ce que l\u2019opinion publique de la communaut\u00e9 forge l\u2019opinion du compositeur \u00e0 propos d\u2019un personnage\u00a0?<\/em><\/p>\n<p><strong>BIGHEAD :<\/strong> Je ne pense pas que les VOCALOIDs en eux-m\u00eames aient une personnalit\u00e9. Les VOCALOIDs sont neutres et transparents pour que les compositeurs et les auditeurs puissent se projeter. Mais le compositeur ne peut pas cr\u00e9er la personnalit\u00e9 d\u2019un VOCALOID, parce que la personnalit\u00e9 d\u2019un VOCALOID est faite par tout le monde. J\u2019aime comment cette partie est difficile et ne peut pas \u00eatre manipul\u00e9e. Cependant, ce n\u2019est pas difficile de partager du contenu VOCALOID. En utilisant une VOCALOID, \u00ab\u00a0Sharing The World\u00a0\u00bb devient facile !<\/p>\n<p><strong>VNN :<\/strong> <em>Comment c\u2019\u00e9tait de coop\u00e9rer avec d\u2019autres artistes en cr\u00e9ant <\/em><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/150365\"><em>\u00ab\u00a0OISHII\u00a0\u00bb TRIP<\/em><\/a><em> ?<\/em><\/p>\n<p><strong>BIGHEAD :<\/strong> Le compositeur <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/57113\">Oguro<\/a> et la paroli\u00e8re <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/57112\">Aoyama<\/a> ont de profondes connaissances des VOCALOIDs, donc nous avons \u00e9t\u00e9 capables de la produire facilement. Je l\u2019ai appr\u00e9ci\u00e9e gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019exp\u00e9rience de la collaboration avec <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2434\">EmpathP<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/919\">CircusP<\/a> et <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/25588\">ROBO<\/a> pour la premi\u00e8re fois. Aussi, j\u2019ai \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s heureux que les clients agitent leurs mains et \u00e9l\u00e8vent leur voix quand \u00ab\u00a0OISHII\u00a0\u00bb TRIP a \u00e9t\u00e9 jou\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00e9v\u00e9nement DJ de la Dokomi.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/ZuAiTiExIPI?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p><strong>VNN :<\/strong> <em>Est-ce que tu as des conseils pour les fans qui commencent \u00e0 produire et qui deviennent connus ?<\/em><\/p>\n<p><strong>BIGHEAD :<\/strong> Apr\u00e8s environ un an apr\u00e8s que j\u2019ai commenc\u00e9 \u00e0 faire des chansons VOCALOID, ma premi\u00e8re chanson a \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9e pour un concert de Lady Gaga. Tu ne sais jamais ce qui peut arriver, donc s\u2019il t\u2019arrive d\u2019avoir une chance comme \u00e7a, aies le courage de relever le d\u00e9fi.<\/p>\n<p><strong>VNN :<\/strong> Est-ce que tu veux dire quelque chose \u00e0 tes fans<em> ?<\/em><\/p>\n<p><strong>BIGHEAD :<\/strong> J\u2019aime prendre part \u00e0 des \u00e9v\u00e9nements comme la Dokomi et je veux communiquer avec les gens tout autour du monde, donc je voudrais remercier tous les gens que j\u2019ai rencontr\u00e9 dans ce pays.<\/p>\n<p><strong>VNN :<\/strong> <em>Merci pour ton temps ! En esp\u00e9rant te revoir bient\u00f4t en Europe et amuse-toi \u00e0 l\u2019Anime Next !<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La division allemande de VNN a pu assister \u00e0 la Dokomi de cette ann\u00e9e. Heureusement, nous avons aussi pu interviewer BIGHEAD, qui a assist\u00e9 \u00e0 la Dokomi avec TANAKA, qui a \u00e9crit les paroles de leur chanson tr\u00e8s connue\u00a0\u00bbSharing the World\u00ab\u00a0, pour la Miku Expo 2014 ! Malheureusement, pendant la convention, l\u2019interpr\u00e8te de la Dokomi &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":127220,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2440],"tags":[2470],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Interview de VNN avec BIGHEAD ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-bighead\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Interview de VNN avec BIGHEAD ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La division allemande de VNN a pu assister \u00e0 la Dokomi de cette ann\u00e9e. Heureusement, nous avons aussi pu interviewer BIGHEAD, qui a assist\u00e9 \u00e0 la Dokomi avec TANAKA, qui a \u00e9crit les paroles de leur chanson tr\u00e8s connue\u00a0\u00bbSharing the World\u00ab\u00a0, pour la Miku Expo 2014 ! Malheureusement, pendant la convention, l\u2019interpr\u00e8te de la Dokomi &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-bighead\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-08-25T14:28:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Capture-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1132\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"528\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-bighead\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Capture-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Capture-1.jpg\",\"width\":1132,\"height\":528},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-bighead\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-bighead\/\",\"name\":\"Interview de VNN avec BIGHEAD ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-bighead\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-08-25T14:28:24+00:00\",\"dateModified\":\"2017-08-25T14:28:24+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-bighead\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-bighead\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-bighead\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Interview de VNN avec BIGHEAD !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Interview de VNN avec BIGHEAD ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-bighead\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Interview de VNN avec BIGHEAD ! - VNN","og_description":"La division allemande de VNN a pu assister \u00e0 la Dokomi de cette ann\u00e9e. Heureusement, nous avons aussi pu interviewer BIGHEAD, qui a assist\u00e9 \u00e0 la Dokomi avec TANAKA, qui a \u00e9crit les paroles de leur chanson tr\u00e8s connue\u00a0\u00bbSharing the World\u00ab\u00a0, pour la Miku Expo 2014 ! Malheureusement, pendant la convention, l\u2019interpr\u00e8te de la Dokomi &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-bighead\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-08-25T14:28:24+00:00","og_image":[{"width":1132,"height":528,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Capture-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"6 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-bighead\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Capture-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Capture-1.jpg","width":1132,"height":528},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-bighead\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-bighead\/","name":"Interview de VNN avec BIGHEAD ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-bighead\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-08-25T14:28:24+00:00","dateModified":"2017-08-25T14:28:24+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-bighead\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-bighead\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/interview-de-vnn-avec-bighead\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Interview de VNN avec BIGHEAD !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/130398"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=130398"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/130398\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/127220"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=130398"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=130398"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=130398"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}