{"id":231345,"date":"2019-07-06T16:16:04","date_gmt":"2019-07-06T20:16:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=231345"},"modified":"2019-07-07T22:05:23","modified_gmt":"2019-07-08T02:05:23","slug":"sakura-miku-estara-en-el-festival-hirosaki-neputa-en-agosto","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sakura-miku-estara-en-el-festival-hirosaki-neputa-en-agosto\/","title":{"rendered":"\u00a1Sakura Miku estar\u00e1 en el festival Hirosaki Neputa en agosto!"},"content":{"rendered":"<p>\u00bfRecuerdas como Sakura Miku fue la mascota del <strong>Hirosaki&#8217;s Cherry Blossom Festival<\/strong>? Bueno, \u00a1su cuenta oficial de Twitter acaba de anunciar que volver\u00e1 para celebrar el <strong>festival Hirosaki Neputa <\/strong>en<strong> agosto!<\/strong><\/p>\n<p><strong>Que es el festival Hirosaki Neputa?<\/strong><\/p>\n<p>El festival Hirosaki Neputa es un evento anual que tiene lugar del 1 al 7 de agosto, en el cual participan 80 grupos que caminan a trav\u00e9s de la ciudad en carrozas con forma de abanico que son creadas por cada grupo, llamadas \u00abFan Neputa (<em>\u6247\u306d\u3077\u305f<\/em><em>)\u00bb <\/em>y son descritas como:<em> carrozas con forma de abanico que plasman im\u00e1genes \u00e9picas y fant\u00e1sticas de guerreros que desfilan por la ciudad.<\/em> En 1980, el festival Hirosaki Neputa fue reconocido como un <em>Bien Cultural Tangible de Jap\u00f3n.\u00a0<\/em><\/p>\n<p>\u00bfQuieres saber m\u00e1s sobre el evento? \u00a1Puedes ver m\u00e1s sobre el en la <a href=\"https:\/\/translate.google.com\/translate?hl=es-419&amp;sl=en&amp;u=https:\/\/www.en-aomori.com\/culture-039.html&amp;prev=search\">gu\u00eda tur\u00edstica de Aomori!<\/a><\/p>\n<p><strong>A Cherry Blossom Diva Enchanting the Roads! <\/strong><strong>\u00a1Una diva de cerezo encanta los caminos!<\/strong><\/p>\n<p>Este a\u00f1o <strong>Sakura Miku<\/strong> (una variante muy conocida de Miku la cual lleva una versi\u00f3n rosada de su traje que se basa en los arboles de cerezo) representara el festival de este a\u00f1o con mucho merchandise de colaboraci\u00f3n.<\/p>\n<p>Se revelaron 4 ilustraciones principales para esta colaboraci\u00f3n, una de ellas hecha por el ilustrador principal de la serie VOCALOID de <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/25\">Crypton Future Media<\/a>, <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/2230\">iXima<\/a>, quien es el ilustrador l\u00edder para este evento:<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u5f18\u524d\u306d\u3077\u305f\u307e\u3064\u308a\u3068\u300c\u685c\u30df\u30af\u300d\u304c\u30b3\u30e9\u30dc\u3000\u30e9\u30c3\u30d4\u30f3\u30b0\u8eca\u4e21\u3084\u9650\u5b9a\u30bf\u30af\u30b7\u30fc\u306a\u3069 <a href=\"https:\/\/t.co\/gpHHL7AF9p\">https:\/\/t.co\/gpHHL7AF9p<\/a> \u3055\u304f\u3089\u307e\u3064\u308a\u306b\u5f15\u304d\u7d9a\u304d\u3001\u5f18\u524d\u306d\u3077\u305f\u307e\u3064\u308a\u3067\u685c\u30df\u30af\u3055\u3093\u30b3\u30e9\u30dc\u3067\u3059\uff01\u6d74\u8863\u306e\u685c\u30df\u30af\u3055\u3093\u3068\u6247\u306d\u3077\u305f\u3092\u63cf\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\u3088\u308d\u3057\u304f\u304a\u9858\u3044\u3057\u307e\u3059\ud83c\udfee <a href=\"https:\/\/t.co\/JGA5oVnAFE\">pic.twitter.com\/JGA5oVnAFE<\/a><\/p>\n<p>&mdash; Eko iXima (@iximaxima) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/iximaxima\/status\/1147339408858734592?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 6, 2019<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Pero junto nuestro querido ilustrador oficial de Hatsune Miku, se nos presentaron otras 3 ilustraciones:<\/p>\n<p>Por <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/2498\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\"\u306a\u3058\u3087 \/ Nazyo (opens in a new tab)\">Nazyo<\/a>:<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u3010\u7d9a\u3005\u30fb\u304a\u77e5\u3089\u305b\u3011\u4eca\u56de\u3082\u304a\u796d\u308a\u306b\u5408\u308f\u305b\u3066\u69d8\u3005\u306a\u4f01\u753b\u304c\u76db\u308a\u6ca2\u5c71\u3067\u3059\uff01\u30b3\u30e9\u30dc\u30dd\u30b9\u30bf\u30fc\u3084\u30b9\u30bf\u30f3\u30d7\u30e9\u30ea\u30fc\u3082\u4e88\u5b9a\u3055\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3088\uff01\u8a73\u7d30\u306f\u6708\u66dc\u65e5\u306e\u521d\u97f3\u30df\u30af\u516c\u5f0fblog\u3067\u304a\u5c4a\u3051\u4e88\u5b9a\u3067\u3059\uff01\u3053\u3061\u3089\u306f\u5143\u6c17\u3044\u3063\u3071\u3044\u306b\u306d\u3077\u305f\u307e\u3064\u308a\u3092\u697d\u3057\u3080\u306a\u3058\u3087\u3055\u3093\u306e\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u3067\u3059\u3088\uff01 <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%88%9D%E9%9F%B3%E3%83%9F%E3%82%AF?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u521d\u97f3\u30df\u30af<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E6%A1%9C%E3%83%9F%E3%82%AF?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u685c\u30df\u30af<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%BC%98%E5%89%8D%E3%81%AD%E3%81%B7%E3%81%9F%E3%81%BE%E3%81%A4%E3%82%8A?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u5f18\u524d\u306d\u3077\u305f\u307e\u3064\u308a<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/22GCRHIEaw\">pic.twitter.com\/22GCRHIEaw<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u521d\u97f3\u30df\u30af \u516c\u5f0f (@cfm_miku) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\/status\/1147361125601701888?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 6, 2019<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Las ilustraciones de <a href=\"https:\/\/piapro.jp\/nekoteya\">nekosumi<\/a> nos muestran a Sakura Miku acompa\u00f1ada por la mascota oficial del evento: Takamaru-kun!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u3010\u7d9a\u3005\u3005\u30fb\u304a\u77e5\u3089\u305b\u3011\u305d\u3057\u3066\uff01\u3055\u304f\u3089\u307e\u3064\u308a\u306b\u5f15\u304d\u7d9a\u304d\u4eca\u56de\u3082\u5f18\u524d\u5e02\u306e\u3086\u308b\u30ad\u30e3\u30e9\u300c\u305f\u304b\u4e38\u304f\u3093\u300d\u3068\u306e\u30b3\u30e9\u30dc\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u3082\uff01\u63cf\u3044\u3066\u3044\u305f\u3060\u3044\u305f\u306e\u306fnekosumi\u3055\u3093\u3067\u3059\uff01\u6cd5\u88ab\u3068\u91d1\u9b5a\u306d\u3077\u305f\u3067\u304a\u796d\u308a\u53c2\u52a0\u306e\u6e96\u5099\u4e07\u7aef\u3067\u3059\u306d\uff01 <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%88%9D%E9%9F%B3%E3%83%9F%E3%82%AF?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u521d\u97f3\u30df\u30af<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E6%A1%9C%E3%83%9F%E3%82%AF?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u685c\u30df\u30af<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%BC%98%E5%89%8D%E3%81%AD%E3%81%B7%E3%81%9F%E3%81%BE%E3%81%A4%E3%82%8A?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u5f18\u524d\u306d\u3077\u305f\u307e\u3064\u308a<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/DB1hGap6xt\">pic.twitter.com\/DB1hGap6xt<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u521d\u97f3\u30df\u30af \u516c\u5f0f (@cfm_miku) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\/status\/1147365940268453889?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 6, 2019<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Y por \u00faltimo pero no menos importante, \u00a1la ilustraci\u00f3n hecha por <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/16498\">Kiyamachi<\/a>!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u3010\u7d9a\u30fb\u304a\u77e5\u3089\u305b\u3011\u300c\u5f18\u524d\u306d\u3077\u305f\u307e\u3064\u308a\u300d\u306f8\/1\uff08\u6728\uff09\uff5e8\/7\uff08\u6c34\uff09\u306e\u671f\u9593\u3067\u884c\u308f\u308c\u307e\u3059\uff01\u304a\u8fd1\u304f\u306e\u65b9\u306f\u662f\u975e\u904a\u3073\u306b\u304d\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u306d\uff01\u3053\u3061\u3089\u306f\u6728\u5c4b\u753a\u3055\u3093\u306e\u63cf\u304f\u5e7b\u60f3\u7684\u306a\u685c\u30df\u30af\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u3067\u3059\uff01\u685c\u30df\u30af\u306e\u5468\u308a\u3092\u3075\u3088\u3075\u3088\u3068\u6cf3\u3050\u300c\u91d1\u9b5a\u306d\u3077\u305f\u300d\u304c\u53ef\u611b\u3044\u3067\u3059\u3088\u306d\uff5e\u266a <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%88%9D%E9%9F%B3%E3%83%9F%E3%82%AF?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u521d\u97f3\u30df\u30af<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E6%A1%9C%E3%83%9F%E3%82%AF?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u685c\u30df\u30af<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%BC%98%E5%89%8D%E3%81%AD%E3%81%B7%E3%81%9F%E3%81%BE%E3%81%A4%E3%82%8A?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u5f18\u524d\u306d\u3077\u305f\u307e\u3064\u308a<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/pFOimwvm6W\">pic.twitter.com\/pFOimwvm6W<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u521d\u97f3\u30df\u30af \u516c\u5f0f (@cfm_miku) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\/status\/1147360084986458114?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 6, 2019<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Tambi\u00e9n prepararon varias actividades promocionales para el evento. Podr\u00e1s ver posters tama\u00f1o B2 y tipo cinta alrededor de los lugares p\u00fablicos, incluso hasta dentro de un museo en el <a href=\"https:\/\/goo.gl\/maps\/a29NT5orBYyR1aWy5\">Machinaka Information Center.<\/a><\/p>\n<p>\u00a1Pero obviamente eso no es todo! Tambien habr\u00e1 trenes y taxis con tem\u00e1tica de Sakura Miku, ofrecidos por <strong>Hokusei Traffic<\/strong> y<strong>Konan Railway<\/strong>, que llevaran a una junta de estampillas que comienza el <strong>27 de julio<\/strong>;\u00a0tambi\u00e9n tendr\u00e1 lugar un concurso de linternas durante el festival, un concurso tradicional que comenz\u00f3 en 2016 con \u00ab<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Flying_Witch\">Flying Witch<\/a>\u00bb como tem\u00e1tica.<\/p>\n<p>\u00a1Pronto tendremos m\u00e1s detalles sobre el merchandise y las actividades, as\u00ed que estate atento a nuestra p\u00e1gina!<\/p>\n<h3>Fuentes<\/h3>\n<p>\u00a1Con tanto para ver y hacer para los fans, sobre todo con una vibrante Miku rosada en medio, el festival Hirosaki Neputa ser\u00e1 una celebraci\u00f3n muy divertida!<\/p>\n<p>\u00a1Hatsune Miku est\u00e1 en Facebook (<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/HatsuneMikuOfficialPage\/\">ingl\u00e9s<\/a> y\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/cfm.miku\">japon\u00e9s<\/a>) y en Twitter (<a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku_en\">ingl\u00e9s<\/a> y <a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\">japon\u00e9s<\/a>)!<br \/>\n\u00a1Puedes encontrar el art\u00edculo que usamos para informarnos <a href=\"https:\/\/hirosaki.keizai.biz\/headline\/1252\/\">aqu\u00ed<\/a>!<br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.hirosaki-kanko.or.jp\/web\/edit.html?id=cat02_spring_sakura\">P\u00e1gina oficial de turismo de Hirosaki<\/a> y <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/hirosaki.kanko.en\/\">P\u00e1gina de Facebook<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00bfRecuerdas como Sakura Miku fue la mascota del Hirosaki&#8217;s Cherry Blossom Festival? Bueno, \u00a1su cuenta oficial de Twitter acaba de anunciar que volver\u00e1 para celebrar el festival Hirosaki Neputa en agosto! Que es el festival Hirosaki Neputa? El festival Hirosaki Neputa es un evento anual que tiene lugar del 1 al 7 de agosto, en &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":184,"featured_media":231269,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1610],"tags":[1981,2033,2170],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Sakura Miku estar\u00e1 en el festival Hirosaki Neputa en agosto! - VNN<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"El festival Hirosaki Neputa es un evento anual que tiene lugar del 1 al 7 de agosto, Este a\u00f1o Sakura Miku representara el festival.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sakura-miku-estara-en-el-festival-hirosaki-neputa-en-agosto\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Sakura Miku estar\u00e1 en el festival Hirosaki Neputa en agosto! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El festival Hirosaki Neputa es un evento anual que tiene lugar del 1 al 7 de agosto, Este a\u00f1o Sakura Miku representara el festival.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sakura-miku-estara-en-el-festival-hirosaki-neputa-en-agosto\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-07-06T20:16:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-07-08T02:05:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/sakura.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"607\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"389\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Deko\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sakura-miku-estara-en-el-festival-hirosaki-neputa-en-agosto\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/sakura.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/sakura.png\",\"width\":607,\"height\":389},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sakura-miku-estara-en-el-festival-hirosaki-neputa-en-agosto\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sakura-miku-estara-en-el-festival-hirosaki-neputa-en-agosto\/\",\"name\":\"\u00a1Sakura Miku estar\u00e1 en el festival Hirosaki Neputa en agosto! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sakura-miku-estara-en-el-festival-hirosaki-neputa-en-agosto\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-07-06T20:16:04+00:00\",\"dateModified\":\"2019-07-08T02:05:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504\"},\"description\":\"El festival Hirosaki Neputa es un evento anual que tiene lugar del 1 al 7 de agosto, Este a\u00f1o Sakura Miku representara el festival.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sakura-miku-estara-en-el-festival-hirosaki-neputa-en-agosto\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sakura-miku-estara-en-el-festival-hirosaki-neputa-en-agosto\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sakura-miku-estara-en-el-festival-hirosaki-neputa-en-agosto\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Sakura Miku estar\u00e1 en el festival Hirosaki Neputa en agosto!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504\",\"name\":\"Deko\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Deko\"},\"description\":\"Entusiasta de los juegos de ritmo, Fan de Miku desde el 2010. Traductor al espa\u00f1ol de VNN.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCEqk9YVFbRdhv-t8tRlto1w?view_as=subscriber\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/deko\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Sakura Miku estar\u00e1 en el festival Hirosaki Neputa en agosto! - VNN","description":"El festival Hirosaki Neputa es un evento anual que tiene lugar del 1 al 7 de agosto, Este a\u00f1o Sakura Miku representara el festival.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sakura-miku-estara-en-el-festival-hirosaki-neputa-en-agosto\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Sakura Miku estar\u00e1 en el festival Hirosaki Neputa en agosto! - VNN","og_description":"El festival Hirosaki Neputa es un evento anual que tiene lugar del 1 al 7 de agosto, Este a\u00f1o Sakura Miku representara el festival.","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sakura-miku-estara-en-el-festival-hirosaki-neputa-en-agosto\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-07-06T20:16:04+00:00","article_modified_time":"2019-07-08T02:05:23+00:00","og_image":[{"width":607,"height":389,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/sakura.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Deko","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sakura-miku-estara-en-el-festival-hirosaki-neputa-en-agosto\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/sakura.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/sakura.png","width":607,"height":389},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sakura-miku-estara-en-el-festival-hirosaki-neputa-en-agosto\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sakura-miku-estara-en-el-festival-hirosaki-neputa-en-agosto\/","name":"\u00a1Sakura Miku estar\u00e1 en el festival Hirosaki Neputa en agosto! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sakura-miku-estara-en-el-festival-hirosaki-neputa-en-agosto\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-07-06T20:16:04+00:00","dateModified":"2019-07-08T02:05:23+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504"},"description":"El festival Hirosaki Neputa es un evento anual que tiene lugar del 1 al 7 de agosto, Este a\u00f1o Sakura Miku representara el festival.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sakura-miku-estara-en-el-festival-hirosaki-neputa-en-agosto\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sakura-miku-estara-en-el-festival-hirosaki-neputa-en-agosto\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sakura-miku-estara-en-el-festival-hirosaki-neputa-en-agosto\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Sakura Miku estar\u00e1 en el festival Hirosaki Neputa en agosto!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504","name":"Deko","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Deko"},"description":"Entusiasta de los juegos de ritmo, Fan de Miku desde el 2010. Traductor al espa\u00f1ol de VNN.","sameAs":["https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCEqk9YVFbRdhv-t8tRlto1w?view_as=subscriber"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/deko\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/231345"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/184"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=231345"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/231345\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":231482,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/231345\/revisions\/231482"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/231269"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=231345"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=231345"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=231345"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}