{"id":58261,"date":"2016-09-10T19:36:27","date_gmt":"2016-09-10T23:36:27","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=58261"},"modified":"2016-09-10T19:36:27","modified_gmt":"2016-09-10T23:36:27","slug":"vnn-en-partenariat-avec-voxwave","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-voxwave\/","title":{"rendered":"VNN en Partenariat avec VoxWave!"},"content":{"rendered":"<p>Comme plusieurs d&rsquo;entre vous le savez, nous avons ajout\u00e9 <a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\">VNN en Fran\u00e7ais<\/a> dans notre liste de langue, et cela dit, nous avons une nouvelle \u00e0 annoncer: VNN travaillera maintenant avec <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/16810\">VoxWave<\/a>! \u00a0Nous aimerions avoir une plateforme pour la communaut\u00e9 francophone\u00a0ainsi que de passer le mot sur la chanteuse virtuelle <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/16811\">ALYS<\/a> et la prochaine librairie vocale, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/51585\">LEORA<\/a>.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-58210\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/VoxWaveLogo_V2_sized-1024x220.png\" alt=\"voxwavelogo_v2_sized\" width=\"822\" height=\"177\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/VoxWaveLogo_V2_sized-1024x220.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/VoxWaveLogo_V2_sized-300x65.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/VoxWaveLogo_V2_sized.png 1547w\" sizes=\"(max-width: 822px) 100vw, 822px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Qui est ALYS?<\/h3>\n<h2><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-58221\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/ALYS_Original-1024x724.png\" alt=\"alys_original\" width=\"530\" height=\"375\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/ALYS_Original-1024x724.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/ALYS_Original-300x212.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/ALYS_Original.png 1086w\" sizes=\"(max-width: 530px) 100vw, 530px\" \/><\/h2>\n<p>ALYS est une chanteuse virtuelle fran\u00e7aise et japonaise utilisant le logiciel Alter\/Ego et a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9e par VoxWave. Elle est la premi\u00e8re chanteuse virtuelle pour Alter\/Ego et est sortie le 10 mars 2016. Sa voix a \u00e9t\u00e9 fournie par <a href=\"http:\/\/utaitedb.net\/Ar\/1426\">Poucet<\/a> et elle a \u00e9t\u00e9 illustr\u00e9e par <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/36035\">Saphirya<\/a>.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/soaeY0ENfRY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/VkcRnzPr5tE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Qui est LEORA?<\/h3>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-58232\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/13613384_284225031926792_1096598481407289662_o.jpg\" alt=\"13613384_284225031926792_1096598481407289662_o\" width=\"426\" height=\"602\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/13613384_284225031926792_1096598481407289662_o.jpg 679w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/13613384_284225031926792_1096598481407289662_o-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 426px) 100vw, 426px\" \/><\/p>\n<p>LEORA est la deuxi\u00e8me librairie vocale de VoxWave. Sa voix a \u00e9t\u00e9 fournie par <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/16693\">TBK<\/a> et elle a \u00e9t\u00e9 illustr\u00e9e par Saphirya. Elle est encore dans le processus de d\u00e9veloppement.<\/p>\n<p>Nous esp\u00e9rons que cela nous aidera \u00e0 rejoindre la communaut\u00e9 francophone ainsi que de nous assurer d&rsquo;avoir les informations les plus \u00e0 jour et les plus pr\u00e9cis sur les deux chanteuses virtuelles, que nous allons couvrir \u00e0 partir de maintenant.<\/p>\n<p>Nous avons h\u00e2te de travailler \u00e9troitement avec la communaut\u00e9 francophone et VoxWave!<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/en.voxwave.fr\/\">Site Internet Officiel de VoxWave<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/VoxWave\/?fref=ts\">Page Facebook de VoxWave<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/alys.voxwave\/\">Page Facebook d&rsquo;ALYS<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/leora.voxwave\/\">Page Facebook de LEORA<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Comme plusieurs d&rsquo;entre vous le savez, nous avons ajout\u00e9 VNN en Fran\u00e7ais dans notre liste de langue, et cela dit, nous avons une nouvelle \u00e0 annoncer: VNN travaillera maintenant avec VoxWave! \u00a0Nous aimerions avoir une plateforme pour la communaut\u00e9 francophone\u00a0ainsi que de passer le mot sur la chanteuse virtuelle ALYS et la prochaine librairie vocale, &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":71,"featured_media":58245,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2439],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>VNN en Partenariat avec VoxWave! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-voxwave\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"VNN en Partenariat avec VoxWave! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Comme plusieurs d&rsquo;entre vous le savez, nous avons ajout\u00e9 VNN en Fran\u00e7ais dans notre liste de langue, et cela dit, nous avons une nouvelle \u00e0 annoncer: VNN travaillera maintenant avec VoxWave! \u00a0Nous aimerions avoir une plateforme pour la communaut\u00e9 francophone\u00a0ainsi que de passer le mot sur la chanteuse virtuelle ALYS et la prochaine librairie vocale, &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-voxwave\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-10T23:36:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/VNN_Vox4.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Luna\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-voxwave\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/VNN_Vox4.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/VNN_Vox4.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-voxwave\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-voxwave\/\",\"name\":\"VNN en Partenariat avec VoxWave! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-voxwave\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-10T23:36:27+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-10T23:36:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-voxwave\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-voxwave\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-voxwave\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"VNN en Partenariat avec VoxWave!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\",\"name\":\"Luna\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Luna\"},\"description\":\"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"VNN en Partenariat avec VoxWave! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-voxwave\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"VNN en Partenariat avec VoxWave! - VNN","og_description":"Comme plusieurs d&rsquo;entre vous le savez, nous avons ajout\u00e9 VNN en Fran\u00e7ais dans notre liste de langue, et cela dit, nous avons une nouvelle \u00e0 annoncer: VNN travaillera maintenant avec VoxWave! \u00a0Nous aimerions avoir une plateforme pour la communaut\u00e9 francophone\u00a0ainsi que de passer le mot sur la chanteuse virtuelle ALYS et la prochaine librairie vocale, &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-voxwave\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-09-10T23:36:27+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/VNN_Vox4.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Luna","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-voxwave\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/VNN_Vox4.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/VNN_Vox4.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-voxwave\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-voxwave\/","name":"VNN en Partenariat avec VoxWave! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-voxwave\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-09-10T23:36:27+00:00","dateModified":"2016-09-10T23:36:27+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-voxwave\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-voxwave\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-voxwave\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"VNN en Partenariat avec VoxWave!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6","name":"Luna","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Luna"},"description":"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/58261"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/71"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=58261"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/58261\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/58245"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=58261"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=58261"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=58261"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}