{"id":240413,"date":"2019-08-16T03:44:38","date_gmt":"2019-08-16T07:44:38","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=240413"},"modified":"2019-08-17T03:59:49","modified_gmt":"2019-08-17T07:59:49","slug":"se-anuncio-la-colaboracion-hatsune-miku-x-glico","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-la-colaboracion-hatsune-miku-x-glico\/","title":{"rendered":"\u00a1Se anunci\u00f3 la colaboraci\u00f3n Hatsune Miku x Glico!"},"content":{"rendered":"<p>Al parecer <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\">Hatsune Miku<\/a> y <strong>Glico\u00a0<\/strong>unir\u00e1n fuerzas nuevamente, esta vez anunciaron una nueva colaboraci\u00f3n a trav\u00e9s de las tiendas\u00a0<strong>AEON\u00a0<\/strong>en <strong>Honsh\u016b<\/strong> y <strong>Shikoku!\u00a0<\/strong><\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u3010\u521d\u97f3\u30df\u30af\u00d7Glico\u3011 \u30b3\u30e9\u30dc\u30ad\u30e3\u30f3\u30da\u30fc\u30f3\u6c7a\u5b9a\uff01<\/p>\n<p>\u672c\u5dde\u30fb\u56db\u56fd\u306e\u7dcf\u5408\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u300c\u30a4\u30aa\u30f3\u300d\u306b\u3066\u3001Glico\u306e\u304a\u83d3\u5b50\u3092\uff13\u30b3\u3054\u8cfc\u5165\u3067\u300c\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebA6\u30af\u30ea\u30a2\u30d5\u30a1\u30a4\u30eb2\u679a\u30bb\u30c3\u30c8\u300d\uff11\u30b3\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\uff018\u670820\u65e5(\u706b)\u3088\u308a\u9806\u6b21\u5c55\u958b\uff01 \u8a73\u7d30\u306f\u2192<a href=\"https:\/\/t.co\/PzbbVhPii8\">https:\/\/t.co\/PzbbVhPii8<\/a>  <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%AA%E3%82%B3%E3%82%B0%E3%83%AA?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u30ea\u30b3\u30b0\u30ea<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%88%9D%E9%9F%B3%E3%83%9F%E3%82%AF?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u521d\u97f3\u30df\u30af<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/L9Grxx12NA\">pic.twitter.com\/L9Grxx12NA<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u521d\u97f3\u30df\u30af \u516c\u5f0f (@cfm_miku) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\/status\/1162185105688784896?ref_src=twsrc%5Etfw\">August 16, 2019<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Comenzando el <strong>20 de agosto<\/strong>, cada tienda AEON ubicada en las islas japonesas Shikoku and Honsh\u016b regalaran un set especial de\u00a0<strong>dos carpetas formato A6\u00a0<\/strong>ilustradas por <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hiiro753\">Hiroto<\/a> a todos los clientes que compren mas de\u00a0<strong>tres\u00a0<\/strong>productos Glico en la tienda!<\/p>\n<p>\u00a1Estos art\u00edculos est\u00e1n limitados simplemente a estas 2 islas y es seguro que el stock se terminara r\u00e1pidamente!<\/p>\n<h3>Fuentes<\/h3>\n<p>Si tienes la posibilidad de conseguir una, dinos que piensas sobre ellas! Y no olvides seguirnos en VNN para mas incre\u00edbles noticias!<\/p>\n<p>Hatsune Miku est\u00e1 Facebook (<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/HatsuneMikuOfficialPage\/\">Ingl\u00e9s<\/a> y\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/cfm.miku\">Japon\u00e9s<\/a>), Twitter (<a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku_en\">Ingl\u00e9s<\/a> y\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\">Japon\u00e9s<\/a>),\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/HatsuneMiku\">Youtube<\/a> y\u00a0<a href=\"https:\/\/www.weibo.com\/u\/2462905490?is_hot=1\">Weibo<\/a><br \/>\nGlico est\u00e1 en <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/GlicoGlobal\">Facebook<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/glicowebnet\">Youtube<\/a>, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/GlicoPRJP\">Twitter<\/a> y en su <a href=\"https:\/\/www.glico.com\/jp\/\">p\u00e1gina web<\/a>!<br \/>\n<a href=\"http:\/\/tims-carm.com\/wp\/archives\/434\">P\u00e1gina del anuncio<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Al parecer Hatsune Miku y Glico\u00a0unir\u00e1n fuerzas nuevamente, esta vez anunciaron una nueva colaboraci\u00f3n a trav\u00e9s de las tiendas\u00a0AEON\u00a0en Honsh\u016b y Shikoku!\u00a0 \u3010\u521d\u97f3\u30df\u30af\u00d7Glico\u3011 \u30b3\u30e9\u30dc\u30ad\u30e3\u30f3\u30da\u30fc\u30f3\u6c7a\u5b9a\uff01 \u672c\u5dde\u30fb\u56db\u56fd\u306e\u7dcf\u5408\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u300c\u30a4\u30aa\u30f3\u300d\u306b\u3066\u3001Glico\u306e\u304a\u83d3\u5b50\u3092\uff13\u30b3\u3054\u8cfc\u5165\u3067\u300c\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebA6\u30af\u30ea\u30a2\u30d5\u30a1\u30a4\u30eb2\u679a\u30bb\u30c3\u30c8\u300d\uff11\u30b3\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\uff018\u670820\u65e5(\u706b)\u3088\u308a\u9806\u6b21\u5c55\u958b\uff01 \u8a73\u7d30\u306f\u2192https:\/\/t.co\/PzbbVhPii8 #\u30ea\u30b3\u30b0\u30ea #\u521d\u97f3\u30df\u30af pic.twitter.com\/L9Grxx12NA &mdash; \u521d\u97f3\u30df\u30af \u516c\u5f0f (@cfm_miku) August 16, 2019 Comenzando el 20 de agosto, cada tienda AEON ubicada en las islas japonesas Shikoku and Honsh\u016b regalaran un set &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":184,"featured_media":240364,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1618,1610],"tags":[1981,2033],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Se anunci\u00f3 la colaboraci\u00f3n Hatsune Miku x Glico! - VNN<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Al parecer Hatsune Miku y Glico\u00a0unir\u00e1n fuerzas nuevamente, esta vez anunciaron una nueva colaboraci\u00f3n a trav\u00e9s de las tiendas\u00a0AEON\u00a0en Honsh\u016b y Shikoku!\u00a0\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-la-colaboracion-hatsune-miku-x-glico\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Se anunci\u00f3 la colaboraci\u00f3n Hatsune Miku x Glico! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Al parecer Hatsune Miku y Glico\u00a0unir\u00e1n fuerzas nuevamente, esta vez anunciaron una nueva colaboraci\u00f3n a trav\u00e9s de las tiendas\u00a0AEON\u00a0en Honsh\u016b y Shikoku!\u00a0\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-la-colaboracion-hatsune-miku-x-glico\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-08-16T07:44:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-08-17T07:59:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/glicomiku19aeon.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Deko\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-la-colaboracion-hatsune-miku-x-glico\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/glicomiku19aeon.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/glicomiku19aeon.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-la-colaboracion-hatsune-miku-x-glico\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-la-colaboracion-hatsune-miku-x-glico\/\",\"name\":\"\u00a1Se anunci\u00f3 la colaboraci\u00f3n Hatsune Miku x Glico! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-la-colaboracion-hatsune-miku-x-glico\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-08-16T07:44:38+00:00\",\"dateModified\":\"2019-08-17T07:59:49+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504\"},\"description\":\"Al parecer Hatsune Miku y Glico\u00a0unir\u00e1n fuerzas nuevamente, esta vez anunciaron una nueva colaboraci\u00f3n a trav\u00e9s de las tiendas\u00a0AEON\u00a0en Honsh\u016b y Shikoku!\u00a0\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-la-colaboracion-hatsune-miku-x-glico\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-la-colaboracion-hatsune-miku-x-glico\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-la-colaboracion-hatsune-miku-x-glico\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Se anunci\u00f3 la colaboraci\u00f3n Hatsune Miku x Glico!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504\",\"name\":\"Deko\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Deko\"},\"description\":\"Entusiasta de los juegos de ritmo, Fan de Miku desde el 2010. Traductor al espa\u00f1ol de VNN.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCEqk9YVFbRdhv-t8tRlto1w?view_as=subscriber\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/deko\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Se anunci\u00f3 la colaboraci\u00f3n Hatsune Miku x Glico! - VNN","description":"Al parecer Hatsune Miku y Glico\u00a0unir\u00e1n fuerzas nuevamente, esta vez anunciaron una nueva colaboraci\u00f3n a trav\u00e9s de las tiendas\u00a0AEON\u00a0en Honsh\u016b y Shikoku!\u00a0","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-la-colaboracion-hatsune-miku-x-glico\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Se anunci\u00f3 la colaboraci\u00f3n Hatsune Miku x Glico! - VNN","og_description":"Al parecer Hatsune Miku y Glico\u00a0unir\u00e1n fuerzas nuevamente, esta vez anunciaron una nueva colaboraci\u00f3n a trav\u00e9s de las tiendas\u00a0AEON\u00a0en Honsh\u016b y Shikoku!\u00a0","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-la-colaboracion-hatsune-miku-x-glico\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-08-16T07:44:38+00:00","article_modified_time":"2019-08-17T07:59:49+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/glicomiku19aeon.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Deko","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-la-colaboracion-hatsune-miku-x-glico\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/glicomiku19aeon.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/glicomiku19aeon.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-la-colaboracion-hatsune-miku-x-glico\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-la-colaboracion-hatsune-miku-x-glico\/","name":"\u00a1Se anunci\u00f3 la colaboraci\u00f3n Hatsune Miku x Glico! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-la-colaboracion-hatsune-miku-x-glico\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-08-16T07:44:38+00:00","dateModified":"2019-08-17T07:59:49+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504"},"description":"Al parecer Hatsune Miku y Glico\u00a0unir\u00e1n fuerzas nuevamente, esta vez anunciaron una nueva colaboraci\u00f3n a trav\u00e9s de las tiendas\u00a0AEON\u00a0en Honsh\u016b y Shikoku!\u00a0","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-la-colaboracion-hatsune-miku-x-glico\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-la-colaboracion-hatsune-miku-x-glico\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-la-colaboracion-hatsune-miku-x-glico\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Se anunci\u00f3 la colaboraci\u00f3n Hatsune Miku x Glico!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504","name":"Deko","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Deko"},"description":"Entusiasta de los juegos de ritmo, Fan de Miku desde el 2010. Traductor al espa\u00f1ol de VNN.","sameAs":["https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCEqk9YVFbRdhv-t8tRlto1w?view_as=subscriber"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/deko\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/240413"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/184"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=240413"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/240413\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":240414,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/240413\/revisions\/240414"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/240364"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=240413"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=240413"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=240413"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}