{"id":105409,"date":"2017-06-02T17:58:31","date_gmt":"2017-06-02T21:58:31","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=105409\/"},"modified":"2017-06-02T17:58:31","modified_gmt":"2017-06-02T21:58:31","slug":"album-emancipation-ja-esta-disponivel","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/album-emancipation-ja-esta-disponivel\/","title":{"rendered":"\u00c1lbum EMANCIPATION J\u00e1 Est\u00e1 Dispon\u00edvel!"},"content":{"rendered":"<p>O novo \u00e1lbum da ALYS j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para venda f\u00edsica e digital. No entanto, este \u00e1lbum tamb\u00e9m tem uma m\u00fasica com o banco de voz que vai ser lan\u00e7ado em breve, LEORA! Podes comprar a vers\u00e3o f\u00edsica do \u00e1lbum no\u00a0<a href=\"http:\/\/shop.voxwave.fr\/fr\/alys\/78-alys-cd-emancipation-porte-cle-exclusif.html\">site oficial da VoxWave<\/a>. Podes encontrar a vers\u00e3o em download digital em v\u00e1rios sites como\u00a0<a href=\"https:\/\/alysvoxwave.bandcamp.com\/album\/mancipation\">Bandcamp<\/a>, <a href=\"https:\/\/play.google.com\/store\/music\/album\/ALYS_%C3%89mancipation?id=B6uwluxags3jj6usj65qncrjr7y\">Google Play<\/a>\u00a0e\u00a0<a href=\"https:\/\/play.spotify.com\/album\/4ZEmQVXq98VavNTaeXyX1M\">Spotify<\/a>.<\/p>\n<h3><strong>\u00c1lbum<\/strong><\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/18765719_1497804753617934_6087009068177604126_n.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-105355\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/18765719_1497804753617934_6087009068177604126_n.png\" alt=\"\" width=\"474\" height=\"480\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/18765719_1497804753617934_6087009068177604126_n.png 474w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/18765719_1497804753617934_6087009068177604126_n-296x300.png 296w\" sizes=\"(max-width: 474px) 100vw, 474px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Se comprares a vers\u00e3o f\u00edsica, vais receber um porta-chaves da ALYS como b\u00f3nus! E se isso n\u00e3o foi suficiente, os 100 primeiros v\u00e3o receber um postal da arte do \u00e1lbum.<\/p>\n<figure id=\"attachment_105368\" aria-describedby=\"caption-attachment-105368\" style=\"width: 310px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/18881934_1497805653617844_2368100751573648433_n.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-105368\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/18881934_1497805653617844_2368100751573648433_n.jpg\" alt=\"\" width=\"310\" height=\"337\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/18881934_1497805653617844_2368100751573648433_n.jpg 883w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/18881934_1497805653617844_2368100751573648433_n-276x300.jpg 276w\" sizes=\"(max-width: 310px) 100vw, 310px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-105368\" class=\"wp-caption-text\">Porta-Chaves<\/figcaption><\/figure>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><strong>Lista de M\u00fasicas<\/strong><\/h3>\n<ul>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackNumber\">1\u00a0<a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/158370?albumId=22673\" data-bind=\"songToolTip: 158370\" data-hasqtip=\"1\">Au coeur des studios Voxwave<\/a><br \/>\n<small class=\"muted\"><\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackNumber\">2\u00a0<a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157240?albumId=22673\" data-bind=\"songToolTip: 157240\" data-hasqtip=\"2\">Oxyg\u00e8ne<\/a><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackNumber\">3\u00a0<a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/127131?albumId=22673\" data-bind=\"songToolTip: 127131\" data-hasqtip=\"3\">Le Paradoxe de ma Vie<\/a><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackNumber\">4\u00a0<a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/127130?albumId=22673\" data-bind=\"songToolTip: 127130\" data-hasqtip=\"4\">Nouvel Eden<\/a><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackNumber\">5\u00a0<a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/158371?albumId=22673\" data-bind=\"songToolTip: 158371\" data-hasqtip=\"5\">Ensemble<\/a><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackNumber\">6\u00a0<a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/158372?albumId=22673\" data-bind=\"songToolTip: 158372\" data-hasqtip=\"6\">Danse avec moi<\/a><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackNumber\">7\u00a0<a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/158373?albumId=22673\" data-bind=\"songToolTip: 158373\" data-hasqtip=\"7\">Fugitive<\/a><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackNumber\">8\u00a0<a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/145172?albumId=22673\" data-bind=\"songToolTip: 145172\" data-hasqtip=\"8\">\u00c0 l&#8217;aube de ce jour de No\u00ebl<\/a><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackNumber\">9\u00a0<a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/155693?albumId=22673\" data-bind=\"songToolTip: 155693\" data-hasqtip=\"9\">Sexfriend<\/a><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackNumber\">10\u00a0<a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/158374?albumId=22673\" data-bind=\"songToolTip: 158374\" data-hasqtip=\"10\">Appelle-moi et \u00e7a ira (Live)<\/a><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackNumber\">11\u00a0<a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/153873?albumId=22673\" data-bind=\"songToolTip: 153873\" data-hasqtip=\"11\">Horizons<\/a><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackNumber\">12\u00a0<a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/158375?albumId=22673\" data-bind=\"songToolTip: 158375\" data-hasqtip=\"12\">Un monde alyst (Live)<\/a><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackNumber\">13\u00a0<a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/158376?albumId=22673\" data-bind=\"songToolTip: 158376\" data-hasqtip=\"13\">Luna Light<\/a><\/div>\n<\/li>\n<\/ul>\n<h3><strong>Cross-fade<\/strong><\/h3>\n<p>Um cross-fade do \u00e1lbum tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no YouTube.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/Qxbs5ZM_vb0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Se \u00e9s f\u00e3 da ALYS, n\u00e3o te esque\u00e7as de agarra uma c\u00f3pia!<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/shop.voxwave.fr\/en\/\">Site Oficial VoxWave<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O novo \u00e1lbum da ALYS j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para venda f\u00edsica e digital. No entanto, este \u00e1lbum tamb\u00e9m tem uma m\u00fasica com o banco de voz que vai ser lan\u00e7ado em breve, LEORA! Podes comprar a vers\u00e3o f\u00edsica do \u00e1lbum no\u00a0site oficial da VoxWave. Podes encontrar a vers\u00e3o em download digital em v\u00e1rios sites como\u00a0Bandcamp, &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":105406,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3081],"tags":[3416],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00c1lbum EMANCIPATION J\u00e1 Est\u00e1 Dispon\u00edvel! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/album-emancipation-ja-esta-disponivel\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00c1lbum EMANCIPATION J\u00e1 Est\u00e1 Dispon\u00edvel! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O novo \u00e1lbum da ALYS j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para venda f\u00edsica e digital. No entanto, este \u00e1lbum tamb\u00e9m tem uma m\u00fasica com o banco de voz que vai ser lan\u00e7ado em breve, LEORA! Podes comprar a vers\u00e3o f\u00edsica do \u00e1lbum no\u00a0site oficial da VoxWave. Podes encontrar a vers\u00e3o em download digital em v\u00e1rios sites como\u00a0Bandcamp, &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/album-emancipation-ja-esta-disponivel\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-02T21:58:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Emancipation-featured.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"522\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"305\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/album-emancipation-ja-esta-disponivel\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Emancipation-featured.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Emancipation-featured.png\",\"width\":522,\"height\":305},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/album-emancipation-ja-esta-disponivel\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/album-emancipation-ja-esta-disponivel\/\",\"name\":\"\u00c1lbum EMANCIPATION J\u00e1 Est\u00e1 Dispon\u00edvel! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/album-emancipation-ja-esta-disponivel\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-06-02T21:58:31+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-02T21:58:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/album-emancipation-ja-esta-disponivel\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/album-emancipation-ja-esta-disponivel\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/album-emancipation-ja-esta-disponivel\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00c1lbum EMANCIPATION J\u00e1 Est\u00e1 Dispon\u00edvel!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00c1lbum EMANCIPATION J\u00e1 Est\u00e1 Dispon\u00edvel! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/album-emancipation-ja-esta-disponivel\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"\u00c1lbum EMANCIPATION J\u00e1 Est\u00e1 Dispon\u00edvel! - VNN","og_description":"O novo \u00e1lbum da ALYS j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para venda f\u00edsica e digital. No entanto, este \u00e1lbum tamb\u00e9m tem uma m\u00fasica com o banco de voz que vai ser lan\u00e7ado em breve, LEORA! Podes comprar a vers\u00e3o f\u00edsica do \u00e1lbum no\u00a0site oficial da VoxWave. Podes encontrar a vers\u00e3o em download digital em v\u00e1rios sites como\u00a0Bandcamp, &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/album-emancipation-ja-esta-disponivel\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-06-02T21:58:31+00:00","og_image":[{"width":522,"height":305,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Emancipation-featured.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/album-emancipation-ja-esta-disponivel\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Emancipation-featured.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Emancipation-featured.png","width":522,"height":305},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/album-emancipation-ja-esta-disponivel\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/album-emancipation-ja-esta-disponivel\/","name":"\u00c1lbum EMANCIPATION J\u00e1 Est\u00e1 Dispon\u00edvel! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/album-emancipation-ja-esta-disponivel\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-06-02T21:58:31+00:00","dateModified":"2017-06-02T21:58:31+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/album-emancipation-ja-esta-disponivel\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/album-emancipation-ja-esta-disponivel\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/album-emancipation-ja-esta-disponivel\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00c1lbum EMANCIPATION J\u00e1 Est\u00e1 Dispon\u00edvel!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/105409"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=105409"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/105409\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/105406"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=105409"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=105409"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=105409"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}