{"id":208928,"date":"2019-01-08T14:18:31","date_gmt":"2019-01-08T19:18:31","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=208928"},"modified":"2019-01-08T14:18:39","modified_gmt":"2019-01-08T19:18:39","slug":"concours-dillustrations-pour-lanniversaire-dia-et-one","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dillustrations-pour-lanniversaire-dia-et-one\/","title":{"rendered":"Concours d&rsquo;Illustrations pour l&rsquo;Anniversaire d&rsquo;IA et ONE"},"content":{"rendered":"\n<p>1st Place organise un concours d&rsquo;illustration pour l&rsquo;anniversaire d&rsquo;IA et ONE. Le 27 janvier, ce sera le 7\u00e8me anniversaire d&rsquo;IA ainsi que le 4\u00e8me anniversaire de ONE.<\/p>\n\n\n\n<h4>R\u00e8gles<\/h4>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote\"><p>\u30fbTweetez l&rsquo;illustration avec le hashtag \u300c<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/hashtag\/ia_one_anniversary2019?source=feed_text&amp;epa=HASHTAG&amp;__xts__%5B0%5D=68.ARAKG8oyYdziFfkEFcExsENPvRYn1xeIyHTD_A2DZ7T2p8PWEGFXxwtP6GYMIwxHICnebILb8MVKpmem0kc0XQNtt4FyCYK2-SD_Ogo1_TSrNEs0YvjcIz4oUN4Y5b3i3MB6f1eOD72qkf2pdrYDGu_2D_3vKbi1Y_9G44KfKmf-ZkSsSmvoz20vwbaEULD6Wx8nsq_63PrHfGtiqbE_nvnOOKntx2I0YlFttlVpZxZaPSknSJ09ioPgkBVohDpdEEQuuMTggsvkLQSxf71Vy2LsNfKD6WsN_6ttRqG8j_sCS_JbV_E1_TPslWNBUBac3G9xZX7g6omLW7C4qQjwbOFaZhGm&amp;__tn__=%2ANK-R\">#IA_ONE_Anniversary2019<\/a>\u300d<\/p><p>\u30fbLes participants s\u00e9lectionn\u00e9s recevront un MP, donc assurez-vous de suivre notre compte @1st_PLACE0302<\/p><p>\u25a0Date butoir<\/p><p>24 janvier 2019<\/p><p>\u25a0Notes<\/p><p>\u30fbNotre \u00e9quipe s\u00e9lectionnera les illustrations.<\/p><p>\u30fbLes crit\u00e8res de s\u00e9lection sont la qualit\u00e9 de l&rsquo;illustration ainsi que sa pertinence avec le sujet (anniversaire)<\/p><p>\u30fbLe nombre d&rsquo;illustrations s\u00e9lectionn\u00e9es n&rsquo;est pas d\u00e9fini<\/p><p>\u25a0Cadeau sp\u00e9cial<\/p><p>\u30fbIA et ONE en personne pr\u00e9senteront les oeuvres s\u00e9lectionn\u00e9s pendant le live stream d&rsquo;anniversaire le 27 janvier !<\/p><p>\u30fbLes oeuvres s\u00e9lectionn\u00e9es feront partie du livre de fan arts d&rsquo;IA et ONE ! Le gagnants seront inform\u00e9s plus en d\u00e9tails.<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"610\" height=\"856\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/49085445_2501452650081263_2998407267377741824_n.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-208537\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/49085445_2501452650081263_2998407267377741824_n.jpg 610w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/49085445_2501452650081263_2998407267377741824_n-214x300.jpg 214w\" sizes=\"(max-width: 610px) 100vw, 610px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Un nouveau Aria Station a aussi \u00e9t\u00e9 mis en ligne sur YouTube, jetez-y un oeil !<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed-youtube wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/dpS_eG6tLAQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/\">Page Mondiale d&rsquo;IA<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>1st Place organise un concours d&rsquo;illustration pour l&rsquo;anniversaire d&rsquo;IA et ONE. Le 27 janvier, ce sera le 7\u00e8me anniversaire d&rsquo;IA ainsi que le 4\u00e8me anniversaire de ONE. R\u00e8gles \u30fbTweetez l&rsquo;illustration avec le hashtag \u300c#IA_ONE_Anniversary2019\u300d\u30fbLes participants s\u00e9lectionn\u00e9s recevront un MP, donc assurez-vous de suivre notre compte @1st_PLACE0302\u25a0Date butoir24 janvier 2019\u25a0Notes\u30fbNotre \u00e9quipe s\u00e9lectionnera les illustrations.\u30fbLes crit\u00e8res de &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":208220,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2439,2442],"tags":[1038,2451],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Concours d&#039;Illustrations pour l&#039;Anniversaire d&#039;IA et ONE - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dillustrations-pour-lanniversaire-dia-et-one\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Concours d&#039;Illustrations pour l&#039;Anniversaire d&#039;IA et ONE - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"1st Place organise un concours d&rsquo;illustration pour l&rsquo;anniversaire d&rsquo;IA et ONE. Le 27 janvier, ce sera le 7\u00e8me anniversaire d&rsquo;IA ainsi que le 4\u00e8me anniversaire de ONE. R\u00e8gles \u30fbTweetez l&rsquo;illustration avec le hashtag \u300c#IA_ONE_Anniversary2019\u300d\u30fbLes participants s\u00e9lectionn\u00e9s recevront un MP, donc assurez-vous de suivre notre compte @1st_PLACE0302\u25a0Date butoir24 janvier 2019\u25a0Notes\u30fbNotre \u00e9quipe s\u00e9lectionnera les illustrations.\u30fbLes crit\u00e8res de &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dillustrations-pour-lanniversaire-dia-et-one\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-01-08T19:18:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-01-08T19:18:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/IA-and-ONE.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"688\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"388\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dillustrations-pour-lanniversaire-dia-et-one\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/IA-and-ONE.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/IA-and-ONE.png\",\"width\":688,\"height\":388},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dillustrations-pour-lanniversaire-dia-et-one\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dillustrations-pour-lanniversaire-dia-et-one\/\",\"name\":\"Concours d'Illustrations pour l'Anniversaire d'IA et ONE - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dillustrations-pour-lanniversaire-dia-et-one\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-01-08T19:18:31+00:00\",\"dateModified\":\"2019-01-08T19:18:39+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dillustrations-pour-lanniversaire-dia-et-one\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dillustrations-pour-lanniversaire-dia-et-one\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dillustrations-pour-lanniversaire-dia-et-one\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Concours d&rsquo;Illustrations pour l&rsquo;Anniversaire d&rsquo;IA et ONE\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Concours d'Illustrations pour l'Anniversaire d'IA et ONE - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dillustrations-pour-lanniversaire-dia-et-one\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Concours d'Illustrations pour l'Anniversaire d'IA et ONE - VNN","og_description":"1st Place organise un concours d&rsquo;illustration pour l&rsquo;anniversaire d&rsquo;IA et ONE. Le 27 janvier, ce sera le 7\u00e8me anniversaire d&rsquo;IA ainsi que le 4\u00e8me anniversaire de ONE. R\u00e8gles \u30fbTweetez l&rsquo;illustration avec le hashtag \u300c#IA_ONE_Anniversary2019\u300d\u30fbLes participants s\u00e9lectionn\u00e9s recevront un MP, donc assurez-vous de suivre notre compte @1st_PLACE0302\u25a0Date butoir24 janvier 2019\u25a0Notes\u30fbNotre \u00e9quipe s\u00e9lectionnera les illustrations.\u30fbLes crit\u00e8res de &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dillustrations-pour-lanniversaire-dia-et-one\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-01-08T19:18:31+00:00","article_modified_time":"2019-01-08T19:18:39+00:00","og_image":[{"width":688,"height":388,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/IA-and-ONE.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dillustrations-pour-lanniversaire-dia-et-one\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/IA-and-ONE.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/IA-and-ONE.png","width":688,"height":388},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dillustrations-pour-lanniversaire-dia-et-one\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dillustrations-pour-lanniversaire-dia-et-one\/","name":"Concours d'Illustrations pour l'Anniversaire d'IA et ONE - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dillustrations-pour-lanniversaire-dia-et-one\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-01-08T19:18:31+00:00","dateModified":"2019-01-08T19:18:39+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dillustrations-pour-lanniversaire-dia-et-one\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dillustrations-pour-lanniversaire-dia-et-one\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concours-dillustrations-pour-lanniversaire-dia-et-one\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Concours d&rsquo;Illustrations pour l&rsquo;Anniversaire d&rsquo;IA et ONE"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/208928"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=208928"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/208928\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/208220"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=208928"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=208928"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=208928"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}