{"id":113336,"date":"2017-07-03T14:29:19","date_gmt":"2017-07-03T18:29:19","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=113336\/"},"modified":"2017-07-03T14:31:31","modified_gmt":"2017-07-03T18:31:31","slug":"lexposition-hatsune-miku-x-osamu-tezuka-ouverte-en-ce-moment","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lexposition-hatsune-miku-x-osamu-tezuka-ouverte-en-ce-moment\/","title":{"rendered":"L\u2019Exposition Hatsune Miku x Osamu Tezuka Ouverte en ce Moment !"},"content":{"rendered":"<p>Le 1<sup>er<\/sup> juillet 2017, l\u2019Exposition <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\"><em>Hatsune Miku<\/em><\/a><em> x <\/em><a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Osamu_Tezuka\"><em>Osamu Tezuka<\/em><\/a> <em>~Monde Connect\u00e9 par <\/em><a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Isao_Tomita\"><em>Isao Tomita<\/em><\/a> a \u00e9t\u00e9 ouvert au public au <a href=\"http:\/\/www.city.takarazuka.hyogo.jp\/tezuka\/\">Mus\u00e9e du Manga Osamu Tezuka<\/a> !<\/p>\n<p>L\u2019\u00e9v\u00e9nement est une c\u00e9l\u00e9bration du <a href=\"http:\/\/piapro.net\/miku10th\/\">10<sup>\u00e8me<\/sup> anniversaire<\/a> de Miku ainsi que ce qui aurait \u00e9t\u00e9 le 85e anniversaire du d\u00e9funt Isao Tomita. Les gens se rappellent de Tomita comme l\u2019un des pionniers de la musique \u00e9lectronique et synth\u00e9tis\u00e9e, et pour avoir compos\u00e9 la musique de beaucoup des premi\u00e8res \u0153uvres d\u2019Osamu Tezuka comme <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1zu9JHiYKvE\"><em>Jungle Taitei<\/em><\/a> (alias <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Kimba_the_White_Lion\"><em>Kimba the White Lion<\/em><\/a>), <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=664Wfc0Y7KA\"><em>Ribbon no Kishi<\/em><\/a> (alias <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Princess_Knight\"><em>Princess Knight<\/em><\/a>), et <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=k4_U6PAvgr4\"><em>Black Jack: Futari no Kuroi Isha<\/em><\/a>. Dans le monde VOCALOID, Tomita est aussi tr\u00e8s connu pour avoir compos\u00e9 la musique pour <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-x-tomita-isao-symphony-ihatov-to-be-held-in-beijing-on-may-20th\/#sthash.3jdZBiSp.dpbs\"><em>Hatsune Miku \u00d7 Isao Tomita \u2013 Symphony IHATOV<\/em><\/a>. En connaissant l\u2019histoire entre Tomita, Tezuka, et Miku, cela para\u00eet tout \u00e0 fait normal que l\u2019\u00e9v\u00e9nement se tiennent pour c\u00e9l\u00e9brer les trois !<\/p>\n<h3><strong>Exposition d\u2019illustrations<\/strong><\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170613_tezukamain_img.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-111895\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170613_tezukamain_img.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"711\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170613_tezukamain_img.jpg 500w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170613_tezukamain_img-211x300.jpg 211w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p><strong>P\u00e9riode de l\u2019\u00c9v\u00e9nement :<\/strong> 1<sup>er<\/sup> juillet 2017 ~23 octobre 2017 (le mus\u00e9e est g\u00e9n\u00e9ralement ferm\u00e9 les mercredis, sera ouvert le 19 juillet, le 26 juillet, et tous les mercredis d\u2019ao\u00fbt)<br \/>\n<strong>Horaires du Mus\u00e9e :<\/strong> 9h ~ 17h (plus d\u2019entr\u00e9es \u00e0 16h30)<br \/>\n<strong>Prix Du Ticket :<\/strong> 700 \u00a5 (environ 7 $) pour les adultes, 300 \u00a5 (environ 3 $) pour les adolescents et 100 \u00a5 (environ 1 $) pour les 10 \u00e9l\u00e8ves d\u2019\u00e9cole primaire et plus jeunes<br \/>\n<strong>Lieu De L\u2019Exposition :<\/strong> 2<sup>e<\/sup> \u00e9tage du salon des expositions du <a href=\"http:\/\/www.city.takarazuka.hyogo.jp\/tezuka\/\">Mus\u00e9e du Manga Osamu Tezuka<\/a> \u00e0 <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Takarazuka,_Hy%C5%8Dgo\">Takarazuka City<\/a>, <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Hy%C5%8Dgo_Prefecture\">Hyogo Prefecture<\/a><\/p>\n<p>La pi\u00e8ce ma\u00eetresse montre Miku portant la tenue de la <a href=\"https:\/\/ja.wikipedia.org\/wiki\/%E3%82%B5%E3%83%95%E3%82%A1%E3%82%A4%E3%82%A2_(%E3%83%AA%E3%83%9C%E3%83%B3%E3%81%AE%E9%A8%8E%E5%A3%AB)\">Princesse Saphir<\/a> de <em>Princess Knight<\/em>, illustr\u00e9e par <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2230\">iXima<\/a>. L\u2019exposition fait para\u00eetre beaucoup illustration crossover comme celle-ci de Miku aux c\u00f4t\u00e9s des personnages iconiques des s\u00e9ries de manga le plus connu d\u2019Osamu Tezuka, ou m\u00eame Miku dessin\u00e9e avec le style artistique d\u2019Osamu Tezuka. Lorsqu\u2019ils assistent \u00e0 l\u2019\u00e9v\u00e9nement, les visiteurs recevront m\u00eame un prospectus gratuit avec une illustration qui changera chaque mois.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/teduka_170601160451.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-111843\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/teduka_170601160451.jpg\" alt=\"\" width=\"433\" height=\"328\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/teduka_170601160451.jpg 600w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/teduka_170601160451-300x227.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 433px) 100vw, 433px\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170613_7-9_img.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-111907\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170613_7-9_img.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"703\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170613_7-9_img.jpg 500w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170613_7-9_img-213x300.jpg 213w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a>Les artistes participants et leurs \u0153uvres sont les suivants :<\/p>\n<ul>\n<li>Illustration d\u2019Hatsune Miku \u00d7 Princess Knight par <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2230\">iXima<\/a> (pi\u00e8ce ma\u00eetresse et servira de prospectus pour l\u2019\u00e9v\u00e9nement tout au long de juillet)<\/li>\n<li>Illustration d\u2019Hatsune Miku \u00d7 Kimba le Lion Blanc par\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hyogonosuke\">\u30d2\u30e7\u30fc\u30b4\u30ce\u30b9\u30b1 (Hyogonosuke)<\/a> (servira de prospectus pour l\u2019\u00e9v\u00e9nement tout au long d\u2019ao\u00fbt)<\/li>\n<li>Illustration d\u2019Hatsune Miku \u00d7 <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Marvelous_Melmo\">Marvelous Melmo<\/a> par <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/7629\">\u8cc0\u8302\u5ddd (Kamogawa)<\/a><\/li>\n<li>Illustration d\u2019Hatsune Miku \u00d7 <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Black_Jack_(manga)\">Black Jack<\/a> par <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/5880\">\u3042\u3055\u304e\u308a (Asagiri)<\/a><\/li>\n<li>Illustration d\u2019Hatsune Miku \u00d7 <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Dororo\">Dororo<\/a> par <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/57338\">\u3055\u3044\u3068\u3046\u306a\u304a\u304d (Saito Naoki)<\/a><\/li>\n<li>Illustration d\u2019Hatsune Miku \u00d7 <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Unico\">Unico<\/a> par <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/7810\">\u3061\u3083\u3082\u30fc\u3044 (Chamooi)<\/a> (servira de prospectus pour l\u2019\u00e9v\u00e9nement tout au long de septembre)<\/li>\n<li>Illustration d\u2019Hatsune Miku \u00d7 <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Astro_Boy\">Astro Boy<\/a> par <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/13430\">\u306d\u3053\u3044\u305f (nekoita)<\/a> (servira de prospectus pour l\u2019\u00e9v\u00e9nement tout au long d\u2019octobre)<\/li>\n<li>Illustration d\u2019Hatsune Miku \u00d7 Princess Knight par <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/5236\">\u67da\u5e0c\u304d\u3072\u308d (Yunkel)<\/a><\/li>\n<li>Illustration d\u2019Hatsune Miku \u00d7 <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Buddha_(manga)\">Buddha<\/a> par <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1695\">\u306f\u3093\u306b\u3083G (HannyaG)<\/a><\/li>\n<li>Illustration d\u2019Hatsune Miku \u00d7 <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/The_Three-Eyed_One\">The Three-Eyed One<\/a> par <a href=\"https:\/\/twitter.com\/pocopoco_cc\">\u96ea\u4e43\u305f\u307e\u3054 (Yukino Tamago)<\/a><\/li>\n<li>Illustration d\u2019Hatsune Miku \u00d7 <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Phoenix_(manga)\">Phoenix<\/a> par <a href=\"https:\/\/tezuka.co.jp\/\">\u624b\ufa10\u30d7\u30ed\u30c0\u30af\u30b7\u30e7\u30f3 (Tezuka Productions)<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><strong><u><a href=\"http:\/\/tezukaosamu.net\/jp\/news\/n_2197.html\">Article du Magasin du Mus\u00e9e<\/a><\/u><\/strong><\/h3>\n<p>Tout au long de l\u2019\u00e9v\u00e9nement, le magasin du Mus\u00e9e du Manga Osamu Tezuka vendra les articles exclusifs <em>Hatsune Miku x Osamu Tezuka Exhibit<\/em>. Notez que tous les prix list\u00e9s ci-dessous n\u2019incluent pas les taxes.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170626_clear_file.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-111956\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170626_clear_file.jpg\" alt=\"\" width=\"650\" height=\"780\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170626_clear_file.jpg 650w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170626_clear_file-250x300.jpg 250w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/a><strong>Pochettes \/ 350 \u00a5 chacune (environ 3,50 $)<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170626_tape.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-111981\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170626_tape.jpg\" alt=\"\" width=\"650\" height=\"675\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170626_tape.jpg 650w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170626_tape-289x300.jpg 289w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/a><strong>Tapisserie murale taille B2\u00a0\/ 3 000 \u00a5 chacune (environ 30 $)<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170626_stk.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-111993\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170626_stk.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"426\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170626_stk.jpg 600w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170626_stk-300x213.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/a>Ensemble d\u2019autocollants taille A4 \/ 1 000 \u00a5 par cette (environ 10 $)<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170626_ac_key.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-112005\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170626_ac_key.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"699\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170626_ac_key.jpg 600w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170626_ac_key-258x300.jpg 258w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/a>Porte-cl\u00e9s \u00e0 l\u2019acrylique \u00e0 collectionner\u00a0\/ 500 \u00a5 chacun (environ 5 $)<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170626_totebag.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-112017\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170626_totebag.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"578\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170626_totebag.jpg 600w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170626_totebag-300x289.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/a>Sac \u00e0 main \/ 2500 \u00a5 (environ 25 $) (date de disponibilit\u00e9 \u00e0 d\u00e9terminer)<\/strong><\/p>\n<p>Une autre attraction inclut une image de Miku en 3D de 50 cm g\u00e9n\u00e9r\u00e9e par ordinateur chantant le <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=664Wfc0Y7KA\">th\u00e8me d\u2019ouverture de Princess Knight<\/a>. Inutile de dire, l&rsquo;exposition enti\u00e8re est pleine de choses \u00e0 voir absolument ainsi que des chansons pour tous les fans des \u0153uvres d\u2019Hatsune Miku et d\u2019Osamu Tezuka !<\/p>\n<h3><strong><u><a href=\"http:\/\/www.city.takarazuka.hyogo.jp\/tezuka\/4000020\/4000159.html\">Menus Sp\u00e9ciaux de l\u2019\u00c9v\u00e9nement<\/a><\/u><\/strong><\/h3>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-113336 gallery-columns-1 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170626_menu_img.jpg'><img width=\"700\" height=\"495\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170626_menu_img.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170626_menu_img.jpg 700w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/w170626_menu_img-300x212.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_map3.jpg'><img width=\"665\" height=\"470\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_map3.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_map3.jpg 665w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_map3-300x212.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 665px) 100vw, 665px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Apr\u00e8s avoir r\u00e9gal\u00e9 vos yeux au mus\u00e9e, vous pourrez litt\u00e9ralement vous offrir un festin \u00e0 n\u2019importe lequel des huit restaurants autour du mus\u00e9e du manga Osamu Tezuka qui servent leur propre repas ou boisson sp\u00e9ciaux pour l\u2019\u00e9v\u00e9nement ! Voyons voir ce qu\u2019ils cuisinent.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.h-wakamizu.com\/s_etc_sumire.html\"><strong>1) Au Sumire Lobby &amp; Lounge \u00e0 l\u2019H\u00f4tel Wakamizu<\/strong><\/a> :<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_wakamizu.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-112054\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_wakamizu.jpg\" alt=\"\" width=\"320\" height=\"240\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_wakamizu.jpg 320w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_wakamizu-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 320px) 100vw, 320px\" \/><\/a>Glace Hatsune Miku \/ 864 \u00a5 (environ 8, 64 $)<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.okonomiyaki-tomo.com\/\"><strong>2) Au Tomo Okonomi-yaki et au Restaurant Teppan-yaki :<\/strong><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_tomo.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-112066\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_tomo.jpg\" alt=\"\" width=\"320\" height=\"213\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_tomo.jpg 320w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_tomo-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_tomo-310x205.jpg 310w\" sizes=\"(max-width: 320px) 100vw, 320px\" \/><\/a>Poireaux et Galettes de Pommes de Terre au Fromage Hatsune Miku \/ 1 080 \u00a5 (environ 10,80 $)<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/tabelog.com\/en\/hyogo\/A2803\/A280303\/28013833\/\"><strong>3) Au Restaurant Chinois Tianjin :<\/strong><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_tenshin1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-112078\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_tenshin1.jpg\" alt=\"\" width=\"320\" height=\"178\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_tenshin1.jpg 320w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_tenshin1-300x167.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 320px) 100vw, 320px\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/www.thespruce.com\/hiyashi-chuka-recipe-2031218\">Hiyashi-men<\/a> Vert Hatsune Miku \/ 1 300 \u00a5 (environ 13 $)<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_tenshin2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-112090\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_tenshin2.jpg\" alt=\"\" width=\"320\" height=\"240\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_tenshin2.jpg 320w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_tenshin2-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 320px) 100vw, 320px\" \/><\/a>Chili <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Donburi\">Donburi<\/a> Tr\u00e8s \u00c9pic\u00e9 \u00e0 la Crevette <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/176\">MEIKO<\/a> \/ 980 \u00a5 (environ 9,80 $)<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IL-GINO-vegetable-bar-1398338957102705\/\"><strong>4) Au bar \u00e0 l\u00e9gumes IL GINO :<\/strong><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_ilgino1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-112103\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_ilgino1.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"300\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Daiquiri\">Daiquiri<\/a> Glac\u00e9 <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/71\">KAITO<\/a> \/ 970 \u00a5 (environ 9,70 $)<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_ilgino2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-112115\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_ilgino2.jpg\" alt=\"\" width=\"213\" height=\"320\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_ilgino2.jpg 213w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_ilgino2-200x300.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 213px) 100vw, 213px\" \/><\/a>Groenland de Miku \/ 730 \u00a5 (environ 7,30 $)<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/tabelog.com\/en\/hyogo\/A2803\/A280303\/28038089\/\"><strong>5) Au Takarazuka Gyunyu :<\/strong><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_gyunyu.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-112127\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_gyunyu.jpg\" alt=\"\" width=\"213\" height=\"320\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_gyunyu.jpg 213w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_gyunyu-200x300.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 213px) 100vw, 213px\" \/><\/a>Glace \u00e0 la Framboise <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2\">Megurine Luka<\/a> \/ 590 \u00a5 (environ 5,90 $)<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/tabelog.com\/en\/hyogo\/A2803\/A280303\/28039018\/\"><strong>6) Au Jungle Caf\u00e9 :<\/strong><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_zyanguru.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-112139\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_zyanguru.jpg\" alt=\"\" width=\"214\" height=\"300\" \/><\/a>Soda Vert avec des Cubes d\u2019Aloe Hatsune Miku \/ 680 \u00a5 (environ 6,80 $)<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/tabelog.com\/en\/hyogo\/A2803\/A280303\/28032613\/\"><strong>7) Au Restaurant Ajigoyomi Suzuki Tempura :<\/strong><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_suzuki.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-112176\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_suzuki.jpg\" alt=\"\" width=\"320\" height=\"209\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_suzuki.jpg 320w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_suzuki-300x196.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 320px) 100vw, 320px\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/bebeloveokazu.com\/2010\/04\/28\/kakiage-mixed-tempura-sauce\/\">Kakiage<\/a> Donburi Sp\u00e9cial Hatsune Miku x Osamu Tezuka avec \u00c9norm\u00e9ment de Poireaux \/ 1000 \u00a5 (environ 10 $)<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.cafedarbukka.com\/\"><strong>8) Au Caf\u00e9 Darbukka :<\/strong><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><u><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_darbuka1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-112151\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_darbuka1.jpg\" alt=\"\" width=\"320\" height=\"317\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_darbuka1.jpg 320w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_darbuka1-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/71kikaku_darbuka1-300x297.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 320px) 100vw, 320px\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Chiffon_cake\">G\u00e2teau Mousseline<\/a><\/u> \u00e0 la Banane et <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Panna_cotta\">Panna Cotta<\/a> \u00e0 la Noix de Coco <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/14\">Kagamine Rin<\/a> and <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/15\">Len<\/a>, Pur\u00e9e \/ 700 \u00a5 (environ 7 $)<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Lassi\">Lassi<\/a> Glac\u00e9 Hatsune Miku \/ 700 \u00a5 (environ 7 $)<\/p>\n<p>Enfin, quand vous commandez \u00e0 chaque restaurant, vous aurez un pins gratuit portant l\u2019une des illustrations de l\u2019exposition ! Le pins que vous obtiendrez change selon l\u2019endroit. Donc, si vous voulez tous les collecter, vous devrez avoir de grandes poches (et de grand estomac) et commander \u00e0 chaque lieu !<\/p>\n<h3><strong>Sources<\/strong><\/h3>\n<p><u><a href=\"http:\/\/www.city.takarazuka.hyogo.jp\/tezuka\/4000020\/4000157.html\">Site Officiel de l\u2019<em>Exposition<\/em> <em>Hatsune Miku x Osamu Tezuka ~ Monde Connect\u00e9s par Isao Tomita<\/em><\/a><\/u><br \/>\n<u><a href=\"https:\/\/twitter.com\/OTMM_Staff\">Twitter Officiel du Mus\u00e9e du Manga Oasmu Tezuka<\/a><\/u><br \/>\nBlog Officiel d\u2019Hatsune Miku, <a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2017\/06\/w170613-2.html\">Rapport 1<\/a>, <a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2017\/06\/w170626-3.html\">Rapport 2<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/new-visuals-revealed-for-hatsune-miku-x-osamu-tezuka-exhibition-the-world-connected-by-isao-tomita\/#sthash.myNqLXxf.dpbs\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le 1er juillet 2017, l\u2019Exposition Hatsune Miku x Osamu Tezuka ~Monde Connect\u00e9 par Isao Tomita a \u00e9t\u00e9 ouvert au public au Mus\u00e9e du Manga Osamu Tezuka ! L\u2019\u00e9v\u00e9nement est une c\u00e9l\u00e9bration du 10\u00e8me anniversaire de Miku ainsi que ce qui aurait \u00e9t\u00e9 le 85e anniversaire du d\u00e9funt Isao Tomita. Les gens se rappellent de Tomita &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":111885,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[2448,2931],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>L\u2019Exposition Hatsune Miku x Osamu Tezuka Ouverte en ce Moment ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lexposition-hatsune-miku-x-osamu-tezuka-ouverte-en-ce-moment\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"L\u2019Exposition Hatsune Miku x Osamu Tezuka Ouverte en ce Moment ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le 1er juillet 2017, l\u2019Exposition Hatsune Miku x Osamu Tezuka ~Monde Connect\u00e9 par Isao Tomita a \u00e9t\u00e9 ouvert au public au Mus\u00e9e du Manga Osamu Tezuka ! L\u2019\u00e9v\u00e9nement est une c\u00e9l\u00e9bration du 10\u00e8me anniversaire de Miku ainsi que ce qui aurait \u00e9t\u00e9 le 85e anniversaire du d\u00e9funt Isao Tomita. Les gens se rappellent de Tomita &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lexposition-hatsune-miku-x-osamu-tezuka-ouverte-en-ce-moment\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-03T18:29:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-07-03T18:31:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/miku_tezuka_tomita_h.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"220\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lexposition-hatsune-miku-x-osamu-tezuka-ouverte-en-ce-moment\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/miku_tezuka_tomita_h.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/miku_tezuka_tomita_h.jpg\",\"width\":640,\"height\":220},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lexposition-hatsune-miku-x-osamu-tezuka-ouverte-en-ce-moment\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lexposition-hatsune-miku-x-osamu-tezuka-ouverte-en-ce-moment\/\",\"name\":\"L\u2019Exposition Hatsune Miku x Osamu Tezuka Ouverte en ce Moment ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lexposition-hatsune-miku-x-osamu-tezuka-ouverte-en-ce-moment\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-07-03T18:29:19+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-03T18:31:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lexposition-hatsune-miku-x-osamu-tezuka-ouverte-en-ce-moment\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lexposition-hatsune-miku-x-osamu-tezuka-ouverte-en-ce-moment\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lexposition-hatsune-miku-x-osamu-tezuka-ouverte-en-ce-moment\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"L\u2019Exposition Hatsune Miku x Osamu Tezuka Ouverte en ce Moment !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"L\u2019Exposition Hatsune Miku x Osamu Tezuka Ouverte en ce Moment ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lexposition-hatsune-miku-x-osamu-tezuka-ouverte-en-ce-moment\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"L\u2019Exposition Hatsune Miku x Osamu Tezuka Ouverte en ce Moment ! - VNN","og_description":"Le 1er juillet 2017, l\u2019Exposition Hatsune Miku x Osamu Tezuka ~Monde Connect\u00e9 par Isao Tomita a \u00e9t\u00e9 ouvert au public au Mus\u00e9e du Manga Osamu Tezuka ! L\u2019\u00e9v\u00e9nement est une c\u00e9l\u00e9bration du 10\u00e8me anniversaire de Miku ainsi que ce qui aurait \u00e9t\u00e9 le 85e anniversaire du d\u00e9funt Isao Tomita. Les gens se rappellent de Tomita &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lexposition-hatsune-miku-x-osamu-tezuka-ouverte-en-ce-moment\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-07-03T18:29:19+00:00","article_modified_time":"2017-07-03T18:31:31+00:00","og_image":[{"width":640,"height":220,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/miku_tezuka_tomita_h.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lexposition-hatsune-miku-x-osamu-tezuka-ouverte-en-ce-moment\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/miku_tezuka_tomita_h.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/miku_tezuka_tomita_h.jpg","width":640,"height":220},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lexposition-hatsune-miku-x-osamu-tezuka-ouverte-en-ce-moment\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lexposition-hatsune-miku-x-osamu-tezuka-ouverte-en-ce-moment\/","name":"L\u2019Exposition Hatsune Miku x Osamu Tezuka Ouverte en ce Moment ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lexposition-hatsune-miku-x-osamu-tezuka-ouverte-en-ce-moment\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-07-03T18:29:19+00:00","dateModified":"2017-07-03T18:31:31+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lexposition-hatsune-miku-x-osamu-tezuka-ouverte-en-ce-moment\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lexposition-hatsune-miku-x-osamu-tezuka-ouverte-en-ce-moment\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lexposition-hatsune-miku-x-osamu-tezuka-ouverte-en-ce-moment\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"L\u2019Exposition Hatsune Miku x Osamu Tezuka Ouverte en ce Moment !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/113336"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=113336"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/113336\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/111885"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=113336"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=113336"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=113336"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}