{"id":98546,"date":"2017-04-24T13:58:48","date_gmt":"2017-04-24T17:58:48","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=98546\/"},"modified":"2017-04-24T13:58:48","modified_gmt":"2017-04-24T17:58:48","slug":"estao-abertos-os-planos-acomodacao-hatsune-miku-magical-mirai-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estao-abertos-os-planos-acomodacao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/","title":{"rendered":"Est\u00e3o Abertos os Planos de Acomoda\u00e7\u00e3o para Hatsune Miku: Magical Mirai 2017!"},"content":{"rendered":"<div id=\"stcpDiv\">\n<p>Se estavas \u00e0 espera dos planos de acomoda\u00e7\u00e3o para o Hatsune Miku: Magical Mirai 2017, as aplica\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas para os visitantes do exterior! Os planos s\u00e3o perfeitos para visitas r\u00e1pidas, e d\u00e3o quartos perto do local do evento, junto com bilhetes para o evento e prendas gr\u00e1tis!<\/p>\n<p>P\u00e1gina para Aplica\u00e7\u00f5es: <a href=\"http:\/\/entame.knt.co.jp\/2017\/jimagicalmirai\/en\/\">http:\/\/entame.knt.co.jp\/2017\/jimagicalmirai\/en\/<\/a><\/p>\n<p>Planos incluem v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de 1 noite, e o benef\u00edcio de comprar directamente bilhete de rank SS para concerto (com um custo adicional, claro). O presente gr\u00e1tis \u00e9 uma etiqueta para bagagem que podes ver na imagem.<\/p>\n<p>As aplica\u00e7\u00f5es v\u00e3o estar abertas at\u00e9 15 de Maio @ 12:00 JST, ou at\u00e9 os espa\u00e7os de acomoda\u00e7\u00e3o encherem (portanto se est\u00e1s interessado age rapidamente!).<\/p>\n<p>Fonte: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-accommodation-plan-applications-open\/\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Se estavas \u00e0 espera dos planos de acomoda\u00e7\u00e3o para o Hatsune Miku: Magical Mirai 2017, as aplica\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas para os visitantes do exterior! Os planos s\u00e3o perfeitos para visitas r\u00e1pidas, e d\u00e3o quartos perto do local do evento, junto com bilhetes para o evento e prendas gr\u00e1tis! P\u00e1gina para Aplica\u00e7\u00f5es: http:\/\/entame.knt.co.jp\/2017\/jimagicalmirai\/en\/ Planos incluem v\u00e1rias &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":98341,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080,3079],"tags":[3086],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Est\u00e3o Abertos os Planos de Acomoda\u00e7\u00e3o para Hatsune Miku: Magical Mirai 2017! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estao-abertos-os-planos-acomodacao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Est\u00e3o Abertos os Planos de Acomoda\u00e7\u00e3o para Hatsune Miku: Magical Mirai 2017! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Se estavas \u00e0 espera dos planos de acomoda\u00e7\u00e3o para o Hatsune Miku: Magical Mirai 2017, as aplica\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas para os visitantes do exterior! Os planos s\u00e3o perfeitos para visitas r\u00e1pidas, e d\u00e3o quartos perto do local do evento, junto com bilhetes para o evento e prendas gr\u00e1tis! P\u00e1gina para Aplica\u00e7\u00f5es: http:\/\/entame.knt.co.jp\/2017\/jimagicalmirai\/en\/ Planos incluem v\u00e1rias &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estao-abertos-os-planos-acomodacao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-04-24T17:58:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Magical-Mirai-2017-Overseas-Ticket-Accomodation.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"620\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"313\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estao-abertos-os-planos-acomodacao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Magical-Mirai-2017-Overseas-Ticket-Accomodation.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Magical-Mirai-2017-Overseas-Ticket-Accomodation.jpg\",\"width\":620,\"height\":313},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estao-abertos-os-planos-acomodacao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estao-abertos-os-planos-acomodacao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/\",\"name\":\"Est\u00e3o Abertos os Planos de Acomoda\u00e7\u00e3o para Hatsune Miku: Magical Mirai 2017! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estao-abertos-os-planos-acomodacao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-04-24T17:58:48+00:00\",\"dateModified\":\"2017-04-24T17:58:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estao-abertos-os-planos-acomodacao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estao-abertos-os-planos-acomodacao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estao-abertos-os-planos-acomodacao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Est\u00e3o Abertos os Planos de Acomoda\u00e7\u00e3o para Hatsune Miku: Magical Mirai 2017!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Est\u00e3o Abertos os Planos de Acomoda\u00e7\u00e3o para Hatsune Miku: Magical Mirai 2017! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estao-abertos-os-planos-acomodacao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Est\u00e3o Abertos os Planos de Acomoda\u00e7\u00e3o para Hatsune Miku: Magical Mirai 2017! - VNN","og_description":"Se estavas \u00e0 espera dos planos de acomoda\u00e7\u00e3o para o Hatsune Miku: Magical Mirai 2017, as aplica\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas para os visitantes do exterior! Os planos s\u00e3o perfeitos para visitas r\u00e1pidas, e d\u00e3o quartos perto do local do evento, junto com bilhetes para o evento e prendas gr\u00e1tis! P\u00e1gina para Aplica\u00e7\u00f5es: http:\/\/entame.knt.co.jp\/2017\/jimagicalmirai\/en\/ Planos incluem v\u00e1rias &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estao-abertos-os-planos-acomodacao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-04-24T17:58:48+00:00","og_image":[{"width":620,"height":313,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Magical-Mirai-2017-Overseas-Ticket-Accomodation.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estao-abertos-os-planos-acomodacao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Magical-Mirai-2017-Overseas-Ticket-Accomodation.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Magical-Mirai-2017-Overseas-Ticket-Accomodation.jpg","width":620,"height":313},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estao-abertos-os-planos-acomodacao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estao-abertos-os-planos-acomodacao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/","name":"Est\u00e3o Abertos os Planos de Acomoda\u00e7\u00e3o para Hatsune Miku: Magical Mirai 2017! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estao-abertos-os-planos-acomodacao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-04-24T17:58:48+00:00","dateModified":"2017-04-24T17:58:48+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estao-abertos-os-planos-acomodacao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estao-abertos-os-planos-acomodacao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/estao-abertos-os-planos-acomodacao-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Est\u00e3o Abertos os Planos de Acomoda\u00e7\u00e3o para Hatsune Miku: Magical Mirai 2017!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/98546"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=98546"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/98546\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/98341"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=98546"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=98546"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=98546"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}