{"id":171808,"date":"2018-03-31T09:51:36","date_gmt":"2018-03-31T13:51:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=171808"},"modified":"2018-03-31T09:51:36","modified_gmt":"2018-03-31T13:51:36","slug":"la-campagne-de-financement-participatif-dalys-est-desormais-lancee","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-campagne-de-financement-participatif-dalys-est-desormais-lancee\/","title":{"rendered":"La Campagne de Financement Participatif d\u2019ALYS Est D\u00e9sormais Lanc\u00e9e !"},"content":{"rendered":"<p>Alors que la campagne de financement participatif d\u2019<a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/16811\">ALYS<\/a> que <a href=\"\/?p=170810\">nous avions annonc\u00e9e pr\u00e9c\u00e9demment<\/a> devait \u00eatre lanc\u00e9e le 31 mars, certains ont pu y acc\u00e9der en avance, et le projet a atteint les 25% avant m\u00eame la date de lancement annonc\u00e9e !<\/p>\n<p>Lisez les informations \u00e0 propos de la campagne\u00a0Au-Del\u00e0 du R\u00eave, les d\u00e9tails sur la fa\u00e7on de contribuer, et les r\u00e9compenses offertes.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"fr\" dir=\"ltr\">La campagne d\u00e9marre officiellement le 31 mars, mais certains ont pu le voir, la page Ulule Au Del\u00e0 du R\u00eave est d\u00e9j\u00e0 accessible: <a href=\"https:\/\/t.co\/jB6P9QepoN\">https:\/\/t.co\/jB6P9QepoN<\/a><\/p>\n<p>Le projet est d\u00e9j\u00e0 financ\u00e9 \u00e0 25% avant m\u00eame le d\u00e9but de la campagne, merci infiniment \u00e0 tout les contributeurs !<\/p>\n<p>&mdash; VoxWave@AuDel\u00e0DuR\u00eave (@VoxWave_Studio) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/VoxWave_Studio\/status\/979620928635195392?ref_src=twsrc%5Etfw\">March 30, 2018<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<h2><strong>D\u00e9tails de la Campagne<\/strong><\/h2>\n<p>\u00ab Au-Del\u00e0 du R\u00eave\u00a0\u00bb est \u00e0 la fois un projet litt\u00e9raire et musical, consistant en un album audio ainsi qu\u2019un recueil de petites histoires.<\/p>\n<p>Le but du projet est de cr\u00e9er une narration et de construire un univers autour du personnage d\u2019ALYS.<\/p>\n<p>Avec ce projet, VoxWave esp\u00e8re partager les aventures d\u2019ALYS avec une audience encore plus large qu\u2019avant.<\/p>\n<p>L\u2019objectif de la campagne est 5\u00a0000\u20ac et, au moment de l\u2019\u00e9criture, le projet est d\u00e9j\u00e0 financ\u00e9 \u00e0 35% !<\/p>\n<p>La campagne de financement participatif se terminera le 28 avril 2018.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Au-Dela-Du-Reve-Promotional-Image.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-171678 size-full\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Au-Dela-Du-Reve-Promotional-Image.png\" alt=\"Au Dela Du Reve Promotional Image\" width=\"640\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Au-Dela-Du-Reve-Promotional-Image.png 640w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Au-Dela-Du-Reve-Promotional-Image-300x169.png 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/a><\/p>\n<h2><strong>R\u00e9compenses<\/strong><\/h2>\n<p>Il y a diverses r\u00e9compenses offertes aux contributeurs de cette campagne. Voici un r\u00e9sum\u00e9 de chaque niveau de r\u00e9compense.<\/p>\n<p><em>Les montants suivants sont en USD.<\/em><\/p>\n<h3><strong>Support \u2013 7$ ou plus<\/strong><\/h3>\n<ul>\n<li>Trois cartes postales \u00e9dition collector des chansons \u00ab\u00a0<a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/89957\">Sous cette pluie<\/a>,\u00a0\u00bb \u00ab\u00a0Dystopie,\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0Utopie\u00a0\u00bb<\/li>\n<\/ul>\n<h3><strong>Version Digitale \u2013\u00a015$ ou plus<\/strong><\/h3>\n<ul>\n<li>Trois cartes postales \u00e9dition collector des chansons \u00ab Sous cette pluie, \u00bb \u00ab Dystopie, \u00bb et \u00ab Utopie \u00bb<\/li>\n<li>Le livre \u00ab Au-Del\u00e0 du R\u00eave \u00bb au format digital compatible avec les eLecteurs<\/li>\n<\/ul>\n<h3><strong>Livre \u2013 21$ ou plus<\/strong><\/h3>\n<ul>\n<li>Copie physique du livre \u00ab Au-Del\u00e0 du R\u00eave \u00bb<\/li>\n<li>Trois cartes postales \u00e9dition collector des chansons \u00ab Sous cette pluie, \u00bb \u00ab Dystopie, \u00bb et \u00ab Utopie \u00bb<\/li>\n<li>Le livre \u00ab Au-Del\u00e0 du R\u00eave \u00bb au format digital compatible avec les eLecteurs<\/li>\n<\/ul>\n<h3><strong>CD \u2013 30$ ou plus<\/strong><\/h3>\n<ul>\n<li>Le CD \u00ab Au-Del\u00e0 du R\u00eave \u00bb<\/li>\n<li>Trois cartes postales \u00e9dition collector des chansons \u00ab Sous cette pluie, \u00bb \u00ab Dystopie, \u00bb et \u00ab Utopie \u00bb<\/li>\n<li>Le livre \u00ab Au-Del\u00e0 du R\u00eave \u00bb au format digital compatible avec les eLecteurs<\/li>\n<\/ul>\n<h3><strong>Livre + CD \u2013 44$ ou plus<\/strong><\/h3>\n<ul>\n<li>Copie physique du livre \u00ab Au-Del\u00e0 du R\u00eave \u00bb<\/li>\n<li>Trois cartes postales \u00e9dition collector des chansons \u00ab Sous cette pluie, \u00bb \u00ab Dystopie, \u00bb et \u00ab Utopie \u00bb<\/li>\n<li>Le CD \u00ab Au-Del\u00e0 du R\u00eave \u00bb<\/li>\n<li>The Livre \u201cAu-Del\u00e0 du R\u00eave\u201d in digital format compatible with eReader<\/li>\n<\/ul>\n<h3><strong>Livre + CD + Version Instrumentale \u2013 51 $ ou plus<\/strong><\/h3>\n<ul>\n<li>Copie physique du livre \u00ab Au-Del\u00e0 du R\u00eave \u00bb<\/li>\n<li>Trois cartes postales \u00e9dition collector des chansons \u00ab Sous cette pluie, \u00bb \u00ab Dystopie, \u00bb et \u00ab Utopie \u00bb<\/li>\n<li>Le CD \u00ab Au-Del\u00e0 du R\u00eave \u00bb<\/li>\n<li>La version instrumentale de l\u2019album \u00ab Au-Del\u00e0 du R\u00eave \u00bb et le format d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9.<\/li>\n<li>Le livre \u00ab Au-Del\u00e0 du R\u00eave \u00bb au format digital compatible avec les eLecteurs<\/li>\n<\/ul>\n<h3><strong>Cameo \u2013 $123 ou plus<\/strong><\/h3>\n<ul>\n<li>Copie physique du livre \u00ab Au-Del\u00e0 du R\u00eave \u00bb<\/li>\n<li>Trois cartes postales \u00e9dition collector des chansons \u00ab Sous cette pluie, \u00bb \u00ab Dystopie, \u00bb et \u00ab Utopie \u00bb<\/li>\n<li>Le CD \u00ab Au-Del\u00e0 du R\u00eave \u00bb<\/li>\n<li>La version instrumentale de l\u2019album \u00ab Au-Del\u00e0 du R\u00eave \u00bb et le format d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9.<\/li>\n<li>Le livre \u00ab Au-Del\u00e0 du R\u00eave \u00bb au format digital compatible avec les eLecteurs<\/li>\n<li>Un cam\u00e9o dans l\u2019une des illustrations \u00ab Dystopie \u00bb ou \u00ab Utopie \u00bb (Vous devrez choisir dans laquelle des 2 vous voulez avoir un cam\u00e9o, cependant, veuillez noter que seulement 10 de chaque seront disponibles.)<\/li>\n<\/ul>\n<h3><strong>Figurine \u2013 259$ ou plus<\/strong><\/h3>\n<ul>\n<li>Figurine d\u2019ALYS Non Peinte<\/li>\n<\/ul>\n<h3><strong>Figurine en Couleurs \u2013\u00a0444$ ou plus<\/strong><\/h3>\n<ul>\n<li>Figurine d\u2019ALYS Peinte<\/li>\n<\/ul>\n<h3><strong>Tout en un \u2013\u00a0512$ ou plus<\/strong><\/h3>\n<ul>\n<li>Copie physique du livre \u00ab Au-Del\u00e0 du R\u00eave \u00bb<\/li>\n<li>Trois cartes postales \u00e9dition collector des chansons \u00ab Sous cette pluie, \u00bb \u00ab Dystopie, \u00bb et \u00ab Utopie \u00bb<\/li>\n<li>Le CD \u00ab Au-Del\u00e0 du R\u00eave \u00bb<\/li>\n<li>La version instrumentale de l\u2019album \u00abAu-Del\u00e0 du R\u00eave\u00bb et le format d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9.<\/li>\n<li>Le livre \u00ab Au-Del\u00e0 du R\u00eave \u00bb au format digital compatible avec les eLecteurs<\/li>\n<li>Figurine d\u2019ALYS Peinte<\/li>\n<\/ul>\n<h3><strong>Tout en un + Cam\u00e9o \u2013 574$ ou plus<\/strong><\/h3>\n<ul>\n<li>Copie physique du livre \u00ab Au-Del\u00e0 du R\u00eave \u00bb<\/li>\n<li>Trois cartes postales \u00e9dition collector des chansons \u00ab Sous cette pluie, \u00bb \u00ab Dystopie, \u00bb et \u00ab Utopie \u00bb<\/li>\n<li>Le CD \u00ab Au-Del\u00e0 du R\u00eave \u00bb<\/li>\n<li>La version instrumentale de l\u2019album \u00abAu-Del\u00e0 du R\u00eave\u00bb et le format d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9.<\/li>\n<li>Le livre \u00ab Au-Del\u00e0 du R\u00eave \u00bb au format digital compatible avec les eLecteurs<\/li>\n<li>Un cam\u00e9o dans l\u2019une des illustrations \u00ab Dystopie \u00bb ou \u00ab Utopie \u00bb<\/li>\n<li>Figurine d\u2019ALYS Peinte<\/li>\n<\/ul>\n<h2><strong>Comment contribuer<\/strong><\/h2>\n<p>Si vous voulez contribuer \u00e0 la campagne de financement participatif, vous pouvez commencer par visiter la <a href=\"https:\/\/fr.ulule.com\/alys-au-dela-du-reve\/\">page de la campagne Ulule ici<\/a>.<\/p>\n<p>Une fois arrive, vous pouvez vous connecter ou vous inscrire si vous n\u2019avez pas encore de compte.<\/p>\n<p>Pour commencer le processus d\u2019engagement \u00e0 la campagne, vous devez d\u2019abord s\u00e9lectionner l\u2019un des niveaux de recompense sur le c\u00f4t\u00e9 droit de la page.<\/p>\n<p>Si vous pr\u00e9f\u00e9rez ne pas recevoir de r\u00e9compense pour votre don, cliquez simplement sur la derni\u00e8re option de la liste.<\/p>\n<p>Apr\u00e8s avoir s\u00e9lectionn\u00e9 votre niveau de r\u00e9compense, votre pays peut vous \u00eatre demand\u00e9 via un menu d\u00e9roulant si votre r\u00e9compense requiert d\u2019\u00eatre post\u00e9e.<\/p>\n<p>Veuillez noter qu\u2019il y a un suppl\u00e9ment pour l\u2019envoi du colis, qui sera \u00e9crit \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du pays que vous s\u00e9lectionnez.<\/p>\n<p>Une fois que vous avez fait votre s\u00e9lection, cliquez simplement sur le bouton de confirmation en bas de la page.<\/p>\n<p>Si vous n\u2019avez pas d\u00e9j\u00e0 enregistr\u00e9 votre adresse et les d\u00e9tails de votre carte de cr\u00e9dit sur votre compte, cela vous sera demand\u00e9 sur la page suivante.<\/p>\n<p>Une fois vos d\u00e9tails confirm\u00e9s, vous devriez voir un message de remerciement en guise de confirmation.<\/p>\n<p>Veuillez noter qu\u2019aucun argent ne sera pris de votre compte avant la fin de la campagne et sera retir\u00e9 seulement si la campagne est financ\u00e9e avec succ\u00e8s \u00e0 ce moment-l\u00e0.<\/p>\n<h3><strong>Liens<\/strong><\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/fr.ulule.com\/alys-au-dela-du-reve\/\">Page de la campagne Ulule<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Alors que la campagne de financement participatif d\u2019ALYS que nous avions annonc\u00e9e pr\u00e9c\u00e9demment devait \u00eatre lanc\u00e9e le 31 mars, certains ont pu y acc\u00e9der en avance, et le projet a atteint les 25% avant m\u00eame la date de lancement annonc\u00e9e ! Lisez les informations \u00e0 propos de la campagne\u00a0Au-Del\u00e0 du R\u00eave, les d\u00e9tails sur la &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":171669,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2443],"tags":[3414],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La Campagne de Financement Participatif d\u2019ALYS Est D\u00e9sormais Lanc\u00e9e ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-campagne-de-financement-participatif-dalys-est-desormais-lancee\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La Campagne de Financement Participatif d\u2019ALYS Est D\u00e9sormais Lanc\u00e9e ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Alors que la campagne de financement participatif d\u2019ALYS que nous avions annonc\u00e9e pr\u00e9c\u00e9demment devait \u00eatre lanc\u00e9e le 31 mars, certains ont pu y acc\u00e9der en avance, et le projet a atteint les 25% avant m\u00eame la date de lancement annonc\u00e9e ! Lisez les informations \u00e0 propos de la campagne\u00a0Au-Del\u00e0 du R\u00eave, les d\u00e9tails sur la &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-campagne-de-financement-participatif-dalys-est-desormais-lancee\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-03-31T13:51:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Au-Dela-Du-Reve-Featured-Image.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-campagne-de-financement-participatif-dalys-est-desormais-lancee\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Au-Dela-Du-Reve-Featured-Image.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Au-Dela-Du-Reve-Featured-Image.png\",\"width\":660,\"height\":330,\"caption\":\"Au Dela Du Reve Featured Image\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-campagne-de-financement-participatif-dalys-est-desormais-lancee\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-campagne-de-financement-participatif-dalys-est-desormais-lancee\/\",\"name\":\"La Campagne de Financement Participatif d\u2019ALYS Est D\u00e9sormais Lanc\u00e9e ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-campagne-de-financement-participatif-dalys-est-desormais-lancee\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-03-31T13:51:36+00:00\",\"dateModified\":\"2018-03-31T13:51:36+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-campagne-de-financement-participatif-dalys-est-desormais-lancee\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-campagne-de-financement-participatif-dalys-est-desormais-lancee\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-campagne-de-financement-participatif-dalys-est-desormais-lancee\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La Campagne de Financement Participatif d\u2019ALYS Est D\u00e9sormais Lanc\u00e9e !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La Campagne de Financement Participatif d\u2019ALYS Est D\u00e9sormais Lanc\u00e9e ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-campagne-de-financement-participatif-dalys-est-desormais-lancee\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La Campagne de Financement Participatif d\u2019ALYS Est D\u00e9sormais Lanc\u00e9e ! - VNN","og_description":"Alors que la campagne de financement participatif d\u2019ALYS que nous avions annonc\u00e9e pr\u00e9c\u00e9demment devait \u00eatre lanc\u00e9e le 31 mars, certains ont pu y acc\u00e9der en avance, et le projet a atteint les 25% avant m\u00eame la date de lancement annonc\u00e9e ! Lisez les informations \u00e0 propos de la campagne\u00a0Au-Del\u00e0 du R\u00eave, les d\u00e9tails sur la &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-campagne-de-financement-participatif-dalys-est-desormais-lancee\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-03-31T13:51:36+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Au-Dela-Du-Reve-Featured-Image.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-campagne-de-financement-participatif-dalys-est-desormais-lancee\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Au-Dela-Du-Reve-Featured-Image.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Au-Dela-Du-Reve-Featured-Image.png","width":660,"height":330,"caption":"Au Dela Du Reve Featured Image"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-campagne-de-financement-participatif-dalys-est-desormais-lancee\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-campagne-de-financement-participatif-dalys-est-desormais-lancee\/","name":"La Campagne de Financement Participatif d\u2019ALYS Est D\u00e9sormais Lanc\u00e9e ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-campagne-de-financement-participatif-dalys-est-desormais-lancee\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-03-31T13:51:36+00:00","dateModified":"2018-03-31T13:51:36+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-campagne-de-financement-participatif-dalys-est-desormais-lancee\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-campagne-de-financement-participatif-dalys-est-desormais-lancee\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-campagne-de-financement-participatif-dalys-est-desormais-lancee\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La Campagne de Financement Participatif d\u2019ALYS Est D\u00e9sormais Lanc\u00e9e !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/171808"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=171808"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/171808\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/171669"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=171808"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=171808"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=171808"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}