{"id":130635,"date":"2017-08-28T08:19:44","date_gmt":"2017-08-28T12:19:44","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=130635\/"},"modified":"2017-08-28T08:19:44","modified_gmt":"2017-08-28T12:19:44","slug":"chiba-city-adopte-un-logo-miku-le-31-aout-pour-la-collaboration-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/chiba-city-adopte-un-logo-miku-le-31-aout-pour-la-collaboration-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku\/","title":{"rendered":"Chiba City Adopte un Logo Miku le 31 Ao\u00fbt pour la Collaboration pour le 10\u00e8me Anniversaire d\u2019Hatsune Miku"},"content":{"rendered":"<p>La ville de Chiba, au Japon, berceau de la Magical Mirai 2017, a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 leur participation dans les festivit\u00e9s pour le 10<sup>\u00e8me<\/sup> anniversaire d\u2019Hatsune Miku en annon\u00e7ant leur projet de changer le logo du site web de la ville en un logo Hatsune Miku le 31 ao\u00fbt, et seulement pour ce jour pr\u00e9cis. Le twitter de la branche de promotion touristique de leur ville changera aussi leur avatar pour la nouvelle ic\u00f4ne. Nous pensons que le mod\u00e8le (illustr\u00e9 ci-dessus) est tr\u00e8s intelligent!<\/p>\n<p>Chiba City auront aussi leur propre stand \u00e0 la Magical Mirai (#27), o\u00f9 ils donneront des pins gratuits (illustr\u00e9s ci-dessus) aux gens qui suivent les pages touristiques SNS de Chiba City. Les pins sont limit\u00e9s aux premiers 3 000 visiteurs par jour. Des pochettes sont aussi disponibles pour les premiers 150 visiteurs chaque jour si vous montrez que vous avez t\u00e9l\u00e9charg\u00e9 les QR codes de l\u2019appli \u201cChiba Play\u201d. Les dates et heures des distributions de cadeaux sont list\u00e9es ci-dessous !<\/p>\n<figure id=\"attachment_130545\" aria-describedby=\"caption-attachment-130545\" style=\"width: 227px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/qr.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-130545 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/qr.png\" alt=\"\" width=\"227\" height=\"102\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-130545\" class=\"wp-caption-text\">Pages SNS du Chiba Tour<\/figcaption><\/figure>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-130635 gallery-columns-2 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/asobi.png'><img width=\"100\" height=\"113\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/asobi.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/clearfile_chiba3.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/clearfile_chiba3-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><strong>Dates &amp; Heures<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>1<sup>er<\/sup> septembre (Vendredi) 12h ~ 18h<\/li>\n<li>2 &amp; 3 septembre 2nd &amp; 3rd (Samedi &amp; Dimanche) 10h ~ 18h<\/li>\n<\/ul>\n<p>Page d\u2019Accueil de Chiba City : <a href=\"http:\/\/www.city.chiba.jp\/index.html\">http:\/\/www.city.chiba.jp\/index.html<\/a><br \/>\n<em>Via <\/em><a href=\"http:\/\/www.city.chiba.jp\/sogoseisaku\/sogoseisaku\/chosei\/collabo.html?tw290824\"><em>le Site Web de Chiba City<\/em><\/a><\/p>\n<p>Source : Mikufan.com<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La ville de Chiba, au Japon, berceau de la Magical Mirai 2017, a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 leur participation dans les festivit\u00e9s pour le 10\u00e8me anniversaire d\u2019Hatsune Miku en annon\u00e7ant leur projet de changer le logo du site web de la ville en un logo Hatsune Miku le 31 ao\u00fbt, et seulement pour ce jour pr\u00e9cis. Le twitter &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":130584,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441],"tags":[2448,2931,2932],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Chiba City Adopte un Logo Miku le 31 Ao\u00fbt pour la Collaboration pour le 10\u00e8me Anniversaire d\u2019Hatsune Miku - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/chiba-city-adopte-un-logo-miku-le-31-aout-pour-la-collaboration-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Chiba City Adopte un Logo Miku le 31 Ao\u00fbt pour la Collaboration pour le 10\u00e8me Anniversaire d\u2019Hatsune Miku - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La ville de Chiba, au Japon, berceau de la Magical Mirai 2017, a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 leur participation dans les festivit\u00e9s pour le 10\u00e8me anniversaire d\u2019Hatsune Miku en annon\u00e7ant leur projet de changer le logo du site web de la ville en un logo Hatsune Miku le 31 ao\u00fbt, et seulement pour ce jour pr\u00e9cis. Le twitter &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/chiba-city-adopte-un-logo-miku-le-31-aout-pour-la-collaboration-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-08-28T12:19:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/miku_chiba-768x418.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"418\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/chiba-city-adopte-un-logo-miku-le-31-aout-pour-la-collaboration-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/miku_chiba-768x418.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/miku_chiba-768x418.jpg\",\"width\":768,\"height\":418},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/chiba-city-adopte-un-logo-miku-le-31-aout-pour-la-collaboration-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/chiba-city-adopte-un-logo-miku-le-31-aout-pour-la-collaboration-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku\/\",\"name\":\"Chiba City Adopte un Logo Miku le 31 Ao\u00fbt pour la Collaboration pour le 10\u00e8me Anniversaire d\u2019Hatsune Miku - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/chiba-city-adopte-un-logo-miku-le-31-aout-pour-la-collaboration-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-08-28T12:19:44+00:00\",\"dateModified\":\"2017-08-28T12:19:44+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/chiba-city-adopte-un-logo-miku-le-31-aout-pour-la-collaboration-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/chiba-city-adopte-un-logo-miku-le-31-aout-pour-la-collaboration-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/chiba-city-adopte-un-logo-miku-le-31-aout-pour-la-collaboration-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Chiba City Adopte un Logo Miku le 31 Ao\u00fbt pour la Collaboration pour le 10\u00e8me Anniversaire d\u2019Hatsune Miku\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Chiba City Adopte un Logo Miku le 31 Ao\u00fbt pour la Collaboration pour le 10\u00e8me Anniversaire d\u2019Hatsune Miku - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/chiba-city-adopte-un-logo-miku-le-31-aout-pour-la-collaboration-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Chiba City Adopte un Logo Miku le 31 Ao\u00fbt pour la Collaboration pour le 10\u00e8me Anniversaire d\u2019Hatsune Miku - VNN","og_description":"La ville de Chiba, au Japon, berceau de la Magical Mirai 2017, a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 leur participation dans les festivit\u00e9s pour le 10\u00e8me anniversaire d\u2019Hatsune Miku en annon\u00e7ant leur projet de changer le logo du site web de la ville en un logo Hatsune Miku le 31 ao\u00fbt, et seulement pour ce jour pr\u00e9cis. Le twitter &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/chiba-city-adopte-un-logo-miku-le-31-aout-pour-la-collaboration-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-08-28T12:19:44+00:00","og_image":[{"width":768,"height":418,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/miku_chiba-768x418.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/chiba-city-adopte-un-logo-miku-le-31-aout-pour-la-collaboration-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/miku_chiba-768x418.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/miku_chiba-768x418.jpg","width":768,"height":418},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/chiba-city-adopte-un-logo-miku-le-31-aout-pour-la-collaboration-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/chiba-city-adopte-un-logo-miku-le-31-aout-pour-la-collaboration-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku\/","name":"Chiba City Adopte un Logo Miku le 31 Ao\u00fbt pour la Collaboration pour le 10\u00e8me Anniversaire d\u2019Hatsune Miku - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/chiba-city-adopte-un-logo-miku-le-31-aout-pour-la-collaboration-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-08-28T12:19:44+00:00","dateModified":"2017-08-28T12:19:44+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/chiba-city-adopte-un-logo-miku-le-31-aout-pour-la-collaboration-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/chiba-city-adopte-un-logo-miku-le-31-aout-pour-la-collaboration-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/chiba-city-adopte-un-logo-miku-le-31-aout-pour-la-collaboration-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Chiba City Adopte un Logo Miku le 31 Ao\u00fbt pour la Collaboration pour le 10\u00e8me Anniversaire d\u2019Hatsune Miku"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/130635"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=130635"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/130635\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/130584"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=130635"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=130635"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=130635"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}