{"id":99767,"date":"2017-04-27T15:25:38","date_gmt":"2017-04-27T19:25:38","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=99767\/"},"modified":"2017-04-27T15:25:38","modified_gmt":"2017-04-27T19:25:38","slug":"anunciado-album-compilacoes-da-yumemi-nemu","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-album-compilacoes-da-yumemi-nemu\/","title":{"rendered":"Anunciado \u00c1lbum de Compila\u00e7\u00f5es da Yumemi Nemu!"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Dempagumi.inc\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Denpagumi.inc.<\/a>\u00a0anunciou o primeiro \u00e1lbum de complica\u00e7\u00f5es da VOCALOID <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/56153\">yumemi nemu<\/a>\u00a0que vai ser lan\u00e7ado a 5 de Julho, 2017! O \u00e1lbum vai trazer v\u00e1rios tit\u00e3s no mundo VOCALOID, e v\u00e1rios contribuidores famosos de Denpagumi.inc.!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">7\/5\uff08\u6c34\uff09\u306bV.A.\u300eVOCALOID \u5922\u7720\u30cd\u30e0\u300f\u30ea\u30ea\u30fc\u30b9\u6c7a\u5b9a\u203c\u300e\u5922\u7720\u306d\u3080\u300f\u306e\u58f0\u3092\u5fe0\u5b9f\u306b\u518d\u73fe\u3057\u305f\u300eVOCALOID4 Library\u5922\u7720\u30cd\u30e0\u300f\u3092\u7528\u3044\u3066\u8c6a\u83ef\u30af\u30ea\u30a8\u30a4\u30bf\u30fc\u9663\u304c\u697d\u66f2\u3092\u5236\u4f5c?\u898b\u9003\u305b\u306a\u30441\u679a\u306b\u306a\u308b\u3053\u3068\u9593\u9055\u3044\u306a\u3057\u2728\u304a\u697d\u3057\u307f\u306b?<a href=\"https:\/\/t.co\/vD3IMFnMwm\">https:\/\/t.co\/vD3IMFnMwm<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u3067\u3093\u3071\u7d44.inc (@dempagumi) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/dempagumi\/status\/855663239522205697\">April 22, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p>\u00c1lbum de compli\u00e7\u00f5es da &#8220;VOCALOID yumemi nemu&#8221; vai ser lan\u00e7ado a 5\/7! Uma equipa de criadores maravilhosos vai usar a &#8216;<a href=\"https:\/\/www.vocaloid.com\/en\/products\/show\/v4l_yumemi_nemu_en\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">VOCALOID4 Library yumemi nemu<\/a>&#8216; para criar as m\u00fasicas? \u00c9 um \u00e1lbum indispens\u00e1vel!\u2728 Fique ansioso!?&#8221;<\/p><\/blockquote>\n<h3><strong>Informa\u00e7\u00f5es<\/strong><\/h3>\n<p>Data de Lan\u00e7amento: 5 de Julho, 2017<br \/>\nT\u00edtulo do \u00c1lbum: V.A.\u300eVOCALOID \u5922\u7720\u30cd\u30e0\u300f (Compliation Album \u300cVOCALOID Yumemi Nemu\u300d)<br \/>\nPre\u00e7o: \u00a52,500 JPY (cerca de $25 USD) mais taxas<\/p>\n<h3><strong>Produtore VOCALOID Confirmados<\/strong><\/h3>\n<p>Os seguintes produtores foram confirmados no an\u00fancio inicial, cada um deles vai contribuir\u00a0com pelo menos uma m\u00fasica para\u00a0a nemu, muitos destes nomes s\u00e3o familiares para os f\u00e3s de VOCALOID!<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-99767 gallery-columns-3 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_01.png'><img width=\"120\" height=\"120\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_01.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-98358\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-98358'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/179\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">emon<\/a>\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_02.png'><img width=\"120\" height=\"120\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_02.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-98370\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-98370'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/89\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">kz (livetune)<\/a>\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_03.png'><img width=\"120\" height=\"120\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_03.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-98382\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-98382'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/26969\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Jun&#8217;ai no Kyojin-P<\/a>\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_05.png'><img width=\"120\" height=\"120\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_05.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-98394\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-98394'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/4675\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">tilt-six<\/a>\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_07.png'><img width=\"120\" height=\"120\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_07.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-98406\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-98406'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/36280\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">NayutalieN<\/a>\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_08.png'><img width=\"120\" height=\"120\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_08.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-98418\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-98418'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/38\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">HachiojiP<\/a>\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_09.png'><img width=\"120\" height=\"120\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_09.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-98490\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-98490'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1550\" target=\"_blank\">PandaBoY<\/a>\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_11.png'><img width=\"120\" height=\"120\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_11.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-98430\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-98430'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/66\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Yuuyu<\/a>\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_12.png'><img width=\"120\" height=\"120\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/art_12.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-98442\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-98442'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/6\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Yuyoyuppe<\/a>\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3><strong>Outros Contribuidores<\/strong><\/h3>\n<p>Para al\u00e9m de produtores VOCALOID, outros m\u00fasicos activos afiliados com a Denpagumi.inc v\u00e3o participar.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/o05920394largejpg1461828172.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-98445\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/o05920394largejpg1461828172-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/o05920394largejpg1461828172-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/o05920394largejpg1461828172.jpg 592w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Por exemplo, escritor frequente de m\u00fasicas para Denpagumi Inc., <a href=\"http:\/\/season-dictionary.com\/entertainment\/2150\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Tamaya 2060%<\/a>\u00a0de\u00a0<a href=\"https:\/\/www.wienners.net\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Weinners<\/a> fame, tamb\u00e9m foi confirmado como trazendo o seu talento \u00fanico para a m\u00fasica.<\/p>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-99767 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/9723c2c8.jpg'><img width=\"300\" height=\"115\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/9723c2c8-300x115.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/9723c2c8-300x115.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/9723c2c8-1024x394.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/9723c2c8.jpg 1040w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/weniJ23h.jpg'><img width=\"300\" height=\"157\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/weniJ23h-300x157.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/weniJ23h-300x157.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/weniJ23h.jpg 470w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>E ainda mais, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1452\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">MOSAIC.WAV<\/a>\u00a0tamb\u00e9m vai escrever um dueto com a nemu e a provedora de voz, a cantora em Denpagumi.inc. tamb\u00e9m chamada\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/56223\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Nemu Yumemi<\/a>.<\/p>\n<p>De seguida, a pr\u00f3pria equipa de desenvolvimento VOCALOID da YAMAHA vai dar uma m\u00e3o, criando um dueto da yumemi nemu (VOCALOID) e\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/56152\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Tone Rion<\/a>\u00a0da m\u00fasica da Nemu (cantora), &#8220;<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JTF3NtzX9N0\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Cosmic Melon Soda Magic Love<\/a>.&#8221;<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/o050504381399828187707.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-98493\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/o050504381399828187707-300x260.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"260\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/o050504381399828187707-300x260.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/o050504381399828187707.jpg 505w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Finalmente, vai haver uma m\u00fasica, ainda sem nome, composta por\u00a0<a href=\"http:\/\/www.animenewsnetwork.com\/encyclopedia\/people.php?id=78529\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Tom-H@ck<\/a>\u00a0e a letra escrita por\u00a0Nemu (a cantora).<\/p>\n<p>Com uma lineup t\u00e3o fant\u00e1stica com produtores VOCALOID e\u00a0n\u00e3o-VOCALOID, este vai ser de certeza um \u00e1lbum variado e que vai valer a pena!<\/p>\n<h3><strong>Li\u00e7\u00f5es yumemi nemu na\u00a0<a href=\"http:\/\/www.kyoto-seika.ac.jp\/eng\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Kyoto Seika University<\/a><\/strong><\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/w4e.gif\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-98505\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/w4e-300x140.gif\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"140\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/w4e-300x140.gif 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/w4e-1024x477.gif 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/w4e-1050x491.gif 1050w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Mas h\u00e1 mais\u00a0boas not\u00edcias!<\/p>\n<p>Foi anunciado na\u00a0<a href=\"https:\/\/www.kyoto-seika.ac.jp\/opencampus\/oc2017_program_0430\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">p\u00e1gina de orienta\u00e7\u00e3o &#8220;Open Campus&#8221;<\/a>\u00a0da\u00a0Kyoto Seika University\u00a0que a Asin Kuroda e\u00a0Nemu Yumemi (cantora) v\u00e3o fazer um semin\u00e1rio sobre VOCALOID em que ensinam como usar a yumemi nemu (VOCALOID) das\u00a013:00 \u00e0s 14:30 (JST) no dia 30 de Abril. Semelhantes ao que\u00a0<a href=\"\/?p=94253\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ao que t\u00eam feito<\/a>\u00a0em Nagoya e\u00a0Osaka, eles v\u00e3o ensinar os b\u00e1sicos do software VOCALOID, usando a\u00a0nemu nas li\u00e7\u00f5es. O site tamb\u00e9m mencionou que eles v\u00e3o revelar o &#8220;segredo por tr\u00e1s do nascimento da nemu&#8221;. O que achas que eles querem dizer com isso?<\/p>\n<h3><strong>Links<\/strong><\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/dempagumi.dearstage.com\/post\/159853109177\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">An\u00fancio do \u00c1lbum<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.kyoto-seika.ac.jp\/opencampus\/oc2017_program_0430\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">P\u00e1gina da Kyoto Seika University Open Campus<\/a><\/p>\n<p>yumemi nemu:<br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/56153\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">VocaDB<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/nemurion.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Official Site<\/a><\/p>\n<p>Denpagumi Inc.:<br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/dempagumi.inc\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/dempagumi\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Twitter<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/dempagumi.dearstage.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Official Site<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Denpagumi.inc.\u00a0anunciou o primeiro \u00e1lbum de complica\u00e7\u00f5es da VOCALOID yumemi nemu\u00a0que vai ser lan\u00e7ado a 5 de Julho, 2017! O \u00e1lbum vai trazer v\u00e1rios tit\u00e3s no mundo VOCALOID, e v\u00e1rios contribuidores famosos de Denpagumi.inc.! 7\/5\uff08\u6c34\uff09\u306bV.A.\u300eVOCALOID \u5922\u7720\u30cd\u30e0\u300f\u30ea\u30ea\u30fc\u30b9\u6c7a\u5b9a\u203c\u300e\u5922\u7720\u306d\u3080\u300f\u306e\u58f0\u3092\u5fe0\u5b9f\u306b\u518d\u73fe\u3057\u305f\u300eVOCALOID4 Library\u5922\u7720\u30cd\u30e0\u300f\u3092\u7528\u3044\u3066\u8c6a\u83ef\u30af\u30ea\u30a8\u30a4\u30bf\u30fc\u9663\u304c\u697d\u66f2\u3092\u5236\u4f5c?\u898b\u9003\u305b\u306a\u30441\u679a\u306b\u306a\u308b\u3053\u3068\u9593\u9055\u3044\u306a\u3057\u2728\u304a\u697d\u3057\u307f\u306b?https:\/\/t.co\/vD3IMFnMwm &mdash; \u3067\u3093\u3071\u7d44.inc (@dempagumi) April 22, 2017 \u00c1lbum de compli\u00e7\u00f5es da &#8220;VOCALOID yumemi nemu&#8221; vai ser lan\u00e7ado a 5\/7! Uma &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":98845,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080,3081,3079],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Anunciado \u00c1lbum de Compila\u00e7\u00f5es da Yumemi Nemu! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-album-compilacoes-da-yumemi-nemu\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Anunciado \u00c1lbum de Compila\u00e7\u00f5es da Yumemi Nemu! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Denpagumi.inc.\u00a0anunciou o primeiro \u00e1lbum de complica\u00e7\u00f5es da VOCALOID yumemi nemu\u00a0que vai ser lan\u00e7ado a 5 de Julho, 2017! O \u00e1lbum vai trazer v\u00e1rios tit\u00e3s no mundo VOCALOID, e v\u00e1rios contribuidores famosos de Denpagumi.inc.! 7\/5\uff08\u6c34\uff09\u306bV.A.\u300eVOCALOID \u5922\u7720\u30cd\u30e0\u300f\u30ea\u30ea\u30fc\u30b9\u6c7a\u5b9a\u203c\u300e\u5922\u7720\u306d\u3080\u300f\u306e\u58f0\u3092\u5fe0\u5b9f\u306b\u518d\u73fe\u3057\u305f\u300eVOCALOID4 Library\u5922\u7720\u30cd\u30e0\u300f\u3092\u7528\u3044\u3066\u8c6a\u83ef\u30af\u30ea\u30a8\u30a4\u30bf\u30fc\u9663\u304c\u697d\u66f2\u3092\u5236\u4f5c?\u898b\u9003\u305b\u306a\u30441\u679a\u306b\u306a\u308b\u3053\u3068\u9593\u9055\u3044\u306a\u3057\u2728\u304a\u697d\u3057\u307f\u306b?https:\/\/t.co\/vD3IMFnMwm &mdash; \u3067\u3093\u3071\u7d44.inc (@dempagumi) April 22, 2017 \u00c1lbum de compli\u00e7\u00f5es da &#8220;VOCALOID yumemi nemu&#8221; vai ser lan\u00e7ado a 5\/7! Uma &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-album-compilacoes-da-yumemi-nemu\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-04-27T19:25:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/aw3se.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1380\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"740\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-album-compilacoes-da-yumemi-nemu\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/aw3se.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/aw3se.png\",\"width\":1380,\"height\":740},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-album-compilacoes-da-yumemi-nemu\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-album-compilacoes-da-yumemi-nemu\/\",\"name\":\"Anunciado \u00c1lbum de Compila\u00e7\u00f5es da Yumemi Nemu! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-album-compilacoes-da-yumemi-nemu\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-04-27T19:25:38+00:00\",\"dateModified\":\"2017-04-27T19:25:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-album-compilacoes-da-yumemi-nemu\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-album-compilacoes-da-yumemi-nemu\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-album-compilacoes-da-yumemi-nemu\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Anunciado \u00c1lbum de Compila\u00e7\u00f5es da Yumemi Nemu!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Anunciado \u00c1lbum de Compila\u00e7\u00f5es da Yumemi Nemu! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-album-compilacoes-da-yumemi-nemu\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Anunciado \u00c1lbum de Compila\u00e7\u00f5es da Yumemi Nemu! - VNN","og_description":"Denpagumi.inc.\u00a0anunciou o primeiro \u00e1lbum de complica\u00e7\u00f5es da VOCALOID yumemi nemu\u00a0que vai ser lan\u00e7ado a 5 de Julho, 2017! O \u00e1lbum vai trazer v\u00e1rios tit\u00e3s no mundo VOCALOID, e v\u00e1rios contribuidores famosos de Denpagumi.inc.! 7\/5\uff08\u6c34\uff09\u306bV.A.\u300eVOCALOID \u5922\u7720\u30cd\u30e0\u300f\u30ea\u30ea\u30fc\u30b9\u6c7a\u5b9a\u203c\u300e\u5922\u7720\u306d\u3080\u300f\u306e\u58f0\u3092\u5fe0\u5b9f\u306b\u518d\u73fe\u3057\u305f\u300eVOCALOID4 Library\u5922\u7720\u30cd\u30e0\u300f\u3092\u7528\u3044\u3066\u8c6a\u83ef\u30af\u30ea\u30a8\u30a4\u30bf\u30fc\u9663\u304c\u697d\u66f2\u3092\u5236\u4f5c?\u898b\u9003\u305b\u306a\u30441\u679a\u306b\u306a\u308b\u3053\u3068\u9593\u9055\u3044\u306a\u3057\u2728\u304a\u697d\u3057\u307f\u306b?https:\/\/t.co\/vD3IMFnMwm &mdash; \u3067\u3093\u3071\u7d44.inc (@dempagumi) April 22, 2017 \u00c1lbum de compli\u00e7\u00f5es da &#8220;VOCALOID yumemi nemu&#8221; vai ser lan\u00e7ado a 5\/7! Uma &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-album-compilacoes-da-yumemi-nemu\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-04-27T19:25:38+00:00","og_image":[{"width":1380,"height":740,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/aw3se.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-album-compilacoes-da-yumemi-nemu\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/aw3se.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/aw3se.png","width":1380,"height":740},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-album-compilacoes-da-yumemi-nemu\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-album-compilacoes-da-yumemi-nemu\/","name":"Anunciado \u00c1lbum de Compila\u00e7\u00f5es da Yumemi Nemu! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-album-compilacoes-da-yumemi-nemu\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-04-27T19:25:38+00:00","dateModified":"2017-04-27T19:25:38+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-album-compilacoes-da-yumemi-nemu\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-album-compilacoes-da-yumemi-nemu\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-album-compilacoes-da-yumemi-nemu\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Anunciado \u00c1lbum de Compila\u00e7\u00f5es da Yumemi Nemu!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/99767"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=99767"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/99767\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/98845"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=99767"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=99767"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=99767"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}