{"id":68451,"date":"2016-11-11T08:59:02","date_gmt":"2016-11-11T13:59:02","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=68451"},"modified":"2016-11-11T10:55:46","modified_gmt":"2016-11-11T15:55:46","slug":"meeting-exposition-alys-concert-reve-de-machine","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/meeting-exposition-alys-concert-reve-de-machine\/","title":{"rendered":"Meeting et exposition ALYS avant le concert R\u00eave de Machine"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Comme vous le savez, le concert R\u00eave de Machine avec notre idole \u00e0 la tresse bleue arrive dans un mois ! Pour cette occasion, VoxWave organise un <strong>meeting ALYS au Dernier Bar avant la fin du Monde \u00e0 Paris<\/strong> !<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ce rassemblement ne s&rsquo;adresse pas seulement aux personnes allant au concert : tout le monde peut y assister ! Si vous \u00eates curieux de rencontrer l&rsquo;\u00e9quipe de VoxWave ou souhaitez \u00e9changer avec leurs fans, vous serez au bon endroit.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pour les plus timides, ne vous en faites pas : VoxWave proposera \u00e9galement <strong>une exposition ALYS au m\u00eame endroit<\/strong> ! Elle sera compos\u00e9e de divers fanarts, contenus officiels et de surprises que vous pourrez d\u00e9couvrir une fois arriv\u00e9s l\u00e0-bas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">VoxWave s\u00e9lectionnera les fanarts que vous lui enverrez. Ils acceptent les illustrations d\u00e9j\u00e0 faites ou destin\u00e9es \u00e0 cette exposition. Envoyez les illustrations \u00e0 contact@voxwave.fr avant le 15 novembre 2016 (en format A4 en 300 dpi minimum). Soyez pr\u00e9sents \u00e0 l&rsquo;exposition pour voir si vous aurez \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9s !<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Suivez toutes les actualit\u00e9s sur le meeting sur l\u2019\u00e9v\u00e8nement Facebook d\u00e9di\u00e9 : <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1757220814534160\/\">https:\/\/www.facebook.com\/events\/1757220814534160\/.<\/a> N&rsquo;h\u00e9sitez pas \u00e0 participer ou \u00e0 \u00eatre int\u00e9ress\u00e9 \u00e0 l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement pour le partager autour de vous !<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pour plus d&rsquo;informations sur le concert, <a href=\"\/?p=59625\">consultez notre article<\/a> sur le concert R\u00eave de Machine.<\/p>\n<h3 style=\"text-align: justify;\">Un tour au Dernier Bar avant la fin du Monde<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/dernier-bar-avant-la-fin-du-monde1.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-68460 size-medium aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/dernier-bar-avant-la-fin-du-monde1-300x228.png\" alt=\"dernier-bar-avant-la-fin-du-monde1\" width=\"300\" height=\"228\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/dernier-bar-avant-la-fin-du-monde1-300x228.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/dernier-bar-avant-la-fin-du-monde1.png 803w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le Dernier Bar avant la fin du Monde, comme son nom l&rsquo;indique, est un lieu de rencontre entre amis pour boire et passer du bon temps autour de jeux ou de livres. Ce qui fait n\u00e9anmoins son charme, ce sont les multiples r\u00e9f\u00e9rences pr\u00e9sentes dans chaque recoin du bar, que ce soit dans la carte du bar, des plats servis ou du d\u00e9cor : les \u0153uvres vont de la science-fiction, du manga, de la fantasy, du cin\u00e9ma, des s\u00e9ries t\u00e9l\u00e9vis\u00e9es, ou de la litt\u00e9rature fantastique. C&rsquo;est un lieu de partage pour les passionn\u00e9s de la culture de l&rsquo;imaginaire.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le Dernier Bar avait d\u00e9j\u00e0 r\u00e9alis\u00e9 une exposition Hatsune Miku en novembre 2013, \u00e0 l&rsquo;occasion de <a href=\"http:\/\/culturebox.francetvinfo.fr\/live\/musique\/opera\/the-end-au-theatre-du-chatelet-144757\">l&rsquo;op\u00e9ra THE END<\/a>.<\/p>\n<h3 style=\"text-align: justify;\">Infos pratiques<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adresse :<br \/>\nDernier Bar avant la Fin du Monde<br \/>\n19 avenue Victoria<br \/>\n75001 PARIS<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">M\u00e9tro lignes 1, 4, 7, 11 et 14. RER A, B et D. Station Ch\u00e2telet \u2013 Les Halles.<br \/>\nLa sortie la plus proche est Place du Ch\u00e2telet \u2013 Th\u00e9\u00e2tre du Ch\u00e2telet.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Source : <a href=\"http:\/\/www.voxwave.fr\/blog\/2016\/09\/19\/meeting-exposition-alys-reve-de-machine-17122016\/\">VoxWave<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Comme vous le savez, le concert R\u00eave de Machine avec notre idole \u00e0 la tresse bleue arrive dans un mois ! Pour cette occasion, VoxWave organise un meeting ALYS au Dernier Bar avant la fin du Monde \u00e0 Paris ! Ce rassemblement ne s&rsquo;adresse pas seulement aux personnes allant au concert : tout le monde &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":98,"featured_media":68471,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2439,2442],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Meeting et exposition ALYS avant le concert R\u00eave de Machine - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/meeting-exposition-alys-concert-reve-de-machine\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Meeting et exposition ALYS avant le concert R\u00eave de Machine - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Comme vous le savez, le concert R\u00eave de Machine avec notre idole \u00e0 la tresse bleue arrive dans un mois ! Pour cette occasion, VoxWave organise un meeting ALYS au Dernier Bar avant la fin du Monde \u00e0 Paris ! Ce rassemblement ne s&rsquo;adresse pas seulement aux personnes allant au concert : tout le monde &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/meeting-exposition-alys-concert-reve-de-machine\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-11T13:59:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-11-11T15:55:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Mangalaxy-mybkj04nh1dwzd4igqjjw97kjsi10rzelwmjq05kyk.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1052\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"470\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Chiboud\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Chiby\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/meeting-exposition-alys-concert-reve-de-machine\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Mangalaxy-mybkj04nh1dwzd4igqjjw97kjsi10rzelwmjq05kyk.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Mangalaxy-mybkj04nh1dwzd4igqjjw97kjsi10rzelwmjq05kyk.jpg\",\"width\":1052,\"height\":470,\"caption\":\"shl_mangalaxy\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/meeting-exposition-alys-concert-reve-de-machine\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/meeting-exposition-alys-concert-reve-de-machine\/\",\"name\":\"Meeting et exposition ALYS avant le concert R\u00eave de Machine - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/meeting-exposition-alys-concert-reve-de-machine\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-11-11T13:59:02+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-11T15:55:46+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/meeting-exposition-alys-concert-reve-de-machine\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/meeting-exposition-alys-concert-reve-de-machine\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/meeting-exposition-alys-concert-reve-de-machine\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Meeting et exposition ALYS avant le concert R\u00eave de Machine\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b\",\"name\":\"Chiby\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Chiby\"},\"description\":\"Chiby est passionn\u00e9 de culture japonaise moderne. Plong\u00e9 dans l'univers Vocaloidien depuis 2013, il lui tient \u00e0 c\u0153ur de promouvoir les artistes qui enrichissent et valorisent le monde des chanteurs virtuels.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Chiboud\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/chiby\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Meeting et exposition ALYS avant le concert R\u00eave de Machine - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/meeting-exposition-alys-concert-reve-de-machine\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Meeting et exposition ALYS avant le concert R\u00eave de Machine - VNN","og_description":"Comme vous le savez, le concert R\u00eave de Machine avec notre idole \u00e0 la tresse bleue arrive dans un mois ! Pour cette occasion, VoxWave organise un meeting ALYS au Dernier Bar avant la fin du Monde \u00e0 Paris ! Ce rassemblement ne s&rsquo;adresse pas seulement aux personnes allant au concert : tout le monde &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/meeting-exposition-alys-concert-reve-de-machine\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-11-11T13:59:02+00:00","article_modified_time":"2016-11-11T15:55:46+00:00","og_image":[{"width":1052,"height":470,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Mangalaxy-mybkj04nh1dwzd4igqjjw97kjsi10rzelwmjq05kyk.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Chiboud","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Chiby","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/meeting-exposition-alys-concert-reve-de-machine\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Mangalaxy-mybkj04nh1dwzd4igqjjw97kjsi10rzelwmjq05kyk.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Mangalaxy-mybkj04nh1dwzd4igqjjw97kjsi10rzelwmjq05kyk.jpg","width":1052,"height":470,"caption":"shl_mangalaxy"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/meeting-exposition-alys-concert-reve-de-machine\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/meeting-exposition-alys-concert-reve-de-machine\/","name":"Meeting et exposition ALYS avant le concert R\u00eave de Machine - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/meeting-exposition-alys-concert-reve-de-machine\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-11-11T13:59:02+00:00","dateModified":"2016-11-11T15:55:46+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/meeting-exposition-alys-concert-reve-de-machine\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/meeting-exposition-alys-concert-reve-de-machine\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/meeting-exposition-alys-concert-reve-de-machine\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Meeting et exposition ALYS avant le concert R\u00eave de Machine"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b","name":"Chiby","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Chiby"},"description":"Chiby est passionn\u00e9 de culture japonaise moderne. Plong\u00e9 dans l'univers Vocaloidien depuis 2013, il lui tient \u00e0 c\u0153ur de promouvoir les artistes qui enrichissent et valorisent le monde des chanteurs virtuels.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/Chiboud"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/chiby\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/68451"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/98"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=68451"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/68451\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/68471"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=68451"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=68451"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=68451"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}