{"id":74620,"date":"2016-12-18T13:18:58","date_gmt":"2016-12-18T18:18:58","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=74620\/"},"modified":"2016-12-18T14:33:36","modified_gmt":"2016-12-18T19:33:36","slug":"compra-maika-e-recebe-bruno-e-clara-de-graca","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/compra-maika-e-recebe-bruno-e-clara-de-graca\/","title":{"rendered":"Compra MAIKA e Recebe Bruno e Clara De Gra\u00e7a!"},"content":{"rendered":"<p>18 de Dezembro marca o anivers\u00e1rio da VOCALOID <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/13431\" target=\"_blank\">MAIKA<\/a>! E para celebrar o seu terceiro anivers\u00e1rio, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/989\" target=\"_blank\">Voctro Labs<\/a> est\u00e1 a fazer promo\u00e7\u00f5es de anivers\u00e1rio at\u00e9 22 de Dezembro!<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/MAIKA-1-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-11156\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/MAIKA-1-1-1001x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"360\" height=\"368\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/MAIKA-1-1-1001x1024.jpg 1001w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/MAIKA-1-1-293x300.jpg 293w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/MAIKA-1-1-1100x1125.jpg 1100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/MAIKA-1-1.jpg 1330w\" sizes=\"(max-width: 360px) 100vw, 360px\" \/><\/a><\/p>\n<h3><strong>A Promo\u00e7\u00e3o<\/strong><\/h3>\n<p>at\u00e9 22 de Dezembro, os f\u00e3s podem comprar a vers\u00e3o de caixa da MAIKA por\u00a0 99\u20ac (Cerca de $104 USD) e receber a vers\u00e3o de caixa do <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/384\" target=\"_blank\">Bruno<\/a> e da\u00a0 <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/385\" target=\"_blank\">Clara<\/a> de gra\u00e7a! A vers\u00e3o de caixa de Bruno e Clara custa 109\u20ac (Cerca de $114 USD).<\/p>\n<p>Esta promo\u00e7\u00e3o aplica-se APENAS \u00e1s vers\u00f5es de caixa do software. N\u00e3o podes comprar a vers\u00e3o de download da MAIKA e receber os downloads de Bruno e da Clara.<\/p>\n<p>Adicionando, estas compras n\u00e3o v\u00eam com o Editor de VOCALOID. Para usar estes VOCALOIDs ao m\u00e1ximo, precisar\u00e1s de comprar o Editor de VOCALOID 3 ou VOCALOID 4 separadamente. Com tudo, eles v\u00eam com um pequeno editor de VOCALOID para come\u00e7ares.<\/p>\n<h3>Sobre os VOCALOIDs<\/h3>\n<p>Bruno, Clara, e MAIKA s\u00e3o todos VOCALOIDs espanh\u00f3is criados pela Voctro Labs. Contudo MAIKA, tem diversos fonemas que lhe d\u00e3o a habilidade de qualquer l\u00edngua. Demos oficiais mostrando MAIKA a cantar em Catal\u00e3o, Italiano, Ingl\u00eas, e Japon\u00eas. Isto faz com que o seu banco de voz seja incrivelmente vers\u00e1til.<\/p>\n<p>Bruno e Clara n\u00e3o t\u00eam fonemas extra mas oferecem uma voz incrivel na mesma. E com o acordo de os conseguir de gra\u00e7a, \u00e9 dif\u00edcil de passar ao lado! O trio de VOCALOIDs espanh\u00f3is \u00e9 um que n\u00e3o se deve passar ao lado e agora \u00e9 a melhor altura para os f\u00e3s de vers\u00f5es de caixa para conseguir todos os tr\u00eas por um pre\u00e7o insanamente baixo!<\/p>\n<h3><strong>Como Comprar<\/strong><\/h3>\n<p>Podes comprar ambas as vers\u00f5es da MAIKA no website da Voctro <a href=\"http:\/\/www.voctro-vocaloid.com\/en\/maika\">aqui<\/a>. Podes dar uma vista de olhos no Bruno e na Clara <a href=\"http:\/\/www.voctro-vocaloid.com\/en\/brunoclara\">aqui<\/a>. A p\u00e1gina dos produtos tambem mostram uma pequena demo dos respectivos VOCALOIDs, ent\u00e3o d\u00e1 uma olhadela!<\/p>\n<p>T<span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"pt\"><span class=\"\">amb\u00e9m podes ler as p\u00e1ginas do VocaDB dos tr\u00eas para ainda mais m\u00fasicas.<\/span><\/span><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/13431\" target=\"_blank\">MAIKA<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/384\" target=\"_blank\">Bruno<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/385\" target=\"_blank\">Clara<\/a><\/p>\n<p>Lembrate que a VocaDB n\u00e3o est\u00e1 afiliadon com a Voctro Labs e s\u00f3 uma base de dados criada pela comunidade. <span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"pt\"><span class=\"\">A menos que\u00a0esteja especificamente marcado como uma demonstra\u00e7\u00e3o oficial, a can\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 oficialmente reconhecida pela Voctro Labs<\/span><\/span>.<\/p>\n<p>Podes seguir a MAIKA no Facebook <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/VocaloidMaikaOficial\/\">aqui<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>18 de Dezembro marca o anivers\u00e1rio da VOCALOID MAIKA! E para celebrar o seu terceiro anivers\u00e1rio, Voctro Labs est\u00e1 a fazer promo\u00e7\u00f5es de anivers\u00e1rio at\u00e9 22 de Dezembro! A Promo\u00e7\u00e3o at\u00e9 22 de Dezembro, os f\u00e3s podem comprar a vers\u00e3o de caixa da MAIKA por\u00a0 99\u20ac (Cerca de $104 USD) e receber a vers\u00e3o de &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":108,"featured_media":74569,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080,3079],"tags":[3106,3092],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Compra MAIKA e Recebe Bruno e Clara De Gra\u00e7a! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/compra-maika-e-recebe-bruno-e-clara-de-graca\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Compra MAIKA e Recebe Bruno e Clara De Gra\u00e7a! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"18 de Dezembro marca o anivers\u00e1rio da VOCALOID MAIKA! E para celebrar o seu terceiro anivers\u00e1rio, Voctro Labs est\u00e1 a fazer promo\u00e7\u00f5es de anivers\u00e1rio at\u00e9 22 de Dezembro! A Promo\u00e7\u00e3o at\u00e9 22 de Dezembro, os f\u00e3s podem comprar a vers\u00e3o de caixa da MAIKA por\u00a0 99\u20ac (Cerca de $104 USD) e receber a vers\u00e3o de &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/compra-maika-e-recebe-bruno-e-clara-de-graca\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-12-18T18:18:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-12-18T19:33:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/MAIKA_Sale.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"KURO\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/compra-maika-e-recebe-bruno-e-clara-de-graca\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/MAIKA_Sale.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/MAIKA_Sale.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/compra-maika-e-recebe-bruno-e-clara-de-graca\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/compra-maika-e-recebe-bruno-e-clara-de-graca\/\",\"name\":\"Compra MAIKA e Recebe Bruno e Clara De Gra\u00e7a! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/compra-maika-e-recebe-bruno-e-clara-de-graca\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-12-18T18:18:58+00:00\",\"dateModified\":\"2016-12-18T19:33:36+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6cbb26547d199824074200468d861cce\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/compra-maika-e-recebe-bruno-e-clara-de-graca\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/compra-maika-e-recebe-bruno-e-clara-de-graca\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/compra-maika-e-recebe-bruno-e-clara-de-graca\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Compra MAIKA e Recebe Bruno e Clara De Gra\u00e7a!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6cbb26547d199824074200468d861cce\",\"name\":\"KURO\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c6fbce0cc8273344807deed6dd72b54f?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c6fbce0cc8273344807deed6dd72b54f?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"KURO\"},\"description\":\"Utilizador de UTAU e VOCALOID Prefere UTAU N\u00e3o pelo realismo Mas porque \u00e9 mais f\u00e1cil de Tunar (tunar = Tunning)\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/kuro\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Compra MAIKA e Recebe Bruno e Clara De Gra\u00e7a! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/compra-maika-e-recebe-bruno-e-clara-de-graca\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Compra MAIKA e Recebe Bruno e Clara De Gra\u00e7a! - VNN","og_description":"18 de Dezembro marca o anivers\u00e1rio da VOCALOID MAIKA! E para celebrar o seu terceiro anivers\u00e1rio, Voctro Labs est\u00e1 a fazer promo\u00e7\u00f5es de anivers\u00e1rio at\u00e9 22 de Dezembro! A Promo\u00e7\u00e3o at\u00e9 22 de Dezembro, os f\u00e3s podem comprar a vers\u00e3o de caixa da MAIKA por\u00a0 99\u20ac (Cerca de $104 USD) e receber a vers\u00e3o de &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/compra-maika-e-recebe-bruno-e-clara-de-graca\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-12-18T18:18:58+00:00","article_modified_time":"2016-12-18T19:33:36+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/MAIKA_Sale.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"KURO","Tempo estimado de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/compra-maika-e-recebe-bruno-e-clara-de-graca\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/MAIKA_Sale.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/MAIKA_Sale.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/compra-maika-e-recebe-bruno-e-clara-de-graca\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/compra-maika-e-recebe-bruno-e-clara-de-graca\/","name":"Compra MAIKA e Recebe Bruno e Clara De Gra\u00e7a! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/compra-maika-e-recebe-bruno-e-clara-de-graca\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-12-18T18:18:58+00:00","dateModified":"2016-12-18T19:33:36+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6cbb26547d199824074200468d861cce"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/compra-maika-e-recebe-bruno-e-clara-de-graca\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/compra-maika-e-recebe-bruno-e-clara-de-graca\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/compra-maika-e-recebe-bruno-e-clara-de-graca\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Compra MAIKA e Recebe Bruno e Clara De Gra\u00e7a!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6cbb26547d199824074200468d861cce","name":"KURO","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c6fbce0cc8273344807deed6dd72b54f?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c6fbce0cc8273344807deed6dd72b54f?s=96&d=mm&r=pg","caption":"KURO"},"description":"Utilizador de UTAU e VOCALOID Prefere UTAU N\u00e3o pelo realismo Mas porque \u00e9 mais f\u00e1cil de Tunar (tunar = Tunning)","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/kuro\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/74620"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/108"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=74620"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/74620\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/74569"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=74620"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=74620"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=74620"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}