{"id":253923,"date":"2020-03-04T00:00:14","date_gmt":"2020-03-04T05:00:14","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=253923"},"modified":"2020-03-09T17:27:56","modified_gmt":"2020-03-09T21:27:56","slug":"le-festival-39-culture-2020-world-fes-a-ete-officiellement-annonce","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-festival-39-culture-2020-world-fes-a-ete-officiellement-annonce\/","title":{"rendered":"Le festival \u00ab\u00a039 Culture 2020 WORLD &#038; FES\u00a0\u00bb a \u00e9t\u00e9 officiellement annonc\u00e9!"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium\" src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER12sTgUwAAHMi5?format=jpg&amp;name=small\" width=\"640\" height=\"220\" \/><\/p>\n<p>La tourn\u00e9e se produira \u00e0 nouveau au m\u00eame endroit que l&rsquo;an pass\u00e9, comme l&rsquo;ont souhait\u00e9 les organisateurs. D&rsquo;abord, premier arr\u00eat au Shibuya Loft \u00e0 Tokyo. Puis, direction Nagoya, Umeda, Fukuoka, et Sapporo.<\/p>\n<p>Ceux qui vivent en zone rurale pourront y prendre part ! Les th\u00e8mes retenus cette ann\u00e9e sont <strong>\u00ab\u00a0WORLD\u00a0\u00bb (monde) et \u00ab\u00a0FES\u00a0\u00bb (festival)<\/strong>. Quatre dessinateurs se sont r\u00e9unis pour cr\u00e9er de belles illustrations pour cette ann\u00e9e.<\/p>\n<p><strong>\u201cAkakura\u201d<\/strong> et <strong>\u201cmaruco\u201d<\/strong> ont dessin\u00e9 les illustrations en buste et en pied pour le th\u00e8me \u00ab\u00a0WORLD \u00ab\u00a0. En ce qui concerne le th\u00e8me \u00ab\u00a0FES\u00a0\u00bb les auteurs \u00e9taient <strong>\u00ab\u00a0TSCR\u00a0\u00bb <\/strong>et <strong>\u00ab\u00a0Matatabi\u00a0\u00bb.<\/strong><\/p>\n<p>Des produits d\u00e9riv\u00e9s aux couleurs de ces images seront mis en vente dans le cadre de l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement, chaque article utilisant les th\u00e8mes d\u00e9crits plus haut comme on peut le constater !<\/p>\n<p>La chanson-phare du festival <strong>39Culture 2020<\/strong> a \u00e9t\u00e9 compos\u00e9e par <strong>40mP,<\/strong> et elle s&rsquo;intitule \u201c<strong>BEEP GIRL<\/strong>\u00ab\u00a0!<\/p>\n<p>Vous pouvez la d\u00e9couvrir ci-dessous !<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/wyVa84yVt1A\" width=\"560\" height=\"315\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" data-mce-fragment=\"1\"><\/iframe><\/p>\n<h3><strong>La boutique collaborative \u00ab\u00a039Culture 2020\u00a0\u00bb<br \/>\n<\/strong><\/h3>\n<p><strong>En r\u00e9sum\u00e9<br \/>\n<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Lieu :<\/strong> Shibuya Loft, 6\u00e8 \u00e9tage (Etage Art &amp; Culture)<\/li>\n<li><strong>P\u00e9riode :<\/strong> Du 6 au 23 mars 2020. De 10h00 \u00e0 21h00. Lors du dernier jour, la boutique fermera \u00e0 18h00.<\/li>\n<li><strong>Entr\u00e9e :<\/strong> Gratuite<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Autres lieux<br \/>\n<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Nagoya Loft :<\/strong> Du 3 au 13 avril. La boutique fermera le dernier jour \u00e0 18h00.<\/li>\n<li><strong>Umeda Loft :<\/strong> Du 24 avril au 11 mai. Le dernier dimanche du festival, la boutique fermera \u00e0 18h00.<\/li>\n<li><strong>Tenjin Loft :<\/strong> du 15 au 31 mai. Le dernier jour de l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement, la boutique fermera \u00e0 18h00.<\/li>\n<li><strong>Sapporo Loft :<\/strong> du 5 au 15 juin. Lors du dernier dimanche du festival, la boutique fermera \u00e0 18h00.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Pour plus d&rsquo;informations, cliquer <a href=\"https:\/\/www.cocollabo.net\/sp\/39culture2020\/\">ici<\/a>.<\/p>\n<h3>Sources<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\/status\/1233272379276582912\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Compte Twitter officiel de Miku Hatsune<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La tourn\u00e9e se produira \u00e0 nouveau au m\u00eame endroit que l&rsquo;an pass\u00e9, comme l&rsquo;ont souhait\u00e9 les organisateurs. D&rsquo;abord, premier arr\u00eat au Shibuya Loft \u00e0 Tokyo. Puis, direction Nagoya, Umeda, Fukuoka, et Sapporo. Ceux qui vivent en zone rurale pourront y prendre part ! Les th\u00e8mes retenus cette ann\u00e9e sont \u00ab\u00a0WORLD\u00a0\u00bb (monde) et \u00ab\u00a0FES\u00a0\u00bb (festival). Quatre &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":159,"featured_media":254205,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2439,2442,2443],"tags":[2661,4148,2931,2450,4144],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Le festival &quot;39 Culture 2020 WORLD &amp; FES&quot; a \u00e9t\u00e9 officiellement annonc\u00e9! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-festival-39-culture-2020-world-fes-a-ete-officiellement-annonce\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Le festival &quot;39 Culture 2020 WORLD &amp; FES&quot; a \u00e9t\u00e9 officiellement annonc\u00e9! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La tourn\u00e9e se produira \u00e0 nouveau au m\u00eame endroit que l&rsquo;an pass\u00e9, comme l&rsquo;ont souhait\u00e9 les organisateurs. D&rsquo;abord, premier arr\u00eat au Shibuya Loft \u00e0 Tokyo. Puis, direction Nagoya, Umeda, Fukuoka, et Sapporo. Ceux qui vivent en zone rurale pourront y prendre part ! Les th\u00e8mes retenus cette ann\u00e9e sont \u00ab\u00a0WORLD\u00a0\u00bb (monde) et \u00ab\u00a0FES\u00a0\u00bb (festival). Quatre &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-festival-39-culture-2020-world-fes-a-ete-officiellement-annonce\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-03-04T05:00:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-03-09T21:27:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/39-culture.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1320\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MillyAqualine\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-festival-39-culture-2020-world-fes-a-ete-officiellement-annonce\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/39-culture.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/39-culture.jpg\",\"width\":1320,\"height\":660},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-festival-39-culture-2020-world-fes-a-ete-officiellement-annonce\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-festival-39-culture-2020-world-fes-a-ete-officiellement-annonce\/\",\"name\":\"Le festival \\\"39 Culture 2020 WORLD & FES\\\" a \u00e9t\u00e9 officiellement annonc\u00e9! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-festival-39-culture-2020-world-fes-a-ete-officiellement-annonce\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-03-04T05:00:14+00:00\",\"dateModified\":\"2020-03-09T21:27:56+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-festival-39-culture-2020-world-fes-a-ete-officiellement-annonce\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-festival-39-culture-2020-world-fes-a-ete-officiellement-annonce\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-festival-39-culture-2020-world-fes-a-ete-officiellement-annonce\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Le festival \u00ab\u00a039 Culture 2020 WORLD &#038; FES\u00a0\u00bb a \u00e9t\u00e9 officiellement annonc\u00e9!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\",\"name\":\"MillyAqualine\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"MillyAqualine\"},\"description\":\"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Le festival \"39 Culture 2020 WORLD & FES\" a \u00e9t\u00e9 officiellement annonc\u00e9! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-festival-39-culture-2020-world-fes-a-ete-officiellement-annonce\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Le festival \"39 Culture 2020 WORLD & FES\" a \u00e9t\u00e9 officiellement annonc\u00e9! - VNN","og_description":"La tourn\u00e9e se produira \u00e0 nouveau au m\u00eame endroit que l&rsquo;an pass\u00e9, comme l&rsquo;ont souhait\u00e9 les organisateurs. D&rsquo;abord, premier arr\u00eat au Shibuya Loft \u00e0 Tokyo. Puis, direction Nagoya, Umeda, Fukuoka, et Sapporo. Ceux qui vivent en zone rurale pourront y prendre part ! Les th\u00e8mes retenus cette ann\u00e9e sont \u00ab\u00a0WORLD\u00a0\u00bb (monde) et \u00ab\u00a0FES\u00a0\u00bb (festival). Quatre &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-festival-39-culture-2020-world-fes-a-ete-officiellement-annonce\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2020-03-04T05:00:14+00:00","article_modified_time":"2020-03-09T21:27:56+00:00","og_image":[{"width":1320,"height":660,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/39-culture.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"MillyAqualine","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-festival-39-culture-2020-world-fes-a-ete-officiellement-annonce\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/39-culture.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/39-culture.jpg","width":1320,"height":660},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-festival-39-culture-2020-world-fes-a-ete-officiellement-annonce\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-festival-39-culture-2020-world-fes-a-ete-officiellement-annonce\/","name":"Le festival \"39 Culture 2020 WORLD & FES\" a \u00e9t\u00e9 officiellement annonc\u00e9! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-festival-39-culture-2020-world-fes-a-ete-officiellement-annonce\/#primaryimage"},"datePublished":"2020-03-04T05:00:14+00:00","dateModified":"2020-03-09T21:27:56+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-festival-39-culture-2020-world-fes-a-ete-officiellement-annonce\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-festival-39-culture-2020-world-fes-a-ete-officiellement-annonce\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-festival-39-culture-2020-world-fes-a-ete-officiellement-annonce\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Le festival \u00ab\u00a039 Culture 2020 WORLD &#038; FES\u00a0\u00bb a \u00e9t\u00e9 officiellement annonc\u00e9!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272","name":"MillyAqualine","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","caption":"MillyAqualine"},"description":"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/253923"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/159"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=253923"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/253923\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":253924,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/253923\/revisions\/253924"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/254205"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=253923"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=253923"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=253923"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}