{"id":59560,"date":"2016-09-13T09:21:39","date_gmt":"2016-09-13T13:21:39","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/?p=59560"},"modified":"2016-09-13T10:31:22","modified_gmt":"2016-09-13T14:31:22","slug":"alys-reve-de-machine-konzert-in-paris","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-reve-de-machine-konzert-in-paris\/","title":{"rendered":"ALYS &#8222;R\u00eave de Machine&#8220; Konzert in Paris!"},"content":{"rendered":"<p>ALYS&#8216; erste Show mit dem Namen&#8220;<a href=\"http:\/\/www.voxwave.fr\/blog\/2016\/06\/23\/reve-de-machine-places-et-surprises\/\">R\u00eave de Machine<\/a>&#8220; wird am 17. Dezember 2016 im Trianon in Paris, Frankreich\u00a0stattfinden. Zu Weihnachten sozusagen! Nach zahlreichen Festivals, die ihren H\u00f6hepunkt w\u00e4hrend ALYS&#8216;\u00a0Sommertour\u00a0hat, wird sie zur\u00a0Weihnachtszeit ihr erstes Konzert geben! Dieses au\u00dfergew\u00f6hnliche Konzert vereinigt die virtuelle Welt der S\u00e4ngerin mit dem blauen Zopf und die reale Welt f\u00fcr eine etwa eineinhalb St\u00fcndige Live Show. Begleitet wird ALYS von Live Musik von &#8222;Lightning&#8220; und\u00a0&#8222;Janski Beeeats&#8220;!<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-59402\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/RdM_ALYS_01-724x1024-724x1024.jpg\" alt=\"rdm_alys_01-724x1024\" width=\"386\" height=\"546\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/RdM_ALYS_01-724x1024.jpg 724w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/RdM_ALYS_01-724x1024-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 386px) 100vw, 386px\" \/><\/p>\n<h3><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/16811\">Wer ist ALYS?<\/a><\/h3>\n<p>ALYS ist 21 Jahre alt, ihre Haare sind blau und in einem langen Zopf geflochten. Sie begann ihre Karriere am 10. M\u00e4rz 2014 und hat bereits 13,000 Fans in den sozialen Netzwerken, von denen viele auch bereit sind lange Strecken zu \u00fcberwinden um sie auf kleinen Festivals zu sehen. ALYS trifft immer den Ton, sie macht nie schlapp und nutzt all ihre Energie um f\u00fcr ihre Fans da sein zu k\u00f6nnen.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-59560 gallery-columns-2 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/ALYS_Original-1.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/ALYS_Original-1-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/illu_ae_alys_render_by_saphirya.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/illu_ae_alys_render_by_saphirya-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Ihr Geheimnis? ALYS ist komplett digital und wird von einem Projektor auf einen Bildschirm in die Scene hinein projiziert. Ihre Stimme entstand in der Zusammenarbeit von VoxWave und\u00a0Plogue Art &amp; Technologies, welche daf\u00fcr bekannt sind Synthesizer-Stimmen mit einem Alter\/Ego zu entwickeln.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/12310431_1007760252622389_5798446888614702830_n.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-59391 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/12310431_1007760252622389_5798446888614702830_n.jpg\" alt=\"12310431_1007760252622389_5798446888614702830_n\" width=\"828\" height=\"314\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/12310431_1007760252622389_5798446888614702830_n.jpg 828w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/12310431_1007760252622389_5798446888614702830_n-300x114.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 828px) 100vw, 828px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Jeder kann ALYS&#8216; Stimme, ihr 3D Modell nutzen, und sich daran beteiligen die junge S\u00e4ngerin noch gr\u00f6\u00dfer werden zu lassen.\u00a0Weil sie vor allem ein Symbol f\u00fcr diejenigen ist, die sie h\u00f6ren und an ihrer Welt teilhaben wollen.\u00a0ALYS reist durch verschiedene Universen, ihre Songs reichen von Pop (wie &#8222;Hajime Ni&#8220;, vom jungen K\u00fcnstler\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/16309\">heart\u2605breaker<\/a>), \u00fcber\u00a0Electro (wie&#8220;<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/126916\">Depuis mon c\u0153ur<\/a>&#8222;, von\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/49481\">Janski Beeeats<\/a>), bis hin zu Rock (wie &#8222;<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/89957\">Sous cette pluie<\/a>&#8220; von\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/36069\">Lightning<\/a>). Trotz allem ist sie st\u00e4ndig voller Energie.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/VkcRnzPr5tE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"400\" scrolling=\"no\" frameborder=\"no\" src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?visual=true&#038;url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F226581952&#038;show_artwork=true&#038;maxwidth=618&#038;maxheight=927\"><\/iframe><\/p>\n<p>&#8222;R\u00eave de Machine&#8220; ist auch ein Weihnachtsgeschenk an alle Fans. Indem sie am 17. Dezember Fans um den Trianon in Paris versammelt, geht ALYS&#8216; Karriere ganz neue Wege, in denen sie immer mehr, immer eindrucksvollere Live Shows geben wird!<\/p>\n<p>Der Ticketverkauf startete bereits am 17. Juli 2016 auf der Japan Expo. Tickets k\u00f6nnen auf jede ihrer Seiten gekauft\u00a0werden\u00a0<a href=\"http:\/\/shop.voxwave.fr\">VoxWave&#8217;s online shop<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.letrianon.fr\">Trianon&#8217;s website<\/a>, sowie andere Seiten wie:\u00a0<a href=\"http:\/\/www.fnac.com\/\">FNAC<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.digitick.com\/en\/\">Digitick<\/a>\u00a0und\u00a0<a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.fr\/\">Ticketmaster<\/a>. F\u00fcr mehr Info, klick\u00a0<a href=\"http:\/\/www.voxwave.fr\/blog\/2016\/06\/23\/reve-de-machine-places-et-surprises\/\">hier<\/a>.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/en.voxwave.fr\/\">VoxWave&#8217;s Official Website<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/VoxWave\/?fref=ts\">VoxWave&#8217;s Official Facebook<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/alys.voxwave\/\">ALYS&#8216; Official Facebook<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1757220814534160\/\">Facebook Pre-event Meeting Page<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1554849991484450\/\">Facebook Concert Page<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>ALYS&#8216; erste Show mit dem Namen&#8220;R\u00eave de Machine&#8220; wird am 17. Dezember 2016 im Trianon in Paris, Frankreich\u00a0stattfinden. Zu Weihnachten sozusagen! Nach zahlreichen Festivals, die ihren H\u00f6hepunkt w\u00e4hrend ALYS&#8216;\u00a0Sommertour\u00a0hat, wird sie zur\u00a0Weihnachtszeit ihr erstes Konzert geben! Dieses au\u00dfergew\u00f6hnliche Konzert vereinigt die virtuelle Welt der S\u00e4ngerin mit dem blauen Zopf und die reale Welt f\u00fcr eine &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":76,"featured_media":59417,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2547,2550],"tags":[2558,2793],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>ALYS &quot;R\u00eave de Machine&quot; Konzert in Paris! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-reve-de-machine-konzert-in-paris\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"ALYS &quot;R\u00eave de Machine&quot; Konzert in Paris! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"ALYS&#8216; erste Show mit dem Namen&#8220;R\u00eave de Machine&#8220; wird am 17. Dezember 2016 im Trianon in Paris, Frankreich\u00a0stattfinden. Zu Weihnachten sozusagen! Nach zahlreichen Festivals, die ihren H\u00f6hepunkt w\u00e4hrend ALYS&#8216;\u00a0Sommertour\u00a0hat, wird sie zur\u00a0Weihnachtszeit ihr erstes Konzert geben! Dieses au\u00dfergew\u00f6hnliche Konzert vereinigt die virtuelle Welt der S\u00e4ngerin mit dem blauen Zopf und die reale Welt f\u00fcr eine &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-reve-de-machine-konzert-in-paris\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-13T13:21:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-09-13T14:31:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/RdM_ALYS_01-724x1024-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"721\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mimiruh\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-reve-de-machine-konzert-in-paris\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/RdM_ALYS_01-724x1024-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/RdM_ALYS_01-724x1024-1.jpg\",\"width\":721,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-reve-de-machine-konzert-in-paris\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-reve-de-machine-konzert-in-paris\/\",\"name\":\"ALYS \\\"R\u00eave de Machine\\\" Konzert in Paris! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-reve-de-machine-konzert-in-paris\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-13T13:21:39+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-13T14:31:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/0b83d945cc964840d66f3805b70840b1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-reve-de-machine-konzert-in-paris\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-reve-de-machine-konzert-in-paris\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-reve-de-machine-konzert-in-paris\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"ALYS &#8222;R\u00eave de Machine&#8220; Konzert in Paris!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/0b83d945cc964840d66f3805b70840b1\",\"name\":\"Mimiruh\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/12c40862cc3c3033e9eaab5e5ae47a66?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/12c40862cc3c3033e9eaab5e5ae47a66?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mimiruh\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/mimiruh\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"ALYS \"R\u00eave de Machine\" Konzert in Paris! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-reve-de-machine-konzert-in-paris\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"ALYS \"R\u00eave de Machine\" Konzert in Paris! - VNN","og_description":"ALYS&#8216; erste Show mit dem Namen&#8220;R\u00eave de Machine&#8220; wird am 17. Dezember 2016 im Trianon in Paris, Frankreich\u00a0stattfinden. Zu Weihnachten sozusagen! Nach zahlreichen Festivals, die ihren H\u00f6hepunkt w\u00e4hrend ALYS&#8216;\u00a0Sommertour\u00a0hat, wird sie zur\u00a0Weihnachtszeit ihr erstes Konzert geben! Dieses au\u00dfergew\u00f6hnliche Konzert vereinigt die virtuelle Welt der S\u00e4ngerin mit dem blauen Zopf und die reale Welt f\u00fcr eine &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-reve-de-machine-konzert-in-paris\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-09-13T13:21:39+00:00","article_modified_time":"2016-09-13T14:31:22+00:00","og_image":[{"width":721,"height":450,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/RdM_ALYS_01-724x1024-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Mimiruh","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-reve-de-machine-konzert-in-paris\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/RdM_ALYS_01-724x1024-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/RdM_ALYS_01-724x1024-1.jpg","width":721,"height":450},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-reve-de-machine-konzert-in-paris\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-reve-de-machine-konzert-in-paris\/","name":"ALYS \"R\u00eave de Machine\" Konzert in Paris! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-reve-de-machine-konzert-in-paris\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-09-13T13:21:39+00:00","dateModified":"2016-09-13T14:31:22+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/0b83d945cc964840d66f3805b70840b1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-reve-de-machine-konzert-in-paris\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-reve-de-machine-konzert-in-paris\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-reve-de-machine-konzert-in-paris\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ALYS &#8222;R\u00eave de Machine&#8220; Konzert in Paris!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/0b83d945cc964840d66f3805b70840b1","name":"Mimiruh","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/12c40862cc3c3033e9eaab5e5ae47a66?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/12c40862cc3c3033e9eaab5e5ae47a66?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mimiruh"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/mimiruh\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/59560"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/76"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=59560"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/59560\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/59417"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=59560"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=59560"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=59560"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}