{"id":108449,"date":"2017-06-18T23:53:49","date_gmt":"2017-06-19T03:53:49","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=108449\/"},"modified":"2017-06-19T09:08:22","modified_gmt":"2017-06-19T13:08:22","slug":"ia-a-japan-expo-paris","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-a-japan-expo-paris\/","title":{"rendered":"IA \u00e0 Japan Expo 2017"},"content":{"rendered":"<p>Nous avons annonc\u00e9 r\u00e9cemment <a href=\"\/?p=108096\">qu&rsquo;IA sera au Chili<\/a>, mais si vous n&rsquo;\u00eates pas sur les lieux, ne vous inqui\u00e9tez pas, ce ne sera pas la seule place o\u00f9 elle sera. \u00c0 l&rsquo;autre bout du monde \u00e0 Paris, en France, vous pouvez la trouver l\u00e0! Japan Expo prendra place du 6 au 9 juillet.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/14632810_10154732894527148_1099609651337313213_n.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-108288\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/14632810_10154732894527148_1099609651337313213_n.png\" alt=\"\" width=\"851\" height=\"315\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/14632810_10154732894527148_1099609651337313213_n.png 851w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/14632810_10154732894527148_1099609651337313213_n-300x111.png 300w\" sizes=\"(max-width: 851px) 100vw, 851px\" \/><\/a><\/p>\n<p>La projection du concert prendra place le vendredi 7 juillet dans la salle YUZUI \u00e0 12h15. Du nouveau contenu d&rsquo;IA et ONE y sera r\u00e9v\u00e9l\u00e9 pour l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/19092809_2129113477315184_1712990322788303096_o.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-108304\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/19092809_2129113477315184_1712990322788303096_o-1024x909.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"549\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/19092809_2129113477315184_1712990322788303096_o-1024x909.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/19092809_2129113477315184_1712990322788303096_o-300x266.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/19092809_2129113477315184_1712990322788303096_o.jpg 1552w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Vous pouvez aussi les retrouver \u00e0 leur kiosque (L 192 Hall 5) o\u00f9 vous pouvez trouver des goodies ainsi que prendre des photos interactives avec IA.<\/p>\n<h3>Liens<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.japan-expo-paris.com\/fr\/\">Site Web de Japan Expo<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/japanexpo\">Facebook de Japan Expo<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/\">IA World Page<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/world.1stplace.co.jp\/\">Site Web de 1st Place<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nous avons annonc\u00e9 r\u00e9cemment qu&rsquo;IA sera au Chili, mais si vous n&rsquo;\u00eates pas sur les lieux, ne vous inqui\u00e9tez pas, ce ne sera pas la seule place o\u00f9 elle sera. \u00c0 l&rsquo;autre bout du monde \u00e0 Paris, en France, vous pouvez la trouver l\u00e0! Japan Expo prendra place du 6 au 9 juillet. La projection &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":71,"featured_media":108323,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441],"tags":[3350,3374,2452,2450],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>IA \u00e0 Japan Expo 2017 - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-a-japan-expo-paris\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"IA \u00e0 Japan Expo 2017 - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nous avons annonc\u00e9 r\u00e9cemment qu&rsquo;IA sera au Chili, mais si vous n&rsquo;\u00eates pas sur les lieux, ne vous inqui\u00e9tez pas, ce ne sera pas la seule place o\u00f9 elle sera. \u00c0 l&rsquo;autre bout du monde \u00e0 Paris, en France, vous pouvez la trouver l\u00e0! Japan Expo prendra place du 6 au 9 juillet. La projection &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-a-japan-expo-paris\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-19T03:53:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-06-19T13:08:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/19092809_2129113477315184_1712990322788303096_o-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1544\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"744\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Luna\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-a-japan-expo-paris\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/19092809_2129113477315184_1712990322788303096_o-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/19092809_2129113477315184_1712990322788303096_o-1.jpg\",\"width\":1544,\"height\":744},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-a-japan-expo-paris\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-a-japan-expo-paris\/\",\"name\":\"IA \u00e0 Japan Expo 2017 - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-a-japan-expo-paris\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-06-19T03:53:49+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-19T13:08:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-a-japan-expo-paris\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-a-japan-expo-paris\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-a-japan-expo-paris\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"IA \u00e0 Japan Expo 2017\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\",\"name\":\"Luna\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Luna\"},\"description\":\"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"IA \u00e0 Japan Expo 2017 - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-a-japan-expo-paris\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"IA \u00e0 Japan Expo 2017 - VNN","og_description":"Nous avons annonc\u00e9 r\u00e9cemment qu&rsquo;IA sera au Chili, mais si vous n&rsquo;\u00eates pas sur les lieux, ne vous inqui\u00e9tez pas, ce ne sera pas la seule place o\u00f9 elle sera. \u00c0 l&rsquo;autre bout du monde \u00e0 Paris, en France, vous pouvez la trouver l\u00e0! Japan Expo prendra place du 6 au 9 juillet. La projection &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-a-japan-expo-paris\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-06-19T03:53:49+00:00","article_modified_time":"2017-06-19T13:08:22+00:00","og_image":[{"width":1544,"height":744,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/19092809_2129113477315184_1712990322788303096_o-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Luna","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-a-japan-expo-paris\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/19092809_2129113477315184_1712990322788303096_o-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/19092809_2129113477315184_1712990322788303096_o-1.jpg","width":1544,"height":744},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-a-japan-expo-paris\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-a-japan-expo-paris\/","name":"IA \u00e0 Japan Expo 2017 - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-a-japan-expo-paris\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-06-19T03:53:49+00:00","dateModified":"2017-06-19T13:08:22+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-a-japan-expo-paris\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-a-japan-expo-paris\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/ia-a-japan-expo-paris\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"IA \u00e0 Japan Expo 2017"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6","name":"Luna","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Luna"},"description":"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/108449"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/71"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=108449"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/108449\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/108323"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=108449"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=108449"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=108449"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}