{"id":102565,"date":"2017-05-17T19:39:19","date_gmt":"2017-05-17T23:39:19","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=102565\/"},"modified":"2017-05-17T19:39:19","modified_gmt":"2017-05-17T23:39:19","slug":"abriu-pre-venda-do-blu-ray-dvd-hanakurabe-senbonzakura","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-blu-ray-dvd-hanakurabe-senbonzakura\/","title":{"rendered":"Abriu a Pr\u00e9-Venda do Blu-ray &#038; DVD de &#8220;Hanakurabe Senbonzakura&#8221;!"},"content":{"rendered":"<p>O Blu-ray &amp; DVD de &#8220;Hanakurabe Senbonzakura,&#8221; o fenomenal Cho Kabuki com a Hatsune Miku e\u00a0Shido Nakamura, que foi executado na Niconico Chokaigi 2016, est\u00e1 neste momento\u00a0aberto para pr\u00e9-venda internacional! Este show \u00fanico e criativo combina o tradicional kabuki Japon\u00eas com a mais recente tecnologia digital, at\u00e9 receberam o grande pr\u00e9mio para &#8220;<a href=\"http:\/\/mantan-web.jp\/2017\/03\/13\/20170313dog00m200036000c.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">22nd AMD <span class=\"highlightNode\">Awards<\/span> (Digital Contents of The Year)<\/a>,&#8221; que aconteceu em Tokyo a 13 de Mar\u00e7o, 2017.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Kabuki-02.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-102306\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Kabuki-02.jpg\" alt=\"\" width=\"550\" height=\"505\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Kabuki-02.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Kabuki-02-300x276.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><\/a><\/p>\n<h3><strong>Onde Comprar<\/strong><\/h3>\n<p>F\u00e3s internacionais podem fazer a pr\u00e9-compra via CD Japan e\u00a0Animate International.\u00a0O\u00a0DVD custa \u00a54,500 JPY e o\u00a0Blu-ray custa \u00a55,500 JPY, com o envio marcado para 28 de Junho, 2017. O v\u00eddeo vem com legendas em Ingl\u00eas e Franc\u00eas, e tamb\u00e9m inclui \u201cMaking Video\u201d como conte\u00fado extra. Pr\u00e9-Compra feita na Ebiten traz um leque como b\u00f3nus, no entanto, eles apenas enviam para regi\u00f5es Japonesas.<\/p>\n<figure id=\"attachment_102398\" aria-describedby=\"caption-attachment-102398\" style=\"width: 620px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Kabuki-Hanakurabe-Senbonzakura-DVD-BluRay-Bonus.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"Sumber gambar: https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\/status\/862580369295417345 noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-102398 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Kabuki-Hanakurabe-Senbonzakura-DVD-BluRay-Bonus.jpg\" alt=\"\" width=\"620\" height=\"343\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Kabuki-Hanakurabe-Senbonzakura-DVD-BluRay-Bonus.jpg 620w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Kabuki-Hanakurabe-Senbonzakura-DVD-BluRay-Bonus-300x166.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 620px) 100vw, 620px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-102398\" class=\"wp-caption-text\">B\u00f3nus de Pr\u00e9-Venda da Ebiten. (Fonte): <a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\/status\/862580369295417345\">https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\/status\/862580369295417345<\/a>)<\/figcaption><\/figure>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.cdjapan.co.jp\/aff\/click.cgi\/PytJTGW7Lok\/5636\/A800688\/product%2FSSBX-2427\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Pr\u00e9-Venda DVD na CDJapan<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.cdjapan.co.jp\/aff\/click.cgi\/PytJTGW7Lok\/5636\/A800688\/product%2FSSXX-40\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Pr\u00e9-Venda Blu-ray na CDJapan<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.animate.shop\/products\/90022705\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Pr\u00e9-Venda DVD na Animate International<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.animate.shop\/products\/90022706\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Pr\u00e9-Venda Blu-ray na Animate International<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/ebten.jp\/p\/4015210706281\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Pr\u00e9-Venda DVD na Ebiten (Apenas no Jap\u00e3o)<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/ebten.jp\/p\/4015210706282\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Pr\u00e9-Venda Blu-ray na Ebiten (Apenas no Jap\u00e3o)<\/a><\/p>\n<p>Podes ver o v\u00eddeo com uma pequena amostra abaixo, ou no\u00a0NND <a href=\"http:\/\/www.nicovideo.jp\/watch\/sm30450085\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">aqui<\/a>.<br \/>\n<iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/PrhFHJtrC70?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<h3><strong>Mais Informa\u00e7\u00f5es<\/strong><\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.chokaigi.jp\/2017\/booth\/cho_kabuki.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">P\u00e1gina Oficial Cho Kaigi <\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/chokabuki.jp\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">P\u00e1gina Oficial Cho Kabuki<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Twitter CFM<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Blu-ray &amp; DVD de &#8220;Hanakurabe Senbonzakura,&#8221; o fenomenal Cho Kabuki com a Hatsune Miku e\u00a0Shido Nakamura, que foi executado na Niconico Chokaigi 2016, est\u00e1 neste momento\u00a0aberto para pr\u00e9-venda internacional! Este show \u00fanico e criativo combina o tradicional kabuki Japon\u00eas com a mais recente tecnologia digital, at\u00e9 receberam o grande pr\u00e9mio para &#8220;22nd AMD Awards &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":102300,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3081],"tags":[3092],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Abriu a Pr\u00e9-Venda do Blu-ray &amp; DVD de &quot;Hanakurabe Senbonzakura&quot;! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-blu-ray-dvd-hanakurabe-senbonzakura\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Abriu a Pr\u00e9-Venda do Blu-ray &amp; DVD de &quot;Hanakurabe Senbonzakura&quot;! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Blu-ray &amp; DVD de &#8220;Hanakurabe Senbonzakura,&#8221; o fenomenal Cho Kabuki com a Hatsune Miku e\u00a0Shido Nakamura, que foi executado na Niconico Chokaigi 2016, est\u00e1 neste momento\u00a0aberto para pr\u00e9-venda internacional! Este show \u00fanico e criativo combina o tradicional kabuki Japon\u00eas com a mais recente tecnologia digital, at\u00e9 receberam o grande pr\u00e9mio para &#8220;22nd AMD Awards &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-blu-ray-dvd-hanakurabe-senbonzakura\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-05-17T23:39:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Kabuki-Hanakurabe-Senbonzakura-DVD-BluRay-01-HEADER.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1261\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"669\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-blu-ray-dvd-hanakurabe-senbonzakura\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Kabuki-Hanakurabe-Senbonzakura-DVD-BluRay-01-HEADER.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Kabuki-Hanakurabe-Senbonzakura-DVD-BluRay-01-HEADER.jpg\",\"width\":1261,\"height\":669},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-blu-ray-dvd-hanakurabe-senbonzakura\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-blu-ray-dvd-hanakurabe-senbonzakura\/\",\"name\":\"Abriu a Pr\u00e9-Venda do Blu-ray & DVD de \\\"Hanakurabe Senbonzakura\\\"! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-blu-ray-dvd-hanakurabe-senbonzakura\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-05-17T23:39:19+00:00\",\"dateModified\":\"2017-05-17T23:39:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-blu-ray-dvd-hanakurabe-senbonzakura\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-blu-ray-dvd-hanakurabe-senbonzakura\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-blu-ray-dvd-hanakurabe-senbonzakura\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Abriu a Pr\u00e9-Venda do Blu-ray &#038; DVD de &#8220;Hanakurabe Senbonzakura&#8221;!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Abriu a Pr\u00e9-Venda do Blu-ray & DVD de \"Hanakurabe Senbonzakura\"! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-blu-ray-dvd-hanakurabe-senbonzakura\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Abriu a Pr\u00e9-Venda do Blu-ray & DVD de \"Hanakurabe Senbonzakura\"! - VNN","og_description":"O Blu-ray &amp; DVD de &#8220;Hanakurabe Senbonzakura,&#8221; o fenomenal Cho Kabuki com a Hatsune Miku e\u00a0Shido Nakamura, que foi executado na Niconico Chokaigi 2016, est\u00e1 neste momento\u00a0aberto para pr\u00e9-venda internacional! Este show \u00fanico e criativo combina o tradicional kabuki Japon\u00eas com a mais recente tecnologia digital, at\u00e9 receberam o grande pr\u00e9mio para &#8220;22nd AMD Awards &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-blu-ray-dvd-hanakurabe-senbonzakura\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-05-17T23:39:19+00:00","og_image":[{"width":1261,"height":669,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Kabuki-Hanakurabe-Senbonzakura-DVD-BluRay-01-HEADER.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-blu-ray-dvd-hanakurabe-senbonzakura\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Kabuki-Hanakurabe-Senbonzakura-DVD-BluRay-01-HEADER.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Kabuki-Hanakurabe-Senbonzakura-DVD-BluRay-01-HEADER.jpg","width":1261,"height":669},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-blu-ray-dvd-hanakurabe-senbonzakura\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-blu-ray-dvd-hanakurabe-senbonzakura\/","name":"Abriu a Pr\u00e9-Venda do Blu-ray & DVD de \"Hanakurabe Senbonzakura\"! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-blu-ray-dvd-hanakurabe-senbonzakura\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-05-17T23:39:19+00:00","dateModified":"2017-05-17T23:39:19+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-blu-ray-dvd-hanakurabe-senbonzakura\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-blu-ray-dvd-hanakurabe-senbonzakura\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-blu-ray-dvd-hanakurabe-senbonzakura\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Abriu a Pr\u00e9-Venda do Blu-ray &#038; DVD de &#8220;Hanakurabe Senbonzakura&#8221;!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/102565"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=102565"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/102565\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/102300"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=102565"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=102565"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=102565"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}