{"id":133394,"date":"2017-09-02T16:58:07","date_gmt":"2017-09-02T20:58:07","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=133394\/"},"modified":"2017-09-02T16:58:07","modified_gmt":"2017-09-02T20:58:07","slug":"abriu-pre-venda-da-figura-hatsune-miku-magical-mirai-2017-17-scale","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-hatsune-miku-magical-mirai-2017-17-scale\/","title":{"rendered":"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 1\/7 Scale"},"content":{"rendered":"<p class=\"first-para\">O design\u00a0<a href=\"http:\/\/magicalmirai.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Hatsune Miku: Magical Mirai<\/a>\u00a0deste ano feito por\u00a0<a href=\"http:\/\/magicalmirai.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">iXima<\/a>\u00a0est\u00e1 agora dispon\u00edvel como uma figura que est\u00e1 dispon\u00edvel para pr\u00e9-venda! Para quem vive no Jap\u00e3o, as pr\u00e9-vendas da figura est\u00e3o abertas na F:NEX at\u00e9 31 de Outubro at\u00e9 \u00e0s 23:59 JST por 15,800 yen, e o lan\u00e7amento est\u00e1 previsto para Fevereiro de 2018. Em alternativa, para os clientes no estrangeiro, a pr\u00e9-venda est\u00e1 aberta na AmiAmi por 17,064 yen com a mesma data de lan\u00e7amento.<\/p>\n<p>Se est\u00e1s a pensar em ir at\u00e9 o Magical Mirai 2017 entre 1 e 3 de Setembro, pr\u00e9-compra feita na banca da F:NEX v\u00eam com uma mini figura especial da Hachune Miku: Magical Mirai 2017 (imagem abaixo). A mini figura vai estar agarrada ao ombro da figura principal como ilustrado por Yukino Tamago.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/fnex.jp\/products\/detail.php?product_id=6\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">&gt; Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 1\/7 scale figure na F:NEX<br \/>\n<\/a><a href=\"http:\/\/www.amiami.com\/top\/detail\/detail?scode=FIGURE-032944\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">&gt; Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 1\/7 scale figure na AmiAmi<\/a><\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-133394 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_1.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_1-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_1-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_1-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_1.jpg 996w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_2.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_2-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_2-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_2-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_2.jpg 995w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_3.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_3-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_3-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_3-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_3.jpg 996w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_4.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_4-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_4-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_4-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_4.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_5.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_5-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_5-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_5-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_5.jpg 996w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_6.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_6-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_6-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_6-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_6.jpg 995w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_7.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_7-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_7-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_7-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_7.jpg 996w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_8.jpg'><img width=\"229\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_8-229x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_8-229x300.jpg 229w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_8.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 229px) 100vw, 229px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Fonte: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-magical-mirai-17-scale-figure-preorders-now-open\/#sthash.L4kJlebo.RhyNq4PF.dpbs\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O design\u00a0Hatsune Miku: Magical Mirai\u00a0deste ano feito por\u00a0iXima\u00a0est\u00e1 agora dispon\u00edvel como uma figura que est\u00e1 dispon\u00edvel para pr\u00e9-venda! Para quem vive no Jap\u00e3o, as pr\u00e9-vendas da figura est\u00e3o abertas na F:NEX at\u00e9 31 de Outubro at\u00e9 \u00e0s 23:59 JST por 15,800 yen, e o lan\u00e7amento est\u00e1 previsto para Fevereiro de 2018. Em alternativa, para os &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":133385,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080,3081,3079],"tags":[3086,3093],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 1\/7 Scale - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-hatsune-miku-magical-mirai-2017-17-scale\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 1\/7 Scale - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O design\u00a0Hatsune Miku: Magical Mirai\u00a0deste ano feito por\u00a0iXima\u00a0est\u00e1 agora dispon\u00edvel como uma figura que est\u00e1 dispon\u00edvel para pr\u00e9-venda! Para quem vive no Jap\u00e3o, as pr\u00e9-vendas da figura est\u00e3o abertas na F:NEX at\u00e9 31 de Outubro at\u00e9 \u00e0s 23:59 JST por 15,800 yen, e o lan\u00e7amento est\u00e1 previsto para Fevereiro de 2018. Em alternativa, para os &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-hatsune-miku-magical-mirai-2017-17-scale\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-09-02T20:58:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_b.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"630\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-hatsune-miku-magical-mirai-2017-17-scale\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_b.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_b.jpg\",\"width\":1200,\"height\":630},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-hatsune-miku-magical-mirai-2017-17-scale\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-hatsune-miku-magical-mirai-2017-17-scale\/\",\"name\":\"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 1\/7 Scale - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-hatsune-miku-magical-mirai-2017-17-scale\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-09-02T20:58:07+00:00\",\"dateModified\":\"2017-09-02T20:58:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-hatsune-miku-magical-mirai-2017-17-scale\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-hatsune-miku-magical-mirai-2017-17-scale\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-hatsune-miku-magical-mirai-2017-17-scale\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 1\/7 Scale\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 1\/7 Scale - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-hatsune-miku-magical-mirai-2017-17-scale\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 1\/7 Scale - VNN","og_description":"O design\u00a0Hatsune Miku: Magical Mirai\u00a0deste ano feito por\u00a0iXima\u00a0est\u00e1 agora dispon\u00edvel como uma figura que est\u00e1 dispon\u00edvel para pr\u00e9-venda! Para quem vive no Jap\u00e3o, as pr\u00e9-vendas da figura est\u00e3o abertas na F:NEX at\u00e9 31 de Outubro at\u00e9 \u00e0s 23:59 JST por 15,800 yen, e o lan\u00e7amento est\u00e1 previsto para Fevereiro de 2018. Em alternativa, para os &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-hatsune-miku-magical-mirai-2017-17-scale\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-09-02T20:58:07+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":630,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_b.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-hatsune-miku-magical-mirai-2017-17-scale\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_b.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/majimira_figure_b.jpg","width":1200,"height":630},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-hatsune-miku-magical-mirai-2017-17-scale\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-hatsune-miku-magical-mirai-2017-17-scale\/","name":"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 1\/7 Scale - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-hatsune-miku-magical-mirai-2017-17-scale\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-09-02T20:58:07+00:00","dateModified":"2017-09-02T20:58:07+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-hatsune-miku-magical-mirai-2017-17-scale\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-hatsune-miku-magical-mirai-2017-17-scale\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-da-figura-hatsune-miku-magical-mirai-2017-17-scale\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Abriu a Pr\u00e9-Venda da Figura Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 1\/7 Scale"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/133394"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=133394"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/133394\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/133385"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=133394"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=133394"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=133394"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}