{"id":175409,"date":"2018-06-02T11:09:13","date_gmt":"2018-06-02T15:09:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=175409"},"modified":"2018-06-02T11:09:13","modified_gmt":"2018-06-02T15:09:13","slug":"ticketverkauf-fur-miku-expo-2018-in-paris-gestartet","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ticketverkauf-fur-miku-expo-2018-in-paris-gestartet\/","title":{"rendered":"Ticketverkauf f\u00fcr die Miku Expo 2018 in Paris gestartet!"},"content":{"rendered":"<p>Das warten hat ein Ende, die ersten Tickets f\u00fcr die Miku Expo in Europa sind nun erh\u00e4ltlich! Schnappt euch eure Karten f\u00fcr Paris, Frankreich!<\/p>\n<p>Verkaufsseite \u2192 <a href=\"https:\/\/www.laseinemusicale.com\/spectacles-concerts\/hatsune-miku_e351\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.laseinemusicale.com\/spectacles-concerts\/hatsune-miku_e351<\/a><\/p>\n<p>Die Tickets starten bei einem Preis von 35\u20ac pro Ticket und werden wahrscheinlich schnell ausverkauft sein, also handelt schnell! Das Pariser Konzert wird im <strong><a href=\"https:\/\/www.laseinemusicale.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">La Seine Musicale<\/a><\/strong> am 1. Dezember 2018 stattfinden.<\/p>\n<p>Bez\u00fcglich der Miku Expo in London, Gro\u00dfbritannien und K\u00f6ln, Deutschland werden die Tickets voraussichtlich am 15. Juni online gehen. Wir halten euch auf dem Laufenden!<\/p>\n<p>Miku Expo 2018 in Europe &#8211; Offizielle Seite: <a href=\"http:\/\/mikuexpo.com\/europe2018\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/mikuexpo.com\/europe2018\/<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Quelle: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/concert-tickets-for-miku-expo-2018-in-paris-now-on-sale\/#sthash.xEgBGWTZ.dpbs\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Das warten hat ein Ende, die ersten Tickets f\u00fcr die Miku Expo in Europa sind nun erh\u00e4ltlich! Schnappt euch eure Karten f\u00fcr Paris, Frankreich! Verkaufsseite \u2192 https:\/\/www.laseinemusicale.com\/spectacles-concerts\/hatsune-miku_e351 Die Tickets starten bei einem Preis von 35\u20ac pro Ticket und werden wahrscheinlich schnell ausverkauft sein, also handelt schnell! Das Pariser Konzert wird im La Seine Musicale am &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":104,"featured_media":175400,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2550,2549],"tags":[3250,3207,2558],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ticketverkauf f\u00fcr die Miku Expo 2018 in Paris gestartet! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ticketverkauf-fur-miku-expo-2018-in-paris-gestartet\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ticketverkauf f\u00fcr die Miku Expo 2018 in Paris gestartet! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Das warten hat ein Ende, die ersten Tickets f\u00fcr die Miku Expo in Europa sind nun erh\u00e4ltlich! Schnappt euch eure Karten f\u00fcr Paris, Frankreich! Verkaufsseite \u2192 https:\/\/www.laseinemusicale.com\/spectacles-concerts\/hatsune-miku_e351 Die Tickets starten bei einem Preis von 35\u20ac pro Ticket und werden wahrscheinlich schnell ausverkauft sein, also handelt schnell! Das Pariser Konzert wird im La Seine Musicale am &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ticketverkauf-fur-miku-expo-2018-in-paris-gestartet\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-06-02T15:09:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/mikuexpparis_prev.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"926\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"482\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@cinzzya\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Cinzya\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ticketverkauf-fur-miku-expo-2018-in-paris-gestartet\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/mikuexpparis_prev.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/mikuexpparis_prev.jpg\",\"width\":926,\"height\":482},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ticketverkauf-fur-miku-expo-2018-in-paris-gestartet\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ticketverkauf-fur-miku-expo-2018-in-paris-gestartet\/\",\"name\":\"Ticketverkauf f\u00fcr die Miku Expo 2018 in Paris gestartet! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ticketverkauf-fur-miku-expo-2018-in-paris-gestartet\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-06-02T15:09:13+00:00\",\"dateModified\":\"2018-06-02T15:09:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ticketverkauf-fur-miku-expo-2018-in-paris-gestartet\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ticketverkauf-fur-miku-expo-2018-in-paris-gestartet\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ticketverkauf-fur-miku-expo-2018-in-paris-gestartet\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ticketverkauf f\u00fcr die Miku Expo 2018 in Paris gestartet!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\",\"name\":\"Cinzya\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Cinzya\"},\"description\":\"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/cinzzya\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ticketverkauf f\u00fcr die Miku Expo 2018 in Paris gestartet! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ticketverkauf-fur-miku-expo-2018-in-paris-gestartet\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Ticketverkauf f\u00fcr die Miku Expo 2018 in Paris gestartet! - VNN","og_description":"Das warten hat ein Ende, die ersten Tickets f\u00fcr die Miku Expo in Europa sind nun erh\u00e4ltlich! Schnappt euch eure Karten f\u00fcr Paris, Frankreich! Verkaufsseite \u2192 https:\/\/www.laseinemusicale.com\/spectacles-concerts\/hatsune-miku_e351 Die Tickets starten bei einem Preis von 35\u20ac pro Ticket und werden wahrscheinlich schnell ausverkauft sein, also handelt schnell! Das Pariser Konzert wird im La Seine Musicale am &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ticketverkauf-fur-miku-expo-2018-in-paris-gestartet\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-06-02T15:09:13+00:00","og_image":[{"width":926,"height":482,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/mikuexpparis_prev.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@cinzzya","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Cinzya","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ticketverkauf-fur-miku-expo-2018-in-paris-gestartet\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/mikuexpparis_prev.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/mikuexpparis_prev.jpg","width":926,"height":482},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ticketverkauf-fur-miku-expo-2018-in-paris-gestartet\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ticketverkauf-fur-miku-expo-2018-in-paris-gestartet\/","name":"Ticketverkauf f\u00fcr die Miku Expo 2018 in Paris gestartet! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ticketverkauf-fur-miku-expo-2018-in-paris-gestartet\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-06-02T15:09:13+00:00","dateModified":"2018-06-02T15:09:13+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ticketverkauf-fur-miku-expo-2018-in-paris-gestartet\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ticketverkauf-fur-miku-expo-2018-in-paris-gestartet\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ticketverkauf-fur-miku-expo-2018-in-paris-gestartet\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Ticketverkauf f\u00fcr die Miku Expo 2018 in Paris gestartet!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4","name":"Cinzya","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Cinzya"},"description":"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/cinzzya","https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/175409"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/104"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=175409"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/175409\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/175400"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=175409"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=175409"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=175409"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}