{"id":208906,"date":"2019-01-08T14:01:34","date_gmt":"2019-01-08T19:01:34","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=208906"},"modified":"2019-01-08T14:01:43","modified_gmt":"2019-01-08T19:01:43","slug":"la-version-complete-de-synthesizer-v-est-desormais-disponible","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-version-complete-de-synthesizer-v-est-desormais-disponible\/","title":{"rendered":"La Version Compl\u00e8te de Synthesizer V est D\u00e9sormais Disponible !"},"content":{"rendered":"\n<p>En ao\u00fbt dernier, nous avons fait <a href=\"\/?p=179011\">un article \u00e0 propos de l&rsquo;aper\u00e7u technique<\/a> de Synthesizer V. D\u00e9sormais, vous pouvez t\u00e9l\u00e9charger la Version Compl\u00e8te de Synthesizer V !<\/p>\n\n\n\n<p>Pour ceux d&rsquo;entre vous qui ne le savent pas, Synthesizer V est un nouveau logiciel pour voix synth\u00e9tiques d\u00e9velopp\u00e9 par <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/twitter.com\/khuasw\" target=\"_blank\">Kanru Hua<\/a>. <\/p>\n\n\n\n<p>Le t\u00e9l\u00e9chargement de la Version Compl\u00e8te est gratuit et n&rsquo;est disponible que sur Windows pour le moment, avec des version Linux et MacOS \u00e0 venir, mais vous devez acheter une licence pour toute utilisation commerciale. La licence commerciale co\u00fbte 79$ (69\u20ac) et est d\u00e9finitive, donc les utilisateurs commerciaux ne devront l&rsquo;acheter qu&rsquo;une seule fois.<\/p>\n\n\n\n<p>MISE A JOUR : La version Linux est d\u00e9sormais disponibles !<\/p>\n\n\n\n<p>Continuez de lire pour en savoir plus \u00e0 propos des nouvelles fonctionnalit\u00e9s et des voix qui ont \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9es \u00e0 Synthesizer V depuis notre dernier article.<\/p>\n\n\n\n<h3>Nouvelles Fonctionnalit\u00e9s<\/h3>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed-youtube wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/2W1kNQK-VT0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p>Depuis l&rsquo;Aper\u00e7u Technique, de nouvelles fonctionnalit\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9es \u00e0 Synthesizer V, telles que :<\/p>\n\n\n\n<ul><li>Multi-pistes et Support VSTi<\/li><li>Possibilit\u00e9 de dessiner des courbes de ton sur la partition du piano<\/li><li>Grognement et autres effet vocaux personnalis\u00e9s<\/li><li>Nouvelles banques vocales, incluant une refonte d&rsquo;Eleanor Forte<\/li><\/ul>\n\n\n\n<h3>Nouvelles Voix<\/h3>\n\n\n\n<p>L&rsquo;Aper\u00e7u Technique a introduit <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/66906\" target=\"_blank\">Eleanor Forte<\/a> en tant que premi\u00e8re voix anglaise pour Synthesizer V. D\u00e9sormais, trois voix suppl\u00e9mentaires sont disponibles : <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/69866\" target=\"_blank\">Aiko<\/a>, <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/70241\" target=\"_blank\">Genbu<\/a> et <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/31161\" target=\"_blank\">Yamine Renri<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p>Vous en saurez plus sur chacun d&rsquo;entre eux ci-dessous.<\/p>\n\n\n\n<h4>Aiko<\/h4>\n\n\n\n<p>Aiko est la premi\u00e8re voix f\u00e9minine chinoise de Synthesizer V.<\/p>\n\n\n\n<p>Son personnage est d\u00e9crit comme \u00e9tant \u00ab\u00a0enthousiaste \u00e0 propos de tout\u00a0\u00bb. M\u00eame si elle peut \u00eatre n\u00e9gligente, elle ne se sentira pas abattue dans les moments les plus difficiles et est contente des petits progr\u00e8s qu&rsquo;elle peut faire chaque jour.<\/p>\n\n\n\n<p>Sa description pr\u00e9cise aussi que son pouvoir magique r\u00e9side dans sa tiare au motif de stylo plume et dans son grand noeud papillon qu&rsquo;elle porte autour du cou, de couleur jaune (#FDD000). Il a \u00e9t\u00e9 dit que le casque audio magique peut entendre toute forme de son dans ce monde.<\/p>\n\n\n\n<p>Aiko a \u00e9t\u00e9 illustr\u00e9e par <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.pixiv.net\/member.php?id=1671960\" target=\"_blank\">KAWORU<\/a> et<a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.pixiv.net\/member.php?id=17429\" target=\"_blank\"> LAM<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img alt=\"\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"759\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/character_aiko_pic_fullres-759x1024.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-208244\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/character_aiko_pic_fullres-759x1024.png 759w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/character_aiko_pic_fullres-222x300.png 222w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/character_aiko_pic_fullres-800x1079.png 800w\" sizes=\"(max-width: 759px) 100vw, 759px\" \/><figcaption>Illustration officielle d&rsquo;Aiko<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"522\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Aiko-Character-Sheet-1024x522.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-208280\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Aiko-Character-Sheet-1024x522.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Aiko-Character-Sheet-300x153.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Aiko-Character-Sheet-800x408.png 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Aiko-Character-Sheet.png 1572w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption>Fiche de R\u00e9f\u00e9rence pour le Personnage d&rsquo;Aiko<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<h4>Genbu<\/h4>\n\n\n\n<p>Genbu est la premi\u00e8re voix masculine japonaise pour Synthesizer V. Sa description indique qu&rsquo;il peut para\u00eetre un peu rude, souvent vu comme impoli et impudent, mais en fait, il se soucie \u00e9norm\u00e9ment de ceux qui l&rsquo;entourent. Il a en quelque sorte une personnalit\u00e9 faible, ressemblant \u00e0 sa voix calme et apaisante.<\/p>\n\n\n\n<p>Genbu a \u00e9t\u00e9 illustr\u00e9 par <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/twitter.com\/onidaruman\" target=\"_blank\">onidaruman<\/a>. <\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/character_genbu_pic_fullres-1024x1024.png\" alt=\"Image of Genbu\" class=\"wp-image-208256\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/character_genbu_pic_fullres-1024x1024.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/character_genbu_pic_fullres-150x150.png 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/character_genbu_pic_fullres-300x300.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/character_genbu_pic_fullres-800x800.png 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/character_genbu_pic_fullres-100x100.png 100w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption>Illustration Officielle de Genbu<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"725\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Genbu-Character-Sheet-1024x725.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-208292\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Genbu-Character-Sheet-1024x725.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Genbu-Character-Sheet-300x212.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Genbu-Character-Sheet-800x566.png 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Genbu-Character-Sheet.png 1127w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption>Fiche de R\u00e9f\u00e9rence pour le Personnage de Genbu<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<h4>Yamine Renri<\/h4>\n\n\n\n<p>Renri est la premi\u00e8re voix f\u00e9minine japonaise pour Synthesizer V et a \u00e9t\u00e9 remodel\u00e9e pour sa version UTAU, qui a \u00e9t\u00e9 originellement cr\u00e9\u00e9e par  <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/40930\" target=\"_blank\">Yuzuri<\/a>. Renri a \u00e9t\u00e9 illustr\u00e9e par <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/49777\" target=\"_blank\">kgr<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p>Selon sa description, ce qu&rsquo;elle pr\u00e9f\u00e8re sont les \u00e9toiles et la lune, ainsi que les habits \u00e0 froufrous.<\/p>\n\n\n\n<p>Vous pouvez visiter <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/renrivoice.wixsite.com\/renri-voice\/synthv\" target=\"_blank\">le site web officiel de Renri<\/a> pour plus d&rsquo;informations.<\/p>\n\n\n\n<p> <\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"724\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/character_renri_pic_fullres-724x1024.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-208268\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/character_renri_pic_fullres-724x1024.png 724w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/character_renri_pic_fullres-212x300.png 212w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/character_renri_pic_fullres-800x1132.png 800w\" sizes=\"(max-width: 724px) 100vw, 724px\" \/><figcaption>Illustration Officielle de Renri<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<h3>Plus d&rsquo;Informations<\/h3>\n\n\n\n<p>Vous aimez ce que vous venez de voir ? Vous pouvez t\u00e9l\u00e9charger Synthesizer V sur le site web officiel <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/synthesizerv.com\/en\/download\/\" target=\"_blank\">ici<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p>M\u00eame si la Version Compl\u00e8te peut \u00eatre t\u00e9l\u00e9charg\u00e9e, le lien pour acheter les licences commerciales de Synthesizer V n&rsquo;est pas encore actif, donc si vous souhaitez vous en procurer une, restez connect\u00e9s sur VNN et gardez un oeil sur le <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/synthesizerv.com\/en\/\" target=\"_blank\">site web officiel<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p>MISE A JOUR : Les licences seront disponible le 28 d\u00e9cembre.<\/p>\n\n\n\n<p>Si vous voulez plus d&rsquo;informations sur la configuration n\u00e9cessaire, veuillez vous r\u00e9f\u00e9rer \u00e0 notre <a href=\"\/?p=179011\">pr\u00e9c\u00e9dent article sur Synthesizer V<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<h4>Sources<\/h4>\n\n\n\n<p><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/synthesizerv.com\/en\/\" target=\"_blank\">Site Web Officiel de Synthesizer V<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En ao\u00fbt dernier, nous avons fait un article \u00e0 propos de l&rsquo;aper\u00e7u technique de Synthesizer V. D\u00e9sormais, vous pouvez t\u00e9l\u00e9charger la Version Compl\u00e8te de Synthesizer V ! Pour ceux d&rsquo;entre vous qui ne le savent pas, Synthesizer V est un nouveau logiciel pour voix synth\u00e9tiques d\u00e9velopp\u00e9 par Kanru Hua. Le t\u00e9l\u00e9chargement de la Version Compl\u00e8te &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":208311,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441],"tags":[2468],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La Version Compl\u00e8te de Synthesizer V est D\u00e9sormais Disponible ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-version-complete-de-synthesizer-v-est-desormais-disponible\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La Version Compl\u00e8te de Synthesizer V est D\u00e9sormais Disponible ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En ao\u00fbt dernier, nous avons fait un article \u00e0 propos de l&rsquo;aper\u00e7u technique de Synthesizer V. D\u00e9sormais, vous pouvez t\u00e9l\u00e9charger la Version Compl\u00e8te de Synthesizer V ! Pour ceux d&rsquo;entre vous qui ne le savent pas, Synthesizer V est un nouveau logiciel pour voix synth\u00e9tiques d\u00e9velopp\u00e9 par Kanru Hua. Le t\u00e9l\u00e9chargement de la Version Compl\u00e8te &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-version-complete-de-synthesizer-v-est-desormais-disponible\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-01-08T19:01:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-01-08T19:01:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Featured-Image-Synthesizer-V-Release.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-version-complete-de-synthesizer-v-est-desormais-disponible\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Featured-Image-Synthesizer-V-Release.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Featured-Image-Synthesizer-V-Release.png\",\"width\":660,\"height\":330,\"caption\":\"Featured Image Synthesizer V Release\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-version-complete-de-synthesizer-v-est-desormais-disponible\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-version-complete-de-synthesizer-v-est-desormais-disponible\/\",\"name\":\"La Version Compl\u00e8te de Synthesizer V est D\u00e9sormais Disponible ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-version-complete-de-synthesizer-v-est-desormais-disponible\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-01-08T19:01:34+00:00\",\"dateModified\":\"2019-01-08T19:01:43+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-version-complete-de-synthesizer-v-est-desormais-disponible\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-version-complete-de-synthesizer-v-est-desormais-disponible\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-version-complete-de-synthesizer-v-est-desormais-disponible\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La Version Compl\u00e8te de Synthesizer V est D\u00e9sormais Disponible !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La Version Compl\u00e8te de Synthesizer V est D\u00e9sormais Disponible ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-version-complete-de-synthesizer-v-est-desormais-disponible\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La Version Compl\u00e8te de Synthesizer V est D\u00e9sormais Disponible ! - VNN","og_description":"En ao\u00fbt dernier, nous avons fait un article \u00e0 propos de l&rsquo;aper\u00e7u technique de Synthesizer V. D\u00e9sormais, vous pouvez t\u00e9l\u00e9charger la Version Compl\u00e8te de Synthesizer V ! Pour ceux d&rsquo;entre vous qui ne le savent pas, Synthesizer V est un nouveau logiciel pour voix synth\u00e9tiques d\u00e9velopp\u00e9 par Kanru Hua. Le t\u00e9l\u00e9chargement de la Version Compl\u00e8te &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-version-complete-de-synthesizer-v-est-desormais-disponible\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-01-08T19:01:34+00:00","article_modified_time":"2019-01-08T19:01:43+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Featured-Image-Synthesizer-V-Release.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-version-complete-de-synthesizer-v-est-desormais-disponible\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Featured-Image-Synthesizer-V-Release.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Featured-Image-Synthesizer-V-Release.png","width":660,"height":330,"caption":"Featured Image Synthesizer V Release"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-version-complete-de-synthesizer-v-est-desormais-disponible\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-version-complete-de-synthesizer-v-est-desormais-disponible\/","name":"La Version Compl\u00e8te de Synthesizer V est D\u00e9sormais Disponible ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-version-complete-de-synthesizer-v-est-desormais-disponible\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-01-08T19:01:34+00:00","dateModified":"2019-01-08T19:01:43+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-version-complete-de-synthesizer-v-est-desormais-disponible\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-version-complete-de-synthesizer-v-est-desormais-disponible\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-version-complete-de-synthesizer-v-est-desormais-disponible\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La Version Compl\u00e8te de Synthesizer V est D\u00e9sormais Disponible !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/208906"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=208906"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/208906\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/208311"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=208906"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=208906"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=208906"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}