{"id":96953,"date":"2017-04-18T18:53:29","date_gmt":"2017-04-18T22:53:29","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=96953\/"},"modified":"2017-04-18T18:53:29","modified_gmt":"2017-04-18T22:53:29","slug":"les-articles-du-magasin-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku-devoile","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-articles-du-magasin-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku-devoile\/","title":{"rendered":"Les Articles du Magasin pour le 10\u00e8me Anniversaire d\u2019Hatsune Miku D\u00e9voil\u00e9!"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-10th-anniversary-collaboration-store-announced-for-atre-akihabara\/#sthash.LERM5NHL.dpbs\">Annonc\u00e9 pour la premi\u00e8re fois<\/a> \u00e0 l\u2019anniversaire de Miku (09\/03), le <u>Magasin Collaboratif pour le 10<sup>\u00e8me<\/sup> Anniversaire d\u2019Hatsune Miku 10th \u00e0 Atre Akihabara<\/u> devrait ouvrir du 22 avril au 7 mai, et depuis peu, tous les articles en \u00e9dition limit\u00e9e qui seront vendus au magasin ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9s!<\/p>\n<p><strong>Marchandise en vente (22 avril \u2013 7 mai)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/strong><\/p>\n<p>Voici la premi\u00e8re s\u00e9rie d\u2019article qui sera disponible le jour de l\u2019ouverture du magasin le 22 avril:<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c17032401.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-92422 size-medium\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c17032401-236x300.jpg\" alt=\"\" width=\"236\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c17032401-236x300.jpg 236w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c17032401.jpg 394w\" sizes=\"(max-width: 236px) 100vw, 236px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Portes-cl\u00e9s \u00e0 l\u2019Acrylique \/ 650\u00a5 chacun (environ 6,50$)<br \/>\nIllustrations par <a href=\"http:\/\/www.pixiv.net\/member.php?id=299299\">\u4e0a\u5009\u30a8\u30af<\/a><\/p>\n<p>Premi\u00e8rement, arborant les illustrations de \u4e0a\u5009\u30a8\u30af, il y a les portes-cl\u00e9s \u00e0 l\u2019acrylique, au prix de 650\u00a5 chacun. Bien que le magasin c\u00e9l\u00e8bre le 10<sup>\u00e8me<\/sup> anniversaire de Miku, toutes les VOCALOIDs Cryptons sont repr\u00e9sent\u00e9es sur ces articels.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-96953 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c17032403.jpg'><img width=\"300\" height=\"252\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c17032403-300x252.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c17032403-300x252.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c17032403.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c17032402.jpg'><img width=\"300\" height=\"197\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c17032402-300x197.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c17032402-300x197.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c17032402-310x205.jpg 310w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c17032402.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: center;\">Cookies Imprim\u00e9s (10 dans chaque bo\u00eete) \/ 1,000\u00a5 par bo\u00eete (environ 10$)<br \/>\nIllustrations par \u4e0a\u5009\u30a8\u30af<\/p>\n<p>Arborant les m\u00eames illustrations mignonnes de \u4e0a\u5009\u30a8\u30af, il y a les cookies imprim\u00e9s \u00e0 double-face, au prix de 1,000\u00a5 par bo\u00eete de 10 cookies ! Les VOCALOIDs Crypton ne sont-elles pas tellement mignonnes avec leurs petits tabliers que vous pourriez tous les manger? (Je veux dire, leurs cookies; je parlais seulement de leur cookies!)<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c17033007.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-95842 size-medium\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c17033007-300x222.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"222\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c17033007-300x222.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c17033007.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Coussins (environ 30 cm de long) \/ 2,000\u00a5 chacun (environ 20$)<br \/>\nIllustrations by \u4e0a\u5009\u30a8\u30af<\/p>\n<p>Nous n\u2019avions pas encore vu les derni\u00e8res illustrations mignonnes \u4e0a\u5009\u30a8\u30af! Cette fois, nous avons l\u2019occasion de les voir imprim\u00e9es (et feutr\u00e9es) sur des cousins qui ne sont pas seulement doux au toucher, mais aussi \u00e9tonnamment solide, co\u00fbtant juste 2,000\u00a5 la pi\u00e8ce.<\/p>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-96953 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c17032404.jpg'><img width=\"300\" height=\"232\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c17032404-300x232.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c17032404-300x232.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c17032404.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c17032405.jpg'><img width=\"300\" height=\"232\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c17032405-300x232.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c17032405-300x232.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c17032405.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: center;\">T-shirts avec motif taille L \/ 6,500\u00a5 (environ 65$)<br \/>\nIllustration par <a href=\"http:\/\/www.pixiv.net\/member.php?id=612602\">\u3057\u3085\u304c\u304a<\/a><\/p>\n<p>Juste apr\u00e8s vient le T-shirt enti\u00e8rement d\u00e9cor\u00e9 taille L pour 6,500\u00a5 exposant la <a href=\"http:\/\/www.pixiv.net\/member_illust.php?mode=medium&amp;illust_id=61826383\">pi\u00e8ce ma\u00eetresse<\/a> du magasin collaboratif pour le 10<sup>\u00e8me<\/sup> anniversaire d\u2019 Hatsune Miku par \u3057\u3085\u304c\u304a! Rien de mieux pour dire au monde \u00ab\u00a0J\u2019aime Miku!\u00a0\u00bb que d\u2019avoir son visage sur tout votre corps!<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c170330011-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-95855 size-medium\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c170330011-1-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c170330011-1-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c170330011-1-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c170330011-1.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Pins 75 mm \/ 500\u00a5 chacun (environ 5$)<br \/>\nIllustration par \u3057\u3085\u304c\u304a<\/p>\n<p>Si le T-shirt ne vous suffit pas, vous pouvez porter encore plus d\u2019images de Miku par \u3057\u3085\u304c\u304a avec un (ou plusieurs) de ces pins sp\u00e9ciaux\u00a0! A juste 500\u00a5 la pi\u00e8ce, vous pouvez facilement en prendre quelques-uns pour vos amis (ou juste pour vous si vous voulez)!<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c17033006.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-95868 size-medium\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c17033006-198x300.jpg\" alt=\"\" width=\"198\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c17033006-198x300.jpg 198w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c17033006.jpg 330w\" sizes=\"(max-width: 198px) 100vw, 198px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Figurine \u00e0 l\u2019Acrylique 11.5\u00d78 cm \/ 1,200\u00a5 (environ 12$)<br \/>\nIllustration par \u3057\u3085\u304c\u304a<\/p>\n<p>M\u00eame si vous ne pouvez pas porter celui-ci, le dessin de Miku par \u3057\u3085\u304c\u304a fait office de figurine d\u00e9corative \u00e9tonnamment belle que vous pouvez prendre avec vous et l\u2019assembler comme un joyau parfait pour votre collection Miku!<\/p>\n<div id='gallery-6' class='gallery galleryid-96953 gallery-columns-3 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c17033002.jpg'><img width=\"300\" height=\"211\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c17033002-300x211.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c17033002-300x211.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c17033002.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c17033001.jpg'><img width=\"300\" height=\"211\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c17033001-300x211.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c17033001-300x211.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c17033001.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c17033003.jpg'><img width=\"300\" height=\"211\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c17033003-300x211.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c17033003-300x211.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c17033003.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: center;\">Pochette format A4 \/ 350\u00a5 chacune (environ 3.50$)<br \/>\nIllustrations par \u3057\u3085\u304c\u304a, \u4e0a\u5009\u30a8\u30af, et <a href=\"http:\/\/www.pixiv.net\/member.php?id=276310\">\u306a\u3064\u3081\u3048\u308a<\/a><\/p>\n<p>Les trois artistes qui fournissent le site officiel du magasin auront leur travail imprim\u00e9 sur des pochettes, qui co\u00fbtent 350\u00a5 chacune! Ce sera parfait pour les jeunes \u00e9coliers au Japon qui commencent tout juste leur nouveau semestre!<\/p>\n<p><strong>Marchandise en vente (29 avril \u2013 7 mai)<\/strong><\/p>\n<p>Ci-dessous sont indiqu\u00e9es les marchandises prevue \u00e0 la vente pendant la deuxi\u00e8me moiti\u00e9 de l\u2019ouverture du magasin pour le 10<sup>\u00e8me<\/sup> anniversaire \u00e0 partir du 29 avril jusqu\u2019\u00e0 sa fermeture le 7 mai.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c170330010-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-95882 size-medium\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c170330010-1-300x197.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"197\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c170330010-1-300x197.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c170330010-1-310x205.jpg 310w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c170330010-1.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Pins 75 mm \/ 500\u00a5 (environ 5$)<br \/>\nIllustrations par \u306a\u3064\u3081\u3048\u308a<\/p>\n<p>Les oeuvres de \u306a\u3064\u3081\u3048\u308a sont aussi transform\u00e9es en pins! Ils co\u00fbtent 500\u00a5, donc vous pouvez facilement collecter les six pour les donner \u00e0 vos amis (ou, encore une fois, les garder pour vous)!<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c17033005.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-95894 size-medium\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c17033005-276x300.jpg\" alt=\"\" width=\"276\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c17033005-276x300.jpg 276w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/c17033005.jpg 460w\" sizes=\"(max-width: 276px) 100vw, 276px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Portes-cl\u00e9s \u00e0 l\u2019Acrylique G\u00e9ants 15\u00d712 cm \/ 1,200\u00a5 (environ 12$)<br \/>\nIllustration par \u306a\u3064\u3081\u3048\u308a<\/p>\n<p>Oui, vous avez bien lu. Il s\u2019agit d\u2019un porte-cl\u00e9 de 15&#215;12 cm (environ 6&#215;4\u00be pouces) aux couleurs de la Miku de \u306a\u3064\u3081\u3048\u308a! Au prix de 1,200\u00a5, ce n\u2019est pas le moins cher ni le plus petit des porte-cl\u00e9s que vous poss\u00e8derez, mais il est s\u00fbrement unique en son genre!<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c17032406-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-92483 size-medium\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c17032406-1-267x300.jpg\" alt=\"\" width=\"267\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c17032406-1-267x300.jpg 267w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c17032406-1.jpg 445w\" sizes=\"(max-width: 267px) 100vw, 267px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Mini papier de collection color\u00e9 12.1\u00d713.6 cm, 9 feuilles par bo\u00eete \/ 450\u00a5 (environ 4.50$)<br \/>\nIllustrations par \u306a\u3064\u3081\u3048\u308a et \u4e0a\u5009\u30a8\u30af<\/p>\n<p>Ces ensembles de papier color\u00e9 contiennent un de neuf mod\u00e8les, et il y a m\u00eame un mod\u00e8le fratuit que vous pouvez d\u00e9corer, le tout pour seulement 450\u00a5!<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c17032407.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-92495 size-medium\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c17032407-206x300.jpg\" alt=\"\" width=\"206\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c17032407-206x300.jpg 206w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/c17032407.jpg 344w\" sizes=\"(max-width: 206px) 100vw, 206px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Tapisserie 51.5\u00d772.8cm \/ 3,500\u00a5 (environ 35$)<br \/>\nIllustration par \u306a\u3064\u3081\u3048\u308a<\/p>\n<p>Et la derni\u00e8re mais non des moindres est cette tr\u00e8s belle tapisserie avec les six VOCALOIDs Crypton de \u306a\u3064\u3081\u3048\u308a! Assurez-vous au pr\u00e9alable d\u2019avoir un endroit assez grand chez vous pour l\u2019accrocher!<\/p>\n<p><strong>Autocollants Gratuits<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/sticker_all.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-95907 size-medium\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/sticker_all-300x102.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"102\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/sticker_all-300x102.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/sticker_all.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Comme si ce n\u2019\u00e9tait pas suffisant, le magasin d\u2019Atre Akihabara propose m\u00eame une offre sp\u00e9ciale: pour chaque tranche de 1,000\u00a5 (environ 10$) que vous d\u00e9penserez pour des articles du magasin collaboratif du 10<sup>\u00e8me<\/sup> anniversaire d\u2019Hatsune Miku, vous re\u00e7evrez un autocollant gratuit\u00a0! Il y a sept autocollants diff\u00e9rents que vous pourrez collectionnez, mais celui que vous gagnerez sera choisi au hasard, donc vous devrez avoir de grandes poches pour collectionner les sept!<\/p>\n<p><strong>Site officiel<\/strong><\/p>\n<p>Finallement, il a aussi \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 que le\u00a0<u>site officiel du Magasin Collaboratif du 10<sup>\u00e8me<\/sup> Anniversaire d\u2019Hatsune Miku<\/u> est maintenant en ligne! Sur le site, vous pouvez voir les mises \u00e0 jours des prix et des disponibilit\u00e9s de chaque objet du magasin, les derni\u00e8res annonces, et plus encore\u00a0! Ceux qui ont pr\u00e9vu d\u2019aller dans ce magasin ce 22 avril feraient bien de marquer ce site et d\u2019aller dessus fr\u00e9quemment!<\/p>\n<p>Bien s\u00fbr, n\u2019oublier pas que vous pouvez aussi rester connect\u00e9 \u00e0 VNN pour toutes les mises \u00e0 jour \u00e0 propos du 10<sup>\u00e8me<\/sup> anniversaire d\u2019Hatsune Miku!<\/p>\n<p><strong>Liens<\/strong><\/p>\n<p>Sites Officiels de \u4e0a\u5009\u30a8\u30af:<br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.pixiv.net\/member.php?id=299299\">Pixiv<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/ekureea\">Twitter<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/eku.moo.jp\/info\/\">Page d\u2019accueil<\/a><\/p>\n<p>Sites officiels de \u3057\u3085\u304c\u304a:<br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.pixiv.net\/member.php?id=612602\">Pixiv<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/haru_sugar02\">Twitter<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/syugao.wixsite.com\/kinakomochi\">Page d\u2019accueil<\/a><\/p>\n<p>Sites officiels de \u306a\u3064\u3081\u3048\u308a:<br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.pixiv.net\/member.php?id=276310\">Pixiv<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/erisize\">Twitter<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.itigosize.sakura.ne.jp\/\">Page d\u2019accueil<\/a><\/p>\n<p><strong>Sources<\/strong><\/p>\n<p>Blog Officiel d\u2019Hatsune Miku<br \/>\n<a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2017\/03\/c1703231-1.html\">Mise \u00e0 jour 1<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2017\/03\/c1703301-1.html\">Mise \u00e0 jour 2<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/hatsunemiku10thcollabostore.com\/\">Site Officiel du Magasin Collaboration du 10<sup>\u00e8me<\/sup> Anniversaire d\u2019Hatsune Miku \u00e0 Atre Akihabara<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/piapro.net\/miku10th\/\">Site Officiel du 10\u00e8me Anniversaire d\u2019Hatsune Miku<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Annonc\u00e9 pour la premi\u00e8re fois \u00e0 l\u2019anniversaire de Miku (09\/03), le Magasin Collaboratif pour le 10\u00e8me Anniversaire d\u2019Hatsune Miku 10th \u00e0 Atre Akihabara devrait ouvrir du 22 avril au 7 mai, et depuis peu, tous les articles en \u00e9dition limit\u00e9e qui seront vendus au magasin ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9s! Marchandise en vente (22 avril \u2013 7 &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":95911,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2443],"tags":[2448,2931],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les Articles du Magasin pour le 10\u00e8me Anniversaire d\u2019Hatsune Miku D\u00e9voil\u00e9! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-articles-du-magasin-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku-devoile\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les Articles du Magasin pour le 10\u00e8me Anniversaire d\u2019Hatsune Miku D\u00e9voil\u00e9! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Annonc\u00e9 pour la premi\u00e8re fois \u00e0 l\u2019anniversaire de Miku (09\/03), le Magasin Collaboratif pour le 10\u00e8me Anniversaire d\u2019Hatsune Miku 10th \u00e0 Atre Akihabara devrait ouvrir du 22 avril au 7 mai, et depuis peu, tous les articles en \u00e9dition limit\u00e9e qui seront vendus au magasin ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9s! Marchandise en vente (22 avril \u2013 7 &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-articles-du-magasin-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku-devoile\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-04-18T22:53:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/sticker_all.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"347\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-articles-du-magasin-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku-devoile\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/sticker_all.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/sticker_all.jpg\",\"width\":1024,\"height\":347},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-articles-du-magasin-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku-devoile\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-articles-du-magasin-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku-devoile\/\",\"name\":\"Les Articles du Magasin pour le 10\u00e8me Anniversaire d\u2019Hatsune Miku D\u00e9voil\u00e9! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-articles-du-magasin-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku-devoile\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-04-18T22:53:29+00:00\",\"dateModified\":\"2017-04-18T22:53:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-articles-du-magasin-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku-devoile\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-articles-du-magasin-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku-devoile\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-articles-du-magasin-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku-devoile\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Les Articles du Magasin pour le 10\u00e8me Anniversaire d\u2019Hatsune Miku D\u00e9voil\u00e9!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les Articles du Magasin pour le 10\u00e8me Anniversaire d\u2019Hatsune Miku D\u00e9voil\u00e9! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-articles-du-magasin-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku-devoile\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Les Articles du Magasin pour le 10\u00e8me Anniversaire d\u2019Hatsune Miku D\u00e9voil\u00e9! - VNN","og_description":"Annonc\u00e9 pour la premi\u00e8re fois \u00e0 l\u2019anniversaire de Miku (09\/03), le Magasin Collaboratif pour le 10\u00e8me Anniversaire d\u2019Hatsune Miku 10th \u00e0 Atre Akihabara devrait ouvrir du 22 avril au 7 mai, et depuis peu, tous les articles en \u00e9dition limit\u00e9e qui seront vendus au magasin ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9s! Marchandise en vente (22 avril \u2013 7 &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-articles-du-magasin-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku-devoile\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-04-18T22:53:29+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":347,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/sticker_all.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-articles-du-magasin-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku-devoile\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/sticker_all.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/sticker_all.jpg","width":1024,"height":347},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-articles-du-magasin-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku-devoile\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-articles-du-magasin-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku-devoile\/","name":"Les Articles du Magasin pour le 10\u00e8me Anniversaire d\u2019Hatsune Miku D\u00e9voil\u00e9! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-articles-du-magasin-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku-devoile\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-04-18T22:53:29+00:00","dateModified":"2017-04-18T22:53:29+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-articles-du-magasin-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku-devoile\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-articles-du-magasin-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku-devoile\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-articles-du-magasin-pour-le-10eme-anniversaire-dhatsune-miku-devoile\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Les Articles du Magasin pour le 10\u00e8me Anniversaire d\u2019Hatsune Miku D\u00e9voil\u00e9!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/96953"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=96953"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/96953\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/95911"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=96953"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=96953"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=96953"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}