{"id":173589,"date":"2018-04-18T09:06:20","date_gmt":"2018-04-18T13:06:20","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=173589"},"modified":"2018-04-18T09:06:20","modified_gmt":"2018-04-18T13:06:20","slug":"cameo-de-miku-hatsune-au-festival-de-musique-de-coachella-en-compagnie-du-groupe-dreams","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cameo-de-miku-hatsune-au-festival-de-musique-de-coachella-en-compagnie-du-groupe-dreams\/","title":{"rendered":"Cam\u00e9o de Miku Hatsune au festival de musique de Coachella en compagnie du groupe DREAMS"},"content":{"rendered":"<p>Celle nouvelle me touche plus particuli\u00e8rement \u00e9tant donn\u00e9 que je vis au c\u0153ur de la zone o\u00f9 se situe la vall\u00e9e de Coachella, dans le sud de la Californie. Et bien \u00e9videmment, quelle ne fut pas ma surprise d\u2019apprendre que Miku avait effectu\u00e9 une br\u00e8ve apparition lors du festival de musique de Coachella vendredi dernier ! Simplement connu sous le nom de \u00ab Coachella \u00bb, cet \u00e9v\u00e8nement est l\u2019un des plus gros festivals au monde, et attire des artistes et des gens de tous les pays.<\/p>\n<dl class=\"gallery-item\">\n<dt class=\"gallery-icon landscape\"><a class=\"fancybox image\" href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/30712741.jpg\" rel=\"gallery-0\"><img class=\"attachment-large size-large\" src=\"http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/30712741-326x183.jpg\" alt=\"\" width=\"326\" \/><\/a><\/dt>\n<\/dl>\n<dl class=\"gallery-item\">\n<dt class=\"gallery-icon landscape\"><a class=\"fancybox image\" href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/30697613.jpg\" rel=\"gallery-0\"><img class=\"attachment-large size-large\" src=\"http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/30697613-326x183.jpg\" alt=\"\" width=\"326\" \/><\/a><\/dt>\n<\/dl>\n<p>L\u2019apparition de Miku s\u2019est manifest\u00e9e sous la forme de quelques clips diffus\u00e9s par les video jockeys (VJ) sur l\u2019\u00e9cran de verre g\u00e9ant situ\u00e9 derri\u00e8re le groupe DREAMS (voir images ci-dessus) le soir du (vendredi) 13 avril. Bien que le groupe soit tout nouveau, les membres ont d\u00e9j\u00e0 fait leurs armes dans la musique. L\u2019un d\u2019entre eux par exemple, est Daniel Johns, issu d\u2019un groupe des ann\u00e9es 90 du nom de Silverchair. Il y a aussi un enregistrement du cam\u00e9o dans le tweet repris ci-dessous. Et vous chers fans, que pensez-vous de la possibilit\u00e9 future de voir Miku se produire pour de vrai au festival de musique de Coachella ?<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u5358\u7d14\u306b\u77ed\u3044VJ\u7d20\u6750 <a href=\"https:\/\/t.co\/1VHDoLwjCI\">pic.twitter.com\/1VHDoLwjCI<\/a><\/p>\n<p>&mdash; Eji (@ejiwarp) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ejiwarp\/status\/985040844817186817?ref_src=twsrc%5Etfw\">April 14, 2018<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Celle nouvelle me touche plus particuli\u00e8rement \u00e9tant donn\u00e9 que je vis au c\u0153ur de la zone o\u00f9 se situe la vall\u00e9e de Coachella, dans le sud de la Californie. Et bien \u00e9videmment, quelle ne fut pas ma surprise d\u2019apprendre que Miku avait effectu\u00e9 une br\u00e8ve apparition lors du festival de musique de Coachella vendredi dernier &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":173557,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[2452,2931],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cam\u00e9o de Miku Hatsune au festival de musique de Coachella en compagnie du groupe DREAMS - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cameo-de-miku-hatsune-au-festival-de-musique-de-coachella-en-compagnie-du-groupe-dreams\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cam\u00e9o de Miku Hatsune au festival de musique de Coachella en compagnie du groupe DREAMS - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Celle nouvelle me touche plus particuli\u00e8rement \u00e9tant donn\u00e9 que je vis au c\u0153ur de la zone o\u00f9 se situe la vall\u00e9e de Coachella, dans le sud de la Californie. Et bien \u00e9videmment, quelle ne fut pas ma surprise d\u2019apprendre que Miku avait effectu\u00e9 une br\u00e8ve apparition lors du festival de musique de Coachella vendredi dernier &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cameo-de-miku-hatsune-au-festival-de-musique-de-coachella-en-compagnie-du-groupe-dreams\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-04-18T13:06:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Coachella-Miku-01-CUT-B.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1279\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"667\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cameo-de-miku-hatsune-au-festival-de-musique-de-coachella-en-compagnie-du-groupe-dreams\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Coachella-Miku-01-CUT-B.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Coachella-Miku-01-CUT-B.jpg\",\"width\":1279,\"height\":667},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cameo-de-miku-hatsune-au-festival-de-musique-de-coachella-en-compagnie-du-groupe-dreams\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cameo-de-miku-hatsune-au-festival-de-musique-de-coachella-en-compagnie-du-groupe-dreams\/\",\"name\":\"Cam\u00e9o de Miku Hatsune au festival de musique de Coachella en compagnie du groupe DREAMS - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cameo-de-miku-hatsune-au-festival-de-musique-de-coachella-en-compagnie-du-groupe-dreams\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-04-18T13:06:20+00:00\",\"dateModified\":\"2018-04-18T13:06:20+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cameo-de-miku-hatsune-au-festival-de-musique-de-coachella-en-compagnie-du-groupe-dreams\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cameo-de-miku-hatsune-au-festival-de-musique-de-coachella-en-compagnie-du-groupe-dreams\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cameo-de-miku-hatsune-au-festival-de-musique-de-coachella-en-compagnie-du-groupe-dreams\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cam\u00e9o de Miku Hatsune au festival de musique de Coachella en compagnie du groupe DREAMS\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Cam\u00e9o de Miku Hatsune au festival de musique de Coachella en compagnie du groupe DREAMS - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cameo-de-miku-hatsune-au-festival-de-musique-de-coachella-en-compagnie-du-groupe-dreams\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Cam\u00e9o de Miku Hatsune au festival de musique de Coachella en compagnie du groupe DREAMS - VNN","og_description":"Celle nouvelle me touche plus particuli\u00e8rement \u00e9tant donn\u00e9 que je vis au c\u0153ur de la zone o\u00f9 se situe la vall\u00e9e de Coachella, dans le sud de la Californie. Et bien \u00e9videmment, quelle ne fut pas ma surprise d\u2019apprendre que Miku avait effectu\u00e9 une br\u00e8ve apparition lors du festival de musique de Coachella vendredi dernier &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cameo-de-miku-hatsune-au-festival-de-musique-de-coachella-en-compagnie-du-groupe-dreams\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-04-18T13:06:20+00:00","og_image":[{"width":1279,"height":667,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Coachella-Miku-01-CUT-B.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cameo-de-miku-hatsune-au-festival-de-musique-de-coachella-en-compagnie-du-groupe-dreams\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Coachella-Miku-01-CUT-B.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Coachella-Miku-01-CUT-B.jpg","width":1279,"height":667},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cameo-de-miku-hatsune-au-festival-de-musique-de-coachella-en-compagnie-du-groupe-dreams\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cameo-de-miku-hatsune-au-festival-de-musique-de-coachella-en-compagnie-du-groupe-dreams\/","name":"Cam\u00e9o de Miku Hatsune au festival de musique de Coachella en compagnie du groupe DREAMS - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cameo-de-miku-hatsune-au-festival-de-musique-de-coachella-en-compagnie-du-groupe-dreams\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-04-18T13:06:20+00:00","dateModified":"2018-04-18T13:06:20+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cameo-de-miku-hatsune-au-festival-de-musique-de-coachella-en-compagnie-du-groupe-dreams\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cameo-de-miku-hatsune-au-festival-de-musique-de-coachella-en-compagnie-du-groupe-dreams\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/cameo-de-miku-hatsune-au-festival-de-musique-de-coachella-en-compagnie-du-groupe-dreams\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cam\u00e9o de Miku Hatsune au festival de musique de Coachella en compagnie du groupe DREAMS"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/173589"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=173589"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/173589\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/173557"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=173589"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=173589"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=173589"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}