{"id":10231,"date":"2016-06-20T13:52:41","date_gmt":"2016-06-20T13:52:41","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=10231"},"modified":"2016-06-20T15:21:05","modified_gmt":"2016-06-20T15:21:05","slug":"la-figura-yuzuki-yukari-tamano-natural-ya-esta-disponible-comprar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-figura-yuzuki-yukari-tamano-natural-ya-esta-disponible-comprar\/","title":{"rendered":"\u00a1La Figura de Yuzuki Yukari Tama\u00f1o Natural ya esta Disponible para Comprar!"},"content":{"rendered":"<p>Mientras muchos fan\u00e1ticos supusieron que esta figura tama\u00f1o natural de Yuzuki Yukari seria solo un producto hecho para el uso de AHS, \u00a1esta figura esta actualmente disponible para ser adquirido por los fan\u00e1ticos\u00a1 \u00a1No es f\u00e1cil, pero los fan\u00e1ticos mas incondicionales podr\u00e1n comprarla\u00a1<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u306f\u3044\uff01<br \/>\u304a\u5e97\u306b\u6765\u3066\u304f\u308c\u305f\u306e\u306f\u2026<br \/>FIGUREX\u69d8\u306e<br \/>\u300c\u7d50\u6708\u3086\u304b\u308a\u300d\u7b49\u8eab\u5927\u30d5\u30a3\u30ae\u30e5\u30a2\u3067\u3057\u305f\uff01\uff01<br \/>\u3053\u3061\u3089FIGUREX\u306b\u3066\u8cfc\u5165\u3059\u308b\u3053\u3068\u3082\u53ef\u80fd\u3067\u3059\uff01<br \/>\u305c\u3072\u4e00\u5ea6\u898b\u306b\u6765\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u306d\u2728 <a href=\"https:\/\/t.co\/IvOUcb6zv2\">pic.twitter.com\/IvOUcb6zv2<\/a><\/p>\n<p>&mdash; PLUM LIVE SHOP@\u79cb\u8449\u539f\u5e97 (@PLUM_LIVE_SHOP) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/PLUM_LIVE_SHOP\/status\/743674108475367426\">June 17, 2016<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>FIGUREX solo hizo diez de estas figuras de tama\u00f1o natural, las cuales estar\u00e1n disponibles para comprar en el Plum Live Shop de Akihabara. Como podr\u00eda esperarse es bastante cara, pues cuesta una friolera de 1,280,000 JPY ($12,287.00 USD).<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u7d50\u6708\u3086\u304b\u308a\u7b49\u8eab\u5927\u30d5\u30a3\u30ae\u30e5\u30a2<br \/>\u64ae\u5f71OK\u3068\u306a\u3063\u3066\u304a\u308a\u307e\u3059\uff01<\/p>\n<p>\u3067\u3059\u304c\u3001\u304a\u624b\u3092\u89e6\u308c\u306a\u3044\u3088\u3046\u3054\u5354\u529b\u304a\u9858\u3044\u3057\u307e\u3059\u203c\ufe0f<br \/>\u304a\u8377\u7269\u306a\u3069\u3082\u3076\u3064\u304b\u3089\u306a\u3044\u3088\u3046\u6ce8\u610f\u3057\u3066\u3044\u305f\u3060\u3051\u308b\u3068\u5e78\u3044\u3067\u3059\u3002<\/p>\n<p>\u5199\u771f\u306f\u304a\u597d\u304d\u306a\u89d2\u5ea6\u304b\u3089\u8210\u3081\u56de\u3059\u3088\u3046\u306b\u304a\u64ae\u308a\u304f\u3060\u3055\u3044? <a href=\"https:\/\/t.co\/qLS9BNN1YM\">pic.twitter.com\/qLS9BNN1YM<\/a><\/p>\n<p>&mdash; PLUM LIVE SHOP@\u79cb\u8449\u539f\u5e97 (@PLUM_LIVE_SHOP) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/PLUM_LIVE_SHOP\/status\/743677772493524992\">June 17, 2016<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>La figura es basada en Yukari&#8217;s Katsup\u014dgi (\u5272\u70f9\u7740) o dise\u00f1o \u00abdelantal de cocina\u00bb. Este dise\u00f1o es de un proyecto llamado \u00abBell Focus\u00bb donde Yukari estar\u00e1 a la espera de los clientes\u00a0en lugar de un humano.<\/p>\n<h5><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/BellFocusYukari.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-10212 alignleft\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/BellFocusYukari.jpg\" alt=\"BellFocusYukari\" width=\"237\" height=\"335\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/BellFocusYukari.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/BellFocusYukari-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/BellFocusYukari-724x1024.jpg 724w\" sizes=\"(max-width: 237px) 100vw, 237px\" \/><\/a>Acerca de\u00a0Bell Focus<\/h5>\n<p>AHS Co. colabor\u00f3 con Geonexus para lanzar \u00abBELL FOCUS\u00bb, un dispositivo\/aparato para usar en patios de comida, restaurantes, y caf\u00e9s. El dispositivo usa el software de Yuzuki Yukari Voiceroid+.<\/p>\n<p>Bell Focus se entrega a los clientes para que\u00a0ya puedan poner su orden; la comida y bebidas del menu son mostradas en la pantalla. Con el concepto de \u00abhacer la espera mas divertida\u00bb, los clientes tambi\u00e9n podr\u00e1n usar el dispositivo para escuchar una variedad de voces de Yukari o escucharla cantar mientras est\u00e1n a la espera de su pedido.<\/p>\n<p>El dispositivo a sido usado por mas de 1000 puntos de venta en Jap\u00f3n. Una lista de restaurantes participantes, caf\u00e9s, y patios de comida, incluyendo sus \u00e1reas, pueden ser vistos aqu\u00ed: <a href=\"http:\/\/www.geonexus.co.jp\/yukarilist\/\" target=\"_blank\">http:\/\/www.geonexus.co.jp\/yukarilist\/<\/a><\/p>\n<p>La informaci\u00f3n es cortes\u00eda de <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/VocaloidLoversIndonesia\" target=\"_blank\">Vocaloid Lovers Indonesia<\/a>.<\/p>\n<hr \/>\n<p>Por el momento, no hay forma de comprar estas figuras en linea. Sin embargo, su tama\u00f1o sin duda har\u00e1 que el transporte mar\u00edtimo internacional sea incre\u00edblemente caro.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mientras muchos fan\u00e1ticos supusieron que esta figura tama\u00f1o natural de Yuzuki Yukari seria solo un producto hecho para el uso de AHS, \u00a1esta figura esta actualmente disponible para ser adquirido por los fan\u00e1ticos\u00a1 \u00a1No es f\u00e1cil, pero los fan\u00e1ticos mas incondicionales podr\u00e1n comprarla\u00a1 \u306f\u3044\uff01\u304a\u5e97\u306b\u6765\u3066\u304f\u308c\u305f\u306e\u306f\u2026FIGUREX\u69d8\u306e\u300c\u7d50\u6708\u3086\u304b\u308a\u300d\u7b49\u8eab\u5927\u30d5\u30a3\u30ae\u30e5\u30a2\u3067\u3057\u305f\uff01\uff01\u3053\u3061\u3089FIGUREX\u306b\u3066\u8cfc\u5165\u3059\u308b\u3053\u3068\u3082\u53ef\u80fd\u3067\u3059\uff01\u305c\u3072\u4e00\u5ea6\u898b\u306b\u6765\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u306d\u2728 pic.twitter.com\/IvOUcb6zv2 &mdash; PLUM LIVE SHOP@\u79cb\u8449\u539f\u5e97 (@PLUM_LIVE_SHOP) June 17, 2016 FIGUREX solo &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":59,"featured_media":10213,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1618,1610],"tags":[1243,1981,2091],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1La Figura de Yuzuki Yukari Tama\u00f1o Natural ya esta Disponible para Comprar! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-figura-yuzuki-yukari-tamano-natural-ya-esta-disponible-comprar\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1La Figura de Yuzuki Yukari Tama\u00f1o Natural ya esta Disponible para Comprar! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Mientras muchos fan\u00e1ticos supusieron que esta figura tama\u00f1o natural de Yuzuki Yukari seria solo un producto hecho para el uso de AHS, \u00a1esta figura esta actualmente disponible para ser adquirido por los fan\u00e1ticos\u00a1 \u00a1No es f\u00e1cil, pero los fan\u00e1ticos mas incondicionales podr\u00e1n comprarla\u00a1 \u306f\u3044\uff01\u304a\u5e97\u306b\u6765\u3066\u304f\u308c\u305f\u306e\u306f\u2026FIGUREX\u69d8\u306e\u300c\u7d50\u6708\u3086\u304b\u308a\u300d\u7b49\u8eab\u5927\u30d5\u30a3\u30ae\u30e5\u30a2\u3067\u3057\u305f\uff01\uff01\u3053\u3061\u3089FIGUREX\u306b\u3066\u8cfc\u5165\u3059\u308b\u3053\u3068\u3082\u53ef\u80fd\u3067\u3059\uff01\u305c\u3072\u4e00\u5ea6\u898b\u306b\u6765\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u306d\u2728 pic.twitter.com\/IvOUcb6zv2 &mdash; PLUM LIVE SHOP@\u79cb\u8449\u539f\u5e97 (@PLUM_LIVE_SHOP) June 17, 2016 FIGUREX solo &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-figura-yuzuki-yukari-tamano-natural-ya-esta-disponible-comprar\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-06-20T13:52:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-06-20T15:21:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/YukariLifeSizeFeature.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Kurono1984\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Kurono\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-figura-yuzuki-yukari-tamano-natural-ya-esta-disponible-comprar\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/YukariLifeSizeFeature.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/YukariLifeSizeFeature.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-figura-yuzuki-yukari-tamano-natural-ya-esta-disponible-comprar\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-figura-yuzuki-yukari-tamano-natural-ya-esta-disponible-comprar\/\",\"name\":\"\u00a1La Figura de Yuzuki Yukari Tama\u00f1o Natural ya esta Disponible para Comprar! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-figura-yuzuki-yukari-tamano-natural-ya-esta-disponible-comprar\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-06-20T13:52:41+00:00\",\"dateModified\":\"2016-06-20T15:21:05+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-figura-yuzuki-yukari-tamano-natural-ya-esta-disponible-comprar\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-figura-yuzuki-yukari-tamano-natural-ya-esta-disponible-comprar\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-figura-yuzuki-yukari-tamano-natural-ya-esta-disponible-comprar\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1La Figura de Yuzuki Yukari Tama\u00f1o Natural ya esta Disponible para Comprar!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\",\"name\":\"Kurono\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Kurono\"},\"description\":\"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid\",\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\",\"https:\/\/twitter.com\/Kurono1984\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1La Figura de Yuzuki Yukari Tama\u00f1o Natural ya esta Disponible para Comprar! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-figura-yuzuki-yukari-tamano-natural-ya-esta-disponible-comprar\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1La Figura de Yuzuki Yukari Tama\u00f1o Natural ya esta Disponible para Comprar! - VNN","og_description":"Mientras muchos fan\u00e1ticos supusieron que esta figura tama\u00f1o natural de Yuzuki Yukari seria solo un producto hecho para el uso de AHS, \u00a1esta figura esta actualmente disponible para ser adquirido por los fan\u00e1ticos\u00a1 \u00a1No es f\u00e1cil, pero los fan\u00e1ticos mas incondicionales podr\u00e1n comprarla\u00a1 \u306f\u3044\uff01\u304a\u5e97\u306b\u6765\u3066\u304f\u308c\u305f\u306e\u306f\u2026FIGUREX\u69d8\u306e\u300c\u7d50\u6708\u3086\u304b\u308a\u300d\u7b49\u8eab\u5927\u30d5\u30a3\u30ae\u30e5\u30a2\u3067\u3057\u305f\uff01\uff01\u3053\u3061\u3089FIGUREX\u306b\u3066\u8cfc\u5165\u3059\u308b\u3053\u3068\u3082\u53ef\u80fd\u3067\u3059\uff01\u305c\u3072\u4e00\u5ea6\u898b\u306b\u6765\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u306d\u2728 pic.twitter.com\/IvOUcb6zv2 &mdash; PLUM LIVE SHOP@\u79cb\u8449\u539f\u5e97 (@PLUM_LIVE_SHOP) June 17, 2016 FIGUREX solo &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-figura-yuzuki-yukari-tamano-natural-ya-esta-disponible-comprar\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","article_published_time":"2016-06-20T13:52:41+00:00","article_modified_time":"2016-06-20T15:21:05+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/YukariLifeSizeFeature.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Kurono1984","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Kurono","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-figura-yuzuki-yukari-tamano-natural-ya-esta-disponible-comprar\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/YukariLifeSizeFeature.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/YukariLifeSizeFeature.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-figura-yuzuki-yukari-tamano-natural-ya-esta-disponible-comprar\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-figura-yuzuki-yukari-tamano-natural-ya-esta-disponible-comprar\/","name":"\u00a1La Figura de Yuzuki Yukari Tama\u00f1o Natural ya esta Disponible para Comprar! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-figura-yuzuki-yukari-tamano-natural-ya-esta-disponible-comprar\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-06-20T13:52:41+00:00","dateModified":"2016-06-20T15:21:05+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-figura-yuzuki-yukari-tamano-natural-ya-esta-disponible-comprar\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-figura-yuzuki-yukari-tamano-natural-ya-esta-disponible-comprar\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-figura-yuzuki-yukari-tamano-natural-ya-esta-disponible-comprar\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1La Figura de Yuzuki Yukari Tama\u00f1o Natural ya esta Disponible para Comprar!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f","name":"Kurono","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Kurono"},"description":"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid","https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","https:\/\/twitter.com\/Kurono1984"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10231"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/59"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10231"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10231\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10213"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10231"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10231"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10231"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}