{"id":71718,"date":"2016-12-09T03:51:26","date_gmt":"2016-12-09T08:51:26","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=71718\/"},"modified":"2016-12-09T03:51:26","modified_gmt":"2016-12-09T08:51:26","slug":"les-peluches-pudding-de-dexdaina-disponibles-en-pre-commande","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-peluches-pudding-de-dexdaina-disponibles-en-pre-commande\/","title":{"rendered":"Les peluches pudding de DEX&#038;DAINA disponibles en pr\u00e9-commande!"},"content":{"rendered":"<p>Les fans qui n&rsquo;ont pas pu assister au concert VOCAMERICA peuvent enfin compl\u00e9ter leur collection de peluches de DEX &amp; DAINA! Les deux peluches sont disponibles en pr\u00e9commande sur le Storenvy de VOCAMERICA!<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/DexDainaPlushiesStacked.png\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-70917 alignleft\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/DexDainaPlushiesStacked-683x1024.png\" alt=\"dexdainaplushiesstacked\" width=\"342\" height=\"513\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/DexDainaPlushiesStacked-683x1024.png 683w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/DexDainaPlushiesStacked-200x300.png 200w\" sizes=\"(max-width: 342px) 100vw, 342px\" \/><\/a><\/p>\n<h3>\u00c0 propos des peluches<\/h3>\n<p>Les deux peluches co\u00fbtent 30$ USD chacune et peuvent \u00eatre exp\u00e9di\u00e9es \u00e0 l&rsquo;international. Il y aussi une petite commission \u00e0 payer pour Storenvy. L&rsquo;exp\u00e9dition au sein des \u00c9tats-Unis revient \u00e0 3$50 contre 12$50 pour tous les autres pays. Le paiement s&rsquo;effectue avant. Les exp\u00e9ditions se feront entre janvier et f\u00e9vrier. Vous pouvez trouver le lien pour Storenvy <a href=\"http:\/\/www.storenvy.com\/stores\/343855-vocamerica-shop\" target=\"_blank\">ici<\/a>.<\/p>\n<h3>Les autres produits sont toujours disponibles!<\/h3>\n<p>Si vous n&rsquo;\u00eates pas fans de peluches mais que vous voulez des produits d\u00e9riv\u00e9s VOCAMERICA, il y en a encore beaucoup d&rsquo;autres de disponibles! Sur le Storenvy de VOCAMERICA, vous pouvez trouver des porte-cl\u00e9s, un t-shirt, et m\u00eame le premier album officiel! Profitez en tant qu&rsquo;il en est encore temps!<\/p>\n<h3>Autres informations<\/h3>\n<p>Si vous n&rsquo;\u00eates toujours pas convaincus, vous pouvez retrouver nos reviews des produits d\u00e9riv\u00e9s VOCAMERICA. Vous pouvez lire la review de l&rsquo;album <a href=\"http:\/\/vocaloid.news\/2fUiWvX\" target=\"_blank\">ici<\/a> et celle sur tous les autres goodies est <a href=\"http:\/\/vocaloid.news\/2gRLH0T\" target=\"_blank\">l\u00e0<\/a>.<\/p>\n<p>Vous pouvez \u00e9galement en apprendre plus sur VOCAMERICA <a href=\"\/?page_id=27294\" target=\"_blank\">ici<\/a>.<\/p>\n<p>Gardez un \u0153il sur VNN pour ne pas rater nos prochaines news sur VOCAMERICA et l&rsquo;univers VOCALOID! Nous vous garderons bien inform\u00e9s!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les fans qui n&rsquo;ont pas pu assister au concert VOCAMERICA peuvent enfin compl\u00e9ter leur collection de peluches de DEX &amp; DAINA! Les deux peluches sont disponibles en pr\u00e9commande sur le Storenvy de VOCAMERICA! \u00c0 propos des peluches Les deux peluches co\u00fbtent 30$ USD chacune et peuvent \u00eatre exp\u00e9di\u00e9es \u00e0 l&rsquo;international. Il y aussi une petite &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":102,"featured_media":70930,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2443],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les peluches pudding de DEX&amp;DAINA disponibles en pr\u00e9-commande! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-peluches-pudding-de-dexdaina-disponibles-en-pre-commande\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les peluches pudding de DEX&amp;DAINA disponibles en pr\u00e9-commande! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Les fans qui n&rsquo;ont pas pu assister au concert VOCAMERICA peuvent enfin compl\u00e9ter leur collection de peluches de DEX &amp; DAINA! Les deux peluches sont disponibles en pr\u00e9commande sur le Storenvy de VOCAMERICA! \u00c0 propos des peluches Les deux peluches co\u00fbtent 30$ USD chacune et peuvent \u00eatre exp\u00e9di\u00e9es \u00e0 l&rsquo;international. Il y aussi une petite &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-peluches-pudding-de-dexdaina-disponibles-en-pre-commande\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-12-09T08:51:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/DexDainaPlushiesFeature.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Yukidan\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-peluches-pudding-de-dexdaina-disponibles-en-pre-commande\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/DexDainaPlushiesFeature.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/DexDainaPlushiesFeature.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-peluches-pudding-de-dexdaina-disponibles-en-pre-commande\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-peluches-pudding-de-dexdaina-disponibles-en-pre-commande\/\",\"name\":\"Les peluches pudding de DEX&DAINA disponibles en pr\u00e9-commande! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-peluches-pudding-de-dexdaina-disponibles-en-pre-commande\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-12-09T08:51:26+00:00\",\"dateModified\":\"2016-12-09T08:51:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/17c5a1e9fb22dbccb3a1fd9e4de93236\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-peluches-pudding-de-dexdaina-disponibles-en-pre-commande\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-peluches-pudding-de-dexdaina-disponibles-en-pre-commande\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-peluches-pudding-de-dexdaina-disponibles-en-pre-commande\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Les peluches pudding de DEX&#038;DAINA disponibles en pr\u00e9-commande!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/17c5a1e9fb22dbccb3a1fd9e4de93236\",\"name\":\"Yukidan\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ef36d4ddefce67efde9364bdcf6fad2?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ef36d4ddefce67efde9364bdcf6fad2?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Yukidan\"},\"description\":\"\u00c9tudiant passionn\u00e9 par le Japon, Yukidan a d\u00e9couvert l'univers des Vocaloids en 2013. Il souhaite depuis partager sa passion pour cet univers, et \u00e9tendre la notori\u00e9t\u00e9 des chanteurs virtuels!\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/yukidan\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les peluches pudding de DEX&DAINA disponibles en pr\u00e9-commande! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-peluches-pudding-de-dexdaina-disponibles-en-pre-commande\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Les peluches pudding de DEX&DAINA disponibles en pr\u00e9-commande! - VNN","og_description":"Les fans qui n&rsquo;ont pas pu assister au concert VOCAMERICA peuvent enfin compl\u00e9ter leur collection de peluches de DEX &amp; DAINA! Les deux peluches sont disponibles en pr\u00e9commande sur le Storenvy de VOCAMERICA! \u00c0 propos des peluches Les deux peluches co\u00fbtent 30$ USD chacune et peuvent \u00eatre exp\u00e9di\u00e9es \u00e0 l&rsquo;international. Il y aussi une petite &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-peluches-pudding-de-dexdaina-disponibles-en-pre-commande\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-12-09T08:51:26+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/DexDainaPlushiesFeature.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Yukidan","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-peluches-pudding-de-dexdaina-disponibles-en-pre-commande\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/DexDainaPlushiesFeature.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/DexDainaPlushiesFeature.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-peluches-pudding-de-dexdaina-disponibles-en-pre-commande\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-peluches-pudding-de-dexdaina-disponibles-en-pre-commande\/","name":"Les peluches pudding de DEX&DAINA disponibles en pr\u00e9-commande! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-peluches-pudding-de-dexdaina-disponibles-en-pre-commande\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-12-09T08:51:26+00:00","dateModified":"2016-12-09T08:51:26+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/17c5a1e9fb22dbccb3a1fd9e4de93236"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-peluches-pudding-de-dexdaina-disponibles-en-pre-commande\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-peluches-pudding-de-dexdaina-disponibles-en-pre-commande\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-peluches-pudding-de-dexdaina-disponibles-en-pre-commande\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Les peluches pudding de DEX&#038;DAINA disponibles en pr\u00e9-commande!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/17c5a1e9fb22dbccb3a1fd9e4de93236","name":"Yukidan","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ef36d4ddefce67efde9364bdcf6fad2?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ef36d4ddefce67efde9364bdcf6fad2?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Yukidan"},"description":"\u00c9tudiant passionn\u00e9 par le Japon, Yukidan a d\u00e9couvert l'univers des Vocaloids en 2013. Il souhaite depuis partager sa passion pour cet univers, et \u00e9tendre la notori\u00e9t\u00e9 des chanteurs virtuels!","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/yukidan\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/71718"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/102"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=71718"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/71718\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/70930"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=71718"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=71718"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=71718"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}