{"id":125266,"date":"2017-08-09T12:49:18","date_gmt":"2017-08-09T16:49:18","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=125266\/"},"modified":"2017-08-09T12:49:18","modified_gmt":"2017-08-09T16:49:18","slug":"emballage-pour-vocaloid-4-lumi-en-edition-limite-revele","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/emballage-pour-vocaloid-4-lumi-en-edition-limite-revele\/","title":{"rendered":"Emballage pour VOCALOID 4 LUMi en Edition Limit\u00e9 R\u00e9v\u00e9l\u00e9 !"},"content":{"rendered":"<p>Apr\u00e8s une longue attente, les fans pourront bient\u00f4t acheter <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/58416\">LUMi<\/a> ! Malheureusement pour les fans internationaux, il n\u2019y aura qu\u2019une petite occasion de l\u2019obtenir pour sa sortie initiale. Mais les fans japonais qui peuvent passer par les bureaux d\u2019<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/58720\">AVA<\/a> seront plut\u00f4t g\u00e2t\u00e9s ! AVA a r\u00e9cemment r\u00e9v\u00e9l\u00e9 l\u2019emballage de l\u2019\u00e9dition limit\u00e9e de la Biblioth\u00e8que VOCALOID 4 LUMi. Cependant, il sera seulement disponible pour ceux qui pourront faire le voyage jusqu\u2019aux bureaux d\u2019AVA en personne !<\/p>\n<p><strong>A Propos de l\u2019Emballage<\/strong><\/p>\n<p>Le DVD-ROM de l\u2019\u00e9dition limit\u00e9e de la Biblioth\u00e8que VOCALOID 4 LUMi sera emball\u00e9 dans une bo\u00eete \u00e0 cadeau faite en <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Washi\">washi<\/a> gard\u00e9e ferm\u00e9e par un cordon nou\u00e9 dans un beau motif <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Mizuhiki\">mizuhiki<\/a>.<\/p>\n<p>Le seul moyen de recevoir l\u2019\u00e9dition limit\u00e9e pour la Biblioth\u00e8que VOCALOID 4 LUMi est de se rendre dans les bureaux d\u2019AVA en personne, et de vous le faire remettre. Vous devez prendre rendez-vous pour les rencontrer et l\u2019acheter. Elle vous co\u00fbtera 15 000 \u00a5 hors taxes.<\/p>\n<p>https:\/\/www.facebook.com\/LUMi.staff\/posts\/862158003940154<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/LUMi%E5%85%AC%E5%BC%8F?src=hash\">#LUMi\u516c\u5f0f<\/a><\/p>\n<p>\u3053\u3093\u3070\u3093\u306f\uff01<br \/>\u5148\u65e5\u306e\u30e1\u30eb\u30de\u30ac\u5931\u793c\u3044\u305f\u3057\u307e\u3057\u305f\u2026<\/p>\n<p>\u6c17\u3092\u53d6\u308a\u76f4\u3057\u3066<br \/>LUMi\u521d\u56de\u9650\u5b9a\u7248\u7279\u5225\u30da\u30fc\u30b8\u304c\u3067\u304d\u307e\u3057\u305f\u306e\u3067<br \/>\u7686\u69d8\u306b\u5171\u6709\u3067\u3059\u266a<a href=\"https:\/\/t.co\/fKCrD4jlHl\">https:\/\/t.co\/fKCrD4jlHl<\/a><\/p>\n<p>\u521d\u56de\u9650\u5b9a\u7248\u306f\u30d1\u30c3\u30b1\u30fc\u30b8\u304c<br \/>\u548c\u7d19\u306e\u7bb1\u3092\u6c34\u5f15\u3067\u7559\u3081\u305f\u30c7\u30b6\u30a4\u30f3\u3067\u3059\u266b<\/p>\n<p>LUMi\u30b9\u30bf\u30c3\u30d5 <a href=\"https:\/\/t.co\/ZJVRHd2uXL\">pic.twitter.com\/ZJVRHd2uXL<\/a><\/p>\n<p>&mdash; LUMi (@lumi0603) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/lumi0603\/status\/894851120761249792\">August 8, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p><strong>Comment l\u2019obtenir<\/strong><\/p>\n<p>Les fans peuvent d\u00e9sormais prendre rendez-vous avec AVA pour acheter et r\u00e9cup\u00e9rer leur version limit\u00e9e de la Biblioth\u00e8que VOCALOID 4 LUMi n\u2019importe quel jour de la semaine \u00e0 partir du 14 ao\u00fbt. Il n\u2019y a pas de date limite pour les ventes mais les fans sont pr\u00e9venus de r\u00e9server leur copie assez t\u00f4t avant qu\u2019AVA ne soit en rupture de stock.<\/p>\n<p>Pour prendre rendez-vous, vous devez suivre ces \u00e9tapes :<\/p>\n<ol>\n<li>R\u00e9server en contactant le personnel d\u2019AVA via un <a href=\"https:\/\/twitter.com\/lumi0603\">Message Twitter<\/a> ou via <a href=\"https:\/\/lumi.ava01.com\/contact\">le formulaire sur leur site web<\/a>.<br \/>\n02. Venez aux bureaux d\u2019AVA \u00e0 l\u2019<a href=\"https:\/\/officee.jp\/catalog\/%E3%82%B7%E3%83%B3%E3%82%B3%E3%83%BC%E3%83%93%E3%83%AB\/28713\/\">Immeuble Shinko<\/a> 3F, 8-1-9 Nishi Shinjuku, Quartier Shinjuku, Tokyo.<br \/>\n03. Heures d\u2019Ouvertures : du lundi au vendredi 18h30, 19h, 19h30, et 20h (les visiteurs peuvent rester pendant 30 minutes maximum)<\/li>\n<\/ol>\n<p><strong>Qu\u2019En Est-Il de Tous les Autres ?<\/strong><\/p>\n<p>Les ventes physiques et digitales de la version normale de la Biblioth\u00e8que VOCALOID 4 LUMi devraient commencer vers fin ao\u00fbt. M\u00eame s\u2019il n\u2019y a pas encore de date exacte, VNN s\u2019assurera de tenir les fans au courant d\u00e8s que nous aurons des nouvelles.<\/p>\n<p>De plus, vous pouvez suivre le <a href=\"https:\/\/twitter.com\/lumi0603\">Twitter de LUMi<\/a> et le <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/LUMi.staff\/\">Facebook de LUMi<\/a> pour rester au courant ! Vous pouvez aussi jeter un oeil \u00e0 <a href=\"https:\/\/lumi.ava01.com\/limitedsale\">la page officielle de l\u2019\u00e9dition limit\u00e9e<\/a>. Restez connect\u00e9s pour plus d\u2019infos !<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Apr\u00e8s une longue attente, les fans pourront bient\u00f4t acheter LUMi ! Malheureusement pour les fans internationaux, il n\u2019y aura qu\u2019une petite occasion de l\u2019obtenir pour sa sortie initiale. Mais les fans japonais qui peuvent passer par les bureaux d\u2019AVA seront plut\u00f4t g\u00e2t\u00e9s ! AVA a r\u00e9cemment r\u00e9v\u00e9l\u00e9 l\u2019emballage de l\u2019\u00e9dition limit\u00e9e de la Biblioth\u00e8que VOCALOID &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":124995,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441],"tags":[2463],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Emballage pour VOCALOID 4 LUMi en Edition Limit\u00e9 R\u00e9v\u00e9l\u00e9 ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/emballage-pour-vocaloid-4-lumi-en-edition-limite-revele\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Emballage pour VOCALOID 4 LUMi en Edition Limit\u00e9 R\u00e9v\u00e9l\u00e9 ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Apr\u00e8s une longue attente, les fans pourront bient\u00f4t acheter LUMi ! Malheureusement pour les fans internationaux, il n\u2019y aura qu\u2019une petite occasion de l\u2019obtenir pour sa sortie initiale. Mais les fans japonais qui peuvent passer par les bureaux d\u2019AVA seront plut\u00f4t g\u00e2t\u00e9s ! AVA a r\u00e9cemment r\u00e9v\u00e9l\u00e9 l\u2019emballage de l\u2019\u00e9dition limit\u00e9e de la Biblioth\u00e8que VOCALOID &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/emballage-pour-vocaloid-4-lumi-en-edition-limite-revele\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-08-09T16:49:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/LUMi_Limited_Packaging.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/emballage-pour-vocaloid-4-lumi-en-edition-limite-revele\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/LUMi_Limited_Packaging.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/LUMi_Limited_Packaging.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/emballage-pour-vocaloid-4-lumi-en-edition-limite-revele\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/emballage-pour-vocaloid-4-lumi-en-edition-limite-revele\/\",\"name\":\"Emballage pour VOCALOID 4 LUMi en Edition Limit\u00e9 R\u00e9v\u00e9l\u00e9 ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/emballage-pour-vocaloid-4-lumi-en-edition-limite-revele\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-08-09T16:49:18+00:00\",\"dateModified\":\"2017-08-09T16:49:18+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/emballage-pour-vocaloid-4-lumi-en-edition-limite-revele\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/emballage-pour-vocaloid-4-lumi-en-edition-limite-revele\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/emballage-pour-vocaloid-4-lumi-en-edition-limite-revele\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Emballage pour VOCALOID 4 LUMi en Edition Limit\u00e9 R\u00e9v\u00e9l\u00e9 !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Emballage pour VOCALOID 4 LUMi en Edition Limit\u00e9 R\u00e9v\u00e9l\u00e9 ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/emballage-pour-vocaloid-4-lumi-en-edition-limite-revele\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Emballage pour VOCALOID 4 LUMi en Edition Limit\u00e9 R\u00e9v\u00e9l\u00e9 ! - VNN","og_description":"Apr\u00e8s une longue attente, les fans pourront bient\u00f4t acheter LUMi ! Malheureusement pour les fans internationaux, il n\u2019y aura qu\u2019une petite occasion de l\u2019obtenir pour sa sortie initiale. Mais les fans japonais qui peuvent passer par les bureaux d\u2019AVA seront plut\u00f4t g\u00e2t\u00e9s ! AVA a r\u00e9cemment r\u00e9v\u00e9l\u00e9 l\u2019emballage de l\u2019\u00e9dition limit\u00e9e de la Biblioth\u00e8que VOCALOID &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/emballage-pour-vocaloid-4-lumi-en-edition-limite-revele\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-08-09T16:49:18+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/LUMi_Limited_Packaging.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/emballage-pour-vocaloid-4-lumi-en-edition-limite-revele\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/LUMi_Limited_Packaging.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/LUMi_Limited_Packaging.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/emballage-pour-vocaloid-4-lumi-en-edition-limite-revele\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/emballage-pour-vocaloid-4-lumi-en-edition-limite-revele\/","name":"Emballage pour VOCALOID 4 LUMi en Edition Limit\u00e9 R\u00e9v\u00e9l\u00e9 ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/emballage-pour-vocaloid-4-lumi-en-edition-limite-revele\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-08-09T16:49:18+00:00","dateModified":"2017-08-09T16:49:18+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/emballage-pour-vocaloid-4-lumi-en-edition-limite-revele\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/emballage-pour-vocaloid-4-lumi-en-edition-limite-revele\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/emballage-pour-vocaloid-4-lumi-en-edition-limite-revele\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Emballage pour VOCALOID 4 LUMi en Edition Limit\u00e9 R\u00e9v\u00e9l\u00e9 !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/125266"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=125266"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/125266\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/124995"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=125266"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=125266"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=125266"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}