{"id":67202,"date":"2016-11-04T21:55:24","date_gmt":"2016-11-05T01:55:24","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/?p=67202"},"modified":"2016-11-05T04:48:12","modified_gmt":"2016-11-05T08:48:12","slug":"durante-i-festeggiamenti-del-compleanno-di-meiko-e-stata-mostrata-la-sua-figma-colorata","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/durante-i-festeggiamenti-del-compleanno-di-meiko-e-stata-mostrata-la-sua-figma-colorata\/","title":{"rendered":"Durante i festeggiamenti del compleanno di MEIKO \u00e8 stata mostrata la sua figma colorata!"},"content":{"rendered":"<p>Il 5 novembre \u00e8 il giorno che sergna l&#8217;anniversario di MEIKO e, proprio come per tutti gli altri suoi VOCALOID, ovviamente la Crypton la sta festeggiando. I fan che ormai aspettavano da pi\u00f9 di un anno saranno felici di sapere che, finalmente, la tanto attesa figma di MEIKO finalmente colorata! Venne annunciata il febbraio scorso al Winter Wonfes e aveva il prototipo non colorato al Summer Wonfes. Ora \u00e8 finalmente finita e pronta!<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/w161104_figma_meiko-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-67124\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/w161104_figma_meiko-1.jpg\" alt=\"w161104_figma_meiko-1\" width=\"166\" height=\"251\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/w161104_figma_meiko-1.jpg 339w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/w161104_figma_meiko-1-199x300.jpg 199w\" sizes=\"(max-width: 166px) 100vw, 166px\" \/><\/a>Secondo il blog di Piapro, questa figma dovrebbe esser disponibile nella primavera 2017 e i preorder dovrebbero aprire a breve.<\/p>\n<p>Il prezzo ancora non \u00e8 stato annunciato, ma dovrebbero farlo presto.<\/p>\n<p>Al momento, questa \u00e8 l&#8217;unica foto che abbiamo della sua figma. Quando verranno aperti i preorder di certo ne avremo molte altre e sapremo sia il prezzo che il mese esatto di quando sar\u00e0 disponibile (c&#8217;\u00e8 sempre la possibilit\u00e0 di un ritardo).<\/p>\n<p>Vi faremo sapere quando la Good Smile Company aprir\u00e0 i preorder, voi intanto teneteci d&#8217;occhio per futuri aggiornamenti!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Altri festeggiamenti<\/h3>\n<p>C&#8217;\u00e8 anche qualche altro evento in corso per festeggiare il compleanno di MEIKO. Sapevate che compie dodici anni? \u00c8 con noi gi\u00e0 da un bel po&#8217;!<\/p>\n<h5>Giveaway a tema MEIKO<\/h5>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/w161104_blogimg.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-67112\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/w161104_blogimg.png\" alt=\"w161104_blogimg\" width=\"487\" height=\"163\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/w161104_blogimg.png 487w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/w161104_blogimg-300x100.png 300w\" sizes=\"(max-width: 487px) 100vw, 487px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Il blog di Piapro \u00e8 stato decorato completamente a tema MEIKO ed hanno anche avviato un giveaway per i suoi fa. Potete saperne di pi\u00f9 sul post nel blog che trovate <a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2016\/11\/%EF%BD%97161104-2.html\" target=\"_blank\">qui<\/a>. I partecipanti possono vincere il software di MEIKO V3 (solo una persona), una prize figure autografata di Project DIVA Arcade MEIKO + un assortimento di suoi gadget (una sola persona), una T-shirt autografata di MEIKO + un assortimento di suoi gadget (una sola persona), un set di Nendoroid Petit di MEIKO + un assortimento di suoi gagdet (solo tre persone) e ancora un assortimento di gadget di MEIKO (solo sei persone).<\/p>\n<p>Il modulo per partecipare \u00e8 solo in giapponese, quindi \u00e8 aperto solo a chi conosce la lingua. Si pu\u00f2 richiedere di partecipare fino al 28 novembre.<\/p>\n<h5>Special di KARENT<\/h5>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/SbvMGrTUtqY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>KARENT ha aggiunto otto nuovi singoli di MEIKO e ben quattro suoi album per i fan di MEIKO. Potete vederli (e comprarli) cliccando <a href=\"http:\/\/karent.jp\/special\/meiko16\" target=\"_blank\">qui<\/a>.<\/p>\n<h5>Auguri di buon compleanno da parte di Haigou Meiko<\/h5>\n<p>Haigou Meiko, la doppiatrice di MEIKO, ha augurato alla VOCALOID buon compleanno! Sotto potete trovare una traduzione abbozzata del suo messaggio postato sul blog di Piapro. Vi voglio far notare che questa traduzione <strong>non \u00e8<\/strong> letterale.<\/p>\n<blockquote><p>12 anni, \u00e8 cos\u00ec tanto tempo non \u00e8 vero? Sembra siano passati cos\u00ec in fretta, ed \u00e8 fantastico.<br \/>\nAbbiamo fatto cos\u00ec tante cose in questo periodo eppure lei \u00e8 ancora qui che canta felicemente come sempre.<br \/>\nPer tutti colo che le stanno dando cos\u00ec tanto amore, vi ringrazio infinitamente.<br \/>\nSperiamo che potr\u00e0\u00a0cantare per tutti voi con voce\u00a0colma di sentimenti.<br \/>\nEd io certo star\u00f2 al suo fianco\u00a0a guardarla mentre lo fa!<br \/>\n&#8211; Da Meiko Haig\u014d<\/p><\/blockquote>\n<p>Buon compleanno, MEIKO! Speriamo di ascoltare la tua voce per moltissimi anni ancora.<\/p>\n<hr \/>\n<p><strong>Fonte:<\/strong> <a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2016\/11\/%EF%BD%97161104-2.html\" target=\"_blank\">Blog ufficiale di Hatsune Miku<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Il 5 novembre \u00e8 il giorno che sergna l&#8217;anniversario di MEIKO e, proprio come per tutti gli altri suoi VOCALOID, ovviamente la Crypton la sta festeggiando. I fan che ormai aspettavano da pi\u00f9 di un anno saranno felici di sapere che, finalmente, la tanto attesa figma di MEIKO finalmente colorata! Venne annunciata il febbraio scorso &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":67146,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1730,1733,1728],"tags":[1741,1765,1767,1805],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Durante i festeggiamenti del compleanno di MEIKO \u00e8 stata mostrata la sua figma colorata! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/durante-i-festeggiamenti-del-compleanno-di-meiko-e-stata-mostrata-la-sua-figma-colorata\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"it_IT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Durante i festeggiamenti del compleanno di MEIKO \u00e8 stata mostrata la sua figma colorata! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Il 5 novembre \u00e8 il giorno che sergna l&#8217;anniversario di MEIKO e, proprio come per tutti gli altri suoi VOCALOID, ovviamente la Crypton la sta festeggiando. I fan che ormai aspettavano da pi\u00f9 di un anno saranno felici di sapere che, finalmente, la tanto attesa figma di MEIKO finalmente colorata! Venne annunciata il febbraio scorso &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/durante-i-festeggiamenti-del-compleanno-di-meiko-e-stata-mostrata-la-sua-figma-colorata\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-05T01:55:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-11-05T08:48:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigma.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Scritto da\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo di lettura stimato\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minuti\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"it-IT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/durante-i-festeggiamenti-del-compleanno-di-meiko-e-stata-mostrata-la-sua-figma-colorata\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigma.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigma.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/durante-i-festeggiamenti-del-compleanno-di-meiko-e-stata-mostrata-la-sua-figma-colorata\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/durante-i-festeggiamenti-del-compleanno-di-meiko-e-stata-mostrata-la-sua-figma-colorata\/\",\"name\":\"Durante i festeggiamenti del compleanno di MEIKO \u00e8 stata mostrata la sua figma colorata! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/durante-i-festeggiamenti-del-compleanno-di-meiko-e-stata-mostrata-la-sua-figma-colorata\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-11-05T01:55:24+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-05T08:48:12+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/durante-i-festeggiamenti-del-compleanno-di-meiko-e-stata-mostrata-la-sua-figma-colorata\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"it-IT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/durante-i-festeggiamenti-del-compleanno-di-meiko-e-stata-mostrata-la-sua-figma-colorata\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/durante-i-festeggiamenti-del-compleanno-di-meiko-e-stata-mostrata-la-sua-figma-colorata\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Durante i festeggiamenti del compleanno di MEIKO \u00e8 stata mostrata la sua figma colorata!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Durante i festeggiamenti del compleanno di MEIKO \u00e8 stata mostrata la sua figma colorata! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/durante-i-festeggiamenti-del-compleanno-di-meiko-e-stata-mostrata-la-sua-figma-colorata\/","og_locale":"it_IT","og_type":"article","og_title":"Durante i festeggiamenti del compleanno di MEIKO \u00e8 stata mostrata la sua figma colorata! - VNN","og_description":"Il 5 novembre \u00e8 il giorno che sergna l&#8217;anniversario di MEIKO e, proprio come per tutti gli altri suoi VOCALOID, ovviamente la Crypton la sta festeggiando. I fan che ormai aspettavano da pi\u00f9 di un anno saranno felici di sapere che, finalmente, la tanto attesa figma di MEIKO finalmente colorata! Venne annunciata il febbraio scorso &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/durante-i-festeggiamenti-del-compleanno-di-meiko-e-stata-mostrata-la-sua-figma-colorata\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-11-05T01:55:24+00:00","article_modified_time":"2016-11-05T08:48:12+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigma.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Scritto da":"Spookie","Tempo di lettura stimato":"2 minuti"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"it-IT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/durante-i-festeggiamenti-del-compleanno-di-meiko-e-stata-mostrata-la-sua-figma-colorata\/#primaryimage","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigma.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigma.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/durante-i-festeggiamenti-del-compleanno-di-meiko-e-stata-mostrata-la-sua-figma-colorata\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/durante-i-festeggiamenti-del-compleanno-di-meiko-e-stata-mostrata-la-sua-figma-colorata\/","name":"Durante i festeggiamenti del compleanno di MEIKO \u00e8 stata mostrata la sua figma colorata! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/durante-i-festeggiamenti-del-compleanno-di-meiko-e-stata-mostrata-la-sua-figma-colorata\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-11-05T01:55:24+00:00","dateModified":"2016-11-05T08:48:12+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/durante-i-festeggiamenti-del-compleanno-di-meiko-e-stata-mostrata-la-sua-figma-colorata\/#breadcrumb"},"inLanguage":"it-IT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/durante-i-festeggiamenti-del-compleanno-di-meiko-e-stata-mostrata-la-sua-figma-colorata\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/durante-i-festeggiamenti-del-compleanno-di-meiko-e-stata-mostrata-la-sua-figma-colorata\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Durante i festeggiamenti del compleanno di MEIKO \u00e8 stata mostrata la sua figma colorata!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/67202"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=67202"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/67202\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media\/67146"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=67202"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=67202"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=67202"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}