{"id":241410,"date":"2019-08-23T04:05:43","date_gmt":"2019-08-23T08:05:43","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=241410"},"modified":"2019-08-24T05:08:28","modified_gmt":"2019-08-24T09:08:28","slug":"stand-original-megane-pour-le-10eme-anniversaire-de-gumi-maintenant-en-pre-commande","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/stand-original-megane-pour-le-10eme-anniversaire-de-gumi-maintenant-en-pre-commande\/","title":{"rendered":"Stand Original Megane pour le 10\u00e8me Anniversaire de GUMI Maintenant en Pr\u00e9-Commande !"},"content":{"rendered":"\n<p>Nous arrivons avec plus de marchandises pour le 10\u00e8me anniversaire de <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/3\">GUMI<\/a> ! Ce stand en acrylique est absolument adorable, et gardera bien n&rsquo;importe laquelle de vos paires de lunettes !<\/p>\n\n\n\n<h3>GUMI Gardant vos Lunettes pour Vous !<\/h3>\n\n\n\n<p>Tous ceux qui portent des lunettes aimeraient voir leur personnage pr\u00e9f\u00e9rer les porter et garder pour soi, et nous sommes s\u00fbrs que m\u00eame les fans de GUMI appr\u00e9cieraient, donc pourquoi ne pas jeter un \u0153il \u00e0 ce fantastique stand en acryliques ?<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img loading=\"lazy\" width=\"1000\" height=\"1000\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/megane.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-241267\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/megane.jpg 1000w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/megane-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/megane-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/megane-800x800.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/megane-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>Avec sa taille de <strong>170\u00a0<\/strong>x\u00a0<strong>240mm<\/strong>, ce stand sera superbe avec vos lunettes ! Il coute seulement  <strong>4,800 JPY<\/strong> (40\u20ac) et sortira le <strong>29 ao\u00fbte<\/strong> sur Amazon Japon !<\/p>\n\n\n\n<p>\u00cates-vous int\u00e9ress\u00e9s ? Cliquez donc <a href=\"https:\/\/www.amazon.co.jp\/gp\/product\/B07WP2JYYT\/ref=as_li_tl?ie=UTF8&amp;camp=247&amp;creative=1211&amp;creativeASIN=B07WP2JYYT&amp;linkCode=as2&amp;tag=wellcometoint-22&amp;linkId=2b32aac2877a20be87696490b2175ef2\">ici<\/a> pour pr\u00e9-commander le v\u00f4tre !<\/p>\n\n\n\n<p><em>Rappelez-vous que vous aurez besoin d&rsquo;aide pour vous le faire livrer en dehors du Japon !<\/em><\/p>\n\n\n\n<h3>Giveaway sur Twitter<\/h3>\n\n\n\n<p>Mais ce n&rsquo;est pas tout pour ceux qui la suivent sur Twitter ! Il y a aussi une campagne dans laquelle vous pourrez gagner un de ces <strong>trois<\/strong> stands !<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed-twitter wp-block-embed is-type-rich is-provider-twitter\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\"><p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\ud83c\udf80GUMI\u8a95\u751f10\u5468\u5e74\u8a18\u5ff5\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\ud83d\udc53\u30e1\u30ac\u30cd\u30b9\u30bf\u30f3\u30c9\u30928\/29\u306b\u767a\u58f2\u2757\u767a\u58f2\u3092\u8a18\u5ff5\u3057\u3066\u30e1\u30ac\u30cd\u30b9\u30bf\u30f3\u30c9\u30923\u540d\u69d8\u306b\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\ud83c\udf81<br><br>1. <a href=\"https:\/\/twitter.com\/GUMIfromMegpoid?ref_src=twsrc%5Etfw\">@GUMIfromMegpoid<\/a> \u3092\u30d5\u30a9\u30ed\u30fc<br>2. \u3053\u306e\u6295\u7a3f\u3092RT<br>3. \u5f53\u9078\u8005\u69d8\u306b\u306fDM\u3067\u3054\u9023\u7d61<br><br>\u5fdc\u52df\u7de0\u5207\u306f8\/28<br>\u3054\u5fdc\u52df\u3092\u304a\u5f85\u3061\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059<a href=\"https:\/\/t.co\/54gis576Ch\">https:\/\/t.co\/54gis576Ch<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/GUMI?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#GUMI<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Megpoid?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Megpoid<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%A1%E3%82%B0%E3%83%83%E3%83%9D%E3%82%A4%E3%83%89?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u30e1\u30b0\u30c3\u30dd\u30a4\u30c9<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/o4HD4EJrrH\">pic.twitter.com\/o4HD4EJrrH<\/a><\/p>&mdash; GUMI from Megpoid (@GUMIfromMegpoid) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/GUMIfromMegpoid\/status\/1164762110653423616?ref_src=twsrc%5Etfw\">August 23, 2019<\/a><\/blockquote><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p>Participer est relativement simple :<\/p>\n\n\n\n<ol><li>Suivez GUMI sur son <a href=\"https:\/\/twitter.com\/GUMIfromMegpoid\">compte Twitter officiel<\/a>.<\/li><li>Retweetez le tweet de la campagne ci-dessus.<\/li><\/ol>\n\n\n\n<p>La date limite est le <strong>28 ao\u00fbte<\/strong>, et les gagnants seront contact\u00e9s via message priv\u00e9 sur Tweeter, donc restez attentifs !<\/p>\n\n\n\n<h3>Sources<\/h3>\n\n\n\n<p>Montrez votre amour pour cette adorable chanteuse virtuelle et remplissez votre vie en rapportant plus de ses marchandises chez vous ! Il y a plein d&rsquo;autres objets qui ont d\u00e9j\u00e0 \u00e9tait pr\u00e9sent\u00e9s par <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/29\">Internet Co. Ltd<\/a>, que vous pouvez retrouver <a href=\"\/?p=233939\">ici<\/a> !<\/p>\n\n\n\n<p>Pensez \u00e0 suivre l&rsquo;actualit\u00e9 sur VNN pour plus de super contenu !<\/p>\n\n\n\n<p>Vous pouvez trouver GUMI sur <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/GUMI.from.Megpoid\">Facebook<\/a> et <a href=\"https:\/\/twitter.com\/GUMIfromMegpoid\">Twitter<\/a><br>De m\u00eame pour Internet Co. Ltd, qui a des r\u00e9seaux sociaux en anglais ! Trouvez les sur leur Facebook (<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/INTERNET.jpn\/\">Japonnais<\/a>\/<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/INTERNETjpen\/\">Anglais<\/a>) ou Twitter (<a href=\"https:\/\/twitter.com\/INTERNETjp_en\">Japonnais<\/a>\/<a href=\"https:\/\/twitter.com\/INTERNETjp_en\">Anglais<\/a>).<br><a href=\"https:\/\/www.ssw.co.jp\/megpoid2019\/goods\/?fbclid=IwAR0aEDOQY4rXcxfqq6NaUuzgLBfbEZQd7-LmjlYTsovhkLNhKGX7jB7xBHo\">Page officielle des produits<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nous arrivons avec plus de marchandises pour le 10\u00e8me anniversaire de GUMI ! Ce stand en acrylique est absolument adorable, et gardera bien n&rsquo;importe laquelle de vos paires de lunettes ! GUMI Gardant vos Lunettes pour Vous ! Tous ceux qui portent des lunettes aimeraient voir leur personnage pr\u00e9f\u00e9rer les porter et garder pour soi, &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":174,"featured_media":241283,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2443],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Stand Original Megane pour le 10\u00e8me Anniversaire de GUMI Maintenant en Pr\u00e9-Commande ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/stand-original-megane-pour-le-10eme-anniversaire-de-gumi-maintenant-en-pre-commande\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Stand Original Megane pour le 10\u00e8me Anniversaire de GUMI Maintenant en Pr\u00e9-Commande ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nous arrivons avec plus de marchandises pour le 10\u00e8me anniversaire de GUMI ! Ce stand en acrylique est absolument adorable, et gardera bien n&rsquo;importe laquelle de vos paires de lunettes ! GUMI Gardant vos Lunettes pour Vous ! Tous ceux qui portent des lunettes aimeraient voir leur personnage pr\u00e9f\u00e9rer les porter et garder pour soi, &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/stand-original-megane-pour-le-10eme-anniversaire-de-gumi-maintenant-en-pre-commande\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-08-23T08:05:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-08-24T09:08:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/meganestandgumi.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"marklinmax\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/stand-original-megane-pour-le-10eme-anniversaire-de-gumi-maintenant-en-pre-commande\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/meganestandgumi.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/meganestandgumi.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/stand-original-megane-pour-le-10eme-anniversaire-de-gumi-maintenant-en-pre-commande\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/stand-original-megane-pour-le-10eme-anniversaire-de-gumi-maintenant-en-pre-commande\/\",\"name\":\"Stand Original Megane pour le 10\u00e8me Anniversaire de GUMI Maintenant en Pr\u00e9-Commande ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/stand-original-megane-pour-le-10eme-anniversaire-de-gumi-maintenant-en-pre-commande\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-08-23T08:05:43+00:00\",\"dateModified\":\"2019-08-24T09:08:28+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/stand-original-megane-pour-le-10eme-anniversaire-de-gumi-maintenant-en-pre-commande\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/stand-original-megane-pour-le-10eme-anniversaire-de-gumi-maintenant-en-pre-commande\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/stand-original-megane-pour-le-10eme-anniversaire-de-gumi-maintenant-en-pre-commande\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Stand Original Megane pour le 10\u00e8me Anniversaire de GUMI Maintenant en Pr\u00e9-Commande !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca\",\"name\":\"marklinmax\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"marklinmax\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/marklinmax\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Stand Original Megane pour le 10\u00e8me Anniversaire de GUMI Maintenant en Pr\u00e9-Commande ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/stand-original-megane-pour-le-10eme-anniversaire-de-gumi-maintenant-en-pre-commande\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Stand Original Megane pour le 10\u00e8me Anniversaire de GUMI Maintenant en Pr\u00e9-Commande ! - VNN","og_description":"Nous arrivons avec plus de marchandises pour le 10\u00e8me anniversaire de GUMI ! Ce stand en acrylique est absolument adorable, et gardera bien n&rsquo;importe laquelle de vos paires de lunettes ! GUMI Gardant vos Lunettes pour Vous ! Tous ceux qui portent des lunettes aimeraient voir leur personnage pr\u00e9f\u00e9rer les porter et garder pour soi, &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/stand-original-megane-pour-le-10eme-anniversaire-de-gumi-maintenant-en-pre-commande\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-08-23T08:05:43+00:00","article_modified_time":"2019-08-24T09:08:28+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/meganestandgumi.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"marklinmax","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/stand-original-megane-pour-le-10eme-anniversaire-de-gumi-maintenant-en-pre-commande\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/meganestandgumi.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/meganestandgumi.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/stand-original-megane-pour-le-10eme-anniversaire-de-gumi-maintenant-en-pre-commande\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/stand-original-megane-pour-le-10eme-anniversaire-de-gumi-maintenant-en-pre-commande\/","name":"Stand Original Megane pour le 10\u00e8me Anniversaire de GUMI Maintenant en Pr\u00e9-Commande ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/stand-original-megane-pour-le-10eme-anniversaire-de-gumi-maintenant-en-pre-commande\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-08-23T08:05:43+00:00","dateModified":"2019-08-24T09:08:28+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/stand-original-megane-pour-le-10eme-anniversaire-de-gumi-maintenant-en-pre-commande\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/stand-original-megane-pour-le-10eme-anniversaire-de-gumi-maintenant-en-pre-commande\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/stand-original-megane-pour-le-10eme-anniversaire-de-gumi-maintenant-en-pre-commande\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Stand Original Megane pour le 10\u00e8me Anniversaire de GUMI Maintenant en Pr\u00e9-Commande !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca","name":"marklinmax","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg","caption":"marklinmax"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/marklinmax\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/241410"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/174"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=241410"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/241410\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":241412,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/241410\/revisions\/241412"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/241283"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=241410"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=241410"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=241410"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}