{"id":59460,"date":"2016-09-12T23:57:35","date_gmt":"2016-09-13T03:57:35","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=59460"},"modified":"2016-09-13T09:43:28","modified_gmt":"2016-09-13T13:43:28","slug":"concierto-reve-de-machine-de-alys-en-paris","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-reve-de-machine-de-alys-en-paris\/","title":{"rendered":"\u00a1Concierto \u00abR\u00eave de Machine\u00bb de ALYS en Paris!"},"content":{"rendered":"<p>Descubre el primer show de ALYS t\u00edtulado \u00ab<a href=\"http:\/\/www.voxwave.fr\/blog\/2016\/06\/23\/reve-de-machine-places-et-surprises\/\">R\u00eave de Machine<\/a>\u00bb en Paris, Francia, en el Trianon el 17 de Diciembre del 2016, en \u00e9poca de navidad. Despu\u00e9s de varios festivales con un climax tremendo durante el tour internacional de este verano, ALYS tendr\u00e1 su primer concierto en Diciembre. Este excepcional concierto marcar\u00e1 la reuni\u00f3n entre la cantante del mundo virtual con el pelo azul trenzado y la del mundo f\u00edsico en un show en vivo de m\u00e1s de una hora y media junto a los m\u00fasicos \u00abLightning\u00bb y \u00abJanski Beeeats\u00bb.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-59402\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/RdM_ALYS_01-724x1024-724x1024.jpg\" alt=\"rdm_alys_01-724x1024\" width=\"386\" height=\"546\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/RdM_ALYS_01-724x1024.jpg 724w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/RdM_ALYS_01-724x1024-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 386px) 100vw, 386px\" \/><\/p>\n<h3><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/16811\">\u00bfQui\u00e9n es ALYS?<\/a><\/h3>\n<p>ALYS es una cantante que tiene 21 a\u00f1os con pelo trenzado azul quien comenz\u00f3 su carrera el 10 de Marzo del 2014. Ahora tiene m\u00e1s de 13.000 fans en redes sociales, muchos quienes han viajado para poder ver y descubrir m\u00e1s de ella en peque\u00f1os festivales. ALYS nunca se cansa y siempre da lo mejor de sus energ\u00edas para sus fans.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-59460 gallery-columns-2 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/ALYS_Original-1.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/ALYS_Original-1-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/illu_ae_alys_render_by_saphirya.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/illu_ae_alys_render_by_saphirya-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><span class=\"st\">\u00bf<\/span>Su secreto? ALYS es completamente digital y est\u00e1 proyectada en el escenario gracias a un proyector que la refleja en una pantalla. Su voz es una colaboraci\u00f3n entre VoxWave y Plogue Art &amp; Technologies, quienes desarrollan sintetizadores vocales usando Alter\/Ego.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/12310431_1007760252622389_5798446888614702830_n.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-59391 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/12310431_1007760252622389_5798446888614702830_n.jpg\" alt=\"12310431_1007760252622389_5798446888614702830_n\" width=\"828\" height=\"314\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/12310431_1007760252622389_5798446888614702830_n.jpg 828w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/12310431_1007760252622389_5798446888614702830_n-300x114.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 828px) 100vw, 828px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Cualquiera puede usar la voz de ALYS, as\u00ed como su modelo 3D y participar en dar m\u00e1s de la joven cantante. Porque ella es, antes que todo, un \u00edcono para los que escuchan y se apegan a su mundo. ALYS viaja entre universos desde canciones pop (tal como \u00abHajime Ni\u00bb, por el cantante\u00a0 joven artista <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/16309\">heart\u2605breaker<\/a>), a Electro (como \u00ab<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/126916\">Depuis mon c\u0153ur<\/a>\u00ab, de <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/49481\">Janski Beeeats<\/a>), e incluso Rock (as\u00ed como \u00ab<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/89957\">Sous cette pluie<\/a>\u00bb por <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/36069\">Lightning<\/a>). Sin embargo, ella siempre est\u00e1 llena de una abundante cantidad de energ\u00eda.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/VkcRnzPr5tE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"400\" scrolling=\"no\" frameborder=\"no\" src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?visual=true&#038;url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F226581952&#038;show_artwork=true&#038;maxwidth=618&#038;maxheight=927\"><\/iframe><\/p>\n<p>\u00abR\u00eave de Machine\u00bb tambi\u00e9n es un regalo de Navidad para todos sus fans. Convocando fans alrededor del Trianon en Paris el 17 de Diciembre, la carrera de ALYS tomar\u00e1 un nuevo camino en la vida de los shows en vivo, los cuales se tornar\u00e1n espectaculares con el pasar del tiempo.<\/p>\n<p>La compra de entradas han estado abiertas desde el 17 de Julio del 2016 en el Japan Expo. Las entradas pueden ser compradas en cualquiera de sus booths, <a href=\"http:\/\/shop.voxwave.fr\">la tienda virtual de VoxWave<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.letrianon.fr\">el sitio del Trianon<\/a>, as\u00ed como otros lugares, incluyendo <a href=\"http:\/\/www.fnac.com\/\">FNAC<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.digitick.com\/en\/\">Digitick<\/a>, y <a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.fr\/\">Ticketmaster<\/a>. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, haz click <a href=\"http:\/\/www.voxwave.fr\/blog\/2016\/06\/23\/reve-de-machine-places-et-surprises\/\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/en.voxwave.fr\/\">Sitio Oficial de VoxWave<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/VoxWave\/?fref=ts\">Facebook Oficial de VoxWave<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/alys.voxwave\/\">Facebook Oficial de ALYS<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1757220814534160\/\">Facebook de Reuni\u00f3n Pre-Evento<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1554849991484450\/\">P\u00e1gina de Facebook del Concierto<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Descubre el primer show de ALYS t\u00edtulado \u00abR\u00eave de Machine\u00bb en Paris, Francia, en el Trianon el 17 de Diciembre del 2016, en \u00e9poca de navidad. Despu\u00e9s de varios festivales con un climax tremendo durante el tour internacional de este verano, ALYS tendr\u00e1 su primer concierto en Diciembre. Este excepcional concierto marcar\u00e1 la reuni\u00f3n entre &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":59421,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1606,1612],"tags":[2093],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Concierto &quot;R\u00eave de Machine&quot; de ALYS en Paris! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-reve-de-machine-de-alys-en-paris\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Concierto &quot;R\u00eave de Machine&quot; de ALYS en Paris! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Descubre el primer show de ALYS t\u00edtulado \u00abR\u00eave de Machine\u00bb en Paris, Francia, en el Trianon el 17 de Diciembre del 2016, en \u00e9poca de navidad. Despu\u00e9s de varios festivales con un climax tremendo durante el tour internacional de este verano, ALYS tendr\u00e1 su primer concierto en Diciembre. Este excepcional concierto marcar\u00e1 la reuni\u00f3n entre &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-reve-de-machine-de-alys-en-paris\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-13T03:57:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-09-13T13:43:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/RdM_ALYS_01-724x1024-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"721\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-reve-de-machine-de-alys-en-paris\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/RdM_ALYS_01-724x1024-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/RdM_ALYS_01-724x1024-1.jpg\",\"width\":721,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-reve-de-machine-de-alys-en-paris\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-reve-de-machine-de-alys-en-paris\/\",\"name\":\"\u00a1Concierto \\\"R\u00eave de Machine\\\" de ALYS en Paris! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-reve-de-machine-de-alys-en-paris\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-13T03:57:35+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-13T13:43:28+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-reve-de-machine-de-alys-en-paris\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-reve-de-machine-de-alys-en-paris\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-reve-de-machine-de-alys-en-paris\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Concierto \u00abR\u00eave de Machine\u00bb de ALYS en Paris!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Concierto \"R\u00eave de Machine\" de ALYS en Paris! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-reve-de-machine-de-alys-en-paris\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Concierto \"R\u00eave de Machine\" de ALYS en Paris! - VNN","og_description":"Descubre el primer show de ALYS t\u00edtulado \u00abR\u00eave de Machine\u00bb en Paris, Francia, en el Trianon el 17 de Diciembre del 2016, en \u00e9poca de navidad. Despu\u00e9s de varios festivales con un climax tremendo durante el tour internacional de este verano, ALYS tendr\u00e1 su primer concierto en Diciembre. Este excepcional concierto marcar\u00e1 la reuni\u00f3n entre &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-reve-de-machine-de-alys-en-paris\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-09-13T03:57:35+00:00","article_modified_time":"2016-09-13T13:43:28+00:00","og_image":[{"width":721,"height":450,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/RdM_ALYS_01-724x1024-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Spookie","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-reve-de-machine-de-alys-en-paris\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/RdM_ALYS_01-724x1024-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/RdM_ALYS_01-724x1024-1.jpg","width":721,"height":450},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-reve-de-machine-de-alys-en-paris\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-reve-de-machine-de-alys-en-paris\/","name":"\u00a1Concierto \"R\u00eave de Machine\" de ALYS en Paris! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-reve-de-machine-de-alys-en-paris\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-09-13T03:57:35+00:00","dateModified":"2016-09-13T13:43:28+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-reve-de-machine-de-alys-en-paris\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-reve-de-machine-de-alys-en-paris\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/concierto-reve-de-machine-de-alys-en-paris\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Concierto \u00abR\u00eave de Machine\u00bb de ALYS en Paris!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/59460"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=59460"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/59460\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/59421"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=59460"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=59460"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=59460"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}