{"id":143938,"date":"2017-11-03T20:17:00","date_gmt":"2017-11-04T00:17:00","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=143938"},"modified":"2017-11-03T20:17:00","modified_gmt":"2017-11-04T00:17:00","slug":"goodies-anlaesslich-meikos-13-jubilaeum-bei-animate-und-movic","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/goodies-anlaesslich-meikos-13-jubilaeum-bei-animate-und-movic\/","title":{"rendered":"Goodies anl\u00e4sslich MEIKOs 13. Jubil\u00e4um bei Animate und Movic!"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/176\">MEIKO<\/a>, der erste japanischsprachige VOCALOID feiert bald ihr 13. Jubil\u00e4um am 5. November 2017. Anl\u00e4sslich dessen, haben Animate JP und Movic angek\u00fcndigt, dass sie verschiedene exklusive Goodies von MEIKO und ihren <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/25\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Cryptonloid<\/a> Freunden verkaufen werden!<\/p>\n<h3>Die Artikel:<\/h3>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-143938 gallery-columns-2 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/c17102001.jpg'><img width=\"460\" height=\"650\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/c17102001.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/c17102001.jpg 460w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/c17102001-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 460px) 100vw, 460px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/c17102002.png'><img width=\"457\" height=\"650\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/c17102002.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/c17102002.png 457w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/c17102002-211x300.png 211w\" sizes=\"(max-width: 457px) 100vw, 457px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Klarsichth\u00fcllen<\/strong>: je \u00a5350 (ca. 3\u20ac) (Steuern ausgeschlossen)<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Zeichnungen wurden von\u00a0\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2525\">MACCO<\/a>\u00a0und <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2773\">Fujinoki Tomoko (\u3075\u3058\u306e\u304d\u3068\u3082\u3053)<\/a>\u00a0angefertigt.<\/em><\/p>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-143938 gallery-columns-1 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/c17102005.jpg'><img width=\"600\" height=\"390\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/c17102005.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/c17102005.jpg 600w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/c17102005-300x195.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Anstecker<\/strong>: je \u00a5500 (ca. 5\u20ac) (Steuern ausgeschlossen)<\/p>\n<div id='gallery-6' class='gallery galleryid-143938 gallery-columns-1 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/c17102009.jpg'><img width=\"600\" height=\"528\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/c17102009.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/c17102009.jpg 600w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/c17102009-300x264.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Schl\u00fcsselanh\u00e4nger\u00a0<\/strong>: je \u00a5650 (ca. 5\u20ac) (Steuern ausgeschlossen)<\/p>\n<div id='gallery-8' class='gallery galleryid-143938 gallery-columns-1 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/c17102006.jpg'><img width=\"600\" height=\"392\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/c17102006.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/c17102006.jpg 600w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/c17102006-300x196.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Mini Handt\u00fccher<\/strong>: je \u00a5500 (ca. 5\u20ac) (Steuern ausgeschlossen)<\/p>\n<div id='gallery-10' class='gallery galleryid-143938 gallery-columns-1 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/c17102007.jpg'><img width=\"184\" height=\"600\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/c17102007.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/c17102007.jpg 184w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/c17102007-92x300.jpg 92w\" sizes=\"(max-width: 184px) 100vw, 184px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>gro\u00dfer MEIKO Schl\u00fcsselanh\u00e4nger<\/strong>: je \u00a51.000 (ca. 8\u20ac) (Steuern ausgeschlossen)<\/p>\n<div id='gallery-12' class='gallery galleryid-143938 gallery-columns-1 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/c17102008.jpg'><img width=\"600\" height=\"600\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/c17102008.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/c17102008.jpg 600w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/c17102008-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/c17102008-300x300.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Sticker<\/strong>: \u00a5400 (ca. 3\u20ac) (Steuern ausgeschlossen)<\/p>\n<h3>Wo kann ich diese kaufen?<\/h3>\n<p>Die hier gezeigten Goodies sind \u00fcber Movics Onlineshop\u00a0<a href=\"http:\/\/www.movic.jp\/shop\/r\/r102615?utm_content=bufferfaa5a&amp;utm_medium=social&amp;utm_source=tw&amp;utm_campaign=mv\">hier<\/a>\u00a0und Animates Onlineshop\u00a0<a href=\"https:\/\/www.animate-onlineshop.jp\/products\/list.php?mode=search&amp;spc=0&amp;smt=%E5%88%9D%E9%9F%B3%E3%83%9F%E3%82%AF%E3%82%B7%E3%83%AA%E3%83%BC%E3%82%BA\">hier<\/a>\u00a0zu beziehen. Bedenkt aber auch, dass zu den Preisen Versandkosten innerhalb Japans und Versandkosten f\u00fcr einen Sendungsweiterleitungsservice dazukommen.<\/p>\n<p>Die meisten der gezeigten Artikel werden am 9. November 2017 ver\u00f6ffentlich, mit Ausnahme des Stickerpacks, das am 16. erscheinen soll.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Quellen: <a href=\"https:\/\/vocaloidbuyblog.tumblr.com\/post\/166621650331\/meiko-13th-anniversary-merchandise-revealed-prices\">Vocaloid Buy Blog<\/a>, <a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2017\/10\/c1710201-1.html\">Piapro Blog<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>MEIKO, der erste japanischsprachige VOCALOID feiert bald ihr 13. Jubil\u00e4um am 5. November 2017. Anl\u00e4sslich dessen, haben Animate JP und Movic angek\u00fcndigt, dass sie verschiedene exklusive Goodies von MEIKO und ihren Cryptonloid Freunden verkaufen werden! Die Artikel: Klarsichth\u00fcllen: je \u00a5350 (ca. 3\u20ac) (Steuern ausgeschlossen) Zeichnungen wurden von\u00a0\u00a0MACCO\u00a0und Fujinoki Tomoko (\u3075\u3058\u306e\u304d\u3068\u3082\u3053)\u00a0angefertigt. Anstecker: je \u00a5500 (ca. 5\u20ac) &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":106,"featured_media":143260,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2551,2549],"tags":[3250],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Goodies anl\u00e4sslich MEIKOs 13. Jubil\u00e4um bei Animate und Movic! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/goodies-anlaesslich-meikos-13-jubilaeum-bei-animate-und-movic\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Goodies anl\u00e4sslich MEIKOs 13. Jubil\u00e4um bei Animate und Movic! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"MEIKO, der erste japanischsprachige VOCALOID feiert bald ihr 13. Jubil\u00e4um am 5. November 2017. Anl\u00e4sslich dessen, haben Animate JP und Movic angek\u00fcndigt, dass sie verschiedene exklusive Goodies von MEIKO und ihren Cryptonloid Freunden verkaufen werden! Die Artikel: Klarsichth\u00fcllen: je \u00a5350 (ca. 3\u20ac) (Steuern ausgeschlossen) Zeichnungen wurden von\u00a0\u00a0MACCO\u00a0und Fujinoki Tomoko (\u3075\u3058\u306e\u304d\u3068\u3082\u3053)\u00a0angefertigt. Anstecker: je \u00a5500 (ca. 5\u20ac) &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/goodies-anlaesslich-meikos-13-jubilaeum-bei-animate-und-movic\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-11-04T00:17:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/DMjphrGVAAAKytE.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"220\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@dotkrawl\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"dotkrawl\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/goodies-anlaesslich-meikos-13-jubilaeum-bei-animate-und-movic\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/DMjphrGVAAAKytE.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/DMjphrGVAAAKytE.jpg\",\"width\":640,\"height\":220},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/goodies-anlaesslich-meikos-13-jubilaeum-bei-animate-und-movic\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/goodies-anlaesslich-meikos-13-jubilaeum-bei-animate-und-movic\/\",\"name\":\"Goodies anl\u00e4sslich MEIKOs 13. Jubil\u00e4um bei Animate und Movic! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/goodies-anlaesslich-meikos-13-jubilaeum-bei-animate-und-movic\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-11-04T00:17:00+00:00\",\"dateModified\":\"2017-11-04T00:17:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/668e52c11900d5b3d72b7eefb5c5973b\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/goodies-anlaesslich-meikos-13-jubilaeum-bei-animate-und-movic\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/goodies-anlaesslich-meikos-13-jubilaeum-bei-animate-und-movic\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/goodies-anlaesslich-meikos-13-jubilaeum-bei-animate-und-movic\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Goodies anl\u00e4sslich MEIKOs 13. Jubil\u00e4um bei Animate und Movic!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/668e52c11900d5b3d72b7eefb5c5973b\",\"name\":\"dotkrawl\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/71088ffa8c5e2d3c1892c6b1cdc86030?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/71088ffa8c5e2d3c1892c6b1cdc86030?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"dotkrawl\"},\"description\":\"dotkrawl is a German Vocaloid and UTAU user, gamer and huge singthesizer fan. He acts as the translator between VNN German and English if necessary. Other than VNN he's mostly working on a German UTAU Reclist and respective voice banks. He's also an Admin on the German Vocaloid Wiki.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/dotkrawl\",\"http:\/\/www.YouTube.com\/user\/AkiraYukine\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/dotkrawl\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Goodies anl\u00e4sslich MEIKOs 13. Jubil\u00e4um bei Animate und Movic! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/goodies-anlaesslich-meikos-13-jubilaeum-bei-animate-und-movic\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Goodies anl\u00e4sslich MEIKOs 13. Jubil\u00e4um bei Animate und Movic! - VNN","og_description":"MEIKO, der erste japanischsprachige VOCALOID feiert bald ihr 13. Jubil\u00e4um am 5. November 2017. Anl\u00e4sslich dessen, haben Animate JP und Movic angek\u00fcndigt, dass sie verschiedene exklusive Goodies von MEIKO und ihren Cryptonloid Freunden verkaufen werden! Die Artikel: Klarsichth\u00fcllen: je \u00a5350 (ca. 3\u20ac) (Steuern ausgeschlossen) Zeichnungen wurden von\u00a0\u00a0MACCO\u00a0und Fujinoki Tomoko (\u3075\u3058\u306e\u304d\u3068\u3082\u3053)\u00a0angefertigt. Anstecker: je \u00a5500 (ca. 5\u20ac) &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/goodies-anlaesslich-meikos-13-jubilaeum-bei-animate-und-movic\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-11-04T00:17:00+00:00","og_image":[{"width":640,"height":220,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/DMjphrGVAAAKytE.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@dotkrawl","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"dotkrawl","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/goodies-anlaesslich-meikos-13-jubilaeum-bei-animate-und-movic\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/DMjphrGVAAAKytE.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/DMjphrGVAAAKytE.jpg","width":640,"height":220},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/goodies-anlaesslich-meikos-13-jubilaeum-bei-animate-und-movic\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/goodies-anlaesslich-meikos-13-jubilaeum-bei-animate-und-movic\/","name":"Goodies anl\u00e4sslich MEIKOs 13. Jubil\u00e4um bei Animate und Movic! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/goodies-anlaesslich-meikos-13-jubilaeum-bei-animate-und-movic\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-11-04T00:17:00+00:00","dateModified":"2017-11-04T00:17:00+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/668e52c11900d5b3d72b7eefb5c5973b"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/goodies-anlaesslich-meikos-13-jubilaeum-bei-animate-und-movic\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/goodies-anlaesslich-meikos-13-jubilaeum-bei-animate-und-movic\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/goodies-anlaesslich-meikos-13-jubilaeum-bei-animate-und-movic\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Goodies anl\u00e4sslich MEIKOs 13. Jubil\u00e4um bei Animate und Movic!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/668e52c11900d5b3d72b7eefb5c5973b","name":"dotkrawl","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/71088ffa8c5e2d3c1892c6b1cdc86030?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/71088ffa8c5e2d3c1892c6b1cdc86030?s=96&d=mm&r=pg","caption":"dotkrawl"},"description":"dotkrawl is a German Vocaloid and UTAU user, gamer and huge singthesizer fan. He acts as the translator between VNN German and English if necessary. Other than VNN he's mostly working on a German UTAU Reclist and respective voice banks. He's also an Admin on the German Vocaloid Wiki.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/dotkrawl","http:\/\/www.YouTube.com\/user\/AkiraYukine"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/dotkrawl\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/143938"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/106"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=143938"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/143938\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/143260"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=143938"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=143938"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=143938"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}