{"id":134324,"date":"2017-09-04T18:03:26","date_gmt":"2017-09-04T22:03:26","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/vocaloid-lumi-est-maintenant-disponible\/"},"modified":"2017-09-04T18:03:26","modified_gmt":"2017-09-04T22:03:26","slug":"vocaloid-lumi-est-maintenant-disponible","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-lumi-est-maintenant-disponible\/","title":{"rendered":"VOCALOID LUMi est maintenant disponible !"},"content":{"rendered":"<p>C\u2019est vrai ! Comme annonc\u00e9 dans notre interview avec AVA, VOCALOID <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/58416\">LUMi<\/a> est maintenant disponible \u00e0 l\u2019achat avec son <a href=\"https:\/\/lumi.ava01.com\/shop\">tout nouveau magasin en ligne, LUMi Komachi<\/a>\u00a0!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/LUMi%E5%85%AC%E5%BC%8F?src=hash\">#LUMi\u516c\u5f0f<\/a><\/p>\n<p>\u3053\u3093\u306b\u3061\u306f\uff01<\/p>\n<p>\u53ea\u4eca\u3088\u308a\u300cLUMi\u300d\u306e<br \/>WEB\u8ca9\u58f2\u3092\u958b\u59cb\u3044\u305f\u3057\u307e\u3059\uff01<a href=\"https:\/\/t.co\/deGeDpQt75\">https:\/\/t.co\/deGeDpQt75<\/a><\/p>\n<p>\u591a\u304f\u306e\u65b9\u306b\u3054\u5354\u529b\u3044\u305f\u3060\u304d\u3001<br \/>\u5fc3\u304b\u3089\u611f\u8b1d\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002<\/p>\n<p>\u7686\u69d8\u306e\u300c\u5275\u308b\u300d\u304c<br \/>\u4e16\u754c\u306b\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\uff01<\/p>\n<p>\u3088\u308d\u3057\u304f\u304a\u9858\u3044\u3057\u307e\u3059\uff01\uff01<\/p>\n<p>LUMi\u30b9\u30bf\u30c3\u30d5 <a href=\"https:\/\/t.co\/H7pjj9yjJ0\">pic.twitter.com\/H7pjj9yjJ0<\/a><\/p>\n<p>&mdash; LUMi\u516c\u5f0f (@lumi0603) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/lumi0603\/status\/902795969577705473\">August 30, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p>Bonjour !<br \/>\nLes ventes en ligne de la biblioth\u00e8que de LUMi sont d\u00e9sormais ouvertes !<br \/>\nDe tout notre coeur, merci \u00e0 tous ceux qui ont aid\u00e9 \u00e0 render \u00e7a possible.<br \/>\nTravaillons ensemble pour aider les creations de tout le monde vues et appr\u00e9ci\u00e9es par le monde entier !<br \/>\n-L\u2019\u00e9quipe de LUMi<\/p><\/blockquote>\n<h2><strong>Biblioth\u00e8ques LUMi<\/strong><\/h2>\n<p>Il y a trois \u00e9ditions de LUMi actuellement disponibles : l\u2019Edition Limit\u00e9e, l\u2019Edition Normale ou l\u2019Edition T\u00e9l\u00e9chargeable.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-131232 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/lumiPackageLimited-274x300.png\" alt=\"Image of LUMi Limited Edition\" width=\"274\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/lumiPackageLimited-274x300.png 274w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/lumiPackageLimited.png 390w\" sizes=\"(max-width: 274px) 100vw, 274px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Edition Limit\u00e9e<br \/>\nPrix : 15 000 JPY<\/p>\n<p>Si vous avez manqu\u00e9 votre chance d\u2019obtenir Edition Limit\u00e9e en personne aux bureaux d\u2019<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/58720\">AVA<\/a>, ou si vous \u00eates simplement un collectionneur VOCALOID compulsif, alors cette \u00e9dition est s\u00fbrement celle qu\u2019il vous faut.<\/p>\n<p>L\u2019Edition Limit\u00e9e est pr\u00e9sent\u00e9e dans un emballage sp\u00e9cial, avec une bo\u00eete \u00e0 cadeau blanche faite en <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Washi\">washi<\/a> et attach\u00e9e avec un ruban bleu qui est nou\u00e9 dans un motif <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Mizuhiki\">mizuhiki<\/a> adorable.<\/p>\n<p>Si vous aimez d\u00e9penser quelques yens en plus, c\u2019est une \u00e9dition g\u00e9niale pour la collection de tous les fans de VOCALOID !<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-131244 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/lumiPackageNormal-179x300.png\" alt=\"Image of LUMi Regular Edition\" width=\"179\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/lumiPackageNormal-179x300.png 179w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/lumiPackageNormal.png 258w\" sizes=\"(max-width: 179px) 100vw, 179px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Edition Normale<br \/>\nPrix: 12,000 JPY<\/p>\n<p>L\u2019Edition Normale est la version dans l\u2019emballage normal de la biblioth\u00e8que de LUMi et est \u00e0 un prix moyen.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-131256 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/lumiPackageDownload-300x300.png\" alt=\"Image of LUMi Download version\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/lumiPackageDownload-300x300.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/lumiPackageDownload-150x150.png 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/lumiPackageDownload.png 414w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Edition T\u00e9l\u00e9chargeable<br \/>\nPrix : 10 000 JPY<\/p>\n<p>Comme le nom l\u2019indique, cette version est seulement t\u00e9l\u00e9chargeable.<\/p>\n<p>C\u2019est l\u2019option la moins ch\u00e8re pour les utilisateurs VOCALOID qui ne souhaitent pas forc\u00e9ment avoir la bo\u00eete.<\/p>\n<h2><strong>Configuration Requise<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Pour Windows<\/strong><br \/>\nOS : Windows 10, Windows 8.1, Windows 8, Windows 7 SP1 (32\/64bit)<br \/>\nCPU : Intel Dual Core CPU<br \/>\nEspace RAM : au moins 2 GB (4 GB d\u2019espace libre recommand\u00e9)<br \/>\nEditeur : <a href=\"https:\/\/www.vocaloid.com\/en\/products\/show\/v4e_en\">Editeur VOCALOID4<\/a> ou <a href=\"https:\/\/www.vocaloid.com\/en\/products\/show\/v4e_for_cubase_en\">Editeur VOCALOID4 pour Cubase<\/a><\/p>\n<p><strong>Pour Mac<\/strong><br \/>\nOS : macOS Sierra, OS X El Capitan, OS X Yosemite, OS X Marvericks, OS X 10.8<br \/>\nCPU : Intel Dual Core CPU<br \/>\nEspace RAM : au moins 2 GB (4 GB d\u2019espace libre recommand\u00e9)<br \/>\nEditeur : <a href=\"https:\/\/www.vocaloid.com\/en\/products\/show\/v4e_en\">Editeur VOCALOID4<\/a> ou <a href=\"https:\/\/www.vocaloid.com\/en\/products\/show\/v4e_for_cubase_en\">Editeur VOCALOID4 pour Cubase<\/a><\/p>\n<h2><strong>Version d\u2019Essai<\/strong><\/h2>\n<p>Pour ceux qui ne sont pas s\u00fbrs de vouloir acheter LUMi, vous pouvez vous inscrire en tant que membre et t\u00e9l\u00e9charger une Version d\u2019Essai <a href=\"https:\/\/lumi.ava01.com\/#member\">ici<\/a>.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/lumi.ava01.com\/shop\">Visiter LUMi Komachi<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>C\u2019est vrai ! Comme annonc\u00e9 dans notre interview avec AVA, VOCALOID LUMi est maintenant disponible \u00e0 l\u2019achat avec son tout nouveau magasin en ligne, LUMi Komachi\u00a0! #LUMi\u516c\u5f0f \u3053\u3093\u306b\u3061\u306f\uff01 \u53ea\u4eca\u3088\u308a\u300cLUMi\u300d\u306eWEB\u8ca9\u58f2\u3092\u958b\u59cb\u3044\u305f\u3057\u307e\u3059\uff01https:\/\/t.co\/deGeDpQt75 \u591a\u304f\u306e\u65b9\u306b\u3054\u5354\u529b\u3044\u305f\u3060\u304d\u3001\u5fc3\u304b\u3089\u611f\u8b1d\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002 \u7686\u69d8\u306e\u300c\u5275\u308b\u300d\u304c\u4e16\u754c\u306b\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\uff01 \u3088\u308d\u3057\u304f\u304a\u9858\u3044\u3057\u307e\u3059\uff01\uff01 LUMi\u30b9\u30bf\u30c3\u30d5 pic.twitter.com\/H7pjj9yjJ0 &mdash; LUMi\u516c\u5f0f (@lumi0603) August 30, 2017 Bonjour ! Les ventes en ligne de la biblioth\u00e8que de LUMi sont d\u00e9sormais ouvertes ! &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":149,"featured_media":131298,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2443],"tags":[3557,2456,2463,3556],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>VOCALOID LUMi est maintenant disponible ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-lumi-est-maintenant-disponible\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"VOCALOID LUMi est maintenant disponible ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"C\u2019est vrai ! Comme annonc\u00e9 dans notre interview avec AVA, VOCALOID LUMi est maintenant disponible \u00e0 l\u2019achat avec son tout nouveau magasin en ligne, LUMi Komachi\u00a0! #LUMi\u516c\u5f0f \u3053\u3093\u306b\u3061\u306f\uff01 \u53ea\u4eca\u3088\u308a\u300cLUMi\u300d\u306eWEB\u8ca9\u58f2\u3092\u958b\u59cb\u3044\u305f\u3057\u307e\u3059\uff01https:\/\/t.co\/deGeDpQt75 \u591a\u304f\u306e\u65b9\u306b\u3054\u5354\u529b\u3044\u305f\u3060\u304d\u3001\u5fc3\u304b\u3089\u611f\u8b1d\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002 \u7686\u69d8\u306e\u300c\u5275\u308b\u300d\u304c\u4e16\u754c\u306b\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\uff01 \u3088\u308d\u3057\u304f\u304a\u9858\u3044\u3057\u307e\u3059\uff01\uff01 LUMi\u30b9\u30bf\u30c3\u30d5 pic.twitter.com\/H7pjj9yjJ0 &mdash; LUMi\u516c\u5f0f (@lumi0603) August 30, 2017 Bonjour ! Les ventes en ligne de la biblioth\u00e8que de LUMi sont d\u00e9sormais ouvertes ! &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-lumi-est-maintenant-disponible\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/artistjadekaiba\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-09-04T22:03:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/LUMi-sale-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1007\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"529\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@jadekaibap\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Jade Kaiba\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-lumi-est-maintenant-disponible\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/LUMi-sale-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/LUMi-sale-1.jpg\",\"width\":1007,\"height\":529},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-lumi-est-maintenant-disponible\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-lumi-est-maintenant-disponible\/\",\"name\":\"VOCALOID LUMi est maintenant disponible ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-lumi-est-maintenant-disponible\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-09-04T22:03:26+00:00\",\"dateModified\":\"2017-09-04T22:03:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/9b365af91497f314068d6d862830a293\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-lumi-est-maintenant-disponible\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-lumi-est-maintenant-disponible\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-lumi-est-maintenant-disponible\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"VOCALOID LUMi est maintenant disponible !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/9b365af91497f314068d6d862830a293\",\"name\":\"Jade Kaiba\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/08213e9ebad920ff384b3addc9c90268?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/08213e9ebad920ff384b3addc9c90268?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Jade Kaiba\"},\"description\":\"Jade is an artist, writer and musician based in the UK, who has a particular fondness for Vocaloids. Her favourite loids are Fukase, Oliver, Gumi and IA.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/artistjadekaiba\/\",\"https:\/\/twitter.com\/jadekaibap\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UClHOvYbqvLZfimxC21oLD2w\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/jade-kaiba\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"VOCALOID LUMi est maintenant disponible ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-lumi-est-maintenant-disponible\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"VOCALOID LUMi est maintenant disponible ! - VNN","og_description":"C\u2019est vrai ! Comme annonc\u00e9 dans notre interview avec AVA, VOCALOID LUMi est maintenant disponible \u00e0 l\u2019achat avec son tout nouveau magasin en ligne, LUMi Komachi\u00a0! #LUMi\u516c\u5f0f \u3053\u3093\u306b\u3061\u306f\uff01 \u53ea\u4eca\u3088\u308a\u300cLUMi\u300d\u306eWEB\u8ca9\u58f2\u3092\u958b\u59cb\u3044\u305f\u3057\u307e\u3059\uff01https:\/\/t.co\/deGeDpQt75 \u591a\u304f\u306e\u65b9\u306b\u3054\u5354\u529b\u3044\u305f\u3060\u304d\u3001\u5fc3\u304b\u3089\u611f\u8b1d\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002 \u7686\u69d8\u306e\u300c\u5275\u308b\u300d\u304c\u4e16\u754c\u306b\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\uff01 \u3088\u308d\u3057\u304f\u304a\u9858\u3044\u3057\u307e\u3059\uff01\uff01 LUMi\u30b9\u30bf\u30c3\u30d5 pic.twitter.com\/H7pjj9yjJ0 &mdash; LUMi\u516c\u5f0f (@lumi0603) August 30, 2017 Bonjour ! Les ventes en ligne de la biblioth\u00e8que de LUMi sont d\u00e9sormais ouvertes ! &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-lumi-est-maintenant-disponible\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/artistjadekaiba\/","article_published_time":"2017-09-04T22:03:26+00:00","og_image":[{"width":1007,"height":529,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/LUMi-sale-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@jadekaibap","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Jade Kaiba","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-lumi-est-maintenant-disponible\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/LUMi-sale-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/LUMi-sale-1.jpg","width":1007,"height":529},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-lumi-est-maintenant-disponible\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-lumi-est-maintenant-disponible\/","name":"VOCALOID LUMi est maintenant disponible ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-lumi-est-maintenant-disponible\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-09-04T22:03:26+00:00","dateModified":"2017-09-04T22:03:26+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/9b365af91497f314068d6d862830a293"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-lumi-est-maintenant-disponible\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-lumi-est-maintenant-disponible\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-lumi-est-maintenant-disponible\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"VOCALOID LUMi est maintenant disponible !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/9b365af91497f314068d6d862830a293","name":"Jade Kaiba","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/08213e9ebad920ff384b3addc9c90268?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/08213e9ebad920ff384b3addc9c90268?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Jade Kaiba"},"description":"Jade is an artist, writer and musician based in the UK, who has a particular fondness for Vocaloids. Her favourite loids are Fukase, Oliver, Gumi and IA.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/artistjadekaiba\/","https:\/\/twitter.com\/jadekaibap","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UClHOvYbqvLZfimxC21oLD2w"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/jade-kaiba\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/134324"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/149"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=134324"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/134324\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/131298"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=134324"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=134324"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=134324"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}