{"id":101018,"date":"2017-04-23T01:16:44","date_gmt":"2017-04-23T05:16:44","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/vocaloid-amino-celebrates-first-anniversary\/"},"modified":"2017-05-29T16:57:19","modified_gmt":"2017-05-29T20:57:19","slug":"vocaloid-amino-fete-son-premier-anniversaire","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-amino-fete-son-premier-anniversaire\/","title":{"rendered":"Vocaloid Amino F\u00eate Son Premier Anniversaire"},"content":{"rendered":"<p>Alors qu&rsquo;elle n&rsquo;est pas nouvelle, il y a une application en ligne nomm\u00e9e Amino qui relie les fans de diff\u00e9rents milieux, musiques, et d&rsquo;autres aspects de la culture aux autres fans qui aiment la m\u00eame chose. Une des communaut\u00e9s pionni\u00e8res \u00e9tait en fait associ\u00e9e \u00e0 VOCALOID. Et, bien que non-officiel, elle a \u00e9volu\u00e9e. Le 22 avril, elle f\u00eata son 1er anniversaire. Aussi joyeux anniversaire \u00e0 Vocaloid Amino!<\/p>\n<p><strong>Qu&rsquo;est ce que Vocaloid Amino?<\/strong><\/p>\n<p>Vocaloid Amino est une communaut\u00e9 non-officielle sous l&rsquo;appli Amino. Vous pouvez ainsi rejoindre la communaut\u00e9 par <a href=\"http:\/\/aminoapps.com\/c\/vocaloid\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ce lien<\/a> si vous avez d\u00e9j\u00e0 Amino o\u00f9 t\u00e9l\u00e9chargez l&rsquo;appli communautaire de <a href=\"https:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=com.narvii.amino.x84&amp;hl=en\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Google Play<\/a> o\u00f9 <a href=\"https:\/\/itunes.apple.com\/us\/app\/amino-for-vocaloid-music-and-miku-fans\/id1098630572\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">iTunes<\/a>. Si vous pr\u00e9f\u00e9rez l&rsquo;enti\u00e8re application, elles sont aussi disponibles sur <a href=\"https:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=com.narvii.amino.master\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Google Play<\/a> et <a href=\"https:\/\/itunes.apple.com\/app\/id1115565187\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">iTunes<\/a>. Cependant, nous parlons uniquement du Vocaloid Amino Anglaise et non des autres versions.<\/p>\n<h5>Le Staff<\/h5>\n<p>Le staff est s\u00e9par\u00e9 en Leaders, les responsables de l&rsquo;application, et les conservateurs, qui sont habitu\u00e9s des mods. Si quelque chose ne va pas, ils sont les premiers \u00e0 contacter. Par contre, ils sont tr\u00e8s r\u00e9actifs et suppriment couramment ce qui est hors de propos, spams, et publications inappropri\u00e9es avant m\u00eame que la plupart des gens ne les voient.<\/p>\n<h5>La Communaut\u00e9<\/h5>\n<p>Depuis le commencement, la communaut\u00e9 de Vocaloid Amino a fait un long chemin. Alors qu&rsquo;ils \u00e9taient toujours unis, il y avait quelques \u00e9l\u00e9ments perturbateurs. Ceux qui ont \u00e9t\u00e9s sur Vocaloid Amino pour les anciens sauront exactement de quoi je parle. Mais pour ceux qui sont nouveaux, ne faites pas attention des \u00e9v\u00e9nements pass\u00e9s et profitez du VA am\u00e9lior\u00e9!<\/p>\n<p>De nos jours, les choses se sont calm\u00e9es. Le communaut\u00e9 appr\u00e9cie leurs m\u00e8mes et sont incroyablement d\u00e9contract\u00e9s. Si quelqu&rsquo;un ne suit pas les r\u00e8gles, ils les avertissent gentiment. Si quelqu&rsquo;un vient en ne connaissant pas grand-chose sur VOCALOID, la communaut\u00e9 les accueille \u00e0 bras ouverts. C&rsquo;est un environnement tr\u00e8s positif.<\/p>\n<p>Et tandis qu&rsquo;il reste quelques anciens posts qui cr\u00e9ent leurs voies sur VA ici et l\u00e0, cela reste un endroit g\u00e9nial. \u00c7a peut prendre un moment \u00e0 en saisir l&rsquo;habitude, mais une fois que vous l&rsquo;avez fait, il y a de grandes chances que vous vous sentiez \u00e0 l&rsquo;aise.<\/p>\n<h3>Points forts de Vocaloid Amino<\/h3>\n<p>Bien s\u00fbr, il y a certaines choses qui font assur\u00e9ment de Vocaloid Amino une application \u00e0 utiliser.<\/p>\n<h5>Flux Vedette\/Page d&rsquo;Accueil<\/h5>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-101018 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VocaloidAminoFeatured1.png'><img width=\"169\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VocaloidAminoFeatured1-169x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VocaloidAminoFeatured1-169x300.png 169w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VocaloidAminoFeatured1.png 540w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VocaloidAminoFeatured2.png'><img width=\"169\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VocaloidAminoFeatured2-169x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VocaloidAminoFeatured2-169x300.png 169w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VocaloidAminoFeatured2.png 540w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Revenir au d\u00e9but d&rsquo;Amino, le flux vedette \u00e9tait autant un pro qu&rsquo;il ne l&rsquo;\u00e9tait auparavant. L&rsquo;algorithme savait choisir au hasard des publications \u00e0 pr\u00e9senter, trouvant parfois d&rsquo;\u00e9tonnantes cr\u00e9ations mais aussi des choses qui n&rsquo;appartenaient m\u00eame pas \u00e0 l&rsquo;application. Un an plus tard, l&rsquo;algorithme \u00e9tait r\u00e9volu depuis longtemps, et \u00e0 pr\u00e9sent mod\u00e9rateurs et administrateurs contr\u00f4lent le flux. Cependant, il y a aussi un fil d&rsquo;actualit\u00e9 pour les utilisateurs de sugg\u00e9rer le contenu du flux vedette aussi facilement! (Ne sugg\u00e9rer jamais votre propre contenu, par contre. Cela am\u00e8nera instantan\u00e9ment votre publication \u00e0 \u00eatre bannie et pr\u00e9sent\u00e9e! Ceci afin de pr\u00e9venir quiconque voulant spammer leur propre contenu.)<\/p>\n<p>Le flux est maintenant remplie avec de magnifiques cr\u00e9ations, \u00e9v\u00e9nements communautaires, nouvelles, et parfois m\u00eame des musiques, incluant des originaux! Il met en valeur le meilleur de la communaut\u00e9 et se met constamment \u00e0 jour tous les jours. Il y a suffisamment de choses sur le flux vedette, et les captures d&rsquo;\u00e9crans si-dessus montre qu&rsquo;une partie seulement de celle-ci.<\/p>\n<h5>R\u00e8glement de la Communaut\u00e9<\/h5>\n<p>Bien que le r\u00e8glement n&rsquo;est pas aussi stricte comme certains voudraient croire, elle est un excellent compromis. Plusieurs personnes estiment qu&rsquo;il n&rsquo;est pas utile de cr\u00e9diter les artistes, tandis qu&rsquo;ils d\u00e9sapprouvent cat\u00e9goriquement. Vocaloid Amino fait en sorte que les utilisateurs disent toujours qu&rsquo;ils ne poss\u00e8dent pas l\u2019\u0153uvre (\u00e0 moins qu&rsquo;ils le prouvent) et si votre objectif principal est l&rsquo;art, vous devez nommer l&rsquo;artiste comme demander. Et si n&rsquo;importe qui fournit la source \u00e0 quelqu&rsquo;un, ils sont tenus de le publier aussi bien. Au final, les utilisateurs doivent essayer au mieux de leurs capacit\u00e9s \u00e0 trouver la source originale si elle est demand\u00e9e. Bien s\u00fbr, cela signifie pas que vous devez faire le tour de l&rsquo;application et demander aux gens pour les sources. Mais si vous trouvez qu&rsquo;une image vous plait r\u00e9ellement, il y a espoir de trouver la source.<\/p>\n<p>Bien s\u00fbr, VA d\u00e9crit comment trouver les sources dans un de leurs publications officielles.<\/p>\n<h5>Mascotte<\/h5>\n<p>\u00c9videmment, vous ne pouvez oublier la mascotte de VA, VAI. VAI est un UTAU androgyne dont les banques vocales sont actuellement indisponibles. Cependant, vous pouvez allez sur le <a href=\"http:\/\/altairutau.wixsite.com\/studioami\/utau\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">site officiel VAI<\/a> et Vocaloid Amino pour la sortie des banques vocales! Pour d&rsquo;amples informations sur VAI, consultez la publication Favorite sur VA <a href=\"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http%3A%2F%2Faminoapps.com%2Fp%2Fqyhoxp&amp;h=ATPIYWe2EmOhl8KTO3-rY35Dc_Na_ynRzV0c_jltGkd4JPIq0jQZtDZe-cfSozB16tPLUoY1J3ucn1Pd4KBU1T6ykQnE35W8NYaOL9q7m5KDTpRM5BqyzOHCuKucxxOm5r449JruNRYHsmzcYm8OPZHi\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ici<\/a>.<\/p>\n<h3>Cr\u00e9ations utilis\u00e9es<\/h3>\n<p>Comme mentionn\u00e9 pr\u00e9c\u00e9demment, Vocaloid Amino est un gigantesque endroit pour l&rsquo;art. Nos images vedettes pr\u00e9sentent de magnifiques \u0153uvres utilis\u00e9s avec la permission de l&rsquo;artiste. Soyez s\u00fbrs de toutes les v\u00e9rifier! Et, comme d&rsquo;ordinaire, ne reproduire aucune de ces images sans permission.<\/p>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-101018 gallery-columns-3 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/RennVAI.png'><img width=\"120\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/RennVAI-120x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/RennVAI-120x300.png 120w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/RennVAI.png 384w\" sizes=\"(max-width: 120px) 100vw, 120px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/TetoFreakingKasaneVAI.jpg'><img width=\"226\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/TetoFreakingKasaneVAI-226x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/TetoFreakingKasaneVAI-226x300.jpg 226w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/TetoFreakingKasaneVAI.jpg 385w\" sizes=\"(max-width: 226px) 100vw, 226px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/BuniicakeVAI.png'><img width=\"292\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/BuniicakeVAI-292x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/BuniicakeVAI-292x300.png 292w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/BuniicakeVAI.png 700w\" sizes=\"(max-width: 292px) 100vw, 292px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VocaphilliaVAI.jpg'><img width=\"300\" height=\"260\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VocaphilliaVAI-300x260.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VocaphilliaVAI-300x260.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VocaphilliaVAI.jpg 512w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/HaxorLucarioVAI.jpg'><img width=\"225\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/HaxorLucarioVAI-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/HaxorLucarioVAI-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/HaxorLucarioVAI.jpg 384w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/vai_by_aegissan-db6qpkk.png.jpg'><img width=\"169\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/vai_by_aegissan-db6qpkk.png-169x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/vai_by_aegissan-db6qpkk.png-169x300.jpg 169w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/vai_by_aegissan-db6qpkk.png-576x1024.jpg 576w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/vai_by_aegissan-db6qpkk.png.jpg 670w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><a href=\"http:\/\/aminoapps.com\/page\/vocaloid\/1899037\/rennaztur\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">RenAzture<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/aminoapps.com\/page\/vocaloid\/8918990\/vai-ixima-style\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Art<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/aminoapps.com\/page\/vocaloid\/2089257\/teto-freaking-kasane\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Monstrosity<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/aminoapps.com\/page\/vocaloid\/7407691\/raffle-prize-1-vai\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Art<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/aminoapps.com\/page\/vocaloid\/2232232\/buniicakes\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">buniicakes<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/aminoapps.com\/page\/vocaloid\/2916244\/vai\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Art<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/aminoapps.com\/page\/vocaloid\/2074327\/vocaphilia-inactive-atm\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Vocaphillia<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/aminoapps.com\/page\/vocaloid\/4341081\/here-come-dat-vai\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Art<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/aminoapps.com\/page\/vocaloid\/9967662\/haxorlucario\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">HaxorLucario<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/aminoapps.com\/page\/vocaloid\/1956692\/winter-vai-design\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Art<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/aminoapps.com\/page\/vocaloid\/2081492\/aegissan\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">AegisSan<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/aminoapps.com\/page\/vocaloid\/2886006\/happy-anniversary-va\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Art<\/a><\/p>\n<p>Rappelez-vous que vous pouvez ainsi rejoindre la communaut\u00e9 par <a href=\"http:\/\/aminoapps.com\/c\/vocaloid\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ce lien<\/a> si vous avez d\u00e9j\u00e0 Amino o\u00f9 t\u00e9l\u00e9chargez l&rsquo;appli communautaire de <a href=\"https:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=com.narvii.amino.x84&amp;hl=en\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Google Play<\/a> o\u00f9 <a href=\"https:\/\/itunes.apple.com\/us\/app\/amino-for-vocaloid-music-and-miku-fans\/id1098630572\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">iTunes<\/a>. Si vous pr\u00e9f\u00e9rez l&rsquo;enti\u00e8re application, elles sont aussi disponibles sur <a href=\"https:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=com.narvii.amino.master\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Google Play<\/a> et <a href=\"https:\/\/itunes.apple.com\/app\/id1115565187\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">iTunes<\/a>.<\/p>\n<p>Joyeux anniversaire, Vocaloid Amino!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Alors qu&rsquo;elle n&rsquo;est pas nouvelle, il y a une application en ligne nomm\u00e9e Amino qui relie les fans de diff\u00e9rents milieux, musiques, et d&rsquo;autres aspects de la culture aux autres fans qui aiment la m\u00eame chose. Une des communaut\u00e9s pionni\u00e8res \u00e9tait en fait associ\u00e9e \u00e0 VOCALOID. Et, bien que non-officiel, elle a \u00e9volu\u00e9e. Le 22 &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":25,"featured_media":98073,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2439],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Vocaloid Amino F\u00eate Son Premier Anniversaire - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-amino-fete-son-premier-anniversaire\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Vocaloid Amino F\u00eate Son Premier Anniversaire - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Alors qu&rsquo;elle n&rsquo;est pas nouvelle, il y a une application en ligne nomm\u00e9e Amino qui relie les fans de diff\u00e9rents milieux, musiques, et d&rsquo;autres aspects de la culture aux autres fans qui aiment la m\u00eame chose. Une des communaut\u00e9s pionni\u00e8res \u00e9tait en fait associ\u00e9e \u00e0 VOCALOID. Et, bien que non-officiel, elle a \u00e9volu\u00e9e. Le 22 &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-amino-fete-son-premier-anniversaire\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Hoshi-121285728523183\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-04-23T05:16:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-05-29T20:57:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Vocaloid_Amino_Feature.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VocaHoshi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Hoshi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-amino-fete-son-premier-anniversaire\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Vocaloid_Amino_Feature.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Vocaloid_Amino_Feature.jpg\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-amino-fete-son-premier-anniversaire\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-amino-fete-son-premier-anniversaire\/\",\"name\":\"Vocaloid Amino F\u00eate Son Premier Anniversaire - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-amino-fete-son-premier-anniversaire\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-04-23T05:16:44+00:00\",\"dateModified\":\"2017-05-29T20:57:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a864f8243df35bc38e3d42ebeece94d7\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-amino-fete-son-premier-anniversaire\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-amino-fete-son-premier-anniversaire\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-amino-fete-son-premier-anniversaire\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Vocaloid Amino F\u00eate Son Premier Anniversaire\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a864f8243df35bc38e3d42ebeece94d7\",\"name\":\"Hoshi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7862814fb66c7c43c7ef44d2010fe94a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7862814fb66c7c43c7ef44d2010fe94a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Hoshi\"},\"description\":\"She's a huge VOCALOID fan, a figure collector, and an all around nerd. Hoshi's been in the VOCALOID fandom since 2008 and has been a hardcore VOCALOID fan since 2013.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Hoshi-121285728523183\/\",\"https:\/\/twitter.com\/VocaHoshi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/hoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Vocaloid Amino F\u00eate Son Premier Anniversaire - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-amino-fete-son-premier-anniversaire\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Vocaloid Amino F\u00eate Son Premier Anniversaire - VNN","og_description":"Alors qu&rsquo;elle n&rsquo;est pas nouvelle, il y a une application en ligne nomm\u00e9e Amino qui relie les fans de diff\u00e9rents milieux, musiques, et d&rsquo;autres aspects de la culture aux autres fans qui aiment la m\u00eame chose. Une des communaut\u00e9s pionni\u00e8res \u00e9tait en fait associ\u00e9e \u00e0 VOCALOID. Et, bien que non-officiel, elle a \u00e9volu\u00e9e. Le 22 &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-amino-fete-son-premier-anniversaire\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/Hoshi-121285728523183\/","article_published_time":"2017-04-23T05:16:44+00:00","article_modified_time":"2017-05-29T20:57:19+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Vocaloid_Amino_Feature.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VocaHoshi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Hoshi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-amino-fete-son-premier-anniversaire\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Vocaloid_Amino_Feature.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Vocaloid_Amino_Feature.jpg","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-amino-fete-son-premier-anniversaire\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-amino-fete-son-premier-anniversaire\/","name":"Vocaloid Amino F\u00eate Son Premier Anniversaire - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-amino-fete-son-premier-anniversaire\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-04-23T05:16:44+00:00","dateModified":"2017-05-29T20:57:19+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a864f8243df35bc38e3d42ebeece94d7"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-amino-fete-son-premier-anniversaire\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-amino-fete-son-premier-anniversaire\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocaloid-amino-fete-son-premier-anniversaire\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Vocaloid Amino F\u00eate Son Premier Anniversaire"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a864f8243df35bc38e3d42ebeece94d7","name":"Hoshi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7862814fb66c7c43c7ef44d2010fe94a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7862814fb66c7c43c7ef44d2010fe94a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Hoshi"},"description":"She's a huge VOCALOID fan, a figure collector, and an all around nerd. Hoshi's been in the VOCALOID fandom since 2008 and has been a hardcore VOCALOID fan since 2013.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Hoshi-121285728523183\/","https:\/\/twitter.com\/VocaHoshi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/hoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/101018"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/25"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=101018"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/101018\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/98073"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=101018"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=101018"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=101018"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}