{"id":92295,"date":"2017-03-24T06:06:38","date_gmt":"2017-03-24T10:06:38","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=92295\/"},"modified":"2017-03-25T04:32:48","modified_gmt":"2017-03-25T08:32:48","slug":"colaboracion-entre-vocalnexus-y-maido-no-kisetsu","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-entre-vocalnexus-y-maido-no-kisetsu\/","title":{"rendered":"\u00a1Colaboraci\u00f3n entre VocalNexus y Maido no Kisetsu!"},"content":{"rendered":"<p>Nuestro compa\u00f1ero VocalNexus y Maido no Kisetsu est\u00e1n planeando montar un \u00abmaid caf\u00e9\u00bb (cafeter\u00eda con doncellas\/sirvientas\/etc) inspirado en el d\u00e9cimo aniversario de <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\">Hatsune Miku<\/a> y de <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/14\">Kagamine Rin<\/a> y <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/15\">Len<\/a> en AnimagiC 2017, una convenci\u00f3n que tiene lugar\u00a0en Alemania.<\/p>\n<h3>AnimagiC 2017<\/h3>\n<p>Fecha: Del 4 de agosto al 6 de agosto<br \/>\nCiudad: Mannheim, Alemania<br \/>\nLugar: <a href=\"http:\/\/www.rosengarten-mannheim.de\/en\/organiser\/\">Centro de Congresos Rosengarten<\/a> (P\u00e1gina en ingl\u00e9s)<\/p>\n<p>Maido no Kisetsu es un grupo alem\u00e1n inspirado en los t\u00edpicos \u00abmaid caf\u00e9\u00bb en Akihabara. Antes ya han organizado eventos tales como una cafeter\u00eda ambientada en Sailor Moon para el \u00abHanami 2016\u00bb. El conjunto es la colaboraci\u00f3n entre\u00a0fans voluntarios quienes intentan llevar estos maid caf\u00e9s tem\u00e1ticos a convenciones alemanas.<\/p>\n<figure id=\"attachment_92135\" aria-describedby=\"caption-attachment-92135\" style=\"width: 452px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/10313865_671561476249894_2504396168149949107_n-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-92135\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/10313865_671561476249894_2504396168149949107_n-1.jpg\" alt=\"\" width=\"452\" height=\"562\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/10313865_671561476249894_2504396168149949107_n-1.jpg 772w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/10313865_671561476249894_2504396168149949107_n-1-241x300.jpg 241w\" sizes=\"(max-width: 452px) 100vw, 452px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-92135\" class=\"wp-caption-text\">\u00a9 octowana<\/figcaption><\/figure>\n<div>\n<div class=\"_1t_p clearfix\">\n<div class=\"_1t_q\">Para este proyecto, Angelina Paustian crear\u00e1 platos tem\u00e1ticos sobre los VOCALOID de Crypton (bebidas, dulces, etc). Ella fue la responsable de crear los platos tem\u00e1ticos de Sailor Moon en 2016 y es que adem\u00e1s ella es una conocida autora de libros de recetas en Alemania. Angelina ha visitado Jap\u00f3n durante un a\u00f1o y ha estudiado <span class=\"_3oh- _58nk\">\u00abErn\u00e4hrungs- und Haushaltswissenschaften\u00bb <\/span>(Estudio del Cuidado del hogar y Ciencias Nutricionales) en Alemania. Debido a la falta de buenos libros de recetas japonesas en Alemania, decidi\u00f3 escribir su propio libro mientras iba a la universidad. Su primer libro \u00abKoch Dich Japanisch!\u00bb (\u00a1Cocina japon\u00e9s por ti mismo!) gan\u00f3 el Premio Gourmand al Libro de recetas Mundial en 2013. VocalNexus, el que empez\u00f3 esta colaboraci\u00f3n, ser\u00e1 el responsable de las decoraciones, p\u00f3sters, manteles y diversos trajes VOCALOID que las doncellas llevar\u00e1n, as\u00ed como todo lo necesario para no incumplir las leyes y regulaciones alemanas.<\/div>\n<div class=\"_1t_q\"><\/div>\n<div class=\"_41ud\">\n<div class=\"clearfix _o46 _3erg _29_7 direction_ltr text_align_ltr\">\n<div id=\"js_zd\" class=\"_3058 _ui9 _hh7 _aol _s1- _52mr _3oh-\" data-tooltip-content=\"1:50pm\" data-hover=\"tooltip\" data-tooltip-position=\"left\">Si te gustar\u00eda apoyar este proyecto, considera donar a la <a href=\"https:\/\/www.startnext.com\/en\/vocalnexus2017\">campa\u00f1a de donaciones de Vocalnexus en StartNext<\/a>.<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<h3 class=\"_aok\">Links (Ingl\u00e9s):<\/h3>\n<p>Web Oficial de AnimagiC: <a href=\"https:\/\/animagic.animania.de\/\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener\">https:\/\/animagic.animania.de\/<\/a><br \/>\nFacebook Oficial de AnimagiC: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AnimagiC.de\" target=\"_blank\">https:\/\/www.facebook.com\/AnimagiC.de<\/a><br \/>\nFacebook Oficial de AnimagiC 2017 Official Facebook: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/182098165531690\/?__mref=mb\" target=\"_blank\">https:\/\/www.facebook.com\/events\/182098165531690\/<\/a><\/p>\n<p>Web Oficial de Angelina Paustian: <a href=\"http:\/\/www.angelina-paustian.de\/\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener\">http:\/\/www.angelina-paustian.de\/<\/a><br \/>\nWeb Oficial de Maido no Kisetsu: <a href=\"http:\/\/www.maido-no-kisetsu.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener\">http:\/\/www.maido-no-kisetsu.com\/<\/a><br \/>\nFacebook Oficial de Maido no Kisetsu: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Maido.no.Kisetsu\/\" target=\"_blank\">https:\/\/www.facebook.com\/Maido.no.Kisetsu\/<\/a><\/p>\n<p>Web Oficial de VocalNexus: <a href=\"http:\/\/vocalnexus.de\/\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener\">http:\/\/vocalnexus.de\/<\/a><br \/>\nFacebook Oficial de VocalNexus: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vocalnexusGER\/\" target=\"_blank\">https:\/\/www.facebook.com\/vocalnexusGER\/<\/a><br \/>\nCampa\u00f1a de Donaciones de VocalNexus: <a href=\"https:\/\/www.startnext.com\/en\/vocalnexus2017\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener\">https:\/\/www.startnext.com\/en\/vocalnexus2017<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nuestro compa\u00f1ero VocalNexus y Maido no Kisetsu est\u00e1n planeando montar un \u00abmaid caf\u00e9\u00bb (cafeter\u00eda con doncellas\/sirvientas\/etc) inspirado en el d\u00e9cimo aniversario de Hatsune Miku y de Kagamine Rin y Len en AnimagiC 2017, una convenci\u00f3n que tiene lugar\u00a0en Alemania. AnimagiC 2017 Fecha: Del 4 de agosto al 6 de agosto Ciudad: Mannheim, Alemania Lugar: Centro &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":124,"featured_media":92160,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1606,1612,1610],"tags":[1981,1311,2033],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Colaboraci\u00f3n entre VocalNexus y Maido no Kisetsu! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-entre-vocalnexus-y-maido-no-kisetsu\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Colaboraci\u00f3n entre VocalNexus y Maido no Kisetsu! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nuestro compa\u00f1ero VocalNexus y Maido no Kisetsu est\u00e1n planeando montar un \u00abmaid caf\u00e9\u00bb (cafeter\u00eda con doncellas\/sirvientas\/etc) inspirado en el d\u00e9cimo aniversario de Hatsune Miku y de Kagamine Rin y Len en AnimagiC 2017, una convenci\u00f3n que tiene lugar\u00a0en Alemania. AnimagiC 2017 Fecha: Del 4 de agosto al 6 de agosto Ciudad: Mannheim, Alemania Lugar: Centro &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-entre-vocalnexus-y-maido-no-kisetsu\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-03-24T10:06:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-03-25T08:32:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/17434787_1493978980674802_8911149309388491844_o.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1152\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"SSGold19 Shousetsuka\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-entre-vocalnexus-y-maido-no-kisetsu\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/17434787_1493978980674802_8911149309388491844_o.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/17434787_1493978980674802_8911149309388491844_o.jpg\",\"width\":2048,\"height\":1152},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-entre-vocalnexus-y-maido-no-kisetsu\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-entre-vocalnexus-y-maido-no-kisetsu\/\",\"name\":\"\u00a1Colaboraci\u00f3n entre VocalNexus y Maido no Kisetsu! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-entre-vocalnexus-y-maido-no-kisetsu\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-03-24T10:06:38+00:00\",\"dateModified\":\"2017-03-25T08:32:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/dea5e221095d5121547bcdaeb5596797\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-entre-vocalnexus-y-maido-no-kisetsu\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-entre-vocalnexus-y-maido-no-kisetsu\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-entre-vocalnexus-y-maido-no-kisetsu\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Colaboraci\u00f3n entre VocalNexus y Maido no Kisetsu!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/dea5e221095d5121547bcdaeb5596797\",\"name\":\"SSGold19 Shousetsuka\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/beae3275a2b33667faa9e3659c7adc0e?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/beae3275a2b33667faa9e3659c7adc0e?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"SSGold19 Shousetsuka\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/ssgold19-shousetsuka\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Colaboraci\u00f3n entre VocalNexus y Maido no Kisetsu! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-entre-vocalnexus-y-maido-no-kisetsu\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Colaboraci\u00f3n entre VocalNexus y Maido no Kisetsu! - VNN","og_description":"Nuestro compa\u00f1ero VocalNexus y Maido no Kisetsu est\u00e1n planeando montar un \u00abmaid caf\u00e9\u00bb (cafeter\u00eda con doncellas\/sirvientas\/etc) inspirado en el d\u00e9cimo aniversario de Hatsune Miku y de Kagamine Rin y Len en AnimagiC 2017, una convenci\u00f3n que tiene lugar\u00a0en Alemania. AnimagiC 2017 Fecha: Del 4 de agosto al 6 de agosto Ciudad: Mannheim, Alemania Lugar: Centro &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-entre-vocalnexus-y-maido-no-kisetsu\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-03-24T10:06:38+00:00","article_modified_time":"2017-03-25T08:32:48+00:00","og_image":[{"width":2048,"height":1152,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/17434787_1493978980674802_8911149309388491844_o.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"SSGold19 Shousetsuka","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-entre-vocalnexus-y-maido-no-kisetsu\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/17434787_1493978980674802_8911149309388491844_o.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/17434787_1493978980674802_8911149309388491844_o.jpg","width":2048,"height":1152},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-entre-vocalnexus-y-maido-no-kisetsu\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-entre-vocalnexus-y-maido-no-kisetsu\/","name":"\u00a1Colaboraci\u00f3n entre VocalNexus y Maido no Kisetsu! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-entre-vocalnexus-y-maido-no-kisetsu\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-03-24T10:06:38+00:00","dateModified":"2017-03-25T08:32:48+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/dea5e221095d5121547bcdaeb5596797"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-entre-vocalnexus-y-maido-no-kisetsu\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-entre-vocalnexus-y-maido-no-kisetsu\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-entre-vocalnexus-y-maido-no-kisetsu\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Colaboraci\u00f3n entre VocalNexus y Maido no Kisetsu!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/dea5e221095d5121547bcdaeb5596797","name":"SSGold19 Shousetsuka","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/beae3275a2b33667faa9e3659c7adc0e?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/beae3275a2b33667faa9e3659c7adc0e?s=96&d=mm&r=pg","caption":"SSGold19 Shousetsuka"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/ssgold19-shousetsuka\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/92295"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/124"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=92295"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/92295\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/92160"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=92295"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=92295"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=92295"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}