{"id":170796,"date":"2018-03-21T14:32:45","date_gmt":"2018-03-21T18:32:45","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=170796"},"modified":"2018-03-21T14:32:45","modified_gmt":"2018-03-21T18:32:45","slug":"est-ce-que-la-figurine-de-kaito-v3-a-lechelle-%c2%bc-est-annulee","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/est-ce-que-la-figurine-de-kaito-v3-a-lechelle-%c2%bc-est-annulee\/","title":{"rendered":"Est-ce que la Figurine de KAITO V3 \u00e0 l\u2019Echelle \u00bc est Annul\u00e9e ?"},"content":{"rendered":"<p>Les fans qui suivent le WonFes savent que le WonFes d\u2019Hiver 2017 nous a r\u00e9serv\u00e9 une sacr\u00e9e surprise. Alors que beaucoup attendait les figurines \u00e0 l\u2019\u00e9chelle \u00bc de Rin et Len, KAITO a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9e comme \u00e9tant la prochaine figurine VOCALOID \u00e0 l\u2019\u00e9chelle \u00bc par FREEing. Les fans de KAITO \u00e9taient ravis ! Cependant, le WonFes d\u2019Hiver 2018 nous a r\u00e9serv\u00e9 une autre surprise : l\u2019annonce de KAITO avait disparu. Et, malgr\u00e9 la disparition de l\u2019annonce, il n\u2019y avait pas non plus de prototype. Est-ce que \u00e7a signifie que la figurine a \u00e9t\u00e9 annul\u00e9e ? Voici ce que j\u2019ai (Hoshi) pu trouver !<\/p>\n<h2><strong>Les D\u00e9tails<\/strong><\/h2>\n<p>En f\u00e9vrier 2017, GSC a annonc\u00e9 que la figurine de KAITO V3 \u00e0 l\u2019\u00e9chelle \u00bc par FREEing serait la prochaine de la s\u00e9rie des VOCALOIDs \u00e0 l\u2019\u00e9chelle \u00bc. Une image d\u2019annonce se tenait derri\u00e8re la figurine finie de Luka V4X \u00e0 l\u2019\u00e9chelle \u00bc.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">1\/4 KAITO\u5144\u3055\u3093\u9032\u884c\u4e2d\u3060\u3063\u3066 <a href=\"https:\/\/t.co\/qJxUxwNKMf\">pic.twitter.com\/qJxUxwNKMf<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u30ed\u30c2\u30e3\u304a (@umaslim) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/umaslim\/status\/833139960332955648?ref_src=twsrc%5Etfw\">February 19, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>En juillet 2017, GSC a annonc\u00e9 beaucoup plus de figurines. KAITO devait toujours sortir et tout semblait aller bien puisque Luka pris un an pour qu\u2019un prototype soit r\u00e9v\u00e9l\u00e9.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u30b0\u30c3\u30b9\u30de\u3001\u30de\u30c3\u30af\u30b9\u7cfb\u306e\u30dc\u30ab\u30ed\u65b0\u4f5c <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/wf2017s?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#wf2017s<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/PJw9iJvv6e\">pic.twitter.com\/PJw9iJvv6e<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u306b\u3068\u308d (@aozaki_n) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/aozaki_n\/status\/891473482051010560?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 30, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Et puis, f\u00e9vrier 2017 est arriv\u00e9. Alors que beaucoup attendaient un prototype, il n\u2019y avait rien. Pas d\u2019images sur le calendrier de l\u2019action, de prototype. Rien. KAITO avait juste disparu.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u30ad\u30bf\u30fc\uff01 <a href=\"https:\/\/t.co\/DuLi2IfcFw\">pic.twitter.com\/DuLi2IfcFw<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u30a4\u30c3\u30c8\u30ea\u30a6\u30e0\u306fMIKU9000\u306e\u4e00\u90e8 (@an39th) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/an39th\/status\/965029490916118528?ref_src=twsrc%5Etfw\">February 18, 2018<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Il n\u2019\u00e9tait nulle part. Les fans ont cherch\u00e9 sur Twitter un quelconque post qui montrerait un quelconque signe \u00e0 propos de la figurine tr\u00e8s anticip\u00e9e de KAITO.<\/p>\n<p>And there was none.<\/p>\n<p><strong>R\u00e9ponse de GSC<\/strong><\/p>\n<p>J\u2019ai donc \u00e9t\u00e9 directement \u00e0 la source ! J\u2019ai envoy\u00e9 un e-mail \u00e0 GSC en demandant s\u2019il pouvait nous donner des d\u00e9tails sur la figurine. Et ils nous ont r\u00e9pondu ainsi :<\/p>\n<blockquote><p>Cher client,<\/p>\n<p>Merci de continuer de soutenir les produits de Good Smile Company.<\/p>\n<p>Voici la r\u00e9ponse \u00e0 votre requ\u00eate.<\/p>\n<p>Nous appr\u00e9cions votre implication. Nous consid\u00e9rons la sortie ou la ressortie des produits quand il y a assez de demandes. Cependant, nous ne pouvons r\u00e9pondre aux questions \u00e0 propos de quels produits nous sommes en train de consid\u00e9rer. Cependant, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous faire savoir quels produits vous souhaiteriez voir sortir ou ressortir en nous contactant sur l\u2019une de nos pages Facebook ou sur le support client de notre site ! Les infos de sortie et nos derni\u00e8res nouvelles sont annonc\u00e9es via notre site Web et notre blog. Il y a beaucoup de fa\u00e7ons d\u2019obtenir les derni\u00e8res informations \u00e0 propos de nos produits et les nouvelles \u00e0 propos de nous. Veuillez v\u00e9rifier les liens ci-dessous pour des informations officielles sur les produits et plus :<\/p>\n<p>Page Facebook anglaise de Good Smile : <a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/goodsmileenglish\">http:\/\/www.facebook.com\/goodsmileenglish<\/a><\/p>\n<p>Plus d\u2019informations sur le blog :<br \/>\nBlog de GSC Kahotan (traduction anglaise du blog japonais deKahotan) : <a href=\"http:\/\/mikatan.goodsmile.info\/en\/\">http:\/\/mikatan.goodsmile.info\/en\/<\/a><\/p>\n<p>Nous faisons de notre mieux pour fournir les meilleurs produits possibles.<br \/>\nNous pensons que \u00e7a vous fera plaisir.<\/p>\n<p>Merci de votre coop\u00e9ration,<\/p>\n<p>Cordialement,<br \/>\nSupport Client Good Smile Company<\/p><\/blockquote>\n<p>Malheureusement, ce n\u2019\u00e9tait pas concluant.<\/p>\n<h2><strong>Donc, Est-Ce Qu\u2019Il Est Annul\u00e9\u00a0?<\/strong><\/h2>\n<p>Malheureusement, nous ne pouvons pas en \u00eatre s\u00fbrs. Cependant il y a quelque chose que VOUS pouvez faire pour aider ! <a href=\"https:\/\/partner.goodsmile.info\/support\/eng\/inquiry\/\">Soumettez une requ\u00eate de produit \u00e0 GSC<\/a> \u00e0 propos de la figurine. Faites-leur savoir que vous voulez l\u2019acheter et que vous aimeriez vraiment qu\u2019elle existe !<\/p>\n<p>Plus GSC verra de demandes, plus il y aura de chances qu\u2019ils y pr\u00eatent de l\u2019attention. N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 poster sur leur <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/goodsmileenglish\">Facebook<\/a> et leur <a href=\"https:\/\/twitter.com\/GoodSmile_US?lang=en\">Twitter<\/a> et \u00e0 leur faire savoir que vous voulez la figurine !<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les fans qui suivent le WonFes savent que le WonFes d\u2019Hiver 2017 nous a r\u00e9serv\u00e9 une sacr\u00e9e surprise. Alors que beaucoup attendait les figurines \u00e0 l\u2019\u00e9chelle \u00bc de Rin et Len, KAITO a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9e comme \u00e9tant la prochaine figurine VOCALOID \u00e0 l\u2019\u00e9chelle \u00bc par FREEing. Les fans de KAITO \u00e9taient ravis ! Cependant, le &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":170189,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2443],"tags":[2457],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Est-ce que la Figurine de KAITO V3 \u00e0 l\u2019Echelle \u00bc est Annul\u00e9e ? - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/est-ce-que-la-figurine-de-kaito-v3-a-lechelle-%c2%bc-est-annulee\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Est-ce que la Figurine de KAITO V3 \u00e0 l\u2019Echelle \u00bc est Annul\u00e9e ? - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Les fans qui suivent le WonFes savent que le WonFes d\u2019Hiver 2017 nous a r\u00e9serv\u00e9 une sacr\u00e9e surprise. Alors que beaucoup attendait les figurines \u00e0 l\u2019\u00e9chelle \u00bc de Rin et Len, KAITO a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9e comme \u00e9tant la prochaine figurine VOCALOID \u00e0 l\u2019\u00e9chelle \u00bc par FREEing. Les fans de KAITO \u00e9taient ravis ! Cependant, le &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/est-ce-que-la-figurine-de-kaito-v3-a-lechelle-%c2%bc-est-annulee\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-03-21T18:32:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/KAITO_Scale_Cancelled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/est-ce-que-la-figurine-de-kaito-v3-a-lechelle-%c2%bc-est-annulee\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/KAITO_Scale_Cancelled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/KAITO_Scale_Cancelled.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/est-ce-que-la-figurine-de-kaito-v3-a-lechelle-%c2%bc-est-annulee\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/est-ce-que-la-figurine-de-kaito-v3-a-lechelle-%c2%bc-est-annulee\/\",\"name\":\"Est-ce que la Figurine de KAITO V3 \u00e0 l\u2019Echelle \u00bc est Annul\u00e9e ? - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/est-ce-que-la-figurine-de-kaito-v3-a-lechelle-%c2%bc-est-annulee\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-03-21T18:32:45+00:00\",\"dateModified\":\"2018-03-21T18:32:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/est-ce-que-la-figurine-de-kaito-v3-a-lechelle-%c2%bc-est-annulee\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/est-ce-que-la-figurine-de-kaito-v3-a-lechelle-%c2%bc-est-annulee\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/est-ce-que-la-figurine-de-kaito-v3-a-lechelle-%c2%bc-est-annulee\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Est-ce que la Figurine de KAITO V3 \u00e0 l\u2019Echelle \u00bc est Annul\u00e9e ?\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Est-ce que la Figurine de KAITO V3 \u00e0 l\u2019Echelle \u00bc est Annul\u00e9e ? - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/est-ce-que-la-figurine-de-kaito-v3-a-lechelle-%c2%bc-est-annulee\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Est-ce que la Figurine de KAITO V3 \u00e0 l\u2019Echelle \u00bc est Annul\u00e9e ? - VNN","og_description":"Les fans qui suivent le WonFes savent que le WonFes d\u2019Hiver 2017 nous a r\u00e9serv\u00e9 une sacr\u00e9e surprise. Alors que beaucoup attendait les figurines \u00e0 l\u2019\u00e9chelle \u00bc de Rin et Len, KAITO a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9e comme \u00e9tant la prochaine figurine VOCALOID \u00e0 l\u2019\u00e9chelle \u00bc par FREEing. Les fans de KAITO \u00e9taient ravis ! Cependant, le &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/est-ce-que-la-figurine-de-kaito-v3-a-lechelle-%c2%bc-est-annulee\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-03-21T18:32:45+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/KAITO_Scale_Cancelled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/est-ce-que-la-figurine-de-kaito-v3-a-lechelle-%c2%bc-est-annulee\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/KAITO_Scale_Cancelled.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/KAITO_Scale_Cancelled.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/est-ce-que-la-figurine-de-kaito-v3-a-lechelle-%c2%bc-est-annulee\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/est-ce-que-la-figurine-de-kaito-v3-a-lechelle-%c2%bc-est-annulee\/","name":"Est-ce que la Figurine de KAITO V3 \u00e0 l\u2019Echelle \u00bc est Annul\u00e9e ? - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/est-ce-que-la-figurine-de-kaito-v3-a-lechelle-%c2%bc-est-annulee\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-03-21T18:32:45+00:00","dateModified":"2018-03-21T18:32:45+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/est-ce-que-la-figurine-de-kaito-v3-a-lechelle-%c2%bc-est-annulee\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/est-ce-que-la-figurine-de-kaito-v3-a-lechelle-%c2%bc-est-annulee\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/est-ce-que-la-figurine-de-kaito-v3-a-lechelle-%c2%bc-est-annulee\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Est-ce que la Figurine de KAITO V3 \u00e0 l\u2019Echelle \u00bc est Annul\u00e9e ?"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/170796"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=170796"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/170796\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/170189"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=170796"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=170796"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=170796"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}