{"id":106645,"date":"2017-06-07T14:15:42","date_gmt":"2017-06-07T18:15:42","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=106645\/"},"modified":"2017-06-07T14:15:42","modified_gmt":"2017-06-07T18:15:42","slug":"anunciadas-duas-projeccoes-do-concerto-da-ia-fim-semana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciadas-duas-projeccoes-do-concerto-da-ia-fim-semana\/","title":{"rendered":"Anunciadas Duas Projec\u00e7\u00f5es do Concerto da IA para este Fim de Semana!"},"content":{"rendered":"<p>A 1st Place est\u00e1 outra vez \u00e0 volta do mundo com a IA. Quer seja com uma projec\u00e7\u00e3o do concerto ou um concerto ao vivo, eles tentam alcan\u00e7ar tantos f\u00e3s quanto poss\u00edvel!<\/p>\n<p>Este fim de semana, mais duas projec\u00e7\u00f5es do concerto foram anunciadas. A primeira na Holanda, Pa\u00edses Baixos, a 9 de Junho e outra em Brisbane, Austr\u00e1lia, a 11 de Junho.<\/p>\n<h3><strong>Holanda, Pa\u00edses Baixos<\/strong><\/h3>\n<p>A projec\u00e7\u00e3o na Holanda vai ter legendas em Ingl\u00eas. Para quem n\u00e3o percebe Japon\u00eas.<\/p>\n<p><strong>Localiza\u00e7\u00e3o:<\/strong> AnimeCon<br \/>\n<strong>Sala de Pojec\u00e7\u00e3o:<\/strong>\u00a0MISSISSIPPI<br \/>\n<strong>Data:<\/strong>\u00a09 de Junho<br \/>\n<strong>Hora:<\/strong>\u00a021:30<\/p>\n<p>Vai haver uma banca da 1st Place no local onde podes comprar merchandise da IA. Por fim, se apareceres com cosplay da IA ou da ONE, podes ganhar um choker gr\u00e1tis se deixares que te tirem uma foto!<\/p>\n<p>Podes seguir a Animecon no\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Animeconnl\/?fref=mentions\">Facebook<\/a> ou podes ver o\u00a0<a href=\"http:\/\/www.animecon.nl\/\">site oficial<\/a>\u00a0para mais informa\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<h3><strong>Brisbane, Austr\u00e1lia<\/strong><\/h3>\n<p><strong>Localiza\u00e7\u00e3o:<\/strong> AnimeLab Arena<br \/>\n<strong>Data:<\/strong>\u00a011 de Junho<br \/>\n<strong>Hora:<\/strong> 11:00 &#8211; 12:00<\/p>\n<p>Podes encontrar mais informa\u00e7\u00f5es no\u00a0<a href=\"http:\/\/www.animefestival.com.au\/events\/ia-party-a-go-go-concert-screening\/\">site oficial<\/a>.<\/p>\n<p>Se est\u00e1s na zona, d\u00e1 l\u00e1 um salto!<\/p>\n<h3><strong>Links<\/strong><\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/\">IA World Page<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/world.1stplace.co.jp\/\">Site Oficial 1st Place<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A 1st Place est\u00e1 outra vez \u00e0 volta do mundo com a IA. Quer seja com uma projec\u00e7\u00e3o do concerto ou um concerto ao vivo, eles tentam alcan\u00e7ar tantos f\u00e3s quanto poss\u00edvel! Este fim de semana, mais duas projec\u00e7\u00f5es do concerto foram anunciadas. A primeira na Holanda, Pa\u00edses Baixos, a 9 de Junho e outra &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":106496,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080],"tags":[3354,3087],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Anunciadas Duas Projec\u00e7\u00f5es do Concerto da IA para este Fim de Semana! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciadas-duas-projeccoes-do-concerto-da-ia-fim-semana\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Anunciadas Duas Projec\u00e7\u00f5es do Concerto da IA para este Fim de Semana! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A 1st Place est\u00e1 outra vez \u00e0 volta do mundo com a IA. Quer seja com uma projec\u00e7\u00e3o do concerto ou um concerto ao vivo, eles tentam alcan\u00e7ar tantos f\u00e3s quanto poss\u00edvel! Este fim de semana, mais duas projec\u00e7\u00f5es do concerto foram anunciadas. A primeira na Holanda, Pa\u00edses Baixos, a 9 de Junho e outra &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciadas-duas-projeccoes-do-concerto-da-ia-fim-semana\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-07T18:15:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/IAfeaturedimage.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1170\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"470\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciadas-duas-projeccoes-do-concerto-da-ia-fim-semana\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/IAfeaturedimage.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/IAfeaturedimage.png\",\"width\":1170,\"height\":470},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciadas-duas-projeccoes-do-concerto-da-ia-fim-semana\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciadas-duas-projeccoes-do-concerto-da-ia-fim-semana\/\",\"name\":\"Anunciadas Duas Projec\u00e7\u00f5es do Concerto da IA para este Fim de Semana! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciadas-duas-projeccoes-do-concerto-da-ia-fim-semana\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-06-07T18:15:42+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-07T18:15:42+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciadas-duas-projeccoes-do-concerto-da-ia-fim-semana\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciadas-duas-projeccoes-do-concerto-da-ia-fim-semana\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciadas-duas-projeccoes-do-concerto-da-ia-fim-semana\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Anunciadas Duas Projec\u00e7\u00f5es do Concerto da IA para este Fim de Semana!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Anunciadas Duas Projec\u00e7\u00f5es do Concerto da IA para este Fim de Semana! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciadas-duas-projeccoes-do-concerto-da-ia-fim-semana\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Anunciadas Duas Projec\u00e7\u00f5es do Concerto da IA para este Fim de Semana! - VNN","og_description":"A 1st Place est\u00e1 outra vez \u00e0 volta do mundo com a IA. Quer seja com uma projec\u00e7\u00e3o do concerto ou um concerto ao vivo, eles tentam alcan\u00e7ar tantos f\u00e3s quanto poss\u00edvel! Este fim de semana, mais duas projec\u00e7\u00f5es do concerto foram anunciadas. A primeira na Holanda, Pa\u00edses Baixos, a 9 de Junho e outra &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciadas-duas-projeccoes-do-concerto-da-ia-fim-semana\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-06-07T18:15:42+00:00","og_image":[{"width":1170,"height":470,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/IAfeaturedimage.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciadas-duas-projeccoes-do-concerto-da-ia-fim-semana\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/IAfeaturedimage.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/IAfeaturedimage.png","width":1170,"height":470},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciadas-duas-projeccoes-do-concerto-da-ia-fim-semana\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciadas-duas-projeccoes-do-concerto-da-ia-fim-semana\/","name":"Anunciadas Duas Projec\u00e7\u00f5es do Concerto da IA para este Fim de Semana! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciadas-duas-projeccoes-do-concerto-da-ia-fim-semana\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-06-07T18:15:42+00:00","dateModified":"2017-06-07T18:15:42+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciadas-duas-projeccoes-do-concerto-da-ia-fim-semana\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciadas-duas-projeccoes-do-concerto-da-ia-fim-semana\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciadas-duas-projeccoes-do-concerto-da-ia-fim-semana\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Anunciadas Duas Projec\u00e7\u00f5es do Concerto da IA para este Fim de Semana!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/106645"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=106645"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/106645\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/106496"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=106645"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=106645"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=106645"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}