{"id":23816,"date":"2016-07-23T23:49:09","date_gmt":"2016-07-24T03:49:09","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=23816"},"modified":"2016-08-11T15:06:53","modified_gmt":"2016-08-11T19:06:53","slug":"hatsune-miku-project-diva-x-viene-a-europa-digital-30-agosto-demo-disponible-9-agosto","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-project-diva-x-viene-a-europa-digital-30-agosto-demo-disponible-9-agosto\/","title":{"rendered":"Hatsune Miku: Project Diva X Viene A Europa en Digital El 30 de Agosto, Demo Disponible el 9 de Agosto para Norteamerica y la Union Europea"},"content":{"rendered":"<p>\u00a1Aviso para los fan\u00e1ticos de\u00a0Hatsune Miku y el Project Diva en la\u00a0Uni\u00f3n Europea! El Hatsune Miku: Project Diva X estar\u00e1 llegando a la regi\u00f3n\u00a0PAL\u00a0en las plataformas de\u00a0PlayStation 4 y\u00a0PlayStation Vita en descarga\u00a0digital el 30 de\u00a0Agosto, \u00a1el mismo que el lanzamiento en Norte Am\u00e9rica! \u00a0Adem\u00e1s, el demo jugable gratuito estar\u00e1 disponible en ambas regiones el 9 de Agosto.<\/p>\n<p>El demo contendr\u00e1 3 canciones con un m\u00e1ximo de dificultad normal (<i>Satisfaction, LOL -lots of laugh-,\u00a0y<\/i><i>\u00a0Raspberry * Monster<\/i>), \u00a1junto a algunos m\u00f3dulos y accesorios que pueden ser desbloqueados! Incluso hay un \u00abEvent Request\u00bb(Petici\u00f3n de Eventos) donde podr\u00e1s crear un corto festival musical para tocar las 3 canciones sin parar. \u00a1Aseg\u00farese de obtener el demo cuando este disponible para familiarizarte con algunas de las nuevas mec\u00e1nicas del juego!<\/p>\n<p>Fuente:<a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-project-diva-x-comes-to-europe-in-digital-august-30th-demo-out-august-9th-for-na-and-eu\/#sthash.nd0NBiLv.8J2WuihV.dpuf\">mikufan.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a1Aviso para los fan\u00e1ticos de\u00a0Hatsune Miku y el Project Diva en la\u00a0Uni\u00f3n Europea! El Hatsune Miku: Project Diva X estar\u00e1 llegando a la regi\u00f3n\u00a0PAL\u00a0en las plataformas de\u00a0PlayStation 4 y\u00a0PlayStation Vita en descarga\u00a0digital el 30 de\u00a0Agosto, \u00a1el mismo que el lanzamiento en Norte Am\u00e9rica! \u00a0Adem\u00e1s, el demo jugable gratuito estar\u00e1 disponible en ambas regiones el 9 &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":59,"featured_media":23737,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1618,1610],"tags":[2033,1075,2035],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hatsune Miku: Project Diva X Viene A Europa en Digital El 30 de Agosto, Demo Disponible el 9 de Agosto para Norteamerica y la Union Europea - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-project-diva-x-viene-a-europa-digital-30-agosto-demo-disponible-9-agosto\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hatsune Miku: Project Diva X Viene A Europa en Digital El 30 de Agosto, Demo Disponible el 9 de Agosto para Norteamerica y la Union Europea - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00a1Aviso para los fan\u00e1ticos de\u00a0Hatsune Miku y el Project Diva en la\u00a0Uni\u00f3n Europea! El Hatsune Miku: Project Diva X estar\u00e1 llegando a la regi\u00f3n\u00a0PAL\u00a0en las plataformas de\u00a0PlayStation 4 y\u00a0PlayStation Vita en descarga\u00a0digital el 30 de\u00a0Agosto, \u00a1el mismo que el lanzamiento en Norte Am\u00e9rica! \u00a0Adem\u00e1s, el demo jugable gratuito estar\u00e1 disponible en ambas regiones el 9 &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-project-diva-x-viene-a-europa-digital-30-agosto-demo-disponible-9-agosto\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-07-24T03:49:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-08-11T19:06:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/divxheader.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"693\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"360\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Kurono1984\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Kurono\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-project-diva-x-viene-a-europa-digital-30-agosto-demo-disponible-9-agosto\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/divxheader.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/divxheader.jpg\",\"width\":693,\"height\":360},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-project-diva-x-viene-a-europa-digital-30-agosto-demo-disponible-9-agosto\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-project-diva-x-viene-a-europa-digital-30-agosto-demo-disponible-9-agosto\/\",\"name\":\"Hatsune Miku: Project Diva X Viene A Europa en Digital El 30 de Agosto, Demo Disponible el 9 de Agosto para Norteamerica y la Union Europea - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-project-diva-x-viene-a-europa-digital-30-agosto-demo-disponible-9-agosto\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-07-24T03:49:09+00:00\",\"dateModified\":\"2016-08-11T19:06:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-project-diva-x-viene-a-europa-digital-30-agosto-demo-disponible-9-agosto\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-project-diva-x-viene-a-europa-digital-30-agosto-demo-disponible-9-agosto\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-project-diva-x-viene-a-europa-digital-30-agosto-demo-disponible-9-agosto\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Hatsune Miku: Project Diva X Viene A Europa en Digital El 30 de Agosto, Demo Disponible el 9 de Agosto para Norteamerica y la Union Europea\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\",\"name\":\"Kurono\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Kurono\"},\"description\":\"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid\",\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\",\"https:\/\/twitter.com\/Kurono1984\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Hatsune Miku: Project Diva X Viene A Europa en Digital El 30 de Agosto, Demo Disponible el 9 de Agosto para Norteamerica y la Union Europea - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-project-diva-x-viene-a-europa-digital-30-agosto-demo-disponible-9-agosto\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Hatsune Miku: Project Diva X Viene A Europa en Digital El 30 de Agosto, Demo Disponible el 9 de Agosto para Norteamerica y la Union Europea - VNN","og_description":"\u00a1Aviso para los fan\u00e1ticos de\u00a0Hatsune Miku y el Project Diva en la\u00a0Uni\u00f3n Europea! El Hatsune Miku: Project Diva X estar\u00e1 llegando a la regi\u00f3n\u00a0PAL\u00a0en las plataformas de\u00a0PlayStation 4 y\u00a0PlayStation Vita en descarga\u00a0digital el 30 de\u00a0Agosto, \u00a1el mismo que el lanzamiento en Norte Am\u00e9rica! \u00a0Adem\u00e1s, el demo jugable gratuito estar\u00e1 disponible en ambas regiones el 9 &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-project-diva-x-viene-a-europa-digital-30-agosto-demo-disponible-9-agosto\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","article_published_time":"2016-07-24T03:49:09+00:00","article_modified_time":"2016-08-11T19:06:53+00:00","og_image":[{"width":693,"height":360,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/divxheader.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Kurono1984","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Kurono","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-project-diva-x-viene-a-europa-digital-30-agosto-demo-disponible-9-agosto\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/divxheader.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/divxheader.jpg","width":693,"height":360},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-project-diva-x-viene-a-europa-digital-30-agosto-demo-disponible-9-agosto\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-project-diva-x-viene-a-europa-digital-30-agosto-demo-disponible-9-agosto\/","name":"Hatsune Miku: Project Diva X Viene A Europa en Digital El 30 de Agosto, Demo Disponible el 9 de Agosto para Norteamerica y la Union Europea - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-project-diva-x-viene-a-europa-digital-30-agosto-demo-disponible-9-agosto\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-07-24T03:49:09+00:00","dateModified":"2016-08-11T19:06:53+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-project-diva-x-viene-a-europa-digital-30-agosto-demo-disponible-9-agosto\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-project-diva-x-viene-a-europa-digital-30-agosto-demo-disponible-9-agosto\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-miku-project-diva-x-viene-a-europa-digital-30-agosto-demo-disponible-9-agosto\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Hatsune Miku: Project Diva X Viene A Europa en Digital El 30 de Agosto, Demo Disponible el 9 de Agosto para Norteamerica y la Union Europea"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f","name":"Kurono","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Kurono"},"description":"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid","https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","https:\/\/twitter.com\/Kurono1984"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23816"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/59"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23816"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23816\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23737"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23816"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23816"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23816"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}