{"id":176322,"date":"2018-06-22T07:26:09","date_gmt":"2018-06-22T11:26:09","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=176322"},"modified":"2018-06-22T07:26:09","modified_gmt":"2018-06-22T11:26:09","slug":"tickets-fuer-die-miku-expo-2018-in-koeln-nun-erhaeltlich","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/tickets-fuer-die-miku-expo-2018-in-koeln-nun-erhaeltlich\/","title":{"rendered":"Tickets f\u00fcr die Miku Expo 2018 in K\u00f6ln nun erh\u00e4ltlich!"},"content":{"rendered":"<p>Wir Deutschen mussten lange auf die Tickets der Miku Expo Europa in K\u00f6ln warten, nun sind sie endlich erh\u00e4ltlich! Preise sind wie folgt:<\/p>\n<p>\u2013 VIP: 98,90\u20ac<br \/>\n\u2013 Platzgruppe 1: 68,90\u20ac<br \/>\n\u2013 Platzgruppe 2: 49,90\u20ac<\/p>\n<p>Hol dir dein Ticket f\u00fcr die LANXESS Arena hier: <a href=\"https:\/\/shop.tickets-direkt.de\/webshop\/webticket\/eventlist?production=120&amp;map%5B%27venue%27%5D=172\">https:\/\/shop.tickets-direkt.de\/webshop\/webticket\/eventlist?production=120&amp;map%5B%27venue%27%5D=172<\/a><\/p>\n<p>Die Miku Expo 2018 Europa-Tournee beginnt am 1. Dezember in Paris, Frankreich, macht dann am 4. Dezember seinen Stop in K\u00f6ln und endet in London, Gro\u00dfbritannine am 8. Dezember.<\/p>\n<p>Miku Expo 2018 Europe &#8211; Offizielle Seite: <a href=\"http:\/\/mikuexpo.com\/europe2018\/\">http:\/\/mikuexpo.com\/europe2018\/<\/a><\/p>\n<p>Quelle: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/concert-tickets-for-miku-expo-2018-europe-in-cologne-germany-now-on-sale\/#sthash.5IfGBbUZ.dpbs\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Wir Deutschen mussten lange auf die Tickets der Miku Expo Europa in K\u00f6ln warten, nun sind sie endlich erh\u00e4ltlich! Preise sind wie folgt: \u2013 VIP: 98,90\u20ac \u2013 Platzgruppe 1: 68,90\u20ac \u2013 Platzgruppe 2: 49,90\u20ac Hol dir dein Ticket f\u00fcr die LANXESS Arena hier: https:\/\/shop.tickets-direkt.de\/webshop\/webticket\/eventlist?production=120&amp;map%5B%27venue%27%5D=172 Die Miku Expo 2018 Europa-Tournee beginnt am 1. Dezember in Paris, &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":104,"featured_media":176320,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2550,2549],"tags":[3250,3668,2558,3266],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Tickets f\u00fcr die Miku Expo 2018 in K\u00f6ln nun erh\u00e4ltlich! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/tickets-fuer-die-miku-expo-2018-in-koeln-nun-erhaeltlich\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Tickets f\u00fcr die Miku Expo 2018 in K\u00f6ln nun erh\u00e4ltlich! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Wir Deutschen mussten lange auf die Tickets der Miku Expo Europa in K\u00f6ln warten, nun sind sie endlich erh\u00e4ltlich! Preise sind wie folgt: \u2013 VIP: 98,90\u20ac \u2013 Platzgruppe 1: 68,90\u20ac \u2013 Platzgruppe 2: 49,90\u20ac Hol dir dein Ticket f\u00fcr die LANXESS Arena hier: https:\/\/shop.tickets-direkt.de\/webshop\/webticket\/eventlist?production=120&amp;map%5B%27venue%27%5D=172 Die Miku Expo 2018 Europa-Tournee beginnt am 1. Dezember in Paris, &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/tickets-fuer-die-miku-expo-2018-in-koeln-nun-erhaeltlich\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-06-22T11:26:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/mikuexpo.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@cinzzya\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Cinzya\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/tickets-fuer-die-miku-expo-2018-in-koeln-nun-erhaeltlich\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/mikuexpo.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/mikuexpo.jpg\",\"width\":960,\"height\":540},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/tickets-fuer-die-miku-expo-2018-in-koeln-nun-erhaeltlich\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/tickets-fuer-die-miku-expo-2018-in-koeln-nun-erhaeltlich\/\",\"name\":\"Tickets f\u00fcr die Miku Expo 2018 in K\u00f6ln nun erh\u00e4ltlich! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/tickets-fuer-die-miku-expo-2018-in-koeln-nun-erhaeltlich\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-06-22T11:26:09+00:00\",\"dateModified\":\"2018-06-22T11:26:09+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/tickets-fuer-die-miku-expo-2018-in-koeln-nun-erhaeltlich\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/tickets-fuer-die-miku-expo-2018-in-koeln-nun-erhaeltlich\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/tickets-fuer-die-miku-expo-2018-in-koeln-nun-erhaeltlich\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Tickets f\u00fcr die Miku Expo 2018 in K\u00f6ln nun erh\u00e4ltlich!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\",\"name\":\"Cinzya\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Cinzya\"},\"description\":\"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/cinzzya\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Tickets f\u00fcr die Miku Expo 2018 in K\u00f6ln nun erh\u00e4ltlich! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/tickets-fuer-die-miku-expo-2018-in-koeln-nun-erhaeltlich\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Tickets f\u00fcr die Miku Expo 2018 in K\u00f6ln nun erh\u00e4ltlich! - VNN","og_description":"Wir Deutschen mussten lange auf die Tickets der Miku Expo Europa in K\u00f6ln warten, nun sind sie endlich erh\u00e4ltlich! Preise sind wie folgt: \u2013 VIP: 98,90\u20ac \u2013 Platzgruppe 1: 68,90\u20ac \u2013 Platzgruppe 2: 49,90\u20ac Hol dir dein Ticket f\u00fcr die LANXESS Arena hier: https:\/\/shop.tickets-direkt.de\/webshop\/webticket\/eventlist?production=120&amp;map%5B%27venue%27%5D=172 Die Miku Expo 2018 Europa-Tournee beginnt am 1. Dezember in Paris, &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/tickets-fuer-die-miku-expo-2018-in-koeln-nun-erhaeltlich\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-06-22T11:26:09+00:00","og_image":[{"width":960,"height":540,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/mikuexpo.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@cinzzya","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Cinzya"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/tickets-fuer-die-miku-expo-2018-in-koeln-nun-erhaeltlich\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/mikuexpo.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/mikuexpo.jpg","width":960,"height":540},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/tickets-fuer-die-miku-expo-2018-in-koeln-nun-erhaeltlich\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/tickets-fuer-die-miku-expo-2018-in-koeln-nun-erhaeltlich\/","name":"Tickets f\u00fcr die Miku Expo 2018 in K\u00f6ln nun erh\u00e4ltlich! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/tickets-fuer-die-miku-expo-2018-in-koeln-nun-erhaeltlich\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-06-22T11:26:09+00:00","dateModified":"2018-06-22T11:26:09+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/tickets-fuer-die-miku-expo-2018-in-koeln-nun-erhaeltlich\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/tickets-fuer-die-miku-expo-2018-in-koeln-nun-erhaeltlich\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/tickets-fuer-die-miku-expo-2018-in-koeln-nun-erhaeltlich\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Tickets f\u00fcr die Miku Expo 2018 in K\u00f6ln nun erh\u00e4ltlich!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4","name":"Cinzya","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Cinzya"},"description":"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/cinzzya","https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/176322"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/104"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=176322"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/176322\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/176320"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=176322"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=176322"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=176322"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}