{"id":82515,"date":"2017-02-01T14:15:06","date_gmt":"2017-02-01T19:15:06","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=82515\/"},"modified":"2017-02-01T15:43:58","modified_gmt":"2017-02-01T20:43:58","slug":"submissoes-para-o-tema-de-fevereiro-vnn-designs-de-neveinverno","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/submissoes-para-o-tema-de-fevereiro-vnn-designs-de-neveinverno\/","title":{"rendered":"Submiss\u00f5es para o Tema de Fevereiro VNN: Designs de Neve\/Inverno!"},"content":{"rendered":"<p>Todos os f\u00e3s de VOCALOID sabem que Fevereiro \u00e9 quando as festividades da Snow Miku chegam a\u00a0Sapporo. Mas porque \u00e9 que0 a Miku \u00e9 \u00fanica que se pode divertir?! As Submiss\u00f5es de Designs da VNN para Fevereiro com o tema de &#8220;Neve\/Inverno&#8221; est\u00e3o abertas. Podes usar a Miku, mas tamb\u00e9m podes escolher entre outros \u00eddolos virtuais desde VOCALOID, a Alter\/Ego, a Utau e CeVIO, assim como as nossas 3 mascotes.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-82515 gallery-columns-3 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/SnowViviWatermarked.png'><img width=\"219\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/SnowViviWatermarked-219x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-81696\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/SnowViviWatermarked-219x300.png 219w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/SnowViviWatermarked-747x1024.png 747w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/SnowViviWatermarked.png 800w\" sizes=\"(max-width: 219px) 100vw, 219px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-81696'>\n\t\t\t\tSnow Vivi\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/SnowEnWatermarked.png'><img width=\"219\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/SnowEnWatermarked-219x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-81683\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/SnowEnWatermarked-219x300.png 219w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/SnowEnWatermarked-747x1024.png 747w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/SnowEnWatermarked.png 800w\" sizes=\"(max-width: 219px) 100vw, 219px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-81683'>\n\t\t\t\tSnow En b6 Sartika\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/SnowDaisyWatermarked.png'><img width=\"219\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/SnowDaisyWatermarked-219x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-81670\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/SnowDaisyWatermarked-219x300.png 219w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/SnowDaisyWatermarked-747x1024.png 747w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/SnowDaisyWatermarked.png 800w\" sizes=\"(max-width: 219px) 100vw, 219px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-81670'>\n\t\t\t\tDaisy Hapyon Winter design, by Sartika)\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Est\u00e1s livre de usar os designs oficias de inverno\/neve de personagens como a ALYS Hiver ou a vers\u00e3o da neve das nossas mascotes, ou ent\u00e3o cria o teu pr\u00f3prio design!<\/p>\n<figure id=\"attachment_81646\" aria-describedby=\"caption-attachment-81646\" style=\"width: 618px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/voxwave_alys_hiver_concept_art_by_saphirya-d869y31.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-81646\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/voxwave_alys_hiver_concept_art_by_saphirya-d869y31-1024x479.png\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"289\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/voxwave_alys_hiver_concept_art_by_saphirya-d869y31-1024x479.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/voxwave_alys_hiver_concept_art_by_saphirya-d869y31-300x140.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/voxwave_alys_hiver_concept_art_by_saphirya-d869y31.png 1925w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-81646\" class=\"wp-caption-text\">Fonte: <a href=\"http:\/\/saphirya.deviantart.com\/art\/VoxWave-ALYS-Hiver-CONCEPT-ART-494271181\" target=\"_blank\">Saphirya<\/a><\/figcaption><\/figure>\n<p>Como sempre, aceitaremos todo o tipo de arte. Mesmo sabendo que as submiss\u00f5es para este tema s\u00e3o mais baseadas na parte visual, tamb\u00e9m aceitamos can\u00e7\u00f5es! Est\u00e1s livre para fazer cosplay, desenhar, usar MMD, ou at\u00e9 fotografar figuras! Tem em aten\u00e7\u00e3o as <a href=\"\/?page_id=66241\">nossas regras<\/a>.<\/p>\n<h3><strong>Especifica\u00e7\u00e3o das Regras para o Tema<\/strong><\/h3>\n<ul>\n<li>Aceitaremos submiss\u00f5es at\u00e9 28 de Fevereiro 23h59 EST.<\/li>\n<li>Todas as submiss\u00f5es (incluindo musicas) dever\u00e3o ser baseadas no tema Neve\/Inverno.<\/li>\n<li>As submiss\u00f5es N\u00c3O t\u00eam de ser de designs oficiais. Desenha as tuas personagens favoritas nos conjuntos que quiseres!<\/li>\n<\/ul>\n<h3><strong>Como Submeter<\/strong><\/h3>\n<p>Como sempre, podes mandar um email para n\u00f3s contact@vocaloidnews.net, ou podes contactar o nosso <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vnn\/\">Facebook<\/a> ou <a href=\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Global\">Twitter<\/a>.<\/p>\n<p>Em adi\u00e7\u00e3o, manda-nos a vers\u00e3o de <strong>alta resolu\u00e7\u00e3o\u00a0<\/strong>do teu trabalho! N\u00c3O nos mandes nada via Facebook Messenger. Se n\u00e3o quiseres quiseres mandar a pe\u00e7a por ti, por favor manda nos um email. Podes usar links onde podes fazer o upload da tua pe\u00e7a tal como DeviantArt ou Twitter.<\/p>\n<p>Por favor inclui como preferes que sejam dados os cr\u00e9ditos na imagem. Queremos mostrar a todos onde podem encontrar a tua fant\u00e1stica arte!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Todos os f\u00e3s de VOCALOID sabem que Fevereiro \u00e9 quando as festividades da Snow Miku chegam a\u00a0Sapporo. Mas porque \u00e9 que0 a Miku \u00e9 \u00fanica que se pode divertir?! As Submiss\u00f5es de Designs da VNN para Fevereiro com o tema de &#8220;Neve\/Inverno&#8221; est\u00e3o abertas. Podes usar a Miku, mas tamb\u00e9m podes escolher entre outros \u00eddolos &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":108,"featured_media":81641,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3077],"tags":[3172],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Submiss\u00f5es para o Tema de Fevereiro VNN: Designs de Neve\/Inverno! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/submissoes-para-o-tema-de-fevereiro-vnn-designs-de-neveinverno\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Submiss\u00f5es para o Tema de Fevereiro VNN: Designs de Neve\/Inverno! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Todos os f\u00e3s de VOCALOID sabem que Fevereiro \u00e9 quando as festividades da Snow Miku chegam a\u00a0Sapporo. Mas porque \u00e9 que0 a Miku \u00e9 \u00fanica que se pode divertir?! As Submiss\u00f5es de Designs da VNN para Fevereiro com o tema de &#8220;Neve\/Inverno&#8221; est\u00e3o abertas. Podes usar a Miku, mas tamb\u00e9m podes escolher entre outros \u00eddolos &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/submissoes-para-o-tema-de-fevereiro-vnn-designs-de-neveinverno\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-02-01T19:15:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-02-01T20:43:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/FebruarySubmissions.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"KURO\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/submissoes-para-o-tema-de-fevereiro-vnn-designs-de-neveinverno\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/FebruarySubmissions.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/FebruarySubmissions.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/submissoes-para-o-tema-de-fevereiro-vnn-designs-de-neveinverno\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/submissoes-para-o-tema-de-fevereiro-vnn-designs-de-neveinverno\/\",\"name\":\"Submiss\u00f5es para o Tema de Fevereiro VNN: Designs de Neve\/Inverno! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/submissoes-para-o-tema-de-fevereiro-vnn-designs-de-neveinverno\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-02-01T19:15:06+00:00\",\"dateModified\":\"2017-02-01T20:43:58+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6cbb26547d199824074200468d861cce\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/submissoes-para-o-tema-de-fevereiro-vnn-designs-de-neveinverno\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/submissoes-para-o-tema-de-fevereiro-vnn-designs-de-neveinverno\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/submissoes-para-o-tema-de-fevereiro-vnn-designs-de-neveinverno\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Submiss\u00f5es para o Tema de Fevereiro VNN: Designs de Neve\/Inverno!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6cbb26547d199824074200468d861cce\",\"name\":\"KURO\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c6fbce0cc8273344807deed6dd72b54f?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c6fbce0cc8273344807deed6dd72b54f?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"KURO\"},\"description\":\"Utilizador de UTAU e VOCALOID Prefere UTAU N\u00e3o pelo realismo Mas porque \u00e9 mais f\u00e1cil de Tunar (tunar = Tunning)\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/kuro\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Submiss\u00f5es para o Tema de Fevereiro VNN: Designs de Neve\/Inverno! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/submissoes-para-o-tema-de-fevereiro-vnn-designs-de-neveinverno\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Submiss\u00f5es para o Tema de Fevereiro VNN: Designs de Neve\/Inverno! - VNN","og_description":"Todos os f\u00e3s de VOCALOID sabem que Fevereiro \u00e9 quando as festividades da Snow Miku chegam a\u00a0Sapporo. Mas porque \u00e9 que0 a Miku \u00e9 \u00fanica que se pode divertir?! As Submiss\u00f5es de Designs da VNN para Fevereiro com o tema de &#8220;Neve\/Inverno&#8221; est\u00e3o abertas. Podes usar a Miku, mas tamb\u00e9m podes escolher entre outros \u00eddolos &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/submissoes-para-o-tema-de-fevereiro-vnn-designs-de-neveinverno\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-02-01T19:15:06+00:00","article_modified_time":"2017-02-01T20:43:58+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/FebruarySubmissions.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"KURO","Tempo estimado de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/submissoes-para-o-tema-de-fevereiro-vnn-designs-de-neveinverno\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/FebruarySubmissions.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/FebruarySubmissions.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/submissoes-para-o-tema-de-fevereiro-vnn-designs-de-neveinverno\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/submissoes-para-o-tema-de-fevereiro-vnn-designs-de-neveinverno\/","name":"Submiss\u00f5es para o Tema de Fevereiro VNN: Designs de Neve\/Inverno! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/submissoes-para-o-tema-de-fevereiro-vnn-designs-de-neveinverno\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-02-01T19:15:06+00:00","dateModified":"2017-02-01T20:43:58+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6cbb26547d199824074200468d861cce"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/submissoes-para-o-tema-de-fevereiro-vnn-designs-de-neveinverno\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/submissoes-para-o-tema-de-fevereiro-vnn-designs-de-neveinverno\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/submissoes-para-o-tema-de-fevereiro-vnn-designs-de-neveinverno\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Submiss\u00f5es para o Tema de Fevereiro VNN: Designs de Neve\/Inverno!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6cbb26547d199824074200468d861cce","name":"KURO","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c6fbce0cc8273344807deed6dd72b54f?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c6fbce0cc8273344807deed6dd72b54f?s=96&d=mm&r=pg","caption":"KURO"},"description":"Utilizador de UTAU e VOCALOID Prefere UTAU N\u00e3o pelo realismo Mas porque \u00e9 mais f\u00e1cil de Tunar (tunar = Tunning)","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/kuro\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/82515"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/108"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=82515"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/82515\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/81641"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=82515"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=82515"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=82515"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}