{"id":140672,"date":"2017-10-12T17:30:05","date_gmt":"2017-10-12T21:30:05","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=140672"},"modified":"2017-10-12T17:36:33","modified_gmt":"2017-10-12T21:36:33","slug":"kasane-teto-x-kousa-kollaboration-angekuendigt","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/kasane-teto-x-kousa-kollaboration-angekuendigt\/","title":{"rendered":"Kasane Teto x KOUSA Kollaboration Angek\u00fcndigt!"},"content":{"rendered":"<p>Die Aufregung um <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Hatsune Miku<\/a>&#8217;s 10. Geburtstag ist bestimmt noch in den K\u00f6pfen vieler Fans pr\u00e4sent, doch lasst uns den 10. Geburtstag einer anderen sehr beliebten Voice synth keinesfalls vergessen: <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/116\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Kasane Teto<\/a>, die in weniger als einem halben Jahr ihren eigenen 10. Geburtstag feiert!<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.ne.senshu-u.ac.jp\/~kousa2018\/corporate\/about.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">KOUSA<\/a> &#8211; die halbj\u00e4hrliche Ausstellung technologischer Arbeiten, erschaffen von Universit\u00e4tsstudenten &#8211; wird als Winterausstellung des Jahres 2018 am 3. und 4. Februar im <a href=\"http:\/\/www.miraikan.jst.go.jp\/en\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Miraikan National Museum of Emerging Science and Innovation<\/a> (in Japan) gehalten. Es wurde angek\u00fcndigt, dass Teto dort die Hauptattraktion sein wird! Eine Illustration, die Teto in einem KOUSA Parka zeigt, wurde von <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2862\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u7531\u675e (Yoshiki)<\/a> erstellt und wird als das Hauptbild dienen!<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/teto.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-140288 size-large\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/teto-724x1024.png\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"874\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/teto-724x1024.png 724w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/teto-212x300.png 212w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/teto.png 800w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u30c6\u30c8\u3055\u3093\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u63cf\u304b\u305b\u3066\u3044\u305f\u3060\u304d\u307e\u3057\u305f\uff01\u3000\u91cd\u97f3\u30c6\u30c8\u00d7KOUSA \u958b\u50ac\u3057\u307e\u3059\uff01 2018\/02\/03\uff08\u571f\uff09, 02\/04\uff08\u65e5\uff09\u65e5\u672c\u79d1\u5b66\u672a\u6765\u9928 <a href=\"https:\/\/t.co\/lHeaJb4fGh\">https:\/\/t.co\/lHeaJb4fGh<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kousa2018?ref_src=twsrc%5Etfw\">@kousa2018<\/a>\u3055\u3093\u304b\u3089<\/p>\n<p>&mdash; \u7531\u675e (@yosiki59) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/yosiki59\/status\/916994322049806336?ref_src=twsrc%5Etfw\">October 8, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p>&#8222;Ich habe die Illustration von Teto-san f\u00fcr den Kasane Teto x KOUSA Collab gemalt! Es wird an der Miraikan am 3. Februar (Samstag) und 4. Februar (Sonntag) 2018 stattfinden. <a href=\"http:\/\/www.ne.senshu-u.ac.jp\/~kousa2018\/tetokousa\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/www.ne.senshu-u.ac.jp\/~kousa2018\/tetokousa\/<\/a> Mit freundlicher Genehmigung von <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kousa2018\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">@kousa2018<\/a>&#8222;<\/p><\/blockquote>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">TETO\u00d7KOUSA\u30b3\u30e9\u30dc \u3088\u308d\u3057\u304f\u304a\u9858\u3044\u3057\u307e\u3059\u306d\uff01<a href=\"https:\/\/twitter.com\/kousa2018?ref_src=twsrc%5Etfw\">@kousa2018<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/kKnsIGLG9O\">https:\/\/t.co\/kKnsIGLG9O<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u91cd\u97f3\u30c6\u30c8\u304a\u3075\u3043\u3057\u3083\u308b\u300c\u30c4\u30a4\u30f3\u30c9\u30ea\u30eb\u300d (@twindrill_teto) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/twindrill_teto\/status\/916989828629012480?ref_src=twsrc%5Etfw\">October 8, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p>&#8222;Ich freue mich mit <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kousa2018\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">@kousa2018<\/a> am TETO x KOUSA Collab zu arbeiten!&#8220;<\/p><\/blockquote>\n<p>Bisher ver\u00f6ffentlichte Plakate k\u00fcndigen eine besondere Timeline von Teto&#8217;s Geschichte, ein sprechendes (und m\u00f6glicherweise anfassbares) lebensgro\u00dfes Modell von Teto und ein Diorama von Teto&#8217;s beliebtesten Songs an.<\/p>\n<p>Wenn mehr Informationen bekannt gegeben werden, wird VNN selbstverst\u00e4ndlich davon berichten!<\/p>\n<h3>Informationsquellen<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.ne.senshu-u.ac.jp\/~kousa2018\/tetokousa\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Kasane Teto x KOUSA Official Collaboration Site<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/twindrill_teto\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">TWINDRILL&#8217;s Official Twitter<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Die Aufregung um Hatsune Miku&#8217;s 10. Geburtstag ist bestimmt noch in den K\u00f6pfen vieler Fans pr\u00e4sent, doch lasst uns den 10. Geburtstag einer anderen sehr beliebten Voice synth keinesfalls vergessen: Kasane Teto, die in weniger als einem halben Jahr ihren eigenen 10. Geburtstag feiert! KOUSA &#8211; die halbj\u00e4hrliche Ausstellung technologischer Arbeiten, erschaffen von Universit\u00e4tsstudenten &#8211; &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":150,"featured_media":140278,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2550,2549],"tags":[3268,2556],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Kasane Teto x KOUSA Kollaboration Angek\u00fcndigt! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/kasane-teto-x-kousa-kollaboration-angekuendigt\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Kasane Teto x KOUSA Kollaboration Angek\u00fcndigt! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Die Aufregung um Hatsune Miku&#8217;s 10. Geburtstag ist bestimmt noch in den K\u00f6pfen vieler Fans pr\u00e4sent, doch lasst uns den 10. Geburtstag einer anderen sehr beliebten Voice synth keinesfalls vergessen: Kasane Teto, die in weniger als einem halben Jahr ihren eigenen 10. Geburtstag feiert! KOUSA &#8211; die halbj\u00e4hrliche Ausstellung technologischer Arbeiten, erschaffen von Universit\u00e4tsstudenten &#8211; &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/kasane-teto-x-kousa-kollaboration-angekuendigt\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/espeona.wulf\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-10-12T21:30:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-10-12T21:36:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/jY3Euz6R.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"314\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Espeona\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/kasane-teto-x-kousa-kollaboration-angekuendigt\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/jY3Euz6R.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/jY3Euz6R.jpg\",\"width\":600,\"height\":314},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/kasane-teto-x-kousa-kollaboration-angekuendigt\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/kasane-teto-x-kousa-kollaboration-angekuendigt\/\",\"name\":\"Kasane Teto x KOUSA Kollaboration Angek\u00fcndigt! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/kasane-teto-x-kousa-kollaboration-angekuendigt\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-10-12T21:30:05+00:00\",\"dateModified\":\"2017-10-12T21:36:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/26fa766e2e8a71d66077186f7b3704ba\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/kasane-teto-x-kousa-kollaboration-angekuendigt\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/kasane-teto-x-kousa-kollaboration-angekuendigt\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/kasane-teto-x-kousa-kollaboration-angekuendigt\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Kasane Teto x KOUSA Kollaboration Angek\u00fcndigt!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/26fa766e2e8a71d66077186f7b3704ba\",\"name\":\"Espeona\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2caed80c48c94c7b135cc951093169e9?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2caed80c48c94c7b135cc951093169e9?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Espeona\"},\"description\":\"UTAU User seit Anfang 2015. Arbeitet mit (unter anderem Deutschen) UTAUs wie Ran Kitsune. Journalist f\u00fcr VNN seit August 2017.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/espeona.wulf\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC4K-VkyEb66nSyro785qyMA\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/espeona\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Kasane Teto x KOUSA Kollaboration Angek\u00fcndigt! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/kasane-teto-x-kousa-kollaboration-angekuendigt\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Kasane Teto x KOUSA Kollaboration Angek\u00fcndigt! - VNN","og_description":"Die Aufregung um Hatsune Miku&#8217;s 10. Geburtstag ist bestimmt noch in den K\u00f6pfen vieler Fans pr\u00e4sent, doch lasst uns den 10. Geburtstag einer anderen sehr beliebten Voice synth keinesfalls vergessen: Kasane Teto, die in weniger als einem halben Jahr ihren eigenen 10. Geburtstag feiert! KOUSA &#8211; die halbj\u00e4hrliche Ausstellung technologischer Arbeiten, erschaffen von Universit\u00e4tsstudenten &#8211; &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/kasane-teto-x-kousa-kollaboration-angekuendigt\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/espeona.wulf","article_published_time":"2017-10-12T21:30:05+00:00","article_modified_time":"2017-10-12T21:36:33+00:00","og_image":[{"width":600,"height":314,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/jY3Euz6R.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Espeona","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/kasane-teto-x-kousa-kollaboration-angekuendigt\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/jY3Euz6R.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/jY3Euz6R.jpg","width":600,"height":314},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/kasane-teto-x-kousa-kollaboration-angekuendigt\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/kasane-teto-x-kousa-kollaboration-angekuendigt\/","name":"Kasane Teto x KOUSA Kollaboration Angek\u00fcndigt! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/kasane-teto-x-kousa-kollaboration-angekuendigt\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-10-12T21:30:05+00:00","dateModified":"2017-10-12T21:36:33+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/26fa766e2e8a71d66077186f7b3704ba"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/kasane-teto-x-kousa-kollaboration-angekuendigt\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/kasane-teto-x-kousa-kollaboration-angekuendigt\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/kasane-teto-x-kousa-kollaboration-angekuendigt\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Kasane Teto x KOUSA Kollaboration Angek\u00fcndigt!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/26fa766e2e8a71d66077186f7b3704ba","name":"Espeona","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2caed80c48c94c7b135cc951093169e9?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2caed80c48c94c7b135cc951093169e9?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Espeona"},"description":"UTAU User seit Anfang 2015. Arbeitet mit (unter anderem Deutschen) UTAUs wie Ran Kitsune. Journalist f\u00fcr VNN seit August 2017.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/espeona.wulf","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC4K-VkyEb66nSyro785qyMA"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/espeona\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/140672"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/150"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=140672"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/140672\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/140278"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=140672"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=140672"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=140672"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}