{"id":25405,"date":"2016-08-03T20:09:47","date_gmt":"2016-08-04T00:09:47","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=25405"},"modified":"2016-08-04T00:56:19","modified_gmt":"2016-08-04T04:56:19","slug":"vnn-la-otakuthon","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-la-otakuthon\/","title":{"rendered":"\u00a1VNN en la Otakuthon!"},"content":{"rendered":"<p>\u00a1Prep\u00e1rense para ver a VNN en la Otakuthon! Luna de VNN Frances estar\u00e1 asistiendo como representante de esta pagina. Como siempre, \u00a1los fan\u00e1ticos podr\u00e1n encontrarla con su camiseta con el logo de VNN!<\/p>\n<p>Si bien no organizamos los paneles, esperamos cubrir los eventos relacionados con IA durante la convenci\u00f3n. Aparte de todo lo referente a IA, Luna tambi\u00e9n\u00a0estar\u00e1 en busca de todas las dem\u00e1s cosas VOCALOID.<\/p>\n<h3>Acerca del Otakuthon<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Otakuthon.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-25115\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Otakuthon.jpg\" alt=\"Otakuthon\" width=\"706\" height=\"260\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Otakuthon.jpg 851w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Otakuthon-300x110.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 706px) 100vw, 706px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Otakuthon es una convenci\u00f3n de anime en Montreal, Canada de 3 dias de duraci\u00f3n. Es el festival mas grande de Quebec que celebra la animaci\u00f3n japonesa (anime), novelas gr\u00e1ficas (manga), video juegos y cultura pop.<\/p>\n<p>El primero de su clase en Montreal, el Otakuthon es una convenci\u00f3n de anime, en toda regla, dirigido a los fan\u00e1ticos y bilingual con presenta un numero de invitados especiales as\u00ed como muchas actividades y eventos que ponen de relieve el anime, manga, video juegos, ilustraciones, y cultura Japonesa.<\/p>\n<p>Este a\u00f1o la convenci\u00f3n sera del 5 al 7 de Agosto.<\/p>\n<h3>Apariciones en Otras Convenciones<\/h3>\n<p>Monds y Hoshi estar\u00e1n asistiendo al Otakon en Baltimore, Maryland con EmpathP. \u00a1Tendremos mas informaci\u00f3n sobre todos los eventos VOCALOID en la Otakon pronto durante esta semana!<\/p>\n<p>\u00a1Mantenganse al tanto para mas informaci\u00f3n sobre las actividades relacionadas con IA en la Otakuthon asi como sobre lo que ocurrir\u00e1\u00a0en la Otakon!<\/p>\n<p>Podr\u00e1s encontrar mas informaci\u00f3n sobre\u00a0IA en la Otakuthon <a href=\"\/?p=25407\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><\/h3>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a1Prep\u00e1rense para ver a VNN en la Otakuthon! Luna de VNN Frances estar\u00e1 asistiendo como representante de esta pagina. Como siempre, \u00a1los fan\u00e1ticos podr\u00e1n encontrarla con su camiseta con el logo de VNN! Si bien no organizamos los paneles, esperamos cubrir los eventos relacionados con IA durante la convenci\u00f3n. Aparte de todo lo referente a &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":59,"featured_media":25135,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1606,1612],"tags":[2105],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1VNN en la Otakuthon! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-la-otakuthon\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1VNN en la Otakuthon! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00a1Prep\u00e1rense para ver a VNN en la Otakuthon! Luna de VNN Frances estar\u00e1 asistiendo como representante de esta pagina. Como siempre, \u00a1los fan\u00e1ticos podr\u00e1n encontrarla con su camiseta con el logo de VNN! Si bien no organizamos los paneles, esperamos cubrir los eventos relacionados con IA durante la convenci\u00f3n. Aparte de todo lo referente a &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-la-otakuthon\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-08-04T00:09:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-08-04T04:56:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNNOtakuthon2.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Kurono1984\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Kurono\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-la-otakuthon\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNNOtakuthon2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNNOtakuthon2.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-la-otakuthon\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-la-otakuthon\/\",\"name\":\"\u00a1VNN en la Otakuthon! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-la-otakuthon\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-08-04T00:09:47+00:00\",\"dateModified\":\"2016-08-04T04:56:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-la-otakuthon\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-la-otakuthon\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-la-otakuthon\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1VNN en la Otakuthon!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\",\"name\":\"Kurono\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Kurono\"},\"description\":\"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid\",\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\",\"https:\/\/twitter.com\/Kurono1984\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1VNN en la Otakuthon! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-la-otakuthon\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1VNN en la Otakuthon! - VNN","og_description":"\u00a1Prep\u00e1rense para ver a VNN en la Otakuthon! Luna de VNN Frances estar\u00e1 asistiendo como representante de esta pagina. Como siempre, \u00a1los fan\u00e1ticos podr\u00e1n encontrarla con su camiseta con el logo de VNN! Si bien no organizamos los paneles, esperamos cubrir los eventos relacionados con IA durante la convenci\u00f3n. Aparte de todo lo referente a &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-la-otakuthon\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","article_published_time":"2016-08-04T00:09:47+00:00","article_modified_time":"2016-08-04T04:56:19+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNNOtakuthon2.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Kurono1984","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Kurono","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-la-otakuthon\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNNOtakuthon2.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNNOtakuthon2.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-la-otakuthon\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-la-otakuthon\/","name":"\u00a1VNN en la Otakuthon! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-la-otakuthon\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-08-04T00:09:47+00:00","dateModified":"2016-08-04T04:56:19+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-la-otakuthon\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-la-otakuthon\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-la-otakuthon\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1VNN en la Otakuthon!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f","name":"Kurono","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Kurono"},"description":"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid","https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","https:\/\/twitter.com\/Kurono1984"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25405"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/59"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25405"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25405\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25135"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25405"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25405"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25405"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}