{"id":7285,"date":"2016-05-07T09:27:23","date_gmt":"2016-05-07T13:27:23","guid":{"rendered":"https:\/\/\/?p=7285"},"modified":"2016-06-22T20:08:58","modified_gmt":"2016-06-22T20:08:58","slug":"participantes-de-vocamerica-anunciados","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/participantes-de-vocamerica-anunciados\/","title":{"rendered":"Participantes de VOCAMERICA Anunciados"},"content":{"rendered":"<p>En Febrero, EmpathP (tambi\u00e9n conocida como Aki Glancy) <a href=\"https:\/\/\/dex-and-daina-voice-providers-qa-stream\/\">anunci\u00f3<\/a> en una transmisi\u00f3n en vivo, cuando hablaba con respecto\u00a0a Dex y Daina, que estar\u00eda planeando hacer un concierto con\u00a0los\u00a0VOCALOIDs occidentales. En los meses siguientes, ella se esforz\u00f3 por obtenerlo todo listo tambi\u00e9n, asegur\u00e1ndose de que contin\u00fae a\u00fan de esta manera. Actualmente, Aki Glancy aun esta trabajando en obtener los fondos suficientes para dar inicio al proyecto&#8230; sin embargo \u00a1ella nos brinda ahora mismo la lista de participantes!<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/ActsAnnounced-4.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-7241\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/ActsAnnounced-4.jpg\" alt=\"ActsAnnounced\" width=\"248\" height=\"440\" \/><\/a>Este anuncio fue hecho desde la aplicaci\u00f3n Vocaloid Amino, la cual Aki lo relato posteriormente en un <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-L9nveybl4s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">video de Youtube<\/a>. Prometemos seguirla en VA (click <a href=\"https:\/\/aminoapps.com\/page\/vocaloid\/1606770\/empathp\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">aqu\u00ed<\/a> para ir directamente a su perfil), manteniendote al tanto de lo que ocurre en VOCAMERICA.<\/p>\n<blockquote><p>\u00abA medida que nos acercamos a Junio y a la puesta en marcha. Tengo un nuevo anuncio importante con respecto a quien participara en Nuestro concierto. La alineaci\u00f3n final de participantes es:<\/p>\n<p>1.) Dex<\/p>\n<p>2.) Daina<\/p>\n<p>3.) Maika<\/p>\n<p>4.) Aiko Kikyuune<\/p>\n<p>5.) Namida (Mascota de Empathy Studios)<\/p>\n<p>6.) Ruby\u00bb<\/p><\/blockquote>\n<h3>Acerca de los Participantes<\/h3>\n<p>Muchos de los nombres listados podr\u00edan ser familiares para algunos fans as\u00ed como tambi\u00e9n otros no lo serian. Abajo podr\u00e1s encontrar informaci\u00f3n sobre cada participante:<\/p>\n<h5>DEX<\/h5>\n<p><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/36169\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">DEX<\/a> es una libreria de voz masculina de habla inglesa para VOCALOID 4 cuyo proveedor es <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/9940\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Kenji-B<\/a>, y es parte del duo de voces de DEX y DAINA. Mientras los dos pueden ser adquiridos separadamente, ellos fueron creados para trabajar juntos y sus dise\u00f1os son incluso del mismo tema tambi\u00e9n.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" title=\"My Impulse feat. Dex [VOCALOID Original Song] by nostraightanswer\" width=\"618\" height=\"400\" scrolling=\"no\" frameborder=\"no\" src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?visual=true&#038;url=https%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F230727613&#038;show_artwork=true&#038;maxheight=927&#038;maxwidth=618\"><\/iframe><\/p>\n<h5>DAINA<\/h5>\n<p><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/36170\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">DAINA<\/a>\u00a0es la otra mitad del duo DEX y DAINA. Su librer\u00eda de voz\u00a0femenina\u00a0es provista\u00a0por <a href=\"https:\/\/EmpathP\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">EmpathP<\/a> y es para VOCALOID 4.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" title=\"Pushing Daisies feat. Daina [VOCALOID Original Song] by nostraightanswer\" width=\"618\" height=\"400\" scrolling=\"no\" frameborder=\"no\" src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?visual=true&#038;url=https%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F257741046&#038;show_artwork=true&#038;maxheight=927&#038;maxwidth=618\"><\/iframe><\/p>\n<h5>MAIKA<\/h5>\n<p><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/13431\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">MAIKA<\/a>\u00a0es una libreria de voz\u00a0espa\u00f1ola para VOCALOID 3 capaz de hablar diferentes lenguajes gracias a sus fonemas extra. Incluso sus demos oficiales la mostraron cantando en Catalan, Portugues e Italiano, as\u00ed como tambi\u00e9n en Espa\u00f1ol. Se desconoce si ella participara cantando en Espa\u00f1ol, Ingles o ambos idiomas.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" title=\"COSMONAUTS (feat. VY1V4 &amp; MAIKA) PV -&gt; https:\/\/youtu.be\/Xsj-IZaheUU by YZYX\" width=\"618\" height=\"400\" scrolling=\"no\" frameborder=\"no\" src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?visual=true&#038;url=https%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F240909242&#038;show_artwork=true&#038;maxheight=927&#038;maxwidth=618\"><\/iframe><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" title=\"Define Me feat. MAIKA [VOCALOID Original Song] - [MAIKA Original Contest] by nostraightanswer\" width=\"618\" height=\"400\" scrolling=\"no\" frameborder=\"no\" src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?visual=true&#038;url=https%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F137436489&#038;show_artwork=true&#038;maxheight=927&#038;maxwidth=618\"><\/iframe><\/p>\n<h5>Aiko Kikyuune<\/h5>\n<p><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/13551\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Aiko Kikyuune<\/a> es parte del Proyecto UTAU XYZ UTAU production group. Su proveedora de voz es <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/13192\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">MystSaphyr<\/a>, ella es una UTAU bilingue capaz de cantar en japones e ingles. Podr\u00e1s encontrar mas informaci\u00f3n sobre el proyecto <a href=\"https:\/\/utau.xyz\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" title=\"\u3010UTAU Original\u3011Bi\u2623hazard\u3010Kikyuune Aiko 5th Birthday\u3011\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/oURQnsw9yLE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><br \/>\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"[UTAU Original PV] MIA: Detachment Incident [\u500d\u97f3\u97f3\u30b1\u30f3\u30b8\u30fb\u6c17\u7403\u97f3\u30a2\u30a4\u30b3]\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/E0ZIEfoWAB4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Tenga en cuenta que en la segunda canci\u00f3n se usa a <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/9939\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Baionoto Kenji<\/a> as\u00ed como tambi\u00e9n a Aiko.<\/p>\n<h5>Namida<\/h5>\n<p><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/12998\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Namida<\/a>\u00a0fue usada para ser una UTAU pero fue retirada. Mientras se tenga su librer\u00eda de voz se puede seguir utilizando, aun as\u00ed ella ya no esta disponible para descargar o comprar. En lugar de eliminarla completamente, EmpathP la convirti\u00f3 en una mascota para su sello discogr\u00e1fico: Empathy Studios. Namida es incluso una librer\u00eda de voz bilingue que habla tanto en japones como en ingles.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" title=\"\u3010Namida\u3011Fairytale Blue\u3010Original song + PV\u3011\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/XjV32r2vxTQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><br \/>\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"\u3010\u91cd\u97f3\u30c6\u30c8\u30fb\u30ca\u30df\u30c0\u3011Asteroid B-612\u3010UTAU\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u3011\" width=\"618\" height=\"464\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/T2z5vg977BI?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<h5>RUBY<\/h5>\n<p><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/25258\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">RUBY<\/a> es una voz femenina de habla inglesa para VOCALOID 4 de Power FX cuya proveedora de voz es <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/15082\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Misha<\/a><br \/>\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"\u3010 RUBY \u3011 Hands - heart\u2605breaker \u3010 Demo \u3011\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/yqxa1IdsPqE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<!--[if lt IE 9]><script>document.createElement('audio');<\/script><![endif]-->\n<audio class=\"wp-audio-shortcode\" id=\"audio-7285-1\" preload=\"none\" style=\"width: 100%;\" controls=\"controls\"><source type=\"audio\/mpeg\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/sites\/14\/2016\/05\/RubyHibikase.mp3?_=1\" \/><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/sites\/14\/2016\/05\/RubyHibikase.mp3\">https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/sites\/14\/2016\/05\/RubyHibikase.mp3<\/a><\/audio>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En Febrero, EmpathP (tambi\u00e9n conocida como Aki Glancy) anunci\u00f3 en una transmisi\u00f3n en vivo, cuando hablaba con respecto\u00a0a Dex y Daina, que estar\u00eda planeando hacer un concierto con\u00a0los\u00a0VOCALOIDs occidentales. En los meses siguientes, ella se esforz\u00f3 por obtenerlo todo listo tambi\u00e9n, asegur\u00e1ndose de que contin\u00fae a\u00fan de esta manera. Actualmente, Aki Glancy<\/p>\n","protected":false},"author":59,"featured_media":7250,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1606,1612,1610],"tags":[4179,2099],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Participantes de VOCAMERICA Anunciados - Vocaloid News Network<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/participantes-de-vocamerica-anunciados\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Participantes de VOCAMERICA Anunciados - Vocaloid News Network\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En Febrero, EmpathP (tambi\u00e9n conocida como Aki Glancy) anunci\u00f3 en una transmisi\u00f3n en vivo, cuando hablaba con respecto\u00a0a Dex y Daina, que estar\u00eda planeando hacer un concierto con\u00a0los\u00a0VOCALOIDs occidentales. En los meses siguientes, ella se esforz\u00f3 por obtenerlo todo listo tambi\u00e9n, asegur\u00e1ndose de que contin\u00fae a\u00fan de esta manera. Actualmente, Aki Glancy\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/participantes-de-vocamerica-anunciados\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-05-07T13:27:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-06-22T20:08:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/VocamericaActsFeature.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Kurono1984\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Kurono\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/participantes-de-vocamerica-anunciados\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/VocamericaActsFeature.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/VocamericaActsFeature.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/participantes-de-vocamerica-anunciados\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/participantes-de-vocamerica-anunciados\/\",\"name\":\"Participantes de VOCAMERICA Anunciados - Vocaloid News Network\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/participantes-de-vocamerica-anunciados\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-05-07T13:27:23+00:00\",\"dateModified\":\"2016-06-22T20:08:58+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/participantes-de-vocamerica-anunciados\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/participantes-de-vocamerica-anunciados\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/participantes-de-vocamerica-anunciados\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Participantes de VOCAMERICA Anunciados\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\",\"name\":\"Kurono\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Kurono\"},\"description\":\"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid\",\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\",\"https:\/\/twitter.com\/Kurono1984\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Participantes de VOCAMERICA Anunciados - Vocaloid News Network","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/participantes-de-vocamerica-anunciados\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Participantes de VOCAMERICA Anunciados - Vocaloid News Network","og_description":"En Febrero, EmpathP (tambi\u00e9n conocida como Aki Glancy) anunci\u00f3 en una transmisi\u00f3n en vivo, cuando hablaba con respecto\u00a0a Dex y Daina, que estar\u00eda planeando hacer un concierto con\u00a0los\u00a0VOCALOIDs occidentales. En los meses siguientes, ella se esforz\u00f3 por obtenerlo todo listo tambi\u00e9n, asegur\u00e1ndose de que contin\u00fae a\u00fan de esta manera. Actualmente, Aki Glancy","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/participantes-de-vocamerica-anunciados\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","article_published_time":"2016-05-07T13:27:23+00:00","article_modified_time":"2016-06-22T20:08:58+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/VocamericaActsFeature.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Kurono1984","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Kurono","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/participantes-de-vocamerica-anunciados\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/VocamericaActsFeature.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/VocamericaActsFeature.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/participantes-de-vocamerica-anunciados\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/participantes-de-vocamerica-anunciados\/","name":"Participantes de VOCAMERICA Anunciados - Vocaloid News Network","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/participantes-de-vocamerica-anunciados\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-05-07T13:27:23+00:00","dateModified":"2016-06-22T20:08:58+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/participantes-de-vocamerica-anunciados\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/participantes-de-vocamerica-anunciados\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/participantes-de-vocamerica-anunciados\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Participantes de VOCAMERICA Anunciados"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f","name":"Kurono","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Kurono"},"description":"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid","https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","https:\/\/twitter.com\/Kurono1984"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7285"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/59"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7285"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7285\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7250"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7285"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7285"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7285"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}