{"id":137954,"date":"2017-09-30T11:44:18","date_gmt":"2017-09-30T15:44:18","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=137954"},"modified":"2017-09-30T11:44:18","modified_gmt":"2017-09-30T15:44:18","slug":"hatsune-miku-nommee-ambassadrice-de-la-cassette-store-day-japan-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-nommee-ambassadrice-de-la-cassette-store-day-japan-2017\/","title":{"rendered":"Hatsune Miku Nomm\u00e9e Ambassadrice de la Cassette Store Day Japan 2017"},"content":{"rendered":"<p>Hatsune Miku a \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9e ambassadrice de la \u201cCassette Store Day Japan\u201d qui se tiendra le 14 octobre de cette ann\u00e9e. Originaire du Royaume-Uni en\u00a02013, l\u2019\u00e9v\u00e9nement international annuel \u201cCassette Store Day\u201d se tient en hommage au format traditionnel qu\u2019est la cassette.<\/p>\n<p>Le visuel cl\u00e9 sur le th\u00e8me de la mode de ru et avec, bien s\u00fbr, une cassette et un lecteur, vient de <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2200\">MONQ<\/a>, que nous connaissons plus comme l\u2019illustrateur officiel de la Magical Mirai 2014.\u00a0Nous adorons bien \u00e9videmmen l\u2019id\u00e9e d\u2019assembler la diva digitale mondiale et la bonne vieille cassette analogique.<\/p>\n<p>Sp\u00e9ciallement annonc\u00e9es pour cette occasion, la \u201cCASSETTE DE MIKU -Edition 10<sup>\u00e8me<\/sup> Anniversaire-\u201d et sa contrepartie sp\u00e9ciale \u201c CASSETTE DE MIKU \u2013Ensemble Lecteur Cassette Edition 10<sup>\u00e8me<\/sup> Anniversaire-\u201d doivent sortir le 14 octobre. Les deux \u00e9ditions arriveront avec 10 chansons des producteurs participants et une carte SONOCA (liste des chansons ci-dessous), et la derni\u00e8re arrivera avec un lecteur cassettes exclusif.<\/p>\n<p>Le lecteur cassettes exclusif, d\u00e9cor\u00e9 avec le visual cl\u00e9 par <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2200\">MONQ<\/a>, arrivera avec un support pour une chaine Hi-Fi, une fonction de rembobinage auto, un convertisseur MP3 via un port USB, et arrive avec le CD du logiciel inclu. La batterie se recharge via des piles 2 AA ou le port USB.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-137954 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Cassette-Day-x-Miku-03.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Cassette-Day-x-Miku-03-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Cassette-Day-x-Miku-03-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Cassette-Day-x-Miku-03-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Cassette-Day-x-Miku-03.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Cassette-Day-x-Miku-04.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Cassette-Day-x-Miku-04-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Cassette-Day-x-Miku-04-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Cassette-Day-x-Miku-04-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Cassette-Day-x-Miku-04.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Liste des chansons de la CASSETTE DE MIKU -Edition 10<sup>\u00e8me<\/sup> Anniversaire-<\/p>\n<ul>\n<li>C\u00d4TE A\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/164209\">light blue illumination<\/a> \/\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/3631\">Aruku Hito<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/125159\">Diamond de Yoroshiku<\/a> \/ <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/32352\">anomimi<\/a> &amp;\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/46695\">Meakakunaru<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/26477\">Black Coffee<\/a> \/\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/273\">U-ji (a.k.a\u00a0RaychoruiP)<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/66487\">Chocolate Sunday<\/a> \/\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/969\">solakurage<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/80951\">maboroshi sweetheart<\/a> \/ <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/32311\">beacons<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>C\u00d4TE B\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/3181\">Twinkle\u00d7Twinkle feat. Megurine Luka<\/a> \/ <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/48\">EasyPop<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/19722\">DATA ~Saigo no Kioku Ver.<\/a> \/ <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/853\">Aura Qualic<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/7319\">1925<\/a> \/ <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/731\">T-POCKET<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/36593\">Mayonaka no Bedroom<\/a> \/\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1041\">atsuzoukun<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/10951\">Hajimete no Oto<\/a> \/ <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/443\">malo<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>La CASSETTE DE MIKU -Edition 10<sup>\u00e8me<\/sup> Anniversaire- co\u00fbte 2 500 yen (hors taxes), alors que l\u2019\u00e9dition sp\u00e9ciale avec le lecteur cassettes co\u00fbte 8 500 yen (hors taxes). Il a aussi \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 aujourd\u2019hui des t-shirts officiels\u00a0(3 200 yen hors taxes),\u00a0des pochettes (300 yen hors taxes), et des portes-cl\u00e9s en acrylique (1 000 yen hors taxes).\u00a0Plus d\u2019informations sur les ventes arriveront plus tard.<\/p>\n<p>Cassette Store Day\u00a0\u2192\u00a0<a href=\"http:\/\/cassettestoreday.com\/\">http:\/\/cassettestoreday.com\/<\/a><br \/>\nCassette Store Day Japan\u00a0\u2192 <a href=\"http:\/\/cassettestoreday.jp\/\">http:\/\/cassettestoreday.jp\/<\/a><br \/>\nSONOCA\u00a0\u2192 <a href=\"http:\/\/sonoca.net\/\">http:\/\/sonoca.net\/<\/a><\/p>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-137954 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Cassette-Day-x-Miku-05.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Cassette-Day-x-Miku-05-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Cassette-Day-x-Miku-05-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Cassette-Day-x-Miku-05-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Cassette-Day-x-Miku-05.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Cassette-Day-x-Miku-06.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Cassette-Day-x-Miku-06-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Cassette-Day-x-Miku-06-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Cassette-Day-x-Miku-06-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Cassette-Day-x-Miku-06.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Cassette-Day-x-Miku-07.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Cassette-Day-x-Miku-07-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Cassette-Day-x-Miku-07-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Cassette-Day-x-Miku-07-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Cassette-Day-x-Miku-07.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Cassette-Day-x-Miku-08.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Cassette-Day-x-Miku-08-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Cassette-Day-x-Miku-08-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Cassette-Day-x-Miku-08-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Cassette-Day-x-Miku-08.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Source : Mikufan.com<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hatsune Miku a \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9e ambassadrice de la \u201cCassette Store Day Japan\u201d qui se tiendra le 14 octobre de cette ann\u00e9e. Originaire du Royaume-Uni en\u00a02013, l\u2019\u00e9v\u00e9nement international annuel \u201cCassette Store Day\u201d se tient en hommage au format traditionnel qu\u2019est la cassette. Le visuel cl\u00e9 sur le th\u00e8me de la mode de ru et avec, bien &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":136758,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2443],"tags":[2931],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hatsune Miku Nomm\u00e9e Ambassadrice de la Cassette Store Day Japan 2017 - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-nommee-ambassadrice-de-la-cassette-store-day-japan-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hatsune Miku Nomm\u00e9e Ambassadrice de la Cassette Store Day Japan 2017 - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hatsune Miku a \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9e ambassadrice de la \u201cCassette Store Day Japan\u201d qui se tiendra le 14 octobre de cette ann\u00e9e. Originaire du Royaume-Uni en\u00a02013, l\u2019\u00e9v\u00e9nement international annuel \u201cCassette Store Day\u201d se tient en hommage au format traditionnel qu\u2019est la cassette. Le visuel cl\u00e9 sur le th\u00e8me de la mode de ru et avec, bien &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-nommee-ambassadrice-de-la-cassette-store-day-japan-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-09-30T15:44:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Header-02.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"999\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"531\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-nommee-ambassadrice-de-la-cassette-store-day-japan-2017\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Header-02.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Header-02.jpg\",\"width\":999,\"height\":531},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-nommee-ambassadrice-de-la-cassette-store-day-japan-2017\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-nommee-ambassadrice-de-la-cassette-store-day-japan-2017\/\",\"name\":\"Hatsune Miku Nomm\u00e9e Ambassadrice de la Cassette Store Day Japan 2017 - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-nommee-ambassadrice-de-la-cassette-store-day-japan-2017\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-09-30T15:44:18+00:00\",\"dateModified\":\"2017-09-30T15:44:18+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-nommee-ambassadrice-de-la-cassette-store-day-japan-2017\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-nommee-ambassadrice-de-la-cassette-store-day-japan-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-nommee-ambassadrice-de-la-cassette-store-day-japan-2017\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Hatsune Miku Nomm\u00e9e Ambassadrice de la Cassette Store Day Japan 2017\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Hatsune Miku Nomm\u00e9e Ambassadrice de la Cassette Store Day Japan 2017 - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-nommee-ambassadrice-de-la-cassette-store-day-japan-2017\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Hatsune Miku Nomm\u00e9e Ambassadrice de la Cassette Store Day Japan 2017 - VNN","og_description":"Hatsune Miku a \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9e ambassadrice de la \u201cCassette Store Day Japan\u201d qui se tiendra le 14 octobre de cette ann\u00e9e. Originaire du Royaume-Uni en\u00a02013, l\u2019\u00e9v\u00e9nement international annuel \u201cCassette Store Day\u201d se tient en hommage au format traditionnel qu\u2019est la cassette. Le visuel cl\u00e9 sur le th\u00e8me de la mode de ru et avec, bien &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-nommee-ambassadrice-de-la-cassette-store-day-japan-2017\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-09-30T15:44:18+00:00","og_image":[{"width":999,"height":531,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Header-02.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-nommee-ambassadrice-de-la-cassette-store-day-japan-2017\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Header-02.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Header-02.jpg","width":999,"height":531},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-nommee-ambassadrice-de-la-cassette-store-day-japan-2017\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-nommee-ambassadrice-de-la-cassette-store-day-japan-2017\/","name":"Hatsune Miku Nomm\u00e9e Ambassadrice de la Cassette Store Day Japan 2017 - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-nommee-ambassadrice-de-la-cassette-store-day-japan-2017\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-09-30T15:44:18+00:00","dateModified":"2017-09-30T15:44:18+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-nommee-ambassadrice-de-la-cassette-store-day-japan-2017\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-nommee-ambassadrice-de-la-cassette-store-day-japan-2017\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/hatsune-miku-nommee-ambassadrice-de-la-cassette-store-day-japan-2017\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Hatsune Miku Nomm\u00e9e Ambassadrice de la Cassette Store Day Japan 2017"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/137954"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=137954"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/137954\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/136758"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=137954"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=137954"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=137954"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}