{"id":57985,"date":"2016-09-08T22:04:01","date_gmt":"2016-09-09T02:04:01","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=57985"},"modified":"2016-09-08T22:04:01","modified_gmt":"2016-09-09T02:04:01","slug":"figurine-de-vocaloid-stardust-est-disponible-pour-precommander-internationalement","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figurine-de-vocaloid-stardust-est-disponible-pour-precommander-internationalement\/","title":{"rendered":"Figurine de VOCALOID Stardust est Disponible pour Pr\u00e9commander Internationalement"},"content":{"rendered":"<p>Vous \u00eates tomb\u00e9s amoureux avec cette belle figurine\u00a0de VOCALOID Stardust et vous avez souhaitez qu\u2019elle soit disponible internationalement. Nous avons de bonnes nouvelles\u2014elle est disponible maintenant!<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-57985 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/0066XWZWgw1f76ueb87y9j30m80o37ap.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/0066XWZWgw1f76ueb87y9j30m80o37ap-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/0066XWZWgw1f76ueb8fwej30m80o3grl.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/0066XWZWgw1f76ueb8fwej30m80o3grl-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/0066XWZWgw1f76ueashy2j30m80o3dm5.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/0066XWZWgw1f76ueashy2j30m80o3dm5-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/0066XWZWgw1f76uec1mnwj30m80o3jyk.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/0066XWZWgw1f76uec1mnwj30m80o3jyk-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/0066XWZWgw1f76uec7bbdj30m80o3wkv.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/0066XWZWgw1f76uec7bbdj30m80o3wkv-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/0066XWZWgw1f76ueaz0c2j30m80ij0yd.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/0066XWZWgw1f76ueaz0c2j30m80ij0yd-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/0066XWZWgw1f76ueazmjuj30m80ijafm.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/0066XWZWgw1f76ueazmjuj30m80ijafm-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/0066XWZWgw1f76uebybs8j30m80ijq9d.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/0066XWZWgw1f76uebybs8j30m80ijq9d-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Vous pouvez la pr\u00e9commander sur plusieurs sites web, dont vous avez beaucoup de choix (\u00e9num\u00e9r\u00e9s ci-dessous):<\/p>\n<h3>CD Japan<\/h3>\n<p>Le prix: 10 620\u00a5 (92,91\u20ac\/ 134,50$ CAD)<br \/>\nLe lien\u00a0<a href=\"http:\/\/www.cdjapan.co.jp\/aff\/click.cgi\/PytJTGW7Lok\/5636\/A800688\/product%2FNEOGDS-206263\">ici<\/a>.<\/p>\n<h3>Amiami<\/h3>\n<p>Le prix: 11 440\u00a5 (99,14\u20ac\/144,36$ CAD)<br \/>\nLe lien\u00a0<a href=\"http:\/\/www.amiami.com\/top\/detail\/detail?gcode=FIGURE-022630\">ici.<\/a><\/p>\n<h3>Hobby Search<\/h3>\n<p>Le prix: 10 620\u00a5 (91,65\u20ac\/132,83$ CAD)<br \/>\nLe lien\u00a0<a href=\"http:\/\/www.1999.co.jp\/eng\/10414546\">ici.<\/a><\/p>\n<p>La quantit\u00e9 est limit\u00e9e; par cons\u00e9quent, pr\u00e9commandez la v\u00f4tre avant qu\u2019elles ne soient toutes vendues!<\/p>\n<p>Pour plus d&rsquo;informations sur cette\u00a0figurine,\u00a0<a href=\"\/?p=55462\">cliquez ici!<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vous \u00eates tomb\u00e9s amoureux avec cette belle figurine\u00a0de VOCALOID Stardust et vous avez souhaitez qu\u2019elle soit disponible internationalement. Nous avons de bonnes nouvelles\u2014elle est disponible maintenant! Vous pouvez la pr\u00e9commander sur plusieurs sites web, dont vous avez beaucoup de choix (\u00e9num\u00e9r\u00e9s ci-dessous): CD Japan Le prix: 10 620\u00a5 (92,91\u20ac\/ 134,50$ CAD) Le lien\u00a0ici. Amiami Le &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":70,"featured_media":55254,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2443],"tags":[2457,100,2782,2783],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Figurine de VOCALOID Stardust est Disponible pour Pr\u00e9commander Internationalement - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figurine-de-vocaloid-stardust-est-disponible-pour-precommander-internationalement\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Figurine de VOCALOID Stardust est Disponible pour Pr\u00e9commander Internationalement - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Vous \u00eates tomb\u00e9s amoureux avec cette belle figurine\u00a0de VOCALOID Stardust et vous avez souhaitez qu\u2019elle soit disponible internationalement. Nous avons de bonnes nouvelles\u2014elle est disponible maintenant! Vous pouvez la pr\u00e9commander sur plusieurs sites web, dont vous avez beaucoup de choix (\u00e9num\u00e9r\u00e9s ci-dessous): CD Japan Le prix: 10 620\u00a5 (92,91\u20ac\/ 134,50$ CAD) Le lien\u00a0ici. Amiami Le &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figurine-de-vocaloid-stardust-est-disponible-pour-precommander-internationalement\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-09T02:04:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/0066XWZWgw1f76uebg4kkj30m80o30z9_meitu_1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Minako\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figurine-de-vocaloid-stardust-est-disponible-pour-precommander-internationalement\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/0066XWZWgw1f76uebg4kkj30m80o30z9_meitu_1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/0066XWZWgw1f76uebg4kkj30m80o30z9_meitu_1.jpg\",\"width\":650,\"height\":350},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figurine-de-vocaloid-stardust-est-disponible-pour-precommander-internationalement\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figurine-de-vocaloid-stardust-est-disponible-pour-precommander-internationalement\/\",\"name\":\"Figurine de VOCALOID Stardust est Disponible pour Pr\u00e9commander Internationalement - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figurine-de-vocaloid-stardust-est-disponible-pour-precommander-internationalement\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-09T02:04:01+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-09T02:04:01+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/93f999796afd42496b0d56f7b9a03482\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figurine-de-vocaloid-stardust-est-disponible-pour-precommander-internationalement\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figurine-de-vocaloid-stardust-est-disponible-pour-precommander-internationalement\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figurine-de-vocaloid-stardust-est-disponible-pour-precommander-internationalement\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Figurine de VOCALOID Stardust est Disponible pour Pr\u00e9commander Internationalement\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/93f999796afd42496b0d56f7b9a03482\",\"name\":\"Minako\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/0adc9bf8e7b9a83c6e60563fa7b559fa?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/0adc9bf8e7b9a83c6e60563fa7b559fa?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Minako\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/minako\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Figurine de VOCALOID Stardust est Disponible pour Pr\u00e9commander Internationalement - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figurine-de-vocaloid-stardust-est-disponible-pour-precommander-internationalement\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Figurine de VOCALOID Stardust est Disponible pour Pr\u00e9commander Internationalement - VNN","og_description":"Vous \u00eates tomb\u00e9s amoureux avec cette belle figurine\u00a0de VOCALOID Stardust et vous avez souhaitez qu\u2019elle soit disponible internationalement. Nous avons de bonnes nouvelles\u2014elle est disponible maintenant! Vous pouvez la pr\u00e9commander sur plusieurs sites web, dont vous avez beaucoup de choix (\u00e9num\u00e9r\u00e9s ci-dessous): CD Japan Le prix: 10 620\u00a5 (92,91\u20ac\/ 134,50$ CAD) Le lien\u00a0ici. Amiami Le &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figurine-de-vocaloid-stardust-est-disponible-pour-precommander-internationalement\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-09-09T02:04:01+00:00","og_image":[{"width":650,"height":350,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/0066XWZWgw1f76uebg4kkj30m80o30z9_meitu_1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Minako","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figurine-de-vocaloid-stardust-est-disponible-pour-precommander-internationalement\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/0066XWZWgw1f76uebg4kkj30m80o30z9_meitu_1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/0066XWZWgw1f76uebg4kkj30m80o30z9_meitu_1.jpg","width":650,"height":350},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figurine-de-vocaloid-stardust-est-disponible-pour-precommander-internationalement\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figurine-de-vocaloid-stardust-est-disponible-pour-precommander-internationalement\/","name":"Figurine de VOCALOID Stardust est Disponible pour Pr\u00e9commander Internationalement - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figurine-de-vocaloid-stardust-est-disponible-pour-precommander-internationalement\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-09-09T02:04:01+00:00","dateModified":"2016-09-09T02:04:01+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/93f999796afd42496b0d56f7b9a03482"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figurine-de-vocaloid-stardust-est-disponible-pour-precommander-internationalement\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figurine-de-vocaloid-stardust-est-disponible-pour-precommander-internationalement\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/figurine-de-vocaloid-stardust-est-disponible-pour-precommander-internationalement\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Figurine de VOCALOID Stardust est Disponible pour Pr\u00e9commander Internationalement"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/93f999796afd42496b0d56f7b9a03482","name":"Minako","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/0adc9bf8e7b9a83c6e60563fa7b559fa?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/0adc9bf8e7b9a83c6e60563fa7b559fa?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Minako"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/minako\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/57985"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/70"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=57985"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/57985\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/55254"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=57985"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=57985"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=57985"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}