{"id":59485,"date":"2016-09-12T21:59:51","date_gmt":"2016-09-13T01:59:51","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/?p=59485"},"modified":"2016-09-14T06:05:21","modified_gmt":"2016-09-14T10:05:21","slug":"il-concerto-a-parigi-di-alys-reve-de-machine","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-a-parigi-di-alys-reve-de-machine\/","title":{"rendered":"Il concerto a Parigi di ALYS &#8220;R\u00eave de Machine&#8221;!"},"content":{"rendered":"<p>Scoprite il primo vero show di ALYS che si terr\u00e0 a Parigi, in Francia, il 17 dicembre 2016, in pieno periodo natalizio, dal titolo &#8220;<a href=\"http:\/\/www.voxwave.fr\/blog\/2016\/06\/23\/reve-de-machine-places-et-surprises\/\">R\u00eave de Machine<\/a>&#8220;! Dopo diversi festival in cui l&#8217;apice del divertimento \u00e8 stato senz&#8217;altro durante il tour estivo internazionale, ALYS terr\u00e0 il suo primo vero concerto a dicembre, proprio per Natale! Quest&#8217;eccezionale concerto segner\u00e0 l&#8217;unione tra il mondo fisico e quello virtuale, a cui appartiene questa cantante virtuale dalla treccia blu, che durer\u00e0 pi\u00f9 di un&#8217;ora e mezza e a cui saranno presenti dei veri musicisti: &#8220;Lightning&#8221; e\u00a0&#8220;Janski Beeeats&#8221;!<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-59402\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/RdM_ALYS_01-724x1024-724x1024.jpg\" alt=\"rdm_alys_01-724x1024\" width=\"386\" height=\"546\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/RdM_ALYS_01-724x1024.jpg 724w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/RdM_ALYS_01-724x1024-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 386px) 100vw, 386px\" \/><\/p>\n<h3><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/16811\">Chi \u00e8 ALYS?<\/a><\/h3>\n<p>ALYS \u00e8 una ventunenne dalla lunga treccia blu che ha iniziato la sua carriera il 10 Marzo del 2014. Ad oggi, ha pi\u00f9 di 13.000 fan sui suoi social, alcuni dei quali hanno viaggiato per andare a vederla anche ai festival pi\u00f9 piccoli. ALYS non sbaglia una nota, non si stanca e converge tutta la sua energia verso i suoi fan.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-59485 gallery-columns-2 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/ALYS_Original-1.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/ALYS_Original-1-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/illu_ae_alys_render_by_saphirya.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/illu_ae_alys_render_by_saphirya-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Il suo segreto? ALYS \u00e8 completamente digitale, e viene proiettata sulla scena da un proiettore davanti al palco. La sua voce \u00e8 frutto di una collaborazione tra VoxWave e Plogue Art &amp; Technologies, che sviluppa sintetizzatori vocali per Alter\/Ego.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/12310431_1007760252622389_5798446888614702830_n.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-59391 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/12310431_1007760252622389_5798446888614702830_n.jpg\" alt=\"12310431_1007760252622389_5798446888614702830_n\" width=\"828\" height=\"314\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/12310431_1007760252622389_5798446888614702830_n.jpg 828w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/12310431_1007760252622389_5798446888614702830_n-300x114.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 828px) 100vw, 828px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Chiunque pu\u00f2 usare la voce di ALYS e il suo model 3D, e dare quindi nuovi contenuti alla giovane cantante. Proprio per questo ALYS \u00e8 soprattutto un icona per coloro che la ascoltano e aderiscono al suo universo. La cantante virtuale di Alter\/Ego spazia tra vari generi musicali, a partire da canzoni pop \u00a0(come &#8220;Hajime Ni&#8221;, composta dal giovane\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/16309\">heart\u2605breaker<\/a>), a sonorit\u00e0 pi\u00f9 elettroniche (come &#8220;<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/126916\">Depuis mon c\u0153ur<\/a>&#8220;, di\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/49481\">Janski Beeeats<\/a>), fino ad arrivare al rock (come &#8220;<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/89957\">Sous cette pluie<\/a>&#8221; di\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/36069\">Lightning<\/a>). Qualsiasi genere canti, \u00e8 sempre piena di energia!<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/VkcRnzPr5tE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"400\" scrolling=\"no\" frameborder=\"no\" src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?visual=true&#038;url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F226581952&#038;show_artwork=true&#038;maxwidth=618&#038;maxheight=927\"><\/iframe><\/p>\n<p>&#8220;R\u00eave de Machine&#8221; \u00e8 anche un regalo di Natale per tutti i suoi fan. Il 17 Dicembre, davanti a tutti i fan radunati al Trianon di Parigi, la carrier\u00e0 di ALYS prender\u00e0 una nuova svolta per quanto riguarda le performance live, che diventeranno sempre pi\u00f9 emozionanti!<\/p>\n<p>La vendita dei biglietti \u00e8 stata aperta il 17 Luglio 2017 al Japan Expo, e i biglietti possono essere acquistati in ogni stand della Voxwave, <a href=\"http:\/\/shop.voxwave.fr\">\u00a0sul loro shop online<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.letrianon.fr\">sul sito di Trianon<\/a>,\u00a0oltre che sul sito della\u00a0<a href=\"http:\/\/www.fnac.com\/\">FNAC<\/a>,su <a href=\"https:\/\/www.digitick.com\/en\/\">Digitick<\/a>, e <a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.fr\/\">Ticketmaster<\/a>. Per altre informazioni, andate <a href=\"http:\/\/www.voxwave.fr\/blog\/2016\/06\/23\/reve-de-machine-places-et-surprises\/\">qui<\/a>.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/en.voxwave.fr\/\">Sito ufficiale della Voxwave<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/VoxWave\/?fref=ts\">Facebook ufficiale della Voxwave<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/alys.voxwave\/\">Facebook ufficiale di ALYS<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1757220814534160\/\">L&#8217;evento meeting su Facebook<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1554849991484450\/\">La pagina dell&#8217;evento per il concerto, sempre su Facebook<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Scoprite il primo vero show di ALYS che si terr\u00e0 a Parigi, in Francia, il 17 dicembre 2016, in pieno periodo natalizio, dal titolo &#8220;R\u00eave de Machine&#8220;! Dopo diversi festival in cui l&#8217;apice del divertimento \u00e8 stato senz&#8217;altro durante il tour estivo internazionale, ALYS terr\u00e0 il suo primo vero concerto a dicembre, proprio per Natale! &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":64,"featured_media":59418,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1724,1730],"tags":[1753],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Il concerto a Parigi di ALYS &quot;R\u00eave de Machine&quot;! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-a-parigi-di-alys-reve-de-machine\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"it_IT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Il concerto a Parigi di ALYS &quot;R\u00eave de Machine&quot;! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Scoprite il primo vero show di ALYS che si terr\u00e0 a Parigi, in Francia, il 17 dicembre 2016, in pieno periodo natalizio, dal titolo &#8220;R\u00eave de Machine&#8220;! Dopo diversi festival in cui l&#8217;apice del divertimento \u00e8 stato senz&#8217;altro durante il tour estivo internazionale, ALYS terr\u00e0 il suo primo vero concerto a dicembre, proprio per Natale! &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-a-parigi-di-alys-reve-de-machine\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-13T01:59:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-09-14T10:05:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/RdM_ALYS_01-724x1024-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"721\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@idolpiaggese\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Scritto da\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Glas\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo di lettura stimato\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minuti\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"it-IT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-a-parigi-di-alys-reve-de-machine\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/RdM_ALYS_01-724x1024-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/RdM_ALYS_01-724x1024-1.jpg\",\"width\":721,\"height\":450},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-a-parigi-di-alys-reve-de-machine\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-a-parigi-di-alys-reve-de-machine\/\",\"name\":\"Il concerto a Parigi di ALYS \\\"R\u00eave de Machine\\\"! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-a-parigi-di-alys-reve-de-machine\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-13T01:59:51+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-14T10:05:21+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/635ee7ae91696932f00bb451d11b1cd1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-a-parigi-di-alys-reve-de-machine\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"it-IT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-a-parigi-di-alys-reve-de-machine\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-a-parigi-di-alys-reve-de-machine\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Il concerto a Parigi di ALYS &#8220;R\u00eave de Machine&#8221;!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/635ee7ae91696932f00bb451d11b1cd1\",\"name\":\"Glas\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2066508441d43e9edf3212fa8e682f83?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2066508441d43e9edf3212fa8e682f83?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Glas\"},\"description\":\"Manager della sezione Italiana di VNN e admin di lunga data su Happy Synthesizer, innamorata della Scozia e dei sintetizzatori vocali dai capelli blu. Datele uno shortbread e nessuno si far\u00e0 male...\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/mikyuu.59\",\"https:\/\/twitter.com\/idolpiaggese\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/aokiwhiskey\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Il concerto a Parigi di ALYS \"R\u00eave de Machine\"! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-a-parigi-di-alys-reve-de-machine\/","og_locale":"it_IT","og_type":"article","og_title":"Il concerto a Parigi di ALYS \"R\u00eave de Machine\"! - VNN","og_description":"Scoprite il primo vero show di ALYS che si terr\u00e0 a Parigi, in Francia, il 17 dicembre 2016, in pieno periodo natalizio, dal titolo &#8220;R\u00eave de Machine&#8220;! Dopo diversi festival in cui l&#8217;apice del divertimento \u00e8 stato senz&#8217;altro durante il tour estivo internazionale, ALYS terr\u00e0 il suo primo vero concerto a dicembre, proprio per Natale! &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-a-parigi-di-alys-reve-de-machine\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-09-13T01:59:51+00:00","article_modified_time":"2016-09-14T10:05:21+00:00","og_image":[{"width":721,"height":450,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/RdM_ALYS_01-724x1024-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@idolpiaggese","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Scritto da":"Glas","Tempo di lettura stimato":"2 minuti"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"it-IT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-a-parigi-di-alys-reve-de-machine\/#primaryimage","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/RdM_ALYS_01-724x1024-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/RdM_ALYS_01-724x1024-1.jpg","width":721,"height":450},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-a-parigi-di-alys-reve-de-machine\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-a-parigi-di-alys-reve-de-machine\/","name":"Il concerto a Parigi di ALYS \"R\u00eave de Machine\"! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-a-parigi-di-alys-reve-de-machine\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-09-13T01:59:51+00:00","dateModified":"2016-09-14T10:05:21+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/635ee7ae91696932f00bb451d11b1cd1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-a-parigi-di-alys-reve-de-machine\/#breadcrumb"},"inLanguage":"it-IT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-a-parigi-di-alys-reve-de-machine\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/il-concerto-a-parigi-di-alys-reve-de-machine\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Il concerto a Parigi di ALYS &#8220;R\u00eave de Machine&#8221;!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/635ee7ae91696932f00bb451d11b1cd1","name":"Glas","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2066508441d43e9edf3212fa8e682f83?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2066508441d43e9edf3212fa8e682f83?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Glas"},"description":"Manager della sezione Italiana di VNN e admin di lunga data su Happy Synthesizer, innamorata della Scozia e dei sintetizzatori vocali dai capelli blu. Datele uno shortbread e nessuno si far\u00e0 male...","sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/mikyuu.59","https:\/\/twitter.com\/idolpiaggese"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/aokiwhiskey\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/59485"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/64"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=59485"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/59485\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media\/59418"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=59485"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=59485"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=59485"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}