{"id":237905,"date":"2019-08-02T15:30:22","date_gmt":"2019-08-02T19:30:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=237905"},"modified":"2019-08-05T13:49:07","modified_gmt":"2019-08-05T17:49:07","slug":"erstelle-dir-deinen-eigenen-hatsune-miku-selepo-kalender","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstelle-dir-deinen-eigenen-hatsune-miku-selepo-kalender\/","title":{"rendered":"Erstelle dir deinen eigenen Hatsune Miku SELEPO-Kalender!"},"content":{"rendered":"<p>Nachdem nun mehr als die H\u00e4lfte des Jahres vor\u00fcber ist, ist es Zeit f\u00fcr uns, an die Zukunft zu denken, und ein neuer Kalender f\u00fcr das Jahr 2020 ist Teil davon! Warum binden wir <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\">Hatsune Miku<\/a> nicht in diese Quest ein, indem wir einen benutzerdefinierten <strong>SELEPO<\/strong>-Kalender mit ihr erstellen?<\/p>\n<h3>Eine benutzerdefinierter Kalender mit deiner Lieblingsdiva<\/h3>\n<p>Dank einer Zusammenarbeit mit SELEPO kannst du jetzt einen vollst\u00e4ndig anpassbaren Kalender f\u00fcr 2020 erhalten!<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-237246\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/IM1908011-3.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"500\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/IM1908011-3.jpg 500w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/IM1908011-3-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/IM1908011-3-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/IM1908011-3-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p>Dank dieses Angebots kannst du einen vollst\u00e4ndigen Kalender mit Abbildungen von Miku und ihren Freunden erwerben!<\/p>\n<p>F\u00fcr <strong>2.800 JPY<\/strong> (ca. 24 Euro) erh\u00e4lst du einen <strong>B3-Kalender<\/strong> mit 7 Seiten (6 + 1 Cover) und <strong>7 Abbildungen<\/strong> nach Wahl. Du kannst zwischen 180 verschiedenen Kunstwerken w\u00e4hlen und deinem eigenen 2020-Kalender seinen eigenen Touch geben.<\/p>\n<p>Hier unten siehst du einige Fotos mit drei Abbildungen als Beispiel! Bitte beachte, dass die Abbildungen abfotografiert sind!<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-237905 gallery-columns-3 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/IM1908011-6.jpg'><img width=\"225\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/IM1908011-6-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/IM1908011-6-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/IM1908011-6-450x600.jpg 450w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/IM1908011-6.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/IM1908011-7.jpg'><img width=\"225\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/IM1908011-7-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/IM1908011-7-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/IM1908011-7-450x600.jpg 450w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/IM1908011-7.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/IM1908011-4.jpg'><img width=\"225\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/IM1908011-4-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/IM1908011-4-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/IM1908011-4-450x600.jpg 450w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/IM1908011-4.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Quelle der oben gezeigten Fotos ist der offizielle Blog von Hatsune Miku<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Dies sind nur drei der Kunstwerke, die du f\u00fcr deinen Kalender ausw\u00e4hlen kannst! Genial, nicht wahr? Weitere Muster werden w\u00e4hrend der <strong>Magical Mirai 2019<\/strong> auf <a href=\"https:\/\/www.ensky.co.jp\/\">Ensky<\/a>s Stand ausgestellt. Nutze die Gelegenheit, einen Blick darauf zu werfen!<\/p>\n<h3>Kaufen<\/h3>\n<p>Bestellungen werden am <strong>9. August<\/strong> ge\u00f6ffnet und wirst die M\u00f6glichkeit haben bis Ende <strong>Januar 2020<\/strong> deinen eigenen Kalender zu erstellen. Der oben genannte Preis betr\u00e4gt <strong>2.800 JPY<\/strong> (ca. 24 Euro, ohne Steuern und Versandkosten)! Nachfolgend findest du eine Anleitung, wie du deine Bestellung aufgeben kannst!<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-237302\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/firefox_2019-08-01_23-31-21.png\" alt=\"\" width=\"739\" height=\"886\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/firefox_2019-08-01_23-31-21.png 739w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/firefox_2019-08-01_23-31-21-250x300.png 250w\" sizes=\"(max-width: 739px) 100vw, 739px\" \/><\/p>\n<ol>\n<li>W\u00e4hle deine Lieblingsillustrationen f\u00fcr die Seiten aus.<\/li>\n<li>Du erh\u00e4ltst eine E-Mail mit einer URL, die du \u00f6ffnen musst.<\/li>\n<li>Logge dich auf der Website ein (oder registriere dich, wenn du es noch nicht getan hast).<\/li>\n<li>Zahlung.<\/li>\n<li>Bestellbest\u00e4tigung.<\/li>\n<li>Druckprozess.<\/li>\n<li>Versand.<\/li>\n<\/ol>\n<p>Du kannst <a href=\"https:\/\/selepo.me\/event_28\/\">hier<\/a> bestellen, indem du auf den rosa Knopf klickst!<\/p>\n<p><em>SELEPO versendet nicht nach \u00dcbersee, daher ben\u00f6tigst du m\u00f6glicherweise Hilfe, um deinen Kalender au\u00dferhalb Japans zu erhalten!<\/em><\/p>\n<h3>Quelle<\/h3>\n<p>Dank deinem individuellen Kalenders startest du mit unserer Lieblingsdiva ganz gut ins Jahr 2020! Wenn du sich sogar f\u00fcr einen Kauf entscheidest, z\u00f6gere nicht, uns diesen zu zeigen!<\/p>\n<p>Und denke daran, uns auf VNN zu folgen, um weitere Neuigkeiten und Updates zu erhalten!<\/p>\n<p>Hatsune Miku ist auf Facebook (<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/HatsuneMikuOfficialPage\/\">Englisch<\/a> und <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/cfm.miku\">Japanisch<\/a>), Twitter (<a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku_en\">Englisch<\/a> und <a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\">Japanisch<\/a>),\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/HatsuneMiku\">Youtube<\/a> und <a href=\"https:\/\/www.weibo.com\/u\/2462905490?is_hot=1\">Weibo<\/a>.<br \/>\nBesuche die <a href=\"https:\/\/magicalmirai.com\/2019\/\">offizielle Webseite<\/a> der Magical Mirai 2019 und dessen <a href=\"https:\/\/twitter.com\/magicalmirai\">Twitter<\/a>!<br \/>\nWerfe auch einen Block auf SELEPOs <a href=\"https:\/\/selepo.me\/\">Webseite<\/a>!<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2019\/08\/im1908011-1.html\">Pressemitteilung<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nachdem nun mehr als die H\u00e4lfte des Jahres vor\u00fcber ist, ist es Zeit f\u00fcr uns, an die Zukunft zu denken, und ein neuer Kalender f\u00fcr das Jahr 2020 ist Teil davon! Warum binden wir Hatsune Miku nicht in diese Quest ein, indem wir einen benutzerdefinierten SELEPO-Kalender mit ihr erstellen? Eine benutzerdefinierter Kalender mit deiner Lieblingsdiva &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":104,"featured_media":237372,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2551,2549],"tags":[3207],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Erstelle dir deinen eigenen Hatsune Miku SELEPO-Kalender! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstelle-dir-deinen-eigenen-hatsune-miku-selepo-kalender\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Erstelle dir deinen eigenen Hatsune Miku SELEPO-Kalender! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nachdem nun mehr als die H\u00e4lfte des Jahres vor\u00fcber ist, ist es Zeit f\u00fcr uns, an die Zukunft zu denken, und ein neuer Kalender f\u00fcr das Jahr 2020 ist Teil davon! Warum binden wir Hatsune Miku nicht in diese Quest ein, indem wir einen benutzerdefinierten SELEPO-Kalender mit ihr erstellen? Eine benutzerdefinierter Kalender mit deiner Lieblingsdiva &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstelle-dir-deinen-eigenen-hatsune-miku-selepo-kalender\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-08-02T19:30:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-08-05T17:49:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/selepomikucalendar20.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@cinzzya\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Cinzya\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstelle-dir-deinen-eigenen-hatsune-miku-selepo-kalender\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/selepomikucalendar20.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/selepomikucalendar20.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstelle-dir-deinen-eigenen-hatsune-miku-selepo-kalender\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstelle-dir-deinen-eigenen-hatsune-miku-selepo-kalender\/\",\"name\":\"Erstelle dir deinen eigenen Hatsune Miku SELEPO-Kalender! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstelle-dir-deinen-eigenen-hatsune-miku-selepo-kalender\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-08-02T19:30:22+00:00\",\"dateModified\":\"2019-08-05T17:49:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstelle-dir-deinen-eigenen-hatsune-miku-selepo-kalender\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstelle-dir-deinen-eigenen-hatsune-miku-selepo-kalender\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstelle-dir-deinen-eigenen-hatsune-miku-selepo-kalender\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Erstelle dir deinen eigenen Hatsune Miku SELEPO-Kalender!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\",\"name\":\"Cinzya\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Cinzya\"},\"description\":\"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/cinzzya\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Erstelle dir deinen eigenen Hatsune Miku SELEPO-Kalender! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstelle-dir-deinen-eigenen-hatsune-miku-selepo-kalender\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Erstelle dir deinen eigenen Hatsune Miku SELEPO-Kalender! - VNN","og_description":"Nachdem nun mehr als die H\u00e4lfte des Jahres vor\u00fcber ist, ist es Zeit f\u00fcr uns, an die Zukunft zu denken, und ein neuer Kalender f\u00fcr das Jahr 2020 ist Teil davon! Warum binden wir Hatsune Miku nicht in diese Quest ein, indem wir einen benutzerdefinierten SELEPO-Kalender mit ihr erstellen? Eine benutzerdefinierter Kalender mit deiner Lieblingsdiva &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstelle-dir-deinen-eigenen-hatsune-miku-selepo-kalender\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-08-02T19:30:22+00:00","article_modified_time":"2019-08-05T17:49:07+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/selepomikucalendar20.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@cinzzya","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Cinzya","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstelle-dir-deinen-eigenen-hatsune-miku-selepo-kalender\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/selepomikucalendar20.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/selepomikucalendar20.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstelle-dir-deinen-eigenen-hatsune-miku-selepo-kalender\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstelle-dir-deinen-eigenen-hatsune-miku-selepo-kalender\/","name":"Erstelle dir deinen eigenen Hatsune Miku SELEPO-Kalender! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstelle-dir-deinen-eigenen-hatsune-miku-selepo-kalender\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-08-02T19:30:22+00:00","dateModified":"2019-08-05T17:49:07+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstelle-dir-deinen-eigenen-hatsune-miku-selepo-kalender\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstelle-dir-deinen-eigenen-hatsune-miku-selepo-kalender\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/erstelle-dir-deinen-eigenen-hatsune-miku-selepo-kalender\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Erstelle dir deinen eigenen Hatsune Miku SELEPO-Kalender!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4","name":"Cinzya","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Cinzya"},"description":"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/cinzzya","https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/237905"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/104"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=237905"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/237905\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":238186,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/237905\/revisions\/238186"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/237372"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=237905"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=237905"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=237905"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}