{"id":237893,"date":"2019-08-04T09:00:09","date_gmt":"2019-08-04T13:00:09","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=237893"},"modified":"2019-08-04T13:01:00","modified_gmt":"2019-08-04T17:01:00","slug":"pinocchio-p-kuendigt-remix-album-p-an","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/pinocchio-p-kuendigt-remix-album-p-an\/","title":{"rendered":"Pinocchio-P k\u00fcndigt Remix-Album &#8222;P+&#8220; an"},"content":{"rendered":"\r\n<p>Anl\u00e4sslich seiner 10-j\u00e4hrigen T\u00e4tigkeit in der Musikbranche hat <strong><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/28\">Pinocchio-P<\/a><\/strong> seine fr\u00fcheren Werke in Form eines Remix-Albums <strong>P+<\/strong> \u00fcberarbeitet! Das Album enth\u00e4lt 1 neuen Track und 7 Remix-Songs aus seinem fr\u00fcheren Musikkatalog. Der voraussichtliche Ver\u00f6ffentlichungstermin ist der <strong>19. September 2019<\/strong>.<\/p>\r\n<p>Wenn du das Album fr\u00fcher und zu einem erm\u00e4\u00dfigten Preis erhalten m\u00f6chtest, ist es am 12. August auf der <strong>Comiket 96<\/strong> im Tokyo International Exhibit Center erh\u00e4ltlich. Dort erh\u00e4lst du P + bereits f\u00fcr 1.500\uffe5 (ca. 13\u20ac), w\u00e4hrend der Versandhandelspreis 1.800\uffe5 (ca. 16\u20ac) + Steuern betr\u00e4gt. Ein spezielles Abzeichen ist mit P+ exklusiv dabei f\u00fcr diejenigen, die das Album auf der Veranstaltung kaufen.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"679\" height=\"960\" class=\"wp-image-237598\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/C96\u304a\u3057\u306a\u304c\u304d2-679x960-1.jpg\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/C96\u304a\u3057\u306a\u304c\u304d2-679x960-1.jpg 679w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/C96\u304a\u3057\u306a\u304c\u304d2-679x960-1-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 679px) 100vw, 679px\" \/>\r\n<figcaption>Pinocchio-P Men\u00fc f\u00fcr die C96<\/figcaption>\r\n<\/figure>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Es werden auch andere Pinocchio-P-Artikel erh\u00e4ltlich sein, wie z. B. andere CDs, Gummib\u00e4nder und Masking Tape.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<h2>CD<\/h2>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Neben P+ werden auch diese zuvor ver\u00f6ffentlichten Alben verf\u00fcgbar sein:<\/p>\r\n<p><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Al\/23847\">Proliferation of Imamura<\/a> &#8211; <strong>1.000\uffe5<\/strong> (ca. 9\u20ac)<br \/><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Al\/21149\">Comic and Cosmic<\/a> &#8211; <strong>2.000\uffe5<\/strong> <strong>(2 CDs)<\/strong> (ca. 17\u20ac)<br \/><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Al\/16469\">Antenna<\/a> &#8211; <strong>1.000\uffe5<\/strong> (ca. 9\u20ac)<br \/><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Al\/9520\">\u042fareno Collection<\/a>\u00a0&#8211; <strong>1.000\uffe5 <\/strong> (ca. 9\u20ac) <strong>(Begrenzter Vorrat)<\/strong><\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<h2>Goods<\/h2>\r\n\r\n\r\n\r\n<p><strong>Gummib\u00e4nder<\/strong> ( 700\u00a5 pro St\u00fcck, ca. 6\u20ac):<br \/>MUSHROOM AIMAINA MUSHROOM<br \/>DOUSHITE IMAMURA AIMAINA<\/p>\r\n<p><strong>Masking Tape<\/strong> ( 600\u00a5 , ca. 5\u20ac. begrenzter Vorrat.)<br \/>KOUZOU SURU DOUSHITE<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<h2>P+ Trailer<\/h2>\r\n<p><iframe loading=\"lazy\" title=\"PinocchioP - Rearranged Album\u300cP+\u300d\/ \u30d4\u30ce\u30ad\u30aa\u30d4\u30fc [trailer]\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/8ANqduP_XE4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<h2>Tracklist<\/h2>\r\n<p>Onion+ ist ein neues Original-Lied exklusiv f\u00fcr P+! Dessen PV wurde vor der Ver\u00f6ffentlichung des Albums ver\u00f6ffentlicht und kann unten angeschaut werden.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Produzent: <strong>Pinocchio-P<br \/><\/strong>Vocaloid: <strong><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\">Hatsune Miku<\/a><\/strong><\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<ol>\r\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/247775?albumId=27038\">TAMANEGI+ (Onion+)<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/247776?albumId=27038\">Fireworks+<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/247777?albumId=27038\">HITORI NO KAERIMICHI+ (My Way Home Alone+)<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/247778?albumId=27038\">eight hunderd+<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/247779?albumId=27038\">PONKOTSU TENSHI+ (The Scraped Angel+)<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/247780?albumId=27038\">PSYCHEDELIC SMILE+<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/247781?albumId=27038\">NINGEN NANKA DAIKIRAI+ (I Just Hate People+)<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/247782?albumId=27038\">DOUSHITE-CHAN NO THEME+ (Doushite-chan&#8217;s theme+)<\/a><\/li>\r\n<\/ol>\r\n<p><iframe loading=\"lazy\" title=\"PinocchioP - Onion+ \/ \u30d4\u30ce\u30ad\u30aa\u30d4\u30fc - \u7389\u8471+\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/7rUakfZ1jCo?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Unterst\u00fctze Pinocchio-P indem du das Album kaufst! Wir gratulieren zu 10 Jahre Pinocchio-P!<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<h2>Vorbestellen\/Kaufen<\/h2>\r\n\r\n\r\n\r\n<p><a href=\"https:\/\/www.amazon.co.jp\/dp\/B07VYF1G53\">AMAZON JAPAN<\/a> <a href=\"https:\/\/pinocchiop.booth.pm\/items\/1484275\">BOOTH<\/a> <a href=\"http:\/\/pinocchiop.com\/news\/551\">OFFIZIELLE WEBSEITE<\/a><\/p>\r\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Anl\u00e4sslich seiner 10-j\u00e4hrigen T\u00e4tigkeit in der Musikbranche hat Pinocchio-P seine fr\u00fcheren Werke in Form eines Remix-Albums P+ \u00fcberarbeitet! Das Album enth\u00e4lt 1 neuen Track und 7 Remix-Songs aus seinem fr\u00fcheren Musikkatalog. Der voraussichtliche Ver\u00f6ffentlichungstermin ist der 19. September 2019. Wenn du das Album fr\u00fcher und zu einem erm\u00e4\u00dfigten Preis erhalten m\u00f6chtest, ist es am 12. &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":104,"featured_media":237834,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2550,2551,2549],"tags":[3192,3207],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pinocchio-P k\u00fcndigt Remix-Album &quot;P+&quot; an - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/pinocchio-p-kuendigt-remix-album-p-an\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pinocchio-P k\u00fcndigt Remix-Album &quot;P+&quot; an - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Anl\u00e4sslich seiner 10-j\u00e4hrigen T\u00e4tigkeit in der Musikbranche hat Pinocchio-P seine fr\u00fcheren Werke in Form eines Remix-Albums P+ \u00fcberarbeitet! Das Album enth\u00e4lt 1 neuen Track und 7 Remix-Songs aus seinem fr\u00fcheren Musikkatalog. Der voraussichtliche Ver\u00f6ffentlichungstermin ist der 19. September 2019. Wenn du das Album fr\u00fcher und zu einem erm\u00e4\u00dfigten Preis erhalten m\u00f6chtest, ist es am 12. &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/pinocchio-p-kuendigt-remix-album-p-an\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-08-04T13:00:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-08-04T17:01:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/jak-960x960.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@cinzzya\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Cinzya\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/pinocchio-p-kuendigt-remix-album-p-an\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/jak-960x960.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/jak-960x960.png\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/pinocchio-p-kuendigt-remix-album-p-an\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/pinocchio-p-kuendigt-remix-album-p-an\/\",\"name\":\"Pinocchio-P k\u00fcndigt Remix-Album \\\"P+\\\" an - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/pinocchio-p-kuendigt-remix-album-p-an\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-08-04T13:00:09+00:00\",\"dateModified\":\"2019-08-04T17:01:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/pinocchio-p-kuendigt-remix-album-p-an\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/pinocchio-p-kuendigt-remix-album-p-an\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/pinocchio-p-kuendigt-remix-album-p-an\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pinocchio-P k\u00fcndigt Remix-Album &#8222;P+&#8220; an\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\",\"name\":\"Cinzya\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Cinzya\"},\"description\":\"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/cinzzya\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pinocchio-P k\u00fcndigt Remix-Album \"P+\" an - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/pinocchio-p-kuendigt-remix-album-p-an\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Pinocchio-P k\u00fcndigt Remix-Album \"P+\" an - VNN","og_description":"Anl\u00e4sslich seiner 10-j\u00e4hrigen T\u00e4tigkeit in der Musikbranche hat Pinocchio-P seine fr\u00fcheren Werke in Form eines Remix-Albums P+ \u00fcberarbeitet! Das Album enth\u00e4lt 1 neuen Track und 7 Remix-Songs aus seinem fr\u00fcheren Musikkatalog. Der voraussichtliche Ver\u00f6ffentlichungstermin ist der 19. September 2019. Wenn du das Album fr\u00fcher und zu einem erm\u00e4\u00dfigten Preis erhalten m\u00f6chtest, ist es am 12. &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/pinocchio-p-kuendigt-remix-album-p-an\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-08-04T13:00:09+00:00","article_modified_time":"2019-08-04T17:01:00+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/jak-960x960.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@cinzzya","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Cinzya","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/pinocchio-p-kuendigt-remix-album-p-an\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/jak-960x960.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/jak-960x960.png","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/pinocchio-p-kuendigt-remix-album-p-an\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/pinocchio-p-kuendigt-remix-album-p-an\/","name":"Pinocchio-P k\u00fcndigt Remix-Album \"P+\" an - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/pinocchio-p-kuendigt-remix-album-p-an\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-08-04T13:00:09+00:00","dateModified":"2019-08-04T17:01:00+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/pinocchio-p-kuendigt-remix-album-p-an\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/pinocchio-p-kuendigt-remix-album-p-an\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/pinocchio-p-kuendigt-remix-album-p-an\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pinocchio-P k\u00fcndigt Remix-Album &#8222;P+&#8220; an"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4","name":"Cinzya","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Cinzya"},"description":"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/cinzzya","https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/237893"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/104"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=237893"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/237893\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":237899,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/237893\/revisions\/237899"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/237834"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=237893"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=237893"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=237893"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}