{"id":126663,"date":"2017-08-13T08:59:22","date_gmt":"2017-08-13T12:59:22","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=126663\/"},"modified":"2017-08-13T08:59:22","modified_gmt":"2017-08-13T12:59:22","slug":"plus-de-details-propos-de-la-figurine-dhatsune-miku-ver-robe-dete-originale-reveles","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-la-figurine-dhatsune-miku-ver-robe-dete-originale-reveles\/","title":{"rendered":"Plus de D\u00e9tails \u00e0 Propos de la Figurine d\u2019Hatsune Miku Ver. Robe d\u2019Et\u00e9 Originale R\u00e9v\u00e9l\u00e9s !"},"content":{"rendered":"<p>Alors que cette figurine \u00e9tait disponible en pr\u00e9commande pendant un moment, il est toujours sympathique de voir des photos autres que les images de produits officielles. Ces images de produit sont bien pour voir \u00e0 quoi la figurine ressemble sous un \u00e9clairage parfait. Mais qu\u2019en est-il de son apparence sur votre \u00e9tag\u00e8re ? Ou m\u00eame en dehors du studio de photographie? Heureusement, le blog Piapro nous donne plus de photos de la figurine d\u2019Hatsune Miku Ver. Robe d\u2019Et\u00e9 Originale.<\/p>\n<p><strong>A propos de la Figurine<\/strong><\/p>\n<p>Cette figurine par TAITO est la deuxi\u00e8me d\u2019une s\u00e9rie de quatre figurines de Miku bas\u00e9es sur les saisons ! L\u2019hiver est sorti tard l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re et l\u2019Automne devrai sortir en octobre. Le Printemps n\u2019a pas encore \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9. M\u00eame si c\u2019est une figurine, elle est aussi disponible en ligne. Pour le moment, peu de magasins la vendent car elle n\u2019est pas encore disponible. Cependant, elle doit sortir fin-ao\u00fbt, donc esp\u00e9rons que les pr\u00e9commandes commenceront bient\u00f4t dans plus de magasins !<\/p>\n<p><strong>Nouvelles Photos<\/strong><\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-126663 gallery-columns-4 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/P08101-3.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/P08101-3-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/P08101-4.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/P08101-4-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/P08101-5.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/P08101-5-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/P08101-5-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/P08101-5-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/P08101-5.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/P08101-6.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/P08101-6-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Ces photos montrent la figurine sous un \u00e9clairage assez int\u00e9ressant ! Alors que le <a href=\"https:\/\/www.taito.co.jp\/miku_season\">site officiel de TAITO<\/a> vante les petits d\u00e9tails incroyables, ces figurines sur le blog Piapro expose la figurine en g\u00e9n\u00e9ral. Vous pouvez voir l\u2019avant et l\u2019arri\u00e8re de sa tenue et la lumi\u00e8re met vraiment en avant ses cheveux translucides ! Et nous avons finalement pu voir la magnifique base sur laquelle elle tient.<\/p>\n<p>Alors qu\u2019il n\u2019y a toujours pas de photo de Miku sans sa robe (vous pouvez enlever la robe pour r\u00e9v\u00e9ler le maillot de bain en dessous !), elle a toujours l\u2019air impressionnant. Esp\u00e9rons qu\u2019il y aura plus de photos dans le futur !<\/p>\n<p><strong>O\u00f9 Acheter<\/strong><\/p>\n<p>Cette figurine est un troph\u00e9e, donc elle suit un planning l\u00e9g\u00e8rement diff\u00e9rent des figurines \u00e0 l\u2019\u00e9chelle. Alors que ces derni\u00e8res sont disponibles \u00e0 la pr\u00e9commande des mois avant leur sortie, les premi\u00e8res n\u2019apparaissent seulement qu\u2019apr\u00e8s leur sortie. Cependant, la figurine de l\u2019Hiver \u00e9tait disponible sur quelques sites un peu avant sa sortie.<\/p>\n<p>En ce moment, les sites suivants ont cette figurine disponible \u00e0 la pr\u00e9commande :<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/otakumode.com\/shop\/5940d1b66e0197ac76671ca8\/Hatsune-Miku-Original-Summer-Dress-Ver-Non-Scale-Figure?sort=new&amp;utm_campaign=affiliate_587ebd038fe9b9cc2db5af90&amp;utm_medium=affiliate&amp;utm_source=ad\">Tokyo Otaku Mode<\/a> (US Seulement)<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.amiami.com\/top\/detail\/detail?gcode=FIGURE-028795\">AmiAmi<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.crunchyroll.com\/store\/p\/197067\/Hatsune-Miku-Original-Summer-Dress-Version-Non-Scale-Figure-Character-Vocal-Series-01-Hatsune-Miku\">Crunchyroll<\/a><\/p>\n<p><strong>Plus d\u2019Informations<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2017\/08\/p1708101-1.html\">Blog Piapro<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.taito.co.jp\/miku_season\">Site Officiel<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Alors que cette figurine \u00e9tait disponible en pr\u00e9commande pendant un moment, il est toujours sympathique de voir des photos autres que les images de produits officielles. Ces images de produit sont bien pour voir \u00e0 quoi la figurine ressemble sous un \u00e9clairage parfait. Mais qu\u2019en est-il de son apparence sur votre \u00e9tag\u00e8re ? Ou m\u00eame &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":125701,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2443],"tags":[2457,2931],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Plus de D\u00e9tails \u00e0 Propos de la Figurine d\u2019Hatsune Miku Ver. Robe d\u2019Et\u00e9 Originale R\u00e9v\u00e9l\u00e9s ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-la-figurine-dhatsune-miku-ver-robe-dete-originale-reveles\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Plus de D\u00e9tails \u00e0 Propos de la Figurine d\u2019Hatsune Miku Ver. Robe d\u2019Et\u00e9 Originale R\u00e9v\u00e9l\u00e9s ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Alors que cette figurine \u00e9tait disponible en pr\u00e9commande pendant un moment, il est toujours sympathique de voir des photos autres que les images de produits officielles. Ces images de produit sont bien pour voir \u00e0 quoi la figurine ressemble sous un \u00e9clairage parfait. Mais qu\u2019en est-il de son apparence sur votre \u00e9tag\u00e8re ? Ou m\u00eame &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-la-figurine-dhatsune-miku-ver-robe-dete-originale-reveles\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-08-13T12:59:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Summer_Clothes_TAITO_Feature.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-la-figurine-dhatsune-miku-ver-robe-dete-originale-reveles\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Summer_Clothes_TAITO_Feature.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Summer_Clothes_TAITO_Feature.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-la-figurine-dhatsune-miku-ver-robe-dete-originale-reveles\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-la-figurine-dhatsune-miku-ver-robe-dete-originale-reveles\/\",\"name\":\"Plus de D\u00e9tails \u00e0 Propos de la Figurine d\u2019Hatsune Miku Ver. Robe d\u2019Et\u00e9 Originale R\u00e9v\u00e9l\u00e9s ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-la-figurine-dhatsune-miku-ver-robe-dete-originale-reveles\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-08-13T12:59:22+00:00\",\"dateModified\":\"2017-08-13T12:59:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-la-figurine-dhatsune-miku-ver-robe-dete-originale-reveles\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-la-figurine-dhatsune-miku-ver-robe-dete-originale-reveles\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-la-figurine-dhatsune-miku-ver-robe-dete-originale-reveles\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Plus de D\u00e9tails \u00e0 Propos de la Figurine d\u2019Hatsune Miku Ver. Robe d\u2019Et\u00e9 Originale R\u00e9v\u00e9l\u00e9s !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Plus de D\u00e9tails \u00e0 Propos de la Figurine d\u2019Hatsune Miku Ver. Robe d\u2019Et\u00e9 Originale R\u00e9v\u00e9l\u00e9s ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-la-figurine-dhatsune-miku-ver-robe-dete-originale-reveles\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Plus de D\u00e9tails \u00e0 Propos de la Figurine d\u2019Hatsune Miku Ver. Robe d\u2019Et\u00e9 Originale R\u00e9v\u00e9l\u00e9s ! - VNN","og_description":"Alors que cette figurine \u00e9tait disponible en pr\u00e9commande pendant un moment, il est toujours sympathique de voir des photos autres que les images de produits officielles. Ces images de produit sont bien pour voir \u00e0 quoi la figurine ressemble sous un \u00e9clairage parfait. Mais qu\u2019en est-il de son apparence sur votre \u00e9tag\u00e8re ? Ou m\u00eame &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-la-figurine-dhatsune-miku-ver-robe-dete-originale-reveles\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-08-13T12:59:22+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Summer_Clothes_TAITO_Feature.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-la-figurine-dhatsune-miku-ver-robe-dete-originale-reveles\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Summer_Clothes_TAITO_Feature.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Summer_Clothes_TAITO_Feature.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-la-figurine-dhatsune-miku-ver-robe-dete-originale-reveles\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-la-figurine-dhatsune-miku-ver-robe-dete-originale-reveles\/","name":"Plus de D\u00e9tails \u00e0 Propos de la Figurine d\u2019Hatsune Miku Ver. Robe d\u2019Et\u00e9 Originale R\u00e9v\u00e9l\u00e9s ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-la-figurine-dhatsune-miku-ver-robe-dete-originale-reveles\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-08-13T12:59:22+00:00","dateModified":"2017-08-13T12:59:22+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-la-figurine-dhatsune-miku-ver-robe-dete-originale-reveles\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-la-figurine-dhatsune-miku-ver-robe-dete-originale-reveles\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/plus-de-details-propos-de-la-figurine-dhatsune-miku-ver-robe-dete-originale-reveles\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Plus de D\u00e9tails \u00e0 Propos de la Figurine d\u2019Hatsune Miku Ver. Robe d\u2019Et\u00e9 Originale R\u00e9v\u00e9l\u00e9s !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/126663"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=126663"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/126663\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/125701"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=126663"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=126663"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=126663"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}