{"id":113178,"date":"2017-07-02T15:46:33","date_gmt":"2017-07-02T19:46:33","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=113178\/"},"modified":"2017-07-02T16:09:53","modified_gmt":"2017-07-02T20:09:53","slug":"colaboracion-piapro-tercer-aniversario-de-rana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-piapro-tercer-aniversario-de-rana\/","title":{"rendered":"\u00a1Colaboraci\u00f3n Piapro por el 3\u00b0er Aniversario de Rana!"},"content":{"rendered":"<p>El usuario en Twitter\u00a0<span class=\"Fe7ul3Lt _1Zp5zVT9 _2DggF3sL _34Ymm628\" dir=\"ltr\"><a class=\"Fe7ul3Lt zia5IX1N _1hmq-Mkf _1ZjriS3R _3fg7OHdb _2DggF3sL _34Ymm628\" role=\"link\" href=\"https:\/\/twitter.com\/Ran53188\">@Ran53188<\/a>\u00a0est\u00e1 organizando una colaboraci\u00f3n Piapro para celebrar el tercer cumplea\u00f1os de la ni\u00f1a VOCALOID pelirosada, \u00a1Rana!<\/span><\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">Rana\u30c8\u30af\u30ed\u30b3\u30e9\u30dc<br \/>\u6628\u65e5\u3067\u52df\u96c6\u671f\u9593\u7d42\u4e86\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u7d75\u5e2b\u67a0\u306e\u307f\u5ef6\u9577\u3057\u307e\u3059\uff01<br \/>\u307e\u305f\u3001\u7d75\u5e2b\u304c\u96c6\u307e\u3089\u306a\u304b\u3063\u305f\u5834\u5408MMD\u3067\u9759\u6b62\u753b\u3092\u4f5c\u3063\u3066\u304f\u3060\u3055\u308b\u65b9\u3082\u52df\u96c6\u3057\u307e\u3059\u3002<a href=\"https:\/\/t.co\/QcI8grywZ1\">https:\/\/t.co\/QcI8grywZ1<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/vocaloid_Rana?src=hash\">#vocaloid_Rana<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%82%A4%E3%83%A9%E3%82%B9%E3%83%88%E5%8B%9F%E9%9B%86?src=hash\">#\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u52df\u96c6<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/VOCALOID?src=hash\">#VOCALOID<\/a><\/p>\n<p>&mdash; Ran (@Ran53188) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Ran53188\/status\/880937192004009984\">June 30, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<h3>Detalles del proyecto<\/h3>\n<p>Ellos quieren crear un video especial tipo <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/results?search_query=talkloid\">TalkLoid<\/a> usando la voz de Rana.<\/p>\n<p>Est\u00e1n reclutando a ilustradores y usuarios de MikuMikuDance.<br \/>\nEl arreglo de la voz (tuning), ilustraciones y mezclado (mixing) est\u00e1 planeado para este mes mientras que la creaci\u00f3n del video iniciar\u00e1 en Agosto.<br \/>\nBuscan subir el proyecto terminado el 9 de Septiembre, d\u00eda del cumplea\u00f1os de Rana.<\/p>\n<h3>Requistos<\/h3>\n<p>Debe ser capaz de participar en las discusiones que se realicen.<br \/>\nSubir su parte del trabajo antes de la fecha de entrega.<br \/>\nDebe ser un ilustrador o tener conocimientos de c\u00f3mo usar el programa MikuMikuDance.<\/p>\n<h3>Mayores informes<\/h3>\n<p>Para m\u00e1s informaci\u00f3n y preguntas, puedes contactar a <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Ran53188\">Ran53188<\/a>\u00a0en Twitter.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/piapro.jp\/collabo\/?view=collabo&amp;id=27827\">Colaboraci\u00f3n Piapro<br \/>\n<\/a><a href=\"https:\/\/www.vocaloid.com\/products\/show\/v4l_rana_v4\">Adquiere a Rana V4 en la tienda VOCALOID<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/rana_0909\">Twitter oficial de VOCALOID Rana<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El usuario en Twitter\u00a0@Ran53188\u00a0est\u00e1 organizando una colaboraci\u00f3n Piapro para celebrar el tercer cumplea\u00f1os de la ni\u00f1a VOCALOID pelirosada, \u00a1Rana! Rana\u30c8\u30af\u30ed\u30b3\u30e9\u30dc\u6628\u65e5\u3067\u52df\u96c6\u671f\u9593\u7d42\u4e86\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u7d75\u5e2b\u67a0\u306e\u307f\u5ef6\u9577\u3057\u307e\u3059\uff01\u307e\u305f\u3001\u7d75\u5e2b\u304c\u96c6\u307e\u3089\u306a\u304b\u3063\u305f\u5834\u5408MMD\u3067\u9759\u6b62\u753b\u3092\u4f5c\u3063\u3066\u304f\u3060\u3055\u308b\u65b9\u3082\u52df\u96c6\u3057\u307e\u3059\u3002https:\/\/t.co\/QcI8grywZ1 #vocaloid_Rana #\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u52df\u96c6 #VOCALOID &mdash; Ran (@Ran53188) June 30, 2017 Detalles del proyecto Ellos quieren crear un video especial tipo TalkLoid usando la voz de Rana. Est\u00e1n reclutando a ilustradores y usuarios de MikuMikuDance. El arreglo &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":116,"featured_media":113064,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1610],"tags":[1981,952],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Colaboraci\u00f3n Piapro por el 3\u00b0er Aniversario de Rana! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-piapro-tercer-aniversario-de-rana\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Colaboraci\u00f3n Piapro por el 3\u00b0er Aniversario de Rana! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El usuario en Twitter\u00a0@Ran53188\u00a0est\u00e1 organizando una colaboraci\u00f3n Piapro para celebrar el tercer cumplea\u00f1os de la ni\u00f1a VOCALOID pelirosada, \u00a1Rana! Rana\u30c8\u30af\u30ed\u30b3\u30e9\u30dc\u6628\u65e5\u3067\u52df\u96c6\u671f\u9593\u7d42\u4e86\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u7d75\u5e2b\u67a0\u306e\u307f\u5ef6\u9577\u3057\u307e\u3059\uff01\u307e\u305f\u3001\u7d75\u5e2b\u304c\u96c6\u307e\u3089\u306a\u304b\u3063\u305f\u5834\u5408MMD\u3067\u9759\u6b62\u753b\u3092\u4f5c\u3063\u3066\u304f\u3060\u3055\u308b\u65b9\u3082\u52df\u96c6\u3057\u307e\u3059\u3002https:\/\/t.co\/QcI8grywZ1 #vocaloid_Rana #\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u52df\u96c6 #VOCALOID &mdash; Ran (@Ran53188) June 30, 2017 Detalles del proyecto Ellos quieren crear un video especial tipo TalkLoid usando la voz de Rana. Est\u00e1n reclutando a ilustradores y usuarios de MikuMikuDance. El arreglo &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-piapro-tercer-aniversario-de-rana\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-02T19:46:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-07-02T20:09:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/rana-thing.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@rpg_cv01\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"rpg.cv01\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-piapro-tercer-aniversario-de-rana\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/rana-thing.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/rana-thing.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-piapro-tercer-aniversario-de-rana\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-piapro-tercer-aniversario-de-rana\/\",\"name\":\"\u00a1Colaboraci\u00f3n Piapro por el 3\u00b0er Aniversario de Rana! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-piapro-tercer-aniversario-de-rana\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-07-02T19:46:33+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-02T20:09:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-piapro-tercer-aniversario-de-rana\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-piapro-tercer-aniversario-de-rana\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-piapro-tercer-aniversario-de-rana\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Colaboraci\u00f3n Piapro por el 3\u00b0er Aniversario de Rana!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\",\"name\":\"rpg.cv01\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"rpg.cv01\"},\"description\":\"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Colaboraci\u00f3n Piapro por el 3\u00b0er Aniversario de Rana! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-piapro-tercer-aniversario-de-rana\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Colaboraci\u00f3n Piapro por el 3\u00b0er Aniversario de Rana! - VNN","og_description":"El usuario en Twitter\u00a0@Ran53188\u00a0est\u00e1 organizando una colaboraci\u00f3n Piapro para celebrar el tercer cumplea\u00f1os de la ni\u00f1a VOCALOID pelirosada, \u00a1Rana! Rana\u30c8\u30af\u30ed\u30b3\u30e9\u30dc\u6628\u65e5\u3067\u52df\u96c6\u671f\u9593\u7d42\u4e86\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u7d75\u5e2b\u67a0\u306e\u307f\u5ef6\u9577\u3057\u307e\u3059\uff01\u307e\u305f\u3001\u7d75\u5e2b\u304c\u96c6\u307e\u3089\u306a\u304b\u3063\u305f\u5834\u5408MMD\u3067\u9759\u6b62\u753b\u3092\u4f5c\u3063\u3066\u304f\u3060\u3055\u308b\u65b9\u3082\u52df\u96c6\u3057\u307e\u3059\u3002https:\/\/t.co\/QcI8grywZ1 #vocaloid_Rana #\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u52df\u96c6 #VOCALOID &mdash; Ran (@Ran53188) June 30, 2017 Detalles del proyecto Ellos quieren crear un video especial tipo TalkLoid usando la voz de Rana. Est\u00e1n reclutando a ilustradores y usuarios de MikuMikuDance. El arreglo &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-piapro-tercer-aniversario-de-rana\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-07-02T19:46:33+00:00","article_modified_time":"2017-07-02T20:09:53+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/rana-thing.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@rpg_cv01","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"rpg.cv01","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-piapro-tercer-aniversario-de-rana\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/rana-thing.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/rana-thing.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-piapro-tercer-aniversario-de-rana\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-piapro-tercer-aniversario-de-rana\/","name":"\u00a1Colaboraci\u00f3n Piapro por el 3\u00b0er Aniversario de Rana! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-piapro-tercer-aniversario-de-rana\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-07-02T19:46:33+00:00","dateModified":"2017-07-02T20:09:53+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-piapro-tercer-aniversario-de-rana\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-piapro-tercer-aniversario-de-rana\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/colaboracion-piapro-tercer-aniversario-de-rana\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Colaboraci\u00f3n Piapro por el 3\u00b0er Aniversario de Rana!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de","name":"rpg.cv01","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"rpg.cv01"},"description":"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/113178"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/116"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=113178"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/113178\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/113064"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=113178"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=113178"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=113178"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}