{"id":243260,"date":"2019-09-07T14:19:58","date_gmt":"2019-09-07T18:19:58","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=243260"},"modified":"2019-09-08T05:03:16","modified_gmt":"2019-09-08T09:03:16","slug":"les-pendentifs-medium%e2%81%b5-du-festival-de-la-mi-automne-2019-enfin-disponibles","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-pendentifs-medium%e2%81%b5-du-festival-de-la-mi-automne-2019-enfin-disponibles\/","title":{"rendered":"Les pendentifs MEDIUM\u2075 du festival de la mi-automne 2019 enfin disponibles !"},"content":{"rendered":"<p>La Chine s\u2019appr\u00eate \u00e0 c\u00e9l\u00e9brer le <strong>Festival de la Mi-automne<\/strong> et comme d\u2019habitude, il n\u2019est pas question pour <strong>Quadimension<\/strong> de rater l\u2019occasion !\u00a0 En effet, ils ont con\u00e7u une nouvelle s\u00e9rie de pendentifs \u00e0 l\u2019effigie de tous les personnages\u00a0<strong>MEDIUM\u2075<\/strong>\u00a0 en l\u2019honneur de cette f\u00eate traditionnelle\u00a0!<\/p>\n<h3>MEDIUM\u2075 et g\u00e2teaux de lune !<\/h3>\n<p>Pour un tel \u00e9v\u00e8nement, nos chanteuses de Quadimension ne risquaient pas \u00a0de rater les festivit\u00e9s avec ces pendentifs. Ainsi, nous les retrouvons toutes grim\u00e9es en adorables petits lapins, accompagn\u00e9es de leurs g\u00e2teaux de lune respectifs !<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-243224 size-large\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/O1CN018zAOhK1OTOFL1X4tA_678151706-928x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"682\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/O1CN018zAOhK1OTOFL1X4tA_678151706-928x1024.jpg 928w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/O1CN018zAOhK1OTOFL1X4tA_678151706-272x300.jpg 272w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/O1CN018zAOhK1OTOFL1X4tA_678151706-800x883.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/O1CN018zAOhK1OTOFL1X4tA_678151706.jpg 1500w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/p>\n<p>Chacun d\u2019entre eux est illustr\u00e9 par <a href=\"https:\/\/www.weibo.com\/u\/2936384334?from=feed&amp;loc=at&amp;nick=%E6%9E%AB%E5%8F%B6-APH%E4%B8%8D%E6%AF%95%E4%B8%9A&amp;is_hot=1\">\u67ab\u53f6<\/a>, mesure <strong>6 cm<\/strong> et vaut <strong>15 yuan (1,89\u20ac)<\/strong>. Cependant il est possible d\u2019obtenir le lot complet de six pour <strong>80 yuans ( 10,10 \u20ac)<\/strong> !<\/p>\n<p>Est-ce que \u00e7a pourrait vous int\u00e9resser\u00a0? Dans ce cas il vaut mieux se les procurer en cliquant <a href=\"https:\/\/item.taobao.com\/item.htm?&amp;id=601995640366&amp;ybhpss=c3VicGxhdD13ZWlibyZwYWdlPXNob3BfaW5kZXgmY3BpZD0wJmNudGlkPTAmcHVpZD01NjI2NTA5MDUxJnBndWlkPTEmdHM9MTU2Nzg2MzQ3MyZjaGFubmVsPTAsMCZpdGVtX2lkPTYwMTk5NTY0MDM2NiZwaXRlbWlkPTIxODAxNTY3ODQ5Nzc1MDAwMzU1NDg0NiYmbGFiZWw9d2VpYm9fY2NfYnV5\">ici<\/a> avant qu&rsquo;il n&rsquo;y en ait plus !<\/p>\n<h3>Source<\/h3>\n<p>Le Festival de la Mi-automne aura lieu cette ann\u00e9e le <strong>13 septembre<\/strong>, et ces pendentifs sont s\u00fbrement le meilleur moyen de marquer le coup !<\/p>\n<p>Suivez-nous sur VNN pour ne rien rater des derni\u00e8res nouvelles de vos chanteurs virtuels pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s !<\/p>\n<p>Quadimension poss\u00e8de un compte <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCMAhJCqth2OyeM25J3_m1dw\">Youtube<\/a> et <a href=\"https:\/\/www.weibo.com\/quadimension\">Weibo<\/a><br \/>\nStardust est \u00e9galement pr\u00e9sente sur\u00a0 <a href=\"https:\/\/www.weibo.com\/stardustofficial\">Weibo<\/a>,\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/quad_stardust\">Twitter<\/a> et <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCQJzNUVrMgQDg8IslOQak_A\">Youtube<\/a><br \/>\nIl est possible de retrouver ChiYu sur sa page <a href=\"https:\/\/www.weibo.com\/u\/6612855476\">Weibo<\/a>, tout comme ShiAn qui\u00a0 <a href=\"https:\/\/www.weibo.com\/u\/6612412514\">poss\u00e8de son propre compte <\/a>!<br \/>\nHaiYi est pr\u00e9sente sur <a href=\"https:\/\/www.weibo.com\/u\/6460110224\">Weibo<\/a> elle aussi, ainsi que CangQiong qui a \u00e9galement une page\u00a0 <a href=\"https:\/\/weibo.com\/u\/6870854328?refer_flag=1005050003_\">Weibo<\/a> !<br \/>\n<a href=\"https:\/\/item.taobao.com\/item.htm?&amp;id=601995640366&amp;ybhpss=c3VicGxhdD13ZWlibyZwYWdlPXNob3BfaW5kZXgmY3BpZD0wJmNudGlkPTAmcHVpZD01NjI2NTA5MDUxJnBndWlkPTEmdHM9MTU2Nzg2MzQ3MyZjaGFubmVsPTAsMCZpdGVtX2lkPTYwMTk5NTY0MDM2NiZwaXRlbWlkPTIxODAxNTY3ODQ5Nzc1MDAwMzU1NDg0NiYmbGFiZWw9d2VpYm9fY2NfYnV5\">Page produit<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Chine s\u2019appr\u00eate \u00e0 c\u00e9l\u00e9brer le Festival de la Mi-automne et comme d\u2019habitude, il n\u2019est pas question pour Quadimension de rater l\u2019occasion !\u00a0 En effet, ils ont con\u00e7u une nouvelle s\u00e9rie de pendentifs \u00e0 l\u2019effigie de tous les personnages\u00a0MEDIUM\u2075\u00a0 en l\u2019honneur de cette f\u00eate traditionnelle\u00a0! MEDIUM\u2075 et g\u00e2teaux de lune ! Pour un tel \u00e9v\u00e8nement, &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":159,"featured_media":243241,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2439,2443],"tags":[3931,3933,3934,3924,4093,3932,2423,4092],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les pendentifs MEDIUM\u2075 du festival de la mi-automne 2019 enfin disponibles ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-pendentifs-medium%e2%81%b5-du-festival-de-la-mi-automne-2019-enfin-disponibles\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les pendentifs MEDIUM\u2075 du festival de la mi-automne 2019 enfin disponibles ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La Chine s\u2019appr\u00eate \u00e0 c\u00e9l\u00e9brer le Festival de la Mi-automne et comme d\u2019habitude, il n\u2019est pas question pour Quadimension de rater l\u2019occasion !\u00a0 En effet, ils ont con\u00e7u une nouvelle s\u00e9rie de pendentifs \u00e0 l\u2019effigie de tous les personnages\u00a0MEDIUM\u2075\u00a0 en l\u2019honneur de cette f\u00eate traditionnelle\u00a0! MEDIUM\u2075 et g\u00e2teaux de lune ! Pour un tel \u00e9v\u00e8nement, &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-pendentifs-medium%e2%81%b5-du-festival-de-la-mi-automne-2019-enfin-disponibles\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-09-07T18:19:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-09-08T09:03:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/quadmidautumn19pendants.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MillyAqualine\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-pendentifs-medium%e2%81%b5-du-festival-de-la-mi-automne-2019-enfin-disponibles\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/quadmidautumn19pendants.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/quadmidautumn19pendants.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-pendentifs-medium%e2%81%b5-du-festival-de-la-mi-automne-2019-enfin-disponibles\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-pendentifs-medium%e2%81%b5-du-festival-de-la-mi-automne-2019-enfin-disponibles\/\",\"name\":\"Les pendentifs MEDIUM\u2075 du festival de la mi-automne 2019 enfin disponibles ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-pendentifs-medium%e2%81%b5-du-festival-de-la-mi-automne-2019-enfin-disponibles\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-09-07T18:19:58+00:00\",\"dateModified\":\"2019-09-08T09:03:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-pendentifs-medium%e2%81%b5-du-festival-de-la-mi-automne-2019-enfin-disponibles\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-pendentifs-medium%e2%81%b5-du-festival-de-la-mi-automne-2019-enfin-disponibles\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-pendentifs-medium%e2%81%b5-du-festival-de-la-mi-automne-2019-enfin-disponibles\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Les pendentifs MEDIUM\u2075 du festival de la mi-automne 2019 enfin disponibles !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\",\"name\":\"MillyAqualine\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"MillyAqualine\"},\"description\":\"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les pendentifs MEDIUM\u2075 du festival de la mi-automne 2019 enfin disponibles ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-pendentifs-medium%e2%81%b5-du-festival-de-la-mi-automne-2019-enfin-disponibles\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Les pendentifs MEDIUM\u2075 du festival de la mi-automne 2019 enfin disponibles ! - VNN","og_description":"La Chine s\u2019appr\u00eate \u00e0 c\u00e9l\u00e9brer le Festival de la Mi-automne et comme d\u2019habitude, il n\u2019est pas question pour Quadimension de rater l\u2019occasion !\u00a0 En effet, ils ont con\u00e7u une nouvelle s\u00e9rie de pendentifs \u00e0 l\u2019effigie de tous les personnages\u00a0MEDIUM\u2075\u00a0 en l\u2019honneur de cette f\u00eate traditionnelle\u00a0! MEDIUM\u2075 et g\u00e2teaux de lune ! Pour un tel \u00e9v\u00e8nement, &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-pendentifs-medium%e2%81%b5-du-festival-de-la-mi-automne-2019-enfin-disponibles\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-09-07T18:19:58+00:00","article_modified_time":"2019-09-08T09:03:16+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/quadmidautumn19pendants.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"MillyAqualine","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-pendentifs-medium%e2%81%b5-du-festival-de-la-mi-automne-2019-enfin-disponibles\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/quadmidautumn19pendants.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/quadmidautumn19pendants.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-pendentifs-medium%e2%81%b5-du-festival-de-la-mi-automne-2019-enfin-disponibles\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-pendentifs-medium%e2%81%b5-du-festival-de-la-mi-automne-2019-enfin-disponibles\/","name":"Les pendentifs MEDIUM\u2075 du festival de la mi-automne 2019 enfin disponibles ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-pendentifs-medium%e2%81%b5-du-festival-de-la-mi-automne-2019-enfin-disponibles\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-09-07T18:19:58+00:00","dateModified":"2019-09-08T09:03:16+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-pendentifs-medium%e2%81%b5-du-festival-de-la-mi-automne-2019-enfin-disponibles\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-pendentifs-medium%e2%81%b5-du-festival-de-la-mi-automne-2019-enfin-disponibles\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-pendentifs-medium%e2%81%b5-du-festival-de-la-mi-automne-2019-enfin-disponibles\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Les pendentifs MEDIUM\u2075 du festival de la mi-automne 2019 enfin disponibles !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272","name":"MillyAqualine","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","caption":"MillyAqualine"},"description":"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/243260"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/159"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=243260"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/243260\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":243266,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/243260\/revisions\/243266"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/243241"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=243260"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=243260"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=243260"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}