{"id":56649,"date":"2016-08-27T20:10:48","date_gmt":"2016-08-28T00:10:48","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/?p=56649"},"modified":"2016-09-03T18:02:09","modified_gmt":"2016-09-03T22:02:09","slug":"presto-vnn-sara-anche-in-coreano","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/presto-vnn-sara-anche-in-coreano\/","title":{"rendered":"Presto VNN sar\u00e0 anche in coreano!"},"content":{"rendered":"<p>Avevamo gi\u00e0 menzionato parecchie volte che sarebbe arrivata presto una sezione coreana su VNN, tuttavia, ci \u00e8 voluto molto pi\u00f9 tempo del provisto per renderla fattibile. Ora per\u00f2 siamo lieti di annunciarvi che stiamo riesumendo il progetto della suddetta sezione e verr\u00e0 lanciata molto presto!<\/p>\n<p>Ci\u00f2 significa che VNN vedr\u00e0 quindi la sua undicesima lingua, e molte altre in futuro. Vista la release di UNI che si avvicina, il tempismo \u00e8 perfetto!<\/p>\n<p>A tutti i fan coreani: &#8220;SeeU&#8221; soon nella sezione coreana di VNN!<\/p>\n<p>Restate sintonizzati per degli altri annunci, insieme a questo!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Avevamo gi\u00e0 menzionato parecchie volte che sarebbe arrivata presto una sezione coreana su VNN, tuttavia, ci \u00e8 voluto molto pi\u00f9 tempo del provisto per renderla fattibile. Ora per\u00f2 siamo lieti di annunciarvi che stiamo riesumendo il progetto della suddetta sezione e verr\u00e0 lanciata molto presto! Ci\u00f2 significa che VNN vedr\u00e0 quindi la sua undicesima lingua, &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":55031,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1724],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Presto VNN sar\u00e0 anche in coreano! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/presto-vnn-sara-anche-in-coreano\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"it_IT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Presto VNN sar\u00e0 anche in coreano! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Avevamo gi\u00e0 menzionato parecchie volte che sarebbe arrivata presto una sezione coreana su VNN, tuttavia, ci \u00e8 voluto molto pi\u00f9 tempo del provisto per renderla fattibile. Ora per\u00f2 siamo lieti di annunciarvi che stiamo riesumendo il progetto della suddetta sezione e verr\u00e0 lanciata molto presto! Ci\u00f2 significa che VNN vedr\u00e0 quindi la sua undicesima lingua, &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/presto-vnn-sara-anche-in-coreano\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-08-28T00:10:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-09-03T22:02:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNNKorean.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Scritto da\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"it-IT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/presto-vnn-sara-anche-in-coreano\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNNKorean.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNNKorean.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/presto-vnn-sara-anche-in-coreano\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/presto-vnn-sara-anche-in-coreano\/\",\"name\":\"Presto VNN sar\u00e0 anche in coreano! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/presto-vnn-sara-anche-in-coreano\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-08-28T00:10:48+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-03T22:02:09+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/presto-vnn-sara-anche-in-coreano\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"it-IT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/presto-vnn-sara-anche-in-coreano\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/presto-vnn-sara-anche-in-coreano\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Presto VNN sar\u00e0 anche in coreano!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Presto VNN sar\u00e0 anche in coreano! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/presto-vnn-sara-anche-in-coreano\/","og_locale":"it_IT","og_type":"article","og_title":"Presto VNN sar\u00e0 anche in coreano! - VNN","og_description":"Avevamo gi\u00e0 menzionato parecchie volte che sarebbe arrivata presto una sezione coreana su VNN, tuttavia, ci \u00e8 voluto molto pi\u00f9 tempo del provisto per renderla fattibile. Ora per\u00f2 siamo lieti di annunciarvi che stiamo riesumendo il progetto della suddetta sezione e verr\u00e0 lanciata molto presto! Ci\u00f2 significa che VNN vedr\u00e0 quindi la sua undicesima lingua, &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/presto-vnn-sara-anche-in-coreano\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-08-28T00:10:48+00:00","article_modified_time":"2016-09-03T22:02:09+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNNKorean.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Scritto da":"Spookie"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"it-IT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/presto-vnn-sara-anche-in-coreano\/#primaryimage","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNNKorean.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNNKorean.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/presto-vnn-sara-anche-in-coreano\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/presto-vnn-sara-anche-in-coreano\/","name":"Presto VNN sar\u00e0 anche in coreano! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/presto-vnn-sara-anche-in-coreano\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-08-28T00:10:48+00:00","dateModified":"2016-09-03T22:02:09+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/presto-vnn-sara-anche-in-coreano\/#breadcrumb"},"inLanguage":"it-IT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/presto-vnn-sara-anche-in-coreano\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/presto-vnn-sara-anche-in-coreano\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Presto VNN sar\u00e0 anche in coreano!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56649"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=56649"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56649\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media\/55031"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=56649"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=56649"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=56649"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}