{"id":121089,"date":"2017-07-25T11:01:43","date_gmt":"2017-07-25T15:01:43","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=121089\/"},"modified":"2017-07-25T11:01:43","modified_gmt":"2017-07-25T15:01:43","slug":"pictcake-annonce-des-gateaux-aux-designs-speciaux-pour-le-10eme-anniversaire-de-miku-hatsune-disponibles-la-vente","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/pictcake-annonce-des-gateaux-aux-designs-speciaux-pour-le-10eme-anniversaire-de-miku-hatsune-disponibles-la-vente\/","title":{"rendered":"PICTcake a Annonc\u00e9 des G\u00e2teaux aux Designs Sp\u00e9ciaux Pour le 10\u00e8me Anniversaire de Miku Hatsune, Disponibles \u00e0 la Vente !"},"content":{"rendered":"<p>F\u00eatez le 10\u00e8me anniversaire de Miku avec ces g\u00e2teaux limit\u00e9s de PICTcake ! PICTcake a annonc\u00e9 le design d&rsquo;\u00e9t\u00e9 pour les c\u00e9l\u00e9brations de l&rsquo;anniversaire de Miku approchant, disponible en deux apparences de\u00a0<a href=\"https:\/\/www.pixiv.net\/u\/59958\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">LEN[A-7]<\/a>, plus connu en tant qu&rsquo;illustrateur officiel de la Magical Mirai 2016. Les g\u00e2teaux sp\u00e9ciaux seront disponibles \u00e0 la commande au Japon, avec les tailles et prix suivants.<\/p>\n<p>De plus, il existe aussi des g\u00e2teaux Hatsune Miku de son 8\u00e8me anniversaire en vente avec quatre designs par Nardack, l&rsquo;illustrateur officiel de Miku 2015 :\u00a0<a href=\"https:\/\/www.pictcake.jp\/products\/40\/select\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Balloon<\/a>,\u00a0<a href=\"https:\/\/www.pictcake.jp\/products\/41\/select\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Heart<\/a>,\u00a0<a href=\"https:\/\/www.pictcake.jp\/products\/42\/select\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Celebration<\/a>, et\u00a0<a href=\"https:\/\/www.pictcake.jp\/products\/43\/select\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Gifts<\/a>.<\/p>\n<p>Site officiel \u2192\u00a0<a href=\"https:\/\/www.pictcake.jp\/chara\/hatsunemiku\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.pictcake.jp\/chara\/hatsunemiku<\/a><\/p>\n<h3>Taille mini<\/h3>\n<ul>\n<li>2-4 personnes<\/li>\n<li>3,800 yen + 800 yen de frais de port (taxe exclue)<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Taille simple<\/h3>\n<ul>\n<li>5-9 personnes<\/li>\n<li>4,500 yen + 800 yen de frais de port (taxe exclue)<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Taille double<\/h3>\n<ul>\n<li>10-16 personnes<\/li>\n<li>8,000 yen + 1,000 yen de frais de port (taxe exclue)\n<div id=\"gallery-1\" class=\"gallery galleryid-19634 gallery-columns-2 gallery-size-large\">\n<dl class=\"gallery-item\">\n<dt class=\"gallery-icon landscape\"><a class=\"fancybox image\" href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/pictcake_mikusummer_a.jpg\" rel=\"gallery-0\"><img class=\"attachment-large size-large\" src=\"http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/pictcake_mikusummer_a-326x305.jpg\" sizes=\"(max-width: 326px) 100vw, 326px\" srcset=\"http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/pictcake_mikusummer_a-326x305.jpg 326w, http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/pictcake_mikusummer_a-220x206.jpg 220w, http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/pictcake_mikusummer_a-768x719.jpg 768w, http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/pictcake_mikusummer_a.jpg 800w\" alt=\"\" width=\"326\" \/><\/a><\/dt>\n<\/dl>\n<dl class=\"gallery-item\">\n<dt class=\"gallery-icon landscape\"><a class=\"fancybox image\" href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/pictcake_mikusummer_b.jpg\" rel=\"gallery-0\"><img class=\"attachment-large size-large\" src=\"http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/pictcake_mikusummer_b-326x312.jpg\" sizes=\"(max-width: 326px) 100vw, 326px\" srcset=\"http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/pictcake_mikusummer_b-326x312.jpg 326w, http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/pictcake_mikusummer_b-220x211.jpg 220w, http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/pictcake_mikusummer_b-768x735.jpg 768w, http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/pictcake_mikusummer_b-24x24.jpg 24w, http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/pictcake_mikusummer_b.jpg 800w\" alt=\"\" width=\"326\" \/><\/a><\/dt>\n<\/dl>\n<\/div>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>Source: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/pictcake-announced-hatsune-miku-10th-anniversary-summer-design-cakes-now-available-for-order\/#sthash.sqItng1h.dpbs\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>F\u00eatez le 10\u00e8me anniversaire de Miku avec ces g\u00e2teaux limit\u00e9s de PICTcake ! PICTcake a annonc\u00e9 le design d&rsquo;\u00e9t\u00e9 pour les c\u00e9l\u00e9brations de l&rsquo;anniversaire de Miku approchant, disponible en deux apparences de\u00a0LEN[A-7], plus connu en tant qu&rsquo;illustrateur officiel de la Magical Mirai 2016. Les g\u00e2teaux sp\u00e9ciaux seront disponibles \u00e0 la commande au Japon, avec les &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":132,"featured_media":121054,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2443],"tags":[2931],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PICTcake a Annonc\u00e9 des G\u00e2teaux aux Designs Sp\u00e9ciaux Pour le 10\u00e8me Anniversaire de Miku Hatsune, Disponibles \u00e0 la Vente ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/pictcake-annonce-des-gateaux-aux-designs-speciaux-pour-le-10eme-anniversaire-de-miku-hatsune-disponibles-la-vente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PICTcake a Annonc\u00e9 des G\u00e2teaux aux Designs Sp\u00e9ciaux Pour le 10\u00e8me Anniversaire de Miku Hatsune, Disponibles \u00e0 la Vente ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"F\u00eatez le 10\u00e8me anniversaire de Miku avec ces g\u00e2teaux limit\u00e9s de PICTcake ! PICTcake a annonc\u00e9 le design d&rsquo;\u00e9t\u00e9 pour les c\u00e9l\u00e9brations de l&rsquo;anniversaire de Miku approchant, disponible en deux apparences de\u00a0LEN[A-7], plus connu en tant qu&rsquo;illustrateur officiel de la Magical Mirai 2016. Les g\u00e2teaux sp\u00e9ciaux seront disponibles \u00e0 la commande au Japon, avec les &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/pictcake-annonce-des-gateaux-aux-designs-speciaux-pour-le-10eme-anniversaire-de-miku-hatsune-disponibles-la-vente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-25T15:01:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/pictcake_mikusummer_banner.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"507\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Aoko\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/pictcake-annonce-des-gateaux-aux-designs-speciaux-pour-le-10eme-anniversaire-de-miku-hatsune-disponibles-la-vente\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/pictcake_mikusummer_banner.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/pictcake_mikusummer_banner.jpg\",\"width\":1000,\"height\":507},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/pictcake-annonce-des-gateaux-aux-designs-speciaux-pour-le-10eme-anniversaire-de-miku-hatsune-disponibles-la-vente\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/pictcake-annonce-des-gateaux-aux-designs-speciaux-pour-le-10eme-anniversaire-de-miku-hatsune-disponibles-la-vente\/\",\"name\":\"PICTcake a Annonc\u00e9 des G\u00e2teaux aux Designs Sp\u00e9ciaux Pour le 10\u00e8me Anniversaire de Miku Hatsune, Disponibles \u00e0 la Vente ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/pictcake-annonce-des-gateaux-aux-designs-speciaux-pour-le-10eme-anniversaire-de-miku-hatsune-disponibles-la-vente\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-07-25T15:01:43+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-25T15:01:43+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6e2ef9f2c3f3622e795fa05525f2be1e\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/pictcake-annonce-des-gateaux-aux-designs-speciaux-pour-le-10eme-anniversaire-de-miku-hatsune-disponibles-la-vente\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/pictcake-annonce-des-gateaux-aux-designs-speciaux-pour-le-10eme-anniversaire-de-miku-hatsune-disponibles-la-vente\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/pictcake-annonce-des-gateaux-aux-designs-speciaux-pour-le-10eme-anniversaire-de-miku-hatsune-disponibles-la-vente\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PICTcake a Annonc\u00e9 des G\u00e2teaux aux Designs Sp\u00e9ciaux Pour le 10\u00e8me Anniversaire de Miku Hatsune, Disponibles \u00e0 la Vente !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6e2ef9f2c3f3622e795fa05525f2be1e\",\"name\":\"Aoko\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5a2b16fd61f4de44ec496e175eb215dc?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5a2b16fd61f4de44ec496e175eb215dc?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Aoko\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.instagram.com\/aoko02\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCSBiyGub_YhGDjMUUY2eKRA\/\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/aoko\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"PICTcake a Annonc\u00e9 des G\u00e2teaux aux Designs Sp\u00e9ciaux Pour le 10\u00e8me Anniversaire de Miku Hatsune, Disponibles \u00e0 la Vente ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/pictcake-annonce-des-gateaux-aux-designs-speciaux-pour-le-10eme-anniversaire-de-miku-hatsune-disponibles-la-vente\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"PICTcake a Annonc\u00e9 des G\u00e2teaux aux Designs Sp\u00e9ciaux Pour le 10\u00e8me Anniversaire de Miku Hatsune, Disponibles \u00e0 la Vente ! - VNN","og_description":"F\u00eatez le 10\u00e8me anniversaire de Miku avec ces g\u00e2teaux limit\u00e9s de PICTcake ! PICTcake a annonc\u00e9 le design d&rsquo;\u00e9t\u00e9 pour les c\u00e9l\u00e9brations de l&rsquo;anniversaire de Miku approchant, disponible en deux apparences de\u00a0LEN[A-7], plus connu en tant qu&rsquo;illustrateur officiel de la Magical Mirai 2016. Les g\u00e2teaux sp\u00e9ciaux seront disponibles \u00e0 la commande au Japon, avec les &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/pictcake-annonce-des-gateaux-aux-designs-speciaux-pour-le-10eme-anniversaire-de-miku-hatsune-disponibles-la-vente\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-07-25T15:01:43+00:00","og_image":[{"width":1000,"height":507,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/pictcake_mikusummer_banner.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Aoko","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/pictcake-annonce-des-gateaux-aux-designs-speciaux-pour-le-10eme-anniversaire-de-miku-hatsune-disponibles-la-vente\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/pictcake_mikusummer_banner.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/pictcake_mikusummer_banner.jpg","width":1000,"height":507},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/pictcake-annonce-des-gateaux-aux-designs-speciaux-pour-le-10eme-anniversaire-de-miku-hatsune-disponibles-la-vente\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/pictcake-annonce-des-gateaux-aux-designs-speciaux-pour-le-10eme-anniversaire-de-miku-hatsune-disponibles-la-vente\/","name":"PICTcake a Annonc\u00e9 des G\u00e2teaux aux Designs Sp\u00e9ciaux Pour le 10\u00e8me Anniversaire de Miku Hatsune, Disponibles \u00e0 la Vente ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/pictcake-annonce-des-gateaux-aux-designs-speciaux-pour-le-10eme-anniversaire-de-miku-hatsune-disponibles-la-vente\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-07-25T15:01:43+00:00","dateModified":"2017-07-25T15:01:43+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6e2ef9f2c3f3622e795fa05525f2be1e"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/pictcake-annonce-des-gateaux-aux-designs-speciaux-pour-le-10eme-anniversaire-de-miku-hatsune-disponibles-la-vente\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/pictcake-annonce-des-gateaux-aux-designs-speciaux-pour-le-10eme-anniversaire-de-miku-hatsune-disponibles-la-vente\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/pictcake-annonce-des-gateaux-aux-designs-speciaux-pour-le-10eme-anniversaire-de-miku-hatsune-disponibles-la-vente\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PICTcake a Annonc\u00e9 des G\u00e2teaux aux Designs Sp\u00e9ciaux Pour le 10\u00e8me Anniversaire de Miku Hatsune, Disponibles \u00e0 la Vente !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6e2ef9f2c3f3622e795fa05525f2be1e","name":"Aoko","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5a2b16fd61f4de44ec496e175eb215dc?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5a2b16fd61f4de44ec496e175eb215dc?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Aoko"},"sameAs":["http:\/\/www.instagram.com\/aoko02","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCSBiyGub_YhGDjMUUY2eKRA\/"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/aoko\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/121089"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/132"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=121089"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/121089\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/121054"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=121089"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=121089"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=121089"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}