{"id":56853,"date":"2016-09-05T20:46:04","date_gmt":"2016-09-06T00:46:04","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=56853"},"modified":"2016-09-07T00:16:35","modified_gmt":"2016-09-07T04:16:35","slug":"concert-dia-a-hong-kong-mettant-en-vedette-lia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dia-a-hong-kong-mettant-en-vedette-lia\/","title":{"rendered":"Concert d&rsquo;IA \u00e0 Hong Kong Mettant en Vedette Lia!"},"content":{"rendered":"<p>Le concert d&rsquo;IA \u00e0 Shanghai s&rsquo;est pass\u00e9 il y a quelques jours et ce fut un succ\u00e8s! Cependant, ce n&rsquo;est pas termin\u00e9, consid\u00e9rant qu&rsquo;il reste quelques autres \u00e9v\u00e8nements \u00e0 Hong Kong et au Costa Rica.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-56853 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/14196198_1027011100753253_6070810520931414415_o.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/14196198_1027011100753253_6070810520931414415_o-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/14207650_1027011104086586_1435297648470470712_o.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/14207650_1027011104086586_1435297648470470712_o-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/14233132_1027011087419921_4607222594236973580_n.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/14233132_1027011087419921_4607222594236973580_n-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Ci-dessous est un message provenant de <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IAProject\/\">la page officielle Facebook de 1st PLACE<\/a>.<\/p>\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = \"\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v2.3\";  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));<\/script><\/p>\n<div class=\"fb-post\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IAProject\/posts\/1027011200753243\" data-width=\"618\">\n<blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/IAProject\/posts\/1027011200753243\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\">\n<p>IA&#x521d;&#x306e;&#x4e0a;&#x6d77;&#x30e9;&#x30a4;&#x30d6;&#x304c;&#x5927;&#x76db;&#x6cc1;&#xff01;&#x4e2d;&#x56fd;&#x306e;&#x4eba;&#x6c17;&#x6b4c;&#x624b;&#x300c;&#x570f;&#x4e5d;&#x300d;(&#xff96;&#xff90; : &#xff8f;&#xff99;&#xff77;&#xff6d;&#xff73;)&#x304b;&#x3089;&#x5fdc;&#x63f4;&#x30e1;&#x30c3;&#x30bb;&#x30fc;&#x30b8;&#x3082;&#xff01;&#x6b21;&#x56de;&#x516c;&#x6f14;&#x306f;&#x3001;&#x9999;&#x6e2f;&#x3001;&#x30b3;&#x30b9;&#x30bf;&#x30ea;&#x30ab;&#xff01;&#x6628;&#x5e74;&#x3088;&#x308a;&#x6771;&#x4eac;&#x30fb;&#x8d64;&#x5742;&#x3092;&#x76ae;&#x5207;&#x308a;&#x306b;&#x3001;&#x30ed;&#x30b5;&#x30f3;&#x30bc;&#x30eb;&#x30b9;&#x3001;&#x30cb;&#x30e5;&#x30fc;&#x30e8;&#x30fc;&#x30af;&#x3001;&#x30ed;&#x30f3;&#x30c9;&#x30f3;&#x3068;&#x4e16;&#x754c;&#x898f;&#x6a21;&#x3067;&#x516c;&#x6f14;&#x3092;&#x884c;&#x3063;&#x3066;&#x3044;&#x308b;IA 1st&#8230;<\/p>\n<p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IAProject\/\">IA-1st_PLACE<\/a> on&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IAProject\/posts\/1027011200753243\">Friday, September 2, 2016<\/a><\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<blockquote><p>Le premier concert d&rsquo;IA \u00e0 Shanghai a \u00e9t\u00e9 un grand succ\u00e8s! Elle a m\u00eame re\u00e7u un message de support de la part de la c\u00e9l\u00e8bre chanteuse chinoise, Maruky\u016b!<br \/>\n\u00c0 venir: Hong Kong et le Costa Rica! Depuis ses d\u00e9buts l&rsquo;an dernier \u00e0 Akasaka, Tokyo, \u00ab\u00a0IA 1st Live Concert PARTY A-GO-GO\u00a0\u00bb est devenu un \u00e9v\u00e8nement \u00e0 l&rsquo;\u00e9chelle mondiale, faisant des arr\u00eats \u00e0 Los Angeles, New York, et m\u00eame \u00e0 Londres! La performance \u00e0 Shanghai, en Chine, a pris place le 26 ao\u00fbt. La salle de concert \u00e9tait remplie de fans ayant de la marchandise d&rsquo;IA et des cosplayers d&rsquo;IA, tous montrant un enthousiasme incroyable pour VOCALOID avant m\u00eame que le concert ne commence. Sur sc\u00e8ne, IA a perform\u00e9 un total de 19 chansons aux c\u00f4t\u00e9s d&rsquo;un groupe de musique pr\u00e9sent ainsi que plusieurs danseurs, le tout avec une voix qui a \u00e9lectris\u00e9e la foule du d\u00e9but \u00e0 la fin. De plus, comme campagne des relations publiques pour c\u00e9l\u00e9brer l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement, la c\u00e9l\u00e8bre\u00a0chanteuse chinoise, Maruky\u016b, qui a men\u00e9 les palmar\u00e8s de l&rsquo;\u00e9mission de musique populaire,\u00a0\u201cCh\u0101oj\u00ed N\u01dash\u0113ng,\u201d a men\u00e9 une entrevue avec des compositeurs IA qui a \u00e9t\u00e9 couvert par la presse.\u00a0Maruky\u016b est une fan d&rsquo;IA, terminant la campagne des relations publiques de Shanghai avec des mots d&rsquo;encouragements pour les futurs concerts dans les diff\u00e9rentes r\u00e9gions. Cela a conclu la premi\u00e8re performance d&rsquo;IA \u00e0 Shanghai, mais elle ne s&rsquo;arr\u00eate pas l\u00e0! Il y aura son concert \u00e0 Hong Kong le 16 septembre, o\u00f9 elle performera avec celle qui lui a fournit sa voix, Lia! Et avec la performance au Costa Rica, en plus du \u00ab\u00a0World Screening Caravan\u00a0\u00bb prenant place dans plus de 120 villes \u00e0 travers le monde, l&rsquo;aventure d&rsquo;IA commence \u00e0 peine! Restez \u00e0 jour avec toutes les derni\u00e8res nouvelles d&rsquo;IA!<\/p><\/blockquote>\n<h2><\/h2>\n<h2>\u00c0 SUIVRE!<\/h2>\n<h4>Une Nuit Sp\u00e9ciale Lia et IA en Direct de Hong Kong 2016!<\/h4>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-56657\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/14138093_1027011120753251_7890506865631676760_o-1024x727.jpg\" alt=\"14138093_1027011120753251_7890506865631676760_o\" width=\"618\" height=\"439\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/14138093_1027011120753251_7890506865631676760_o-1024x727.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/14138093_1027011120753251_7890506865631676760_o-300x213.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/14138093_1027011120753251_7890506865631676760_o.jpg 2000w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/p>\n<p>(\u00ab\u00a0Lia the Crystal Voice + IA &#8211; PARTY A GO-GO\u00a0\u00bb)<\/p>\n<p><strong>Date:<\/strong>\u00a016 septembre 2016<\/p>\n<p><strong>Lieu:<\/strong> Youth Square, Y-theatre<\/p>\n<p><strong>Portes Ouvertes:<\/strong> 17h<\/p>\n<p><strong>D\u00e9but:<\/strong> 18h<\/p>\n<p><strong>Billets:<\/strong>\u00a0$950 HKD\/$550 HKD\/$450 HKD<\/p>\n<p><strong>Achats de Billets: <\/strong><a href=\"https:\/\/ticket.urbtix.hk\/internet\/zh_TW\/eventDetail\/30207\">Urbtix<\/a><\/p>\n<p><strong>Facebook:<\/strong> <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/miacoplus\" target=\"_blank\">https:\/\/www.facebook.com\/miacoplus<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>\u00ab\u00a0PARTY A GO-GO\u00a0\u00bb au Costa Rica<\/h3>\n<p>IA 1st Live Concert \u00ab\u00a0PARTY A GO-GO\u00a0\u00bb in Costa Rica<\/p>\n<p><strong>Ville:<\/strong> San Jos\u00e9 (Costa Rica)<\/p>\n<p><strong>Date:<\/strong> October 15th, 2016<\/p>\n<p><strong>Lieu:<\/strong> BN ARENA \u30fc Ciudad Deportiva Hatillo<\/p>\n<p><strong>D\u00e9but:<\/strong>\u00a018h<\/p>\n<p><strong>Billets:<\/strong> <a href=\"http:\/\/imperioanime.com\/concierto-vocaloid\/#\" target=\"_blank\">imperioanime.com<\/a><\/p>\n<p>Ne manquez\u00a0pas votre chance d&rsquo;obtenir une telle opportunit\u00e9!<\/p>\n<p>IA WORLD PAGE (Page d&rsquo;Accueil):\u00a0<a class=\"_553k\" href=\"http:\/\/1stplace.co.jp\/ia\/world\/\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">http:\/\/1stplace.co.jp\/ia\/world\/<br \/>\n<\/a>IA WORLD PAGE (FB):\u00a0<a class=\"_553k\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE?__mref=message\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE<br \/>\n<\/a>IA sur Instagram: <a class=\"_553k\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/ia_official_1stplace\/\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">https:\/\/www.instagram.com\/ia_official_1stplace\/<br \/>\n<\/a>Page Facebook 1st PLACE en Japonais:\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IAProject\/\">https:\/\/www.facebook.com\/IAProject\/<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le concert d&rsquo;IA \u00e0 Shanghai s&rsquo;est pass\u00e9 il y a quelques jours et ce fut un succ\u00e8s! Cependant, ce n&rsquo;est pas termin\u00e9, consid\u00e9rant qu&rsquo;il reste quelques autres \u00e9v\u00e8nements \u00e0 Hong Kong et au Costa Rica. Ci-dessous est un message provenant de la page officielle Facebook de 1st PLACE. IA&#x521d;&#x306e;&#x4e0a;&#x6d77;&#x30e9;&#x30a4;&#x30d6;&#x304c;&#x5927;&#x76db;&#x6cc1;&#xff01;&#x4e2d;&#x56fd;&#x306e;&#x4eba;&#x6c17;&#x6b4c;&#x624b;&#x300c;&#x570f;&#x4e5d;&#x300d;(&#xff96;&#xff90; : &#xff8f;&#xff99;&#xff77;&#xff6d;&#xff73;)&#x304b;&#x3089;&#x5fdc;&#x63f4;&#x30e1;&#x30c3;&#x30bb;&#x30fc;&#x30b8;&#x3082;&#xff01;&#x6b21;&#x56de;&#x516c;&#x6f14;&#x306f;&#x3001;&#x9999;&#x6e2f;&#x3001;&#x30b3;&#x30b9;&#x30bf;&#x30ea;&#x30ab;&#xff01;&#x6628;&#x5e74;&#x3088;&#x308a;&#x6771;&#x4eac;&#x30fb;&#x8d64;&#x5742;&#x3092;&#x76ae;&#x5207;&#x308a;&#x306b;&#x3001;&#x30ed;&#x30b5;&#x30f3;&#x30bc;&#x30eb;&#x30b9;&#x3001;&#x30cb;&#x30e5;&#x30fc;&#x30e8;&#x30fc;&#x30af;&#x3001;&#x30ed;&#x30f3;&#x30c9;&#x30f3;&#x3068;&#x4e16;&#x754c;&#x898f;&#x6a21;&#x3067;&#x516c;&#x6f14;&#x3092;&#x884c;&#x3063;&#x3066;&#x3044;&#x308b;IA 1st&#8230; Posted by IA-1st_PLACE &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":71,"featured_media":56659,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Concert d&#039;IA \u00e0 Hong Kong Mettant en Vedette Lia! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dia-a-hong-kong-mettant-en-vedette-lia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Concert d&#039;IA \u00e0 Hong Kong Mettant en Vedette Lia! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le concert d&rsquo;IA \u00e0 Shanghai s&rsquo;est pass\u00e9 il y a quelques jours et ce fut un succ\u00e8s! Cependant, ce n&rsquo;est pas termin\u00e9, consid\u00e9rant qu&rsquo;il reste quelques autres \u00e9v\u00e8nements \u00e0 Hong Kong et au Costa Rica. Ci-dessous est un message provenant de la page officielle Facebook de 1st PLACE. IA&#x521d;&#x306e;&#x4e0a;&#x6d77;&#x30e9;&#x30a4;&#x30d6;&#x304c;&#x5927;&#x76db;&#x6cc1;&#xff01;&#x4e2d;&#x56fd;&#x306e;&#x4eba;&#x6c17;&#x6b4c;&#x624b;&#x300c;&#x570f;&#x4e5d;&#x300d;(&#xff96;&#xff90; : &#xff8f;&#xff99;&#xff77;&#xff6d;&#xff73;)&#x304b;&#x3089;&#x5fdc;&#x63f4;&#x30e1;&#x30c3;&#x30bb;&#x30fc;&#x30b8;&#x3082;&#xff01;&#x6b21;&#x56de;&#x516c;&#x6f14;&#x306f;&#x3001;&#x9999;&#x6e2f;&#x3001;&#x30b3;&#x30b9;&#x30bf;&#x30ea;&#x30ab;&#xff01;&#x6628;&#x5e74;&#x3088;&#x308a;&#x6771;&#x4eac;&#x30fb;&#x8d64;&#x5742;&#x3092;&#x76ae;&#x5207;&#x308a;&#x306b;&#x3001;&#x30ed;&#x30b5;&#x30f3;&#x30bc;&#x30eb;&#x30b9;&#x3001;&#x30cb;&#x30e5;&#x30fc;&#x30e8;&#x30fc;&#x30af;&#x3001;&#x30ed;&#x30f3;&#x30c9;&#x30f3;&#x3068;&#x4e16;&#x754c;&#x898f;&#x6a21;&#x3067;&#x516c;&#x6f14;&#x3092;&#x884c;&#x3063;&#x3066;&#x3044;&#x308b;IA 1st&#8230; Posted by IA-1st_PLACE &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dia-a-hong-kong-mettant-en-vedette-lia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-06T00:46:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-09-07T04:16:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/14138093_1027011120753251_7890506865631676760_o.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1419\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Luna\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dia-a-hong-kong-mettant-en-vedette-lia\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/14138093_1027011120753251_7890506865631676760_o.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/14138093_1027011120753251_7890506865631676760_o.jpg\",\"width\":2000,\"height\":1419},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dia-a-hong-kong-mettant-en-vedette-lia\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dia-a-hong-kong-mettant-en-vedette-lia\/\",\"name\":\"Concert d'IA \u00e0 Hong Kong Mettant en Vedette Lia! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dia-a-hong-kong-mettant-en-vedette-lia\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-06T00:46:04+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-07T04:16:35+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dia-a-hong-kong-mettant-en-vedette-lia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dia-a-hong-kong-mettant-en-vedette-lia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dia-a-hong-kong-mettant-en-vedette-lia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Concert d&rsquo;IA \u00e0 Hong Kong Mettant en Vedette Lia!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\",\"name\":\"Luna\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Luna\"},\"description\":\"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Concert d'IA \u00e0 Hong Kong Mettant en Vedette Lia! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dia-a-hong-kong-mettant-en-vedette-lia\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Concert d'IA \u00e0 Hong Kong Mettant en Vedette Lia! - VNN","og_description":"Le concert d&rsquo;IA \u00e0 Shanghai s&rsquo;est pass\u00e9 il y a quelques jours et ce fut un succ\u00e8s! Cependant, ce n&rsquo;est pas termin\u00e9, consid\u00e9rant qu&rsquo;il reste quelques autres \u00e9v\u00e8nements \u00e0 Hong Kong et au Costa Rica. Ci-dessous est un message provenant de la page officielle Facebook de 1st PLACE. IA&#x521d;&#x306e;&#x4e0a;&#x6d77;&#x30e9;&#x30a4;&#x30d6;&#x304c;&#x5927;&#x76db;&#x6cc1;&#xff01;&#x4e2d;&#x56fd;&#x306e;&#x4eba;&#x6c17;&#x6b4c;&#x624b;&#x300c;&#x570f;&#x4e5d;&#x300d;(&#xff96;&#xff90; : &#xff8f;&#xff99;&#xff77;&#xff6d;&#xff73;)&#x304b;&#x3089;&#x5fdc;&#x63f4;&#x30e1;&#x30c3;&#x30bb;&#x30fc;&#x30b8;&#x3082;&#xff01;&#x6b21;&#x56de;&#x516c;&#x6f14;&#x306f;&#x3001;&#x9999;&#x6e2f;&#x3001;&#x30b3;&#x30b9;&#x30bf;&#x30ea;&#x30ab;&#xff01;&#x6628;&#x5e74;&#x3088;&#x308a;&#x6771;&#x4eac;&#x30fb;&#x8d64;&#x5742;&#x3092;&#x76ae;&#x5207;&#x308a;&#x306b;&#x3001;&#x30ed;&#x30b5;&#x30f3;&#x30bc;&#x30eb;&#x30b9;&#x3001;&#x30cb;&#x30e5;&#x30fc;&#x30e8;&#x30fc;&#x30af;&#x3001;&#x30ed;&#x30f3;&#x30c9;&#x30f3;&#x3068;&#x4e16;&#x754c;&#x898f;&#x6a21;&#x3067;&#x516c;&#x6f14;&#x3092;&#x884c;&#x3063;&#x3066;&#x3044;&#x308b;IA 1st&#8230; Posted by IA-1st_PLACE &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dia-a-hong-kong-mettant-en-vedette-lia\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-09-06T00:46:04+00:00","article_modified_time":"2016-09-07T04:16:35+00:00","og_image":[{"width":2000,"height":1419,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/14138093_1027011120753251_7890506865631676760_o.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Luna","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dia-a-hong-kong-mettant-en-vedette-lia\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/14138093_1027011120753251_7890506865631676760_o.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/14138093_1027011120753251_7890506865631676760_o.jpg","width":2000,"height":1419},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dia-a-hong-kong-mettant-en-vedette-lia\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dia-a-hong-kong-mettant-en-vedette-lia\/","name":"Concert d'IA \u00e0 Hong Kong Mettant en Vedette Lia! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dia-a-hong-kong-mettant-en-vedette-lia\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-09-06T00:46:04+00:00","dateModified":"2016-09-07T04:16:35+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dia-a-hong-kong-mettant-en-vedette-lia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dia-a-hong-kong-mettant-en-vedette-lia\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-dia-a-hong-kong-mettant-en-vedette-lia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Concert d&rsquo;IA \u00e0 Hong Kong Mettant en Vedette Lia!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6","name":"Luna","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Luna"},"description":"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56853"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/71"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=56853"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56853\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/56659"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=56853"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=56853"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=56853"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}