{"id":107327,"date":"2017-06-13T15:05:16","date_gmt":"2017-06-13T19:05:16","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=107327\/"},"modified":"2017-06-13T15:05:16","modified_gmt":"2017-06-13T19:05:16","slug":"macne-nana-wird-teil-von-songs-love","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/macne-nana-wird-teil-von-songs-love\/","title":{"rendered":"Macne Nana wird Teil von &#8222;Songs Love&#8220;!"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/www.animemesse.de\/en\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Anime Messe Berlin 2017<\/a> r\u00fcckt immer n\u00e4her und so sind <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/192\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">AHS<\/a> und die Mitglieder von Anime Messe Berlin damit besch\u00e4ftigt das <a href=\"\/de\/?p=88632\">kommende VOCALOID-Konzert in Deutschland<\/a> vorzubereiten. Eine Ank\u00fcndigung, die vor einigen Wochen w\u00e4hrend <a href=\"https:\/\/freshlive.tv\/ahs\/109352\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">AHS&#8216; Livestream<\/a> gemacht wurde, wird vor allem <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/36099\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Macne Nana<\/a>-Fans freuen: AHS wird Macne Nana ihrem Konzert &#8222;Songs Love&#8220; hinzuf\u00fcgen. Das bedeutet: Macne Nana wird endlich ihr Deb\u00fct machen!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u3053\u3093\u3070\u3093\u308fMac\u97f3\u5bb6\u3067\u3059\uff01 \u901f\u5831\u3067\u3059\uff01 \u53f7\u5916\u53f7\u5916\u30fc\uff01<br \/>6\u6708\u306b\u30c9\u30a4\u30c4\u306e\u30d9\u30eb\u30ea\u30f3\u3067\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308bAnime Messe\u3067\u306e\u300eAHS\u30dc\u30fc\u30ab\u30ed\u30a4\u30c9\u30b3\u30f3\u30b5\u30fc\u30c8 \u305d\u3093\u3089\u3076 \u30ea\u30bf\u30fc\u30f3\u30ba\u300f\u306b\u3001\u30de\u30af\u30cd\u30ca\u30ca\u304c\u53c2\u6226\u6c7a\u5b9a\uff01 \u7686\u3055\u3093\u5f53\u65e5\u306f\u305c\u3072\u30d9\u30eb\u30ea\u30f3\u306e\u4f1a\u5834\u3078\uff01<a href=\"https:\/\/t.co\/GIH0a6nxLu\">https:\/\/t.co\/GIH0a6nxLu<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/G9ZCQ0EHOc\">pic.twitter.com\/G9ZCQ0EHOc<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u30de\u30af\u30cd\u30ca\u30ca\uff08Mac\u97f3\u30ca\u30ca\uff09 (@macnenana) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/macnenana\/status\/867731576502706176\">May 25, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p>Die Macne-Familie w\u00fcnscht einen guten Abend! Eine wichtige Eilmeldung! Es wurde best\u00e4tigt, dass Macne Nana im Juni am &#8222;AHS VOCALOID-Konzert Songs Love Returns&#8220; auf der Anime Messe in Berlin, Deutschland teilnehmen wird! Komm und besuche uns am gro\u00dfen Tag in Berlin! <a href=\"http:\/\/www.ah-soft.com\/vocaloid\/songslove.html\">http:\/\/www.ah-soft.com\/vocaloid\/songslove.html<\/a><\/p><\/blockquote>\n<h3>&#8222;Songs Love Returns&#8220;<\/h3>\n<p>Das diesj\u00e4hrige Konzert wird &#8222;Songs Love Returns&#8220; hei\u00dfen und in einer gr\u00f6\u00dferen Location als letztes Jahr stattfinden, so k\u00f6nnen mehr Besucher auf das Konzert gehen als letztes Jahr! Es werden auch noch Workshops und Signierstunden bekannt gegeben, worauf wir uns noch freuen k\u00f6nnen!<\/p>\n<h4>Anime Messe Berlin 2017<\/h4>\n<p><strong>Veranstalter: <\/strong><a href=\"https:\/\/www.animekultur.de\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Anime Kultur e.V.<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.emania.de\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">emania Media Service GmbH<\/a> &amp; <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Figuya\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Figuya<\/a><br \/>\n<strong>Veranstaltungsort: <\/strong><a href=\"http:\/\/eng.kosmos-berlin.de\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">KOSMOS<\/a> Berlin<br \/>\n<strong>Konzerttag: <\/strong>Samstag, 24. Juni<br \/>\n<strong>Konzertbeginn: <\/strong>13:10 Uhr<\/p>\n<p>Tickets f\u00fcr die Anime Messe Berlin findet ihr noch bei diversen <a href=\"https:\/\/www.animemesse.de\/tickets\/information\">Ticket-Partnern<\/a>, oder vor Ort an der Tageskasse.<\/p>\n<h3>Links<\/h3>\n<p>F\u00fcr mehr Informationen k\u00f6nnt ihr euch die folgenden Links anschauen und uns auf VNN folgen f\u00fcr weitere Updates!<\/p>\n<p><a href=\"\/de\/?p=88632\">AHS VOCALOID-Konzert \u201eSongs Love\u201c best\u00e4tigt f\u00fcr Anime Messe Berlin 2017!<br \/>\n<\/a><a href=\"\/de\/?p=104371\">Chihiro Ishiguro &amp; EHAMIC Kickstarter er\u00f6ffnet!<br \/>\n<\/a> <a href=\"http:\/\/www.ah-soft.com\/vocaloid\/songslove.html\">AHS News Feed<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.animemesse.de\/tickets\/information\">Anime Messe Berlin Ticket-Information<br \/>\n<\/a><a href=\"https:\/\/www.animemesse.de\/en\/\">Anime Messe Berlin Webseite<br \/>\n<\/a> <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AnimeMesse\/\">Anime Messe Berlin Facebook-Seite<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Anime Messe Berlin 2017 r\u00fcckt immer n\u00e4her und so sind AHS und die Mitglieder von Anime Messe Berlin damit besch\u00e4ftigt das kommende VOCALOID-Konzert in Deutschland vorzubereiten. Eine Ank\u00fcndigung, die vor einigen Wochen w\u00e4hrend AHS&#8216; Livestream gemacht wurde, wird vor allem Macne Nana-Fans freuen: AHS wird Macne Nana ihrem Konzert &#8222;Songs Love&#8220; hinzuf\u00fcgen. Das bedeutet: Macne &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":104,"featured_media":107012,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2550,2549],"tags":[3193,3252,2558,3450,3282],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Macne Nana wird Teil von &quot;Songs Love&quot;! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/macne-nana-wird-teil-von-songs-love\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Macne Nana wird Teil von &quot;Songs Love&quot;! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Anime Messe Berlin 2017 r\u00fcckt immer n\u00e4her und so sind AHS und die Mitglieder von Anime Messe Berlin damit besch\u00e4ftigt das kommende VOCALOID-Konzert in Deutschland vorzubereiten. Eine Ank\u00fcndigung, die vor einigen Wochen w\u00e4hrend AHS&#8216; Livestream gemacht wurde, wird vor allem Macne Nana-Fans freuen: AHS wird Macne Nana ihrem Konzert &#8222;Songs Love&#8220; hinzuf\u00fcgen. Das bedeutet: Macne &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/macne-nana-wird-teil-von-songs-love\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-13T19:05:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Macne-Nana-Songs-Love.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@cinzzya\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Cinzya\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/macne-nana-wird-teil-von-songs-love\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Macne-Nana-Songs-Love.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Macne-Nana-Songs-Love.jpg\",\"width\":1280,\"height\":720},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/macne-nana-wird-teil-von-songs-love\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/macne-nana-wird-teil-von-songs-love\/\",\"name\":\"Macne Nana wird Teil von \\\"Songs Love\\\"! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/macne-nana-wird-teil-von-songs-love\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-06-13T19:05:16+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-13T19:05:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/macne-nana-wird-teil-von-songs-love\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/macne-nana-wird-teil-von-songs-love\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/macne-nana-wird-teil-von-songs-love\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Macne Nana wird Teil von &#8222;Songs Love&#8220;!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\",\"name\":\"Cinzya\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Cinzya\"},\"description\":\"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/cinzzya\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Macne Nana wird Teil von \"Songs Love\"! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/macne-nana-wird-teil-von-songs-love\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Macne Nana wird Teil von \"Songs Love\"! - VNN","og_description":"Anime Messe Berlin 2017 r\u00fcckt immer n\u00e4her und so sind AHS und die Mitglieder von Anime Messe Berlin damit besch\u00e4ftigt das kommende VOCALOID-Konzert in Deutschland vorzubereiten. Eine Ank\u00fcndigung, die vor einigen Wochen w\u00e4hrend AHS&#8216; Livestream gemacht wurde, wird vor allem Macne Nana-Fans freuen: AHS wird Macne Nana ihrem Konzert &#8222;Songs Love&#8220; hinzuf\u00fcgen. Das bedeutet: Macne &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/macne-nana-wird-teil-von-songs-love\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-06-13T19:05:16+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":720,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Macne-Nana-Songs-Love.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@cinzzya","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Cinzya","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/macne-nana-wird-teil-von-songs-love\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Macne-Nana-Songs-Love.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Macne-Nana-Songs-Love.jpg","width":1280,"height":720},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/macne-nana-wird-teil-von-songs-love\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/macne-nana-wird-teil-von-songs-love\/","name":"Macne Nana wird Teil von \"Songs Love\"! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/macne-nana-wird-teil-von-songs-love\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-06-13T19:05:16+00:00","dateModified":"2017-06-13T19:05:16+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/macne-nana-wird-teil-von-songs-love\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/macne-nana-wird-teil-von-songs-love\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/macne-nana-wird-teil-von-songs-love\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Macne Nana wird Teil von &#8222;Songs Love&#8220;!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4","name":"Cinzya","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Cinzya"},"description":"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/cinzzya","https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/107327"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/104"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=107327"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/107327\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/107012"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=107327"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=107327"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=107327"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}