{"id":60248,"date":"2016-09-15T13:35:27","date_gmt":"2016-09-15T17:35:27","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=60248"},"modified":"2016-09-15T13:35:49","modified_gmt":"2016-09-15T17:35:49","slug":"sitio-de-macne-nana-actualizado-la-ilustracion-del-diseno-de-macne-nana-v4-ha-sido-subido","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sitio-de-macne-nana-actualizado-la-ilustracion-del-diseno-de-macne-nana-v4-ha-sido-subido\/","title":{"rendered":"Sitio de Macne Nana Actualizado. \u00a1La Ilustraci\u00f3n del dise\u00f1o de Macne Nana V4 Ha Sido Revelado!"},"content":{"rendered":"<p>El d\u00eda de hoy, el sitio <a href=\"http:\/\/macne.net\">macne.net<\/a>\u00a0 ha sido actualizado con una nueva im\u00e1gen y declaraci\u00f3n en la cual dice que Macne Nana V4 ser\u00e1 lanzada muy pronto. La im\u00e1gen es el dise\u00f1o para Macne Nana V4 y Macne Nana Petite, ilustrada por Akatsuki Gomoku. Tambien mencionaron que el proceso de lanzamiento del software de Macne Nana V4 est\u00e1 en camino, y ser\u00e1 anunciado pronto.<\/p>\n<p>Como siempre, les traeremos otra actualizaci\u00f3n cuando sepamos cuando es la fecha de lanzamiento exacta para Macne Nana V4, tan pronto cuando sea revelado. <span class=\"st\">\u00a1<\/span>Qu\u00e9dense atentos a VNN!<\/p>\n<figure id=\"attachment_60011\" aria-describedby=\"caption-attachment-60011\" style=\"width: 300px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Macne-Nana-V4-Design-Akatsuki-Gomoku.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-60011 size-medium\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Macne-Nana-V4-Design-Akatsuki-Gomoku-300x211.jpg\" alt=\"macne-nana-v4-design-akatsuki-gomoku\" width=\"300\" height=\"211\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Macne-Nana-V4-Design-Akatsuki-Gomoku-300x211.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Macne-Nana-V4-Design-Akatsuki-Gomoku-1024x720.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-60011\" class=\"wp-caption-text\">Dise\u00f1o de Macne Nana V4 &amp; Macne Nana Petite. Ilustradas por Akatsuki Gomoku<\/figcaption><\/figure>\n<h3>More Information<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/macne.net\/v4macnenana.php\" target=\"_blank\">Sitio Web Oficial de Macne Nana V4 (En Japon\u00e9s)<\/a><\/p>\n<p>You can also check our previous articles about Macne Nana V4:<\/p>\n<p class=\"post-box-title\"><a href=\"\/?p=5655\">Macne Nana Teaser Lanzado<\/a><\/p>\n<p class=\"post-box-title\"><a href=\"\/?p=5808\">Segunda Carta Revelada en el Teaser de Macne en su Sitio Web<\/a><\/p>\n<p><a href=\"\/?p=5885\" target=\"_blank\">Carta Final de Macne Nana Revelada en el Teaser del Sitio Web<\/a><\/p>\n<p><a href=\"\/?p=5953\" target=\"_blank\">Macne Nana V4 Anunciada<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El d\u00eda de hoy, el sitio macne.net\u00a0 ha sido actualizado con una nueva im\u00e1gen y declaraci\u00f3n en la cual dice que Macne Nana V4 ser\u00e1 lanzada muy pronto. La im\u00e1gen es el dise\u00f1o para Macne Nana V4 y Macne Nana Petite, ilustrada por Akatsuki Gomoku. Tambien mencionaron que el proceso de lanzamiento del software de &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":60044,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1610],"tags":[1243,1654],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sitio de Macne Nana Actualizado. \u00a1La Ilustraci\u00f3n del dise\u00f1o de Macne Nana V4 Ha Sido Revelado! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sitio-de-macne-nana-actualizado-la-ilustracion-del-diseno-de-macne-nana-v4-ha-sido-subido\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sitio de Macne Nana Actualizado. \u00a1La Ilustraci\u00f3n del dise\u00f1o de Macne Nana V4 Ha Sido Revelado! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El d\u00eda de hoy, el sitio macne.net\u00a0 ha sido actualizado con una nueva im\u00e1gen y declaraci\u00f3n en la cual dice que Macne Nana V4 ser\u00e1 lanzada muy pronto. La im\u00e1gen es el dise\u00f1o para Macne Nana V4 y Macne Nana Petite, ilustrada por Akatsuki Gomoku. Tambien mencionaron que el proceso de lanzamiento del software de &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sitio-de-macne-nana-actualizado-la-ilustracion-del-diseno-de-macne-nana-v4-ha-sido-subido\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-15T17:35:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-09-15T17:35:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Macne-Nana-V4-Design-Akatsuki-Gomoku-HEADER-2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sitio-de-macne-nana-actualizado-la-ilustracion-del-diseno-de-macne-nana-v4-ha-sido-subido\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Macne-Nana-V4-Design-Akatsuki-Gomoku-HEADER-2.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Macne-Nana-V4-Design-Akatsuki-Gomoku-HEADER-2.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1440},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sitio-de-macne-nana-actualizado-la-ilustracion-del-diseno-de-macne-nana-v4-ha-sido-subido\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sitio-de-macne-nana-actualizado-la-ilustracion-del-diseno-de-macne-nana-v4-ha-sido-subido\/\",\"name\":\"Sitio de Macne Nana Actualizado. \u00a1La Ilustraci\u00f3n del dise\u00f1o de Macne Nana V4 Ha Sido Revelado! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sitio-de-macne-nana-actualizado-la-ilustracion-del-diseno-de-macne-nana-v4-ha-sido-subido\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-15T17:35:27+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-15T17:35:49+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sitio-de-macne-nana-actualizado-la-ilustracion-del-diseno-de-macne-nana-v4-ha-sido-subido\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sitio-de-macne-nana-actualizado-la-ilustracion-del-diseno-de-macne-nana-v4-ha-sido-subido\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sitio-de-macne-nana-actualizado-la-ilustracion-del-diseno-de-macne-nana-v4-ha-sido-subido\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Sitio de Macne Nana Actualizado. \u00a1La Ilustraci\u00f3n del dise\u00f1o de Macne Nana V4 Ha Sido Revelado!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Sitio de Macne Nana Actualizado. \u00a1La Ilustraci\u00f3n del dise\u00f1o de Macne Nana V4 Ha Sido Revelado! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sitio-de-macne-nana-actualizado-la-ilustracion-del-diseno-de-macne-nana-v4-ha-sido-subido\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Sitio de Macne Nana Actualizado. \u00a1La Ilustraci\u00f3n del dise\u00f1o de Macne Nana V4 Ha Sido Revelado! - VNN","og_description":"El d\u00eda de hoy, el sitio macne.net\u00a0 ha sido actualizado con una nueva im\u00e1gen y declaraci\u00f3n en la cual dice que Macne Nana V4 ser\u00e1 lanzada muy pronto. La im\u00e1gen es el dise\u00f1o para Macne Nana V4 y Macne Nana Petite, ilustrada por Akatsuki Gomoku. Tambien mencionaron que el proceso de lanzamiento del software de &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sitio-de-macne-nana-actualizado-la-ilustracion-del-diseno-de-macne-nana-v4-ha-sido-subido\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-09-15T17:35:27+00:00","article_modified_time":"2016-09-15T17:35:49+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1440,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Macne-Nana-V4-Design-Akatsuki-Gomoku-HEADER-2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Spookie","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sitio-de-macne-nana-actualizado-la-ilustracion-del-diseno-de-macne-nana-v4-ha-sido-subido\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Macne-Nana-V4-Design-Akatsuki-Gomoku-HEADER-2.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Macne-Nana-V4-Design-Akatsuki-Gomoku-HEADER-2.jpg","width":2560,"height":1440},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sitio-de-macne-nana-actualizado-la-ilustracion-del-diseno-de-macne-nana-v4-ha-sido-subido\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sitio-de-macne-nana-actualizado-la-ilustracion-del-diseno-de-macne-nana-v4-ha-sido-subido\/","name":"Sitio de Macne Nana Actualizado. \u00a1La Ilustraci\u00f3n del dise\u00f1o de Macne Nana V4 Ha Sido Revelado! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sitio-de-macne-nana-actualizado-la-ilustracion-del-diseno-de-macne-nana-v4-ha-sido-subido\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-09-15T17:35:27+00:00","dateModified":"2016-09-15T17:35:49+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sitio-de-macne-nana-actualizado-la-ilustracion-del-diseno-de-macne-nana-v4-ha-sido-subido\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sitio-de-macne-nana-actualizado-la-ilustracion-del-diseno-de-macne-nana-v4-ha-sido-subido\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/sitio-de-macne-nana-actualizado-la-ilustracion-del-diseno-de-macne-nana-v4-ha-sido-subido\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Sitio de Macne Nana Actualizado. \u00a1La Ilustraci\u00f3n del dise\u00f1o de Macne Nana V4 Ha Sido Revelado!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/60248"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=60248"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/60248\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/60044"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=60248"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=60248"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=60248"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}