{"id":86953,"date":"2017-02-15T10:26:29","date_gmt":"2017-02-15T15:26:29","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=86953\/"},"modified":"2017-02-15T10:33:18","modified_gmt":"2017-02-15T15:33:18","slug":"anime-tamago-pv-zeigt-erste-einblicke-tohoku-zunkos-anime-zunda-horizon","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/anime-tamago-pv-zeigt-erste-einblicke-tohoku-zunkos-anime-zunda-horizon\/","title":{"rendered":"Anime Tamago PV zeigt erste Einblicke in Tohoku Zunkos Anime &#8222;Zunda Horizon&#8220;"},"content":{"rendered":"<p>Anime Tamago ver\u00f6ffentlichte eine PV von ihrem kommenden Anime f\u00fcr diese Season! Fans, die uns regelm\u00e4\u00dfig verfolgen, wissen schon, dass <a href=\"http:\/\/vocaloid.news\/2jDzbTB\" target=\"_blank\">wir zuvor angek\u00fcndigt haben<\/a>, dass die Charaktere enth\u00fcllt wurden und der Anime am 11. M\u00e4rz starten wird. Die neuste Anime Tamago PV hat, jedoch uns noch mehr gebracht! Wir haben einen kurzen Einblick in den Tohoku Zunko Anime <em>Zunda Horizon<\/em>!<\/p>\n<h3>Das Video<\/h3>\n<p><iframe loading=\"lazy\" src=\"\/\/www.youtube.com\/embed\/6N9MmpmUZDE\" width=\"560\" height=\"314\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<p>Auch wenn die Preview von <em>Zunda Horizon<\/em> ein wenig kurz ist, hilft es trotzdem den Hype aufzubauen. Nun kennen wir nicht nur den Stil der Designs, sondern auch den Stil der Animationen! Sogar die kurze Preview sieht unglaublich aus und begeistert die Fans.<\/p>\n<p>Das Video zeigt alle drei Tohoku Schwestern (Kiritan, Itako und Zunko) genauso wie einen der Gegenspieler Ooedo Chanko.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-86953 gallery-columns-4 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ZundaHorizonKiritan.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ZundaHorizonKiritan-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ZundaHorizonItako.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ZundaHorizonItako-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ZundaHorizonZunko.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ZundaHorizonZunko-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ZundaHorizonChanko.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ZundaHorizonChanko-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3>Besetzung<\/h3>\n<p>Auch die Synchronsprecher f\u00fcr den Anime wurden bekannt gegeben! Die Tohoku Schwestern werden nat\u00fcrlich von ihren Stimmgebern gesprochen.<\/p>\n<p>Tohoku Zunko:<br \/>\n\u4f50\u85e4\u3000\u8061\u7f8e (Satou Satomi)<br \/>\nTohoku Kiritan:<br \/>\n\u831c\u5c4b\u3000\u65e5\u6d77\u590f (Akaneya Himika)<br \/>\nTohoku Itako:<br \/>\n\u6728\u6238\u3000\u8863\u5439 (Kido Ibuki)<br \/>\nChuugoku Usagi:<br \/>\n\u6843\u6cb3\u3000\u308a\u304b (Momokawa Rika)<br \/>\nShikoku Metan:<br \/>\n\u7530\u4e2d\u3000\u5c0f\u96ea (Tanaka Koyuki)<br \/>\nKyuushuu Sora:<br \/>\n\u897f\u7530\u3000\u671b\u898b (Nishida Nozomi)<br \/>\nOoedo Chanko:<br \/>\n\u6307\u51fa\u3000\u6bec\u4e9c (Sashide Maria)<br \/>\nChuubu Tsurugi:<br \/>\n\u6ff1\u53e3\u3000\u7dbe\u4e43 (Hamaguchi Ayano)<br \/>\nKansai Shinobi:<br \/>\n\u4eca\u6751\u3000\u5f69\u590f (Imamura Ayaka)<br \/>\nOkinawa Awamo:<br \/>\n\u53e4\u8cc0\u3000\u8475 (Koga Aoi)<br \/>\nHokkaido Meron:<br \/>\n\u6e05\u6c34\u3000\u5f69\u9999 (Shimizu Ayaka)<br \/>\nZundamon:<br \/>\n\u4f0a\u85e4\u3000\u3086\u3044\u306a (Itou Yuina)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Mehr Informationen<\/h3>\n<p>Nicht mal mehr ein Monat steht dem Release von <em>Zunda Horizon <\/em>bevor! Falls du von dem Anime noch nicht geh\u00f6rt hast, kannst du dir die folgende Links f\u00fcr mehr Informationen anschauen.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/vocaloid.news\/2jDzbTB\" target=\"_blank\">Charakterdesigns Enth\u00fcllung<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocaloid.news\/2cFzCG4\" target=\"_blank\">Initial Reveal and Plot<\/a><\/p>\n<p>Wir von VNN werden euch informieren, sobald es etwas Neues gibt. Also bleibt dran!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Anime Tamago ver\u00f6ffentlichte eine PV von ihrem kommenden Anime f\u00fcr diese Season! Fans, die uns regelm\u00e4\u00dfig verfolgen, wissen schon, dass wir zuvor angek\u00fcndigt haben, dass die Charaktere enth\u00fcllt wurden und der Anime am 11. M\u00e4rz starten wird. Die neuste Anime Tamago PV hat, jedoch uns noch mehr gebracht! Wir haben einen kurzen Einblick in den &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":104,"featured_media":86633,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2549],"tags":[3197],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Anime Tamago PV zeigt erste Einblicke in Tohoku Zunkos Anime &quot;Zunda Horizon&quot; - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/anime-tamago-pv-zeigt-erste-einblicke-tohoku-zunkos-anime-zunda-horizon\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Anime Tamago PV zeigt erste Einblicke in Tohoku Zunkos Anime &quot;Zunda Horizon&quot; - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Anime Tamago ver\u00f6ffentlichte eine PV von ihrem kommenden Anime f\u00fcr diese Season! Fans, die uns regelm\u00e4\u00dfig verfolgen, wissen schon, dass wir zuvor angek\u00fcndigt haben, dass die Charaktere enth\u00fcllt wurden und der Anime am 11. M\u00e4rz starten wird. Die neuste Anime Tamago PV hat, jedoch uns noch mehr gebracht! Wir haben einen kurzen Einblick in den &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/anime-tamago-pv-zeigt-erste-einblicke-tohoku-zunkos-anime-zunda-horizon\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-02-15T15:26:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-02-15T15:33:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ZundaHorizonPVFeature.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@cinzzya\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Cinzya\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/anime-tamago-pv-zeigt-erste-einblicke-tohoku-zunkos-anime-zunda-horizon\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ZundaHorizonPVFeature.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ZundaHorizonPVFeature.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/anime-tamago-pv-zeigt-erste-einblicke-tohoku-zunkos-anime-zunda-horizon\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/anime-tamago-pv-zeigt-erste-einblicke-tohoku-zunkos-anime-zunda-horizon\/\",\"name\":\"Anime Tamago PV zeigt erste Einblicke in Tohoku Zunkos Anime \\\"Zunda Horizon\\\" - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/anime-tamago-pv-zeigt-erste-einblicke-tohoku-zunkos-anime-zunda-horizon\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-02-15T15:26:29+00:00\",\"dateModified\":\"2017-02-15T15:33:18+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/anime-tamago-pv-zeigt-erste-einblicke-tohoku-zunkos-anime-zunda-horizon\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/anime-tamago-pv-zeigt-erste-einblicke-tohoku-zunkos-anime-zunda-horizon\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/anime-tamago-pv-zeigt-erste-einblicke-tohoku-zunkos-anime-zunda-horizon\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Anime Tamago PV zeigt erste Einblicke in Tohoku Zunkos Anime &#8222;Zunda Horizon&#8220;\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\",\"name\":\"Cinzya\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Cinzya\"},\"description\":\"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/cinzzya\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Anime Tamago PV zeigt erste Einblicke in Tohoku Zunkos Anime \"Zunda Horizon\" - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/anime-tamago-pv-zeigt-erste-einblicke-tohoku-zunkos-anime-zunda-horizon\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Anime Tamago PV zeigt erste Einblicke in Tohoku Zunkos Anime \"Zunda Horizon\" - VNN","og_description":"Anime Tamago ver\u00f6ffentlichte eine PV von ihrem kommenden Anime f\u00fcr diese Season! Fans, die uns regelm\u00e4\u00dfig verfolgen, wissen schon, dass wir zuvor angek\u00fcndigt haben, dass die Charaktere enth\u00fcllt wurden und der Anime am 11. M\u00e4rz starten wird. Die neuste Anime Tamago PV hat, jedoch uns noch mehr gebracht! Wir haben einen kurzen Einblick in den &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/anime-tamago-pv-zeigt-erste-einblicke-tohoku-zunkos-anime-zunda-horizon\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-02-15T15:26:29+00:00","article_modified_time":"2017-02-15T15:33:18+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ZundaHorizonPVFeature.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@cinzzya","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Cinzya","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/anime-tamago-pv-zeigt-erste-einblicke-tohoku-zunkos-anime-zunda-horizon\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ZundaHorizonPVFeature.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ZundaHorizonPVFeature.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/anime-tamago-pv-zeigt-erste-einblicke-tohoku-zunkos-anime-zunda-horizon\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/anime-tamago-pv-zeigt-erste-einblicke-tohoku-zunkos-anime-zunda-horizon\/","name":"Anime Tamago PV zeigt erste Einblicke in Tohoku Zunkos Anime \"Zunda Horizon\" - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/anime-tamago-pv-zeigt-erste-einblicke-tohoku-zunkos-anime-zunda-horizon\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-02-15T15:26:29+00:00","dateModified":"2017-02-15T15:33:18+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/anime-tamago-pv-zeigt-erste-einblicke-tohoku-zunkos-anime-zunda-horizon\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/anime-tamago-pv-zeigt-erste-einblicke-tohoku-zunkos-anime-zunda-horizon\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/anime-tamago-pv-zeigt-erste-einblicke-tohoku-zunkos-anime-zunda-horizon\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Anime Tamago PV zeigt erste Einblicke in Tohoku Zunkos Anime &#8222;Zunda Horizon&#8220;"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4","name":"Cinzya","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Cinzya"},"description":"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/cinzzya","https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/86953"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/104"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=86953"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/86953\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/86633"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=86953"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=86953"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=86953"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}