{"id":65704,"date":"2016-10-26T02:50:14","date_gmt":"2016-10-26T06:50:14","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=65704"},"modified":"2021-03-27T05:10:30","modified_gmt":"2021-03-27T09:10:30","slug":"la-siguiente-parada-de-ia-sera-en-barcelona-espana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-siguiente-parada-de-ia-sera-en-barcelona-espana\/","title":{"rendered":"\u00a1La siguiente parada de IA ser\u00e1 en Barcelona, Espa\u00f1a!"},"content":{"rendered":"<p>1st Place sigue fuerte con sus tours alrededor del mundo, esta vez estar\u00e1n en Barcelona, Espa\u00f1a en el Sal\u00f3n del Manga de Barcelona. El evento se realizar\u00e1 entre el 29 de Octubre y el 1 de Noviembre. \u00a1All\u00ed tendr\u00e1n su propio stand y un concierto por pantalla!<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/14859820_1988539068039293_4178121455118921624_o-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-65668\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/14859820_1988539068039293_4178121455118921624_o-1-1024x379.jpg\" alt=\"14859820_1988539068039293_4178121455118921624_o\" width=\"618\" height=\"229\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/14859820_1988539068039293_4178121455118921624_o-1-1024x379.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/14859820_1988539068039293_4178121455118921624_o-1-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/14859820_1988539068039293_4178121455118921624_o-1.jpg 1773w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Estar\u00e1n vendiendo en su stand mercanc\u00eda oficial de IA y Kagerou Project como tambi\u00e9n discograf\u00eda oficial de IA.<br \/>\nEl stand estar\u00e1 ubicado en el \u00abStand 146 del Pabell\u00f3n 2\u00bb del Sal\u00f3n del Manga. No solo eso ocurrir\u00e1 en el Sal\u00f3n, \u00a1los asistentes podr\u00e1n participar de un taller de VOCALOID 4 que tendr\u00e1 a IA! El taller ser\u00e1 organizado en el stand de 1st Place gracias a la colaboraci\u00f3n con HP e Intel. Si es que has escuchado sobre VOCALOID anteriormente y te gustar\u00eda dar un vistazo m\u00e1s de cerca a este fant\u00e1stico mundo, toma esta maravillosa y \u00fanica oportunidad por primera vez en Espa\u00f1a.<\/p>\n<p>Adicionalmente, una conferencia de prensa acerca de las novedades de 1st Place tomar\u00e1 lugar en Espa\u00f1a en el Sal\u00f3n de Actos 1, el Lunes 31 de Octubre a las 18:30 horas.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Finalmente, todos los fans de IA podr\u00e1n disfrutar de la proyecci\u00f3n del concierto \u00abParty A Go Go!\u00bb en el\u00a0Auditorio del Pabell\u00f3n 5, el mismo concierto que fue celebrado en Jap\u00f3n\u00a0. Este tendr\u00e1 lugar el Martes 1 de Noviembre a las 11:15 hrs con acceso libre hasta llenar aforo.<\/p>\n<p>Sitio Oficial: <a href=\"http:\/\/1stplace.co.jp\/ia\/world\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/1stplace.co.jp\/ia\/world\/<\/a><br \/>\nFacebook: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">IA.WORLD.PAGE<\/a><br \/>\nInstagram: <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/ia_official_1stplace\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.instagram.com\/ia_official_1stplace\/<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>1st Place sigue fuerte con sus tours alrededor del mundo, esta vez estar\u00e1n en Barcelona, Espa\u00f1a en el Sal\u00f3n del Manga de Barcelona. El evento se realizar\u00e1 entre el 29 de Octubre y el 1 de Noviembre. \u00a1All\u00ed tendr\u00e1n su propio stand y un concierto por pantalla! Estar\u00e1n vendiendo en su stand mercanc\u00eda oficial de &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":185,"featured_media":65686,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1610],"tags":[2103],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1La siguiente parada de IA ser\u00e1 en Barcelona, Espa\u00f1a! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-siguiente-parada-de-ia-sera-en-barcelona-espana\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1La siguiente parada de IA ser\u00e1 en Barcelona, Espa\u00f1a! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"1st Place sigue fuerte con sus tours alrededor del mundo, esta vez estar\u00e1n en Barcelona, Espa\u00f1a en el Sal\u00f3n del Manga de Barcelona. El evento se realizar\u00e1 entre el 29 de Octubre y el 1 de Noviembre. \u00a1All\u00ed tendr\u00e1n su propio stand y un concierto por pantalla! Estar\u00e1n vendiendo en su stand mercanc\u00eda oficial de &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-siguiente-parada-de-ia-sera-en-barcelona-espana\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-10-26T06:50:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-03-27T09:10:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Capture.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1139\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"561\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"nate\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-siguiente-parada-de-ia-sera-en-barcelona-espana\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Capture.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Capture.jpg\",\"width\":1139,\"height\":561},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-siguiente-parada-de-ia-sera-en-barcelona-espana\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-siguiente-parada-de-ia-sera-en-barcelona-espana\/\",\"name\":\"\u00a1La siguiente parada de IA ser\u00e1 en Barcelona, Espa\u00f1a! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-siguiente-parada-de-ia-sera-en-barcelona-espana\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-10-26T06:50:14+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-27T09:10:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/525fb318402bf46bbc439389859b240c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-siguiente-parada-de-ia-sera-en-barcelona-espana\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-siguiente-parada-de-ia-sera-en-barcelona-espana\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-siguiente-parada-de-ia-sera-en-barcelona-espana\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1La siguiente parada de IA ser\u00e1 en Barcelona, Espa\u00f1a!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/525fb318402bf46bbc439389859b240c\",\"name\":\"nate\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/22c4db572d76db60c3247001149ebbf3?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/22c4db572d76db60c3247001149ebbf3?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"nate\"},\"description\":\"Inspired by Miku since '07 -- a Vocaloid\/virtual singer fan ever since.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/nate\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1La siguiente parada de IA ser\u00e1 en Barcelona, Espa\u00f1a! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-siguiente-parada-de-ia-sera-en-barcelona-espana\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1La siguiente parada de IA ser\u00e1 en Barcelona, Espa\u00f1a! - VNN","og_description":"1st Place sigue fuerte con sus tours alrededor del mundo, esta vez estar\u00e1n en Barcelona, Espa\u00f1a en el Sal\u00f3n del Manga de Barcelona. El evento se realizar\u00e1 entre el 29 de Octubre y el 1 de Noviembre. \u00a1All\u00ed tendr\u00e1n su propio stand y un concierto por pantalla! Estar\u00e1n vendiendo en su stand mercanc\u00eda oficial de &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-siguiente-parada-de-ia-sera-en-barcelona-espana\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-10-26T06:50:14+00:00","article_modified_time":"2021-03-27T09:10:30+00:00","og_image":[{"width":1139,"height":561,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Capture.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"nate","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-siguiente-parada-de-ia-sera-en-barcelona-espana\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Capture.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Capture.jpg","width":1139,"height":561},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-siguiente-parada-de-ia-sera-en-barcelona-espana\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-siguiente-parada-de-ia-sera-en-barcelona-espana\/","name":"\u00a1La siguiente parada de IA ser\u00e1 en Barcelona, Espa\u00f1a! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-siguiente-parada-de-ia-sera-en-barcelona-espana\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-10-26T06:50:14+00:00","dateModified":"2021-03-27T09:10:30+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/525fb318402bf46bbc439389859b240c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-siguiente-parada-de-ia-sera-en-barcelona-espana\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-siguiente-parada-de-ia-sera-en-barcelona-espana\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-siguiente-parada-de-ia-sera-en-barcelona-espana\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1La siguiente parada de IA ser\u00e1 en Barcelona, Espa\u00f1a!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/525fb318402bf46bbc439389859b240c","name":"nate","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/22c4db572d76db60c3247001149ebbf3?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/22c4db572d76db60c3247001149ebbf3?s=96&d=mm&r=pg","caption":"nate"},"description":"Inspired by Miku since '07 -- a Vocaloid\/virtual singer fan ever since.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/nate\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/65704"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/185"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=65704"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/65704\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":255961,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/65704\/revisions\/255961"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/65686"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=65704"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=65704"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=65704"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}