{"id":120446,"date":"2017-07-20T08:07:36","date_gmt":"2017-07-20T12:07:36","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=120446\/"},"modified":"2017-07-20T08:07:36","modified_gmt":"2017-07-20T12:07:36","slug":"lalbum-du-10-eme-anniversaire-de-miku-restart-sortie-annoncee-le-30-aout","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-du-10-eme-anniversaire-de-miku-restart-sortie-annoncee-le-30-aout\/","title":{"rendered":"L&rsquo;Album du 10 \u00e8me anniversaire de Miku, Re:Start, sortie annonc\u00e9e le 30 Ao\u00fbt !"},"content":{"rendered":"<p>Un album sp\u00e9cial pour c\u00e9l\u00e9brer le dixi\u00e8me anniversaire de Miku Hatsune a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 aujourd&rsquo;hui, avec pour titre \u00ab\u00a0Re:Start\u00a0\u00bb. Pr\u00e9vu pour une sortie le 30 Ao\u00fbt (Juste un jour avant l&rsquo;anniversaire de Miku !), l&rsquo;album contiendra des chansons sur deux disques et sera disponible en \u00e9ditions classiques et limit\u00e9es. Le nombre totales de chansons n&rsquo;est pas encore annonc\u00e9, mais 11 producteurs participants ont pour l&rsquo;instant \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9s. Voil\u00e0 ce qui a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 :<\/p>\n<p class=\"first-para\"><a href=\"http:\/\/www.cdjapan.co.jp\/aff\/click.cgi\/PytJTGW7Lok\/961\/A610736\/searches?term.media_format=&amp;q=hatsune+miku+re%3Astart\"><img class=\"aligncenter wp-image-19599\" src=\"http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/81faoiLtwqL._SL1500_.jpg\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" srcset=\"http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/81faoiLtwqL._SL1500_.jpg 693w, http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/81faoiLtwqL._SL1500_-150x150.jpg 150w, http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/81faoiLtwqL._SL1500_-220x222.jpg 220w, http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/81faoiLtwqL._SL1500_-317x320.jpg 317w, http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/81faoiLtwqL._SL1500_-96x96.jpg 96w, http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/81faoiLtwqL._SL1500_-24x24.jpg 24w, http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/81faoiLtwqL._SL1500_-36x36.jpg 36w, http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/81faoiLtwqL._SL1500_-48x48.jpg 48w, http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/81faoiLtwqL._SL1500_-64x64.jpg 64w\" alt=\"\" width=\"500\" \/><\/a><\/p>\n<p><strong>Edition Limit\u00e9e (3900 Yen\/30,25\u20ac)<\/strong><br \/>\n2 CDs<br \/>\nLivre d&rsquo;Illustrations du 10\u00e8me anniversaire<br \/>\n3 hauts sp\u00e9ciaux<br \/>\n<em>Les bonus de pr\u00e9-commandes varient selon la boutique<\/em><\/p>\n<p><strong>Edition Classique (3,000 Yen\/23,28\u20ac)<\/strong><br \/>\n2CDs<br \/>\n<em>Les bonus de pr\u00e9-commandes varient selon la boutique<\/em><\/p>\n<h4>Listes des producteurs (Jusqu&rsquo;ici)<\/h4>\n<ul>\n<li>n-buna<\/li>\n<li>Neru<\/li>\n<li>Halyosy<\/li>\n<li>40mP<\/li>\n<li>KurageP<\/li>\n<li>Orangestar<\/li>\n<li>DECO*27<\/li>\n<li>Nayutan<\/li>\n<li>PinocchioP<\/li>\n<li>Mitchie M<\/li>\n<li>Rerulili<\/li>\n<li>D&rsquo;autres \u00e0 venir\u2026<\/li>\n<\/ul>\n<p>Obtenez l&rsquo;album :<\/p>\n<p>&gt; <strong><a href=\"http:\/\/www.cdjapan.co.jp\/aff\/click.cgi\/PytJTGW7Lok\/961\/A610736\/product\/DUED-1228\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">CDJapan (Edition Limit\u00e9e)<\/a><\/strong><br \/>\n&gt; <strong><a href=\"http:\/\/www.cdjapan.co.jp\/aff\/click.cgi\/PytJTGW7Lok\/961\/A610736\/product\/DUED-1229\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">CDJapan (Edition Classique)<\/a><\/strong><\/p>\n<p>&gt; <strong><a href=\"https:\/\/www.amazon.co.jp\/dp\/B072V693WP\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Amazon Japan (Edition Limit\u00e9e)<\/a><\/strong><br \/>\n&gt; <strong><a href=\"https:\/\/www.amazon.co.jp\/dp\/B072V5NXJN\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Amazon Japan (Edition Classique)<\/a><\/strong><\/p>\n<p>Site officiel de l&rsquo;album Re:Start : <a href=\"http:\/\/d-ue.jp\/miku10th\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/d-ue.jp\/miku10th\/<\/a><\/p>\n<p>Source: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-10th-anniversary-album-restart-announced-releasing-august-30th\/\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un album sp\u00e9cial pour c\u00e9l\u00e9brer le dixi\u00e8me anniversaire de Miku Hatsune a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 aujourd&rsquo;hui, avec pour titre \u00ab\u00a0Re:Start\u00a0\u00bb. Pr\u00e9vu pour une sortie le 30 Ao\u00fbt (Juste un jour avant l&rsquo;anniversaire de Miku !), l&rsquo;album contiendra des chansons sur deux disques et sera disponible en \u00e9ditions classiques et limit\u00e9es. Le nombre totales de chansons n&rsquo;est &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":132,"featured_media":120402,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2443],"tags":[2931],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>L&#039;Album du 10 \u00e8me anniversaire de Miku, Re:Start, sortie annonc\u00e9e le 30 Ao\u00fbt ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-du-10-eme-anniversaire-de-miku-restart-sortie-annoncee-le-30-aout\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"L&#039;Album du 10 \u00e8me anniversaire de Miku, Re:Start, sortie annonc\u00e9e le 30 Ao\u00fbt ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Un album sp\u00e9cial pour c\u00e9l\u00e9brer le dixi\u00e8me anniversaire de Miku Hatsune a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 aujourd&rsquo;hui, avec pour titre \u00ab\u00a0Re:Start\u00a0\u00bb. Pr\u00e9vu pour une sortie le 30 Ao\u00fbt (Juste un jour avant l&rsquo;anniversaire de Miku !), l&rsquo;album contiendra des chansons sur deux disques et sera disponible en \u00e9ditions classiques et limit\u00e9es. Le nombre totales de chansons n&rsquo;est &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-du-10-eme-anniversaire-de-miku-restart-sortie-annoncee-le-30-aout\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-20T12:07:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Re-Start-Miku-10th-Anniv-Album-Header-B.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1261\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"642\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Aoko\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-du-10-eme-anniversaire-de-miku-restart-sortie-annoncee-le-30-aout\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Re-Start-Miku-10th-Anniv-Album-Header-B.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Re-Start-Miku-10th-Anniv-Album-Header-B.png\",\"width\":1261,\"height\":642},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-du-10-eme-anniversaire-de-miku-restart-sortie-annoncee-le-30-aout\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-du-10-eme-anniversaire-de-miku-restart-sortie-annoncee-le-30-aout\/\",\"name\":\"L'Album du 10 \u00e8me anniversaire de Miku, Re:Start, sortie annonc\u00e9e le 30 Ao\u00fbt ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-du-10-eme-anniversaire-de-miku-restart-sortie-annoncee-le-30-aout\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-07-20T12:07:36+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-20T12:07:36+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6e2ef9f2c3f3622e795fa05525f2be1e\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-du-10-eme-anniversaire-de-miku-restart-sortie-annoncee-le-30-aout\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-du-10-eme-anniversaire-de-miku-restart-sortie-annoncee-le-30-aout\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-du-10-eme-anniversaire-de-miku-restart-sortie-annoncee-le-30-aout\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"L&rsquo;Album du 10 \u00e8me anniversaire de Miku, Re:Start, sortie annonc\u00e9e le 30 Ao\u00fbt !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6e2ef9f2c3f3622e795fa05525f2be1e\",\"name\":\"Aoko\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5a2b16fd61f4de44ec496e175eb215dc?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5a2b16fd61f4de44ec496e175eb215dc?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Aoko\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.instagram.com\/aoko02\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCSBiyGub_YhGDjMUUY2eKRA\/\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/aoko\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"L'Album du 10 \u00e8me anniversaire de Miku, Re:Start, sortie annonc\u00e9e le 30 Ao\u00fbt ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-du-10-eme-anniversaire-de-miku-restart-sortie-annoncee-le-30-aout\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"L'Album du 10 \u00e8me anniversaire de Miku, Re:Start, sortie annonc\u00e9e le 30 Ao\u00fbt ! - VNN","og_description":"Un album sp\u00e9cial pour c\u00e9l\u00e9brer le dixi\u00e8me anniversaire de Miku Hatsune a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 aujourd&rsquo;hui, avec pour titre \u00ab\u00a0Re:Start\u00a0\u00bb. Pr\u00e9vu pour une sortie le 30 Ao\u00fbt (Juste un jour avant l&rsquo;anniversaire de Miku !), l&rsquo;album contiendra des chansons sur deux disques et sera disponible en \u00e9ditions classiques et limit\u00e9es. Le nombre totales de chansons n&rsquo;est &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-du-10-eme-anniversaire-de-miku-restart-sortie-annoncee-le-30-aout\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-07-20T12:07:36+00:00","og_image":[{"width":1261,"height":642,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Re-Start-Miku-10th-Anniv-Album-Header-B.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Aoko","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-du-10-eme-anniversaire-de-miku-restart-sortie-annoncee-le-30-aout\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Re-Start-Miku-10th-Anniv-Album-Header-B.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Re-Start-Miku-10th-Anniv-Album-Header-B.png","width":1261,"height":642},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-du-10-eme-anniversaire-de-miku-restart-sortie-annoncee-le-30-aout\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-du-10-eme-anniversaire-de-miku-restart-sortie-annoncee-le-30-aout\/","name":"L'Album du 10 \u00e8me anniversaire de Miku, Re:Start, sortie annonc\u00e9e le 30 Ao\u00fbt ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-du-10-eme-anniversaire-de-miku-restart-sortie-annoncee-le-30-aout\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-07-20T12:07:36+00:00","dateModified":"2017-07-20T12:07:36+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6e2ef9f2c3f3622e795fa05525f2be1e"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-du-10-eme-anniversaire-de-miku-restart-sortie-annoncee-le-30-aout\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-du-10-eme-anniversaire-de-miku-restart-sortie-annoncee-le-30-aout\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lalbum-du-10-eme-anniversaire-de-miku-restart-sortie-annoncee-le-30-aout\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"L&rsquo;Album du 10 \u00e8me anniversaire de Miku, Re:Start, sortie annonc\u00e9e le 30 Ao\u00fbt !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6e2ef9f2c3f3622e795fa05525f2be1e","name":"Aoko","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5a2b16fd61f4de44ec496e175eb215dc?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5a2b16fd61f4de44ec496e175eb215dc?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Aoko"},"sameAs":["http:\/\/www.instagram.com\/aoko02","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCSBiyGub_YhGDjMUUY2eKRA\/"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/aoko\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/120446"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/132"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=120446"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/120446\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/120402"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=120446"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=120446"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=120446"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}