{"id":104470,"date":"2017-05-27T18:56:47","date_gmt":"2017-05-27T22:56:47","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=104470\/"},"modified":"2017-05-28T10:44:03","modified_gmt":"2017-05-28T14:44:03","slug":"se-revela-el-diseno-de-lumi-en-su-primer-entrevista","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-revela-el-diseno-de-lumi-en-su-primer-entrevista\/","title":{"rendered":"Se revela el dise\u00f1o de LUMi en su primer entrevista!"},"content":{"rendered":"<p>Como mencionamos en <a href=\"\/?p=102903\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">nuestro art\u00edculo anterior sobre LUMi,<\/a> existe una serie de cinco entrevistas, en la primera, con su ilustrador <a href=\"https:\/\/youtu.be\/iM_KMYulI_s\">Fugin Miyama<\/a>, \u00a1se revela el dise\u00f1o de LUMi y su arte conceptual previo!<\/p>\n<h3>Concepto<\/h3>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-104195 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Interview_1.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"320\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Interview_1.jpg 640w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Interview_1-300x150.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/p>\n<p>Esta entrevista habla acerca de el dise\u00f1o de LUMi, incluyendo al ilustrador\u00a0Fugin Miyama as\u00ed como a\u00a0Yoshizawa\u00a0Kaoru de Akatsuki Virtual Artist (AVA)\u00a0quien dise\u00f1o y plane\u00f3 a LUMi.<\/p>\n<h5>Creando el concepto de LUMi<\/h5>\n<p>De acuerdo con esta primer entrevista, las palabras representativas de LUMi son \u00abBudismo\u00bb, \u00abMedusa\u00bb,\u00bbSacerdotisa\u00bb y \u00abKamakura\u00bb<\/p>\n<p>El punto de vista de LUMi sobre el mundo esta basada en el Budismo, lo cual ayudo en su dise\u00f1o<\/p>\n<p>Ella es un personaje amplio con mucha historia y detalles interesantes; si recibe mucho da\u00f1o, morir\u00e1 y se transformar\u00e1 en una forma de medusa, sin embargo, con el tiempo volver\u00e1 a tomar forma humana.<\/p>\n<p>Originalmente, \u00abMuerte\u00bb\u00a0era un punto fuerte en su dise\u00f1o, sin embargo, actualmente ya tiene una apariencia menos oscura. Ahora esta basada en dar luz a aquellos en estado de dolor, utilizando dicha luz para otorgarles un prop\u00f3sito. Seg\u00fan Miyama, LUMi es ahora \u00abVida\u00bb<\/p>\n<p>Sin embargo, el tema sobre \u00abMuerte\u00bb sigue presente; LUMi representa \u00abMuerte para dar Vida\u00bb<\/p>\n<h5>Las palabras clave: Budismo y Medusa<\/h5>\n<p>Yoshizawa Kaoru de AVA, quien plane\u00f3 a LUMi, fue quien decidi\u00f3 que estuviera conectada con el Budismo. Originalmente se imaginaba a LUMi como un \u00abBodhisattva\u00bb, una persona que es capaz de alcanzar el nirvana pero demora, haciendo esto\u00a0por compasi\u00f3n con el fin de\u00a0salvar seres que est\u00e1n en estado de sufrimiento.<\/p>\n<p>Al estar buscando criaturas que pudieran ser motivos visuales, se encontr\u00f3 la inspiraci\u00f3n perfecta,\u00a0<em>Turritopsis nutricula o\u00a0Benikurage\u00a0<\/em>como se le llama en Japon\u00e9s; reciben el nombre de\u00a0\u00abMedusa Inmortal\u00bb. \u00a0Cuando la medusa es lastimada, contrae una enfermedad o\u00a0est\u00e1 agonizando; su metabolismo regresa a una forma m\u00e1s joven. Esto permite a la Medusa vivir para siempre!, a menos que algo se la coma, claro.<\/p>\n<h3>Cambiando Conceptos<\/h3>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-104208 size-full aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Original_Concept.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"320\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Original_Concept.jpg 640w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Original_Concept-300x150.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Arte conceptual\u00a0original<\/em><\/p>\n<p>El dise\u00f1o inicial de LUMi era diferente al actual; el anterior dise\u00f1o estaba basado en una medusa imitando la forma humana, no pose\u00eda ojos o nariz.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-104221 \" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Full.jpg\" alt=\"\" width=\"331\" height=\"442\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Full.jpg 580w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Full-225x300.jpg 225w\" sizes=\"(max-width: 331px) 100vw, 331px\" \/><\/p>\n<p>Sin embargo,\u00a0Miyama se dio cuenta que ser\u00eda dif\u00edcil establecer un personaje de esta forma. As\u00ed que se decidi\u00f3 por un enfoque distinto. Se a\u00f1adi\u00f3 un poco de ni\u00f1a escolar al dise\u00f1o, sin embargo, se asegur\u00f3 de mantener el balance entre su dise\u00f1o de medusa y sus rasgos humanos. Seg\u00fan Miyama, se puede apreciar un balance delicado sobre todo\u00a0su dise\u00f1o<\/p>\n<h3>Perspectivas para LUMI a Futuro<\/h3>\n<p>Miyama espera que LUMi sea exitosa en un futuro. Esta ansioso de ver que lograr\u00e1, y adem\u00e1s, se espera que LUMi tenga muchas experiencias y pueda salvar mucha gente..<\/p>\n<h3>M\u00e1s informaci\u00f3n<\/h3>\n<p>Est\u00e9n atentos a VNN para cualquier otra informaci\u00f3n que salga! El periodo de prueba de LUMi se espera para el 3 de Junio. Esperamos que haya mas noticias sobre LUMi hasta entonces!<\/p>\n<p>Puedes visitar <a href=\"\/?p=102903\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">nuestro art\u00edculo sobre LUMi <\/a> para leer m\u00e1s informaci\u00f3n sobre ella.<\/p>\n<p>Puedes leer la entrevista completa (en japon\u00e9s) <a href=\"https:\/\/ava01.com\/interview\/lumi01\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Como mencionamos en nuestro art\u00edculo anterior sobre LUMi, existe una serie de cinco entrevistas, en la primera, con su ilustrador Fugin Miyama, \u00a1se revela el dise\u00f1o de LUMi y su arte conceptual previo! Concepto Esta entrevista habla acerca de el dise\u00f1o de LUMi, incluyendo al ilustrador\u00a0Fugin Miyama as\u00ed como a\u00a0Yoshizawa\u00a0Kaoru de Akatsuki Virtual Artist (AVA)\u00a0quien &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":140,"featured_media":104194,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1610],"tags":[3489,1654,2406],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Se revela el dise\u00f1o de LUMi en su primer entrevista! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-revela-el-diseno-de-lumi-en-su-primer-entrevista\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Se revela el dise\u00f1o de LUMi en su primer entrevista! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Como mencionamos en nuestro art\u00edculo anterior sobre LUMi, existe una serie de cinco entrevistas, en la primera, con su ilustrador Fugin Miyama, \u00a1se revela el dise\u00f1o de LUMi y su arte conceptual previo! Concepto Esta entrevista habla acerca de el dise\u00f1o de LUMi, incluyendo al ilustrador\u00a0Fugin Miyama as\u00ed como a\u00a0Yoshizawa\u00a0Kaoru de Akatsuki Virtual Artist (AVA)\u00a0quien &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-revela-el-diseno-de-lumi-en-su-primer-entrevista\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/iNahual\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-05-27T22:56:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-05-28T14:44:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Feature.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@iNahual\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"iNahual\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-revela-el-diseno-de-lumi-en-su-primer-entrevista\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Feature.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Feature.jpg\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-revela-el-diseno-de-lumi-en-su-primer-entrevista\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-revela-el-diseno-de-lumi-en-su-primer-entrevista\/\",\"name\":\"Se revela el dise\u00f1o de LUMi en su primer entrevista! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-revela-el-diseno-de-lumi-en-su-primer-entrevista\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-05-27T22:56:47+00:00\",\"dateModified\":\"2017-05-28T14:44:03+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a25a794657d23adaecd4cc7888c7f509\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-revela-el-diseno-de-lumi-en-su-primer-entrevista\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-revela-el-diseno-de-lumi-en-su-primer-entrevista\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-revela-el-diseno-de-lumi-en-su-primer-entrevista\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Se revela el dise\u00f1o de LUMi en su primer entrevista!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a25a794657d23adaecd4cc7888c7f509\",\"name\":\"iNahual\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/131f0c1d00fc751071d8d09914be480b?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/131f0c1d00fc751071d8d09914be480b?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"iNahual\"},\"description\":\"Mikulover, Composer, Bass player, Procrastination Specialist\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/iNahual\/\",\"https:\/\/twitter.com\/iNahual\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCAgnuKOziG9Z1DdPXgRtnfg\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/inahual\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Se revela el dise\u00f1o de LUMi en su primer entrevista! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-revela-el-diseno-de-lumi-en-su-primer-entrevista\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Se revela el dise\u00f1o de LUMi en su primer entrevista! - VNN","og_description":"Como mencionamos en nuestro art\u00edculo anterior sobre LUMi, existe una serie de cinco entrevistas, en la primera, con su ilustrador Fugin Miyama, \u00a1se revela el dise\u00f1o de LUMi y su arte conceptual previo! Concepto Esta entrevista habla acerca de el dise\u00f1o de LUMi, incluyendo al ilustrador\u00a0Fugin Miyama as\u00ed como a\u00a0Yoshizawa\u00a0Kaoru de Akatsuki Virtual Artist (AVA)\u00a0quien &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-revela-el-diseno-de-lumi-en-su-primer-entrevista\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/iNahual\/","article_published_time":"2017-05-27T22:56:47+00:00","article_modified_time":"2017-05-28T14:44:03+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Feature.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@iNahual","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"iNahual","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-revela-el-diseno-de-lumi-en-su-primer-entrevista\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Feature.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Feature.jpg","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-revela-el-diseno-de-lumi-en-su-primer-entrevista\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-revela-el-diseno-de-lumi-en-su-primer-entrevista\/","name":"Se revela el dise\u00f1o de LUMi en su primer entrevista! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-revela-el-diseno-de-lumi-en-su-primer-entrevista\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-05-27T22:56:47+00:00","dateModified":"2017-05-28T14:44:03+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a25a794657d23adaecd4cc7888c7f509"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-revela-el-diseno-de-lumi-en-su-primer-entrevista\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-revela-el-diseno-de-lumi-en-su-primer-entrevista\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-revela-el-diseno-de-lumi-en-su-primer-entrevista\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Se revela el dise\u00f1o de LUMi en su primer entrevista!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a25a794657d23adaecd4cc7888c7f509","name":"iNahual","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/131f0c1d00fc751071d8d09914be480b?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/131f0c1d00fc751071d8d09914be480b?s=96&d=mm&r=pg","caption":"iNahual"},"description":"Mikulover, Composer, Bass player, Procrastination Specialist","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/iNahual\/","https:\/\/twitter.com\/iNahual","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCAgnuKOziG9Z1DdPXgRtnfg"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/inahual\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/104470"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/140"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=104470"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/104470\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/104194"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=104470"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=104470"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=104470"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}