{"id":146096,"date":"2017-11-04T10:03:49","date_gmt":"2017-11-04T14:03:49","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=146096"},"modified":"2017-11-04T10:06:37","modified_gmt":"2017-11-04T14:06:37","slug":"meikos-13-jubilaeum-giveaway-und-album","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meikos-13-jubilaeum-giveaway-und-album\/","title":{"rendered":"MEIKOs 13. Jubil\u00e4um: Giveaway und Album!"},"content":{"rendered":"<p>An diesem Wochenende feiert <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/176\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">MEIKO<\/a>\u00a0ihr 13. Jubil\u00e4um.<\/p>\n<p>Um das zu feiern hat das Personal vom <a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2017\/11\/p1711021-1.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">offiziellen Hatsune Miku Blog<\/a>\u00a0einen Kuchen f\u00fcr sie gebacken. Dazu haben sie ihre Webseite in einem s\u00fc\u00dfen MEIKO Thema umgestaltet das von <span style=\"font-family: 'Lucida Sans Unicode';\"><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2773\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u3075\u3058\u306e\u304d\u3068\u3082\u3053\u00a0<\/a><\/span><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2773\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">(Tomoko Fujinoki)<\/a>\u00a0gezeichnet wurde.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-145827 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Meiko-cake-300x300.jpg\" alt=\"Image of Meiko 13th Anniversary cake\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Meiko-cake-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Meiko-cake-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Meiko-cake.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-145839 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Meiko-blog-theme-300x71.jpg\" alt=\"Image of Meiko 13th Anniversary blog theme\" width=\"300\" height=\"71\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Meiko-blog-theme-300x71.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Meiko-blog-theme.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<h2>MEIKO Giveaway<\/h2>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u521d\u97f3\u30df\u30af\u30d6\u30ed\u30b0\u66f4\u65b0\u3000\u3010\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\u4f01\u753b\u301111\/5\u306fMEIKO\u306e\u300e13\u5468\u5e74\u300f\u8a18\u5ff5\u65e5\uff01\u4eca\u5e74\u3082\u3084\u308a\u307e\u3059\uff01\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\u4f01\u753b\uff01\uff01\u3000<a href=\"https:\/\/t.co\/7vYI7zI7jy\">https:\/\/t.co\/7vYI7zI7jy<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%88%9D%E9%9F%B3%E3%83%9F%E3%82%AF?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u521d\u97f3\u30df\u30af<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/dVhwmLkOIq\">pic.twitter.com\/dVhwmLkOIq<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u30af\u30ea\u30d7\u30c8\u30f3 \u521d\u97f3\u30df\u30af \u516c\u5f0f (@cfm_miku) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\/status\/925892075232436225?ref_src=twsrc%5Etfw\">November 2, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p>Hatsune Miku Blog Update: Spezielles Giveaway<br \/>\nAm 5.11. ist MEIKOs 13. Jubil\u00e4um! Wir werden dieses Jahr wieder ein spezielles Giveaway veranstalten!! <a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2017\/11\/p1711021-1.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/blog.piapro.net\/2017\/11\/p1711021-1.html<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p>Der offizielle Blog von Hatsune Miku hat dazu einen Fragebogen auf ihrer Seite online gestellt, mit dem man die Chance hat diverses MEIKO Merchandise zu gewinnen. Einige sogar von ihrer Stimmgeberin\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/14650\">Meiko Haigou<\/a> signiert!<\/p>\n<p>F\u00fcllt einfach das Formular auf der Webseite des Blogs aus um teilzunehmen.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-145877 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Meiko-v3-Packaging.jpg\" alt=\"Image of Meiko V3 Packaging\" width=\"275\" height=\"275\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Meiko-v3-Packaging.jpg 275w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Meiko-v3-Packaging-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 275px) 100vw, 275px\" \/><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-145889 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Meiko-Elegant-Record-300x300.jpg\" alt=\"Image of Meiko Elegant Record\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Meiko-Elegant-Record-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Meiko-Elegant-Record-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Meiko-Elegant-Record.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>Die komplette Liste der verf\u00fcgbaren Preise:<\/p>\n<ul>\n<li>signierte Kopie von <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/15811\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">MEIKO V3<\/a> (Limitiert\u00a0 auf 1 Person).<\/li>\n<li>signierte Kopie vom MEIKO Album &#8222;<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Al\/9826\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Elegant Record feat. MEIKO<\/a>&#8220; (Limitiert\u00a0 auf 1 Person).<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/www.amiami.com\/top\/detail\/detail?gcode=FIGURE-026248\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">figma MEIKO<\/a> &amp; Meiko Haigou Papier (Limitiert\u00a0 auf 3 Personen).<\/li>\n<li>MEIKO PVC Figur &amp; Pl\u00fcschie Set (Limitiert auf 1 Person).<\/li>\n<li>MEIKO <a href=\"https:\/\/www.0101.co.jp\/013\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Shibuya Marui<\/a> Set (Limitiert auf 1 Person).<\/li>\n<li>Artemis Kings MEIKO Accessoires (Limitiert auf 3 Personen. Bitte bedenkt, dass ihr keine bestimmten Artikel und Gr\u00f6\u00dfen herausuchen k\u00f6nnt).<\/li>\n<li>gemischte MEIKO Sammlerst\u00fccke (Limitiert auf 3 Personen).<\/li>\n<\/ul>\n<p>Falls ihr bei der Verlosung teilnehmen wollt, werdet ihr einen Link zum Fragebogen am Ende von diesem Beitrag finden.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2017\/11\/p1711021-1.html\">F\u00fcllt den Fragebogen beim offiziellen Hatsune Miku Blog aus!<\/a><\/p>\n<p>So sehen die Fragen aus:<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-146031 size-medium alignnone\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/1-300x165.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"165\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/1-300x165.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/1.jpg 647w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<ol>\n<li style=\"text-align: left;\"><strong>Bitte gebt einen Nicknamen an.<br \/>\n<\/strong><\/li>\n<li style=\"text-align: left;\"><strong>Bitte gebt eine\u00a0 E-Mail-Adresse an.<br \/>\n<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<h2><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/2-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-146055\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/2-1-300x234.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"234\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/2-1-300x234.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/2-1.jpg 657w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/h2>\n<p><strong>Bitte w\u00e4hlt euren gew\u00fcnschten Preis.<\/strong><br \/>\n<strong>3. signierte Kopie von\u00a0\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/15811\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">MEIKO V3<\/a> (Limitiert\u00a0 auf 1 Person).<\/strong><br \/>\n<strong>4. signierte Kopie vom MEIKO Album &#8222;<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Al\/9826\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Elegant Record feat. MEIKO<\/a>&#8220; (Limitiert\u00a0 auf 1 Person).<\/strong><br \/>\n<strong>5.<a href=\"http:\/\/www.amiami.com\/top\/detail\/detail?gcode=FIGURE-026248\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">figma MEIKO<\/a> &amp; Meiko Haigou Mini farbiges Papier (Limitiert\u00a0 auf 3 Personen).<\/strong><\/p>\n<p><strong>6.MEIKO <a href=\"https:\/\/www.0101.co.jp\/013\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Shibuya Marui<\/a> Set (Limitiert auf 1 Person).<\/strong><br \/>\n<strong>7.MEIKO <a href=\"https:\/\/www.0101.co.jp\/013\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Shibuya Marui<\/a> Set (Limitiert auf 1 Person).<\/strong><br \/>\n<strong>8.<a href=\"https:\/\/www.rakuten.ne.jp\/gold\/artemisclassic\/kings\/smtp-ak\/index.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Artemis Kings<\/a> MEIKO Accessoires (Limitiert auf 3 Personen. Bitte bedenkt, dass ihr keine bestimmten Artikel und Gr\u00f6\u00dfen herausuchen k\u00f6nnt) .<\/strong><br \/>\n<strong>9. Assoziierte MEIKO Sammlerst\u00fccke (Limitiert auf 3 Personen).<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/3.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-146067\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/3-300x284.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"284\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/3-300x284.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/3.jpg 752w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p><strong>10. &#8222;Welchen MEIKO Song w\u00fcrdest du gern live sehen ?&#8220;<br \/>\n11. &#8222;Was ist deiner Meinung nach MEIKOs Markenzeichen?&#8220;<br \/>\n12. &#8222;Welche Art von Merchandise m\u00f6chtest du in Zukunft mit MEIKO sehen?&#8220;<br \/>\n13. &#8222;Zu guter Letzt, schreibe MEIKO einen Geburtstagsgru\u00df!&#8220; <\/strong><\/p>\n<h2>MEIKOs 13. Jubil\u00e4um bei KARENT<\/h2>\n<p>Au\u00dferdem hat der offizielle Hatsune Miku Blog und das Plattenlabel <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/276\">KARENT<\/a>\u00a0haben zu\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/E\/1625\/meikos-birthday-2017\">MEIKOs 13. Jubil\u00e4um<\/a> eine spezielle Ank\u00fcndigung gemacht bez\u00fcglich 9 neuen MEIKO Alben.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u300eMEIKO 13th Anniversary\u300f\u7279\u96c6\u3092\u516c\u958b\u3057\u307e\u3057\u305f\uff01<br \/>MEIKO\u697d\u66f2\u3092iTunes\u7b49\u3067\u914d\u4fe1\u958b\u59cb\uff01<\/p>\n<p>13\u5e74\u9593\u3001\u3044\u308d\u3044\u308d\u306a\u6b4c\u58f0\u3092\u8074\u304b\u305b\u3066\u304f\u308c\u305fMEIKO<br \/>\u3053\u306e\u6b4c\u58f0\u304c\u305a\u3063\u3068\u307f\u3093\u306a\u306e\u80f8\u306b\u306b\u97ff\u304d\u7d9a\u3051\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\uff01<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MEIKO?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MEIKO<\/a><a href=\"https:\/\/t.co\/GwKzu8GR0O\">https:\/\/t.co\/GwKzu8GR0O<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/GA0YkMsZ9C\">pic.twitter.com\/GA0YkMsZ9C<\/a><\/p>\n<p>&mdash; KARENT (@KarenT_Crypton) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/KarenT_Crypton\/status\/925543818169946112?ref_src=twsrc%5Etfw\">November 1, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p>Das Special f\u00fcr MEIKOs 13. Jubil\u00e4um ist nun gestartet!<br \/>\nWir verkaufen nun MEIKO Songs auf iTunes und mehr!<\/p>\n<p><span lang=\"de-DE\">13 Jahre lang hat MEIKO f\u00fcr uns in so vielen verschiedenen Stimmvariationen gesungen. M\u00f6ge ihre Stimme unsere Herzen weiter erf\u00fcllen!\u00a0 <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MEIKO?src=hash\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">#MEIKO<\/a> <\/span><span lang=\"zxx\"><a href=\"http:\/\/karent.jp\/special\/meiko17\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/karent.jp\/special\/meiko17<\/a> <\/span><\/p><\/blockquote>\n<p>Die vollst\u00e4ndige Liste an Alben, die in dieser Aktion zu MEIKOs 13. Jubil\u00e4um enthalten sind:<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2138\">Chronograph in the Starry Sky<\/a> (feat. MEIKO) von\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/33791\">MINO-U<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2139\">Falling&#8230;<\/a> (feat. MEIKO) von MINO-U<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2145\">Ramnade blue longing<\/a> (feat. MEIKO) von\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/6177\">Aoto Kei<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2147\">A Dream is in a Christmas Stocking<\/a> (feat. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/49371\">Sakine Meiko<\/a> (MEIKO) &amp; <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/514\">Yowane Haku<\/a> (<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\">Hatsune Miku<\/a>) &amp; <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/3\">Megpoid<\/a>) von\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/204\">Nanameue-P<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2144\">Shin Ai Aquarium<\/a> (feat. MEIKO) von <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/21447\">HATANAKAYOUKOU<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2148\">Stargazer<\/a> (feat. MEIKO) von\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/28362\">Methi<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2149\">VOX 2017<\/a> (feat. MEIKO) von\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/184\">shu-t<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2150\">Tears of scars<\/a> (feat. MEIKO) von\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/495\">MIJIPIN<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2151\">Farewell to the moon<\/a> (feat. MEIKO) von\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/InashikiJoshu\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">InashikiJoshu<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>Ihr k\u00f6nnt euch die Alben bei KARENT direkt oder von anderern Seiten die Musik vertreiben, wie iTunes oder Amazon, kaufen.<\/p>\n<p>Mehr Informationen findet ihr auf KARENTs Webseite, die sie f\u00fcr MEIKOs 13. Jubli\u00e4um <a href=\"http:\/\/karent.jp\/special\/meiko17\">hier<\/a> eingerichtet haben.<\/p>\n<p>Wenn ihr H\u00f6rproben der 9 Alben haben wollt, dann schaut euch den Crossfade Trailer an, der unten verlinkt ist.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/qnCyjPjqKLU?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<h3>Quellen<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2017\/11\/p1711021-1.html\">Hatsune Miku Offizieller Blog &#8211; MEIKO&#8217;S 13 Geburtstags Artikel<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2017\/11\/q171101-2.html\">Hatsune Miku Offizieller Blog &#8211; KARENT spezial Artikel<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/karent.jp\/special\/meiko17\">KARENT &#8211; MEIKOs Seite zu ihrem 13. Jubil\u00e4um<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>An diesem Wochenende feiert MEIKO\u00a0ihr 13. Jubil\u00e4um. Um das zu feiern hat das Personal vom offiziellen Hatsune Miku Blog\u00a0einen Kuchen f\u00fcr sie gebacken. Dazu haben sie ihre Webseite in einem s\u00fc\u00dfen MEIKO Thema umgestaltet das von \u3075\u3058\u306e\u304d\u3068\u3082\u3053\u00a0(Tomoko Fujinoki)\u00a0gezeichnet wurde. &nbsp; MEIKO Giveaway \u521d\u97f3\u30df\u30af\u30d6\u30ed\u30b0\u66f4\u65b0\u3000\u3010\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\u4f01\u753b\u301111\/5\u306fMEIKO\u306e\u300e13\u5468\u5e74\u300f\u8a18\u5ff5\u65e5\uff01\u4eca\u5e74\u3082\u3084\u308a\u307e\u3059\uff01\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\u4f01\u753b\uff01\uff01\u3000https:\/\/t.co\/7vYI7zI7jy #\u521d\u97f3\u30df\u30af pic.twitter.com\/dVhwmLkOIq &mdash; \u30af\u30ea\u30d7\u30c8\u30f3 \u521d\u97f3\u30df\u30af \u516c\u5f0f (@cfm_miku) November 2, 2017 Hatsune Miku &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":152,"featured_media":145856,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2551,2549],"tags":[3199],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>MEIKOs 13. Jubil\u00e4um: Giveaway und Album! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meikos-13-jubilaeum-giveaway-und-album\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"MEIKOs 13. Jubil\u00e4um: Giveaway und Album! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"An diesem Wochenende feiert MEIKO\u00a0ihr 13. Jubil\u00e4um. Um das zu feiern hat das Personal vom offiziellen Hatsune Miku Blog\u00a0einen Kuchen f\u00fcr sie gebacken. Dazu haben sie ihre Webseite in einem s\u00fc\u00dfen MEIKO Thema umgestaltet das von \u3075\u3058\u306e\u304d\u3068\u3082\u3053\u00a0(Tomoko Fujinoki)\u00a0gezeichnet wurde. &nbsp; MEIKO Giveaway \u521d\u97f3\u30df\u30af\u30d6\u30ed\u30b0\u66f4\u65b0\u3000\u3010\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\u4f01\u753b\u301111\/5\u306fMEIKO\u306e\u300e13\u5468\u5e74\u300f\u8a18\u5ff5\u65e5\uff01\u4eca\u5e74\u3082\u3084\u308a\u307e\u3059\uff01\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\u4f01\u753b\uff01\uff01\u3000https:\/\/t.co\/7vYI7zI7jy #\u521d\u97f3\u30df\u30af pic.twitter.com\/dVhwmLkOIq &mdash; \u30af\u30ea\u30d7\u30c8\u30f3 \u521d\u97f3\u30df\u30af \u516c\u5f0f (@cfm_miku) November 2, 2017 Hatsune Miku &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meikos-13-jubilaeum-giveaway-und-album\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-11-04T14:03:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-11-04T14:06:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Meiko-13th-Featured.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Reborn Phoenix\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meikos-13-jubilaeum-giveaway-und-album\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Meiko-13th-Featured.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Meiko-13th-Featured.png\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meikos-13-jubilaeum-giveaway-und-album\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meikos-13-jubilaeum-giveaway-und-album\/\",\"name\":\"MEIKOs 13. Jubil\u00e4um: Giveaway und Album! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meikos-13-jubilaeum-giveaway-und-album\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-11-04T14:03:49+00:00\",\"dateModified\":\"2017-11-04T14:06:37+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/3f6f3d6b0e491c6668ac9e9266868d90\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meikos-13-jubilaeum-giveaway-und-album\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meikos-13-jubilaeum-giveaway-und-album\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meikos-13-jubilaeum-giveaway-und-album\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"MEIKOs 13. Jubil\u00e4um: Giveaway und Album!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/3f6f3d6b0e491c6668ac9e9266868d90\",\"name\":\"Reborn Phoenix\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/59142bf8638086697d63a0dcb2294d22?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/59142bf8638086697d63a0dcb2294d22?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Reborn Phoenix\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/reborn-phoenix\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"MEIKOs 13. Jubil\u00e4um: Giveaway und Album! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meikos-13-jubilaeum-giveaway-und-album\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"MEIKOs 13. Jubil\u00e4um: Giveaway und Album! - VNN","og_description":"An diesem Wochenende feiert MEIKO\u00a0ihr 13. Jubil\u00e4um. Um das zu feiern hat das Personal vom offiziellen Hatsune Miku Blog\u00a0einen Kuchen f\u00fcr sie gebacken. Dazu haben sie ihre Webseite in einem s\u00fc\u00dfen MEIKO Thema umgestaltet das von \u3075\u3058\u306e\u304d\u3068\u3082\u3053\u00a0(Tomoko Fujinoki)\u00a0gezeichnet wurde. &nbsp; MEIKO Giveaway \u521d\u97f3\u30df\u30af\u30d6\u30ed\u30b0\u66f4\u65b0\u3000\u3010\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\u4f01\u753b\u301111\/5\u306fMEIKO\u306e\u300e13\u5468\u5e74\u300f\u8a18\u5ff5\u65e5\uff01\u4eca\u5e74\u3082\u3084\u308a\u307e\u3059\uff01\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\u4f01\u753b\uff01\uff01\u3000https:\/\/t.co\/7vYI7zI7jy #\u521d\u97f3\u30df\u30af pic.twitter.com\/dVhwmLkOIq &mdash; \u30af\u30ea\u30d7\u30c8\u30f3 \u521d\u97f3\u30df\u30af \u516c\u5f0f (@cfm_miku) November 2, 2017 Hatsune Miku &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meikos-13-jubilaeum-giveaway-und-album\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-11-04T14:03:49+00:00","article_modified_time":"2017-11-04T14:06:37+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Meiko-13th-Featured.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Reborn Phoenix","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meikos-13-jubilaeum-giveaway-und-album\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Meiko-13th-Featured.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Meiko-13th-Featured.png","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meikos-13-jubilaeum-giveaway-und-album\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meikos-13-jubilaeum-giveaway-und-album\/","name":"MEIKOs 13. Jubil\u00e4um: Giveaway und Album! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meikos-13-jubilaeum-giveaway-und-album\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-11-04T14:03:49+00:00","dateModified":"2017-11-04T14:06:37+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/3f6f3d6b0e491c6668ac9e9266868d90"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meikos-13-jubilaeum-giveaway-und-album\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meikos-13-jubilaeum-giveaway-und-album\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/meikos-13-jubilaeum-giveaway-und-album\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"MEIKOs 13. Jubil\u00e4um: Giveaway und Album!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/3f6f3d6b0e491c6668ac9e9266868d90","name":"Reborn Phoenix","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/59142bf8638086697d63a0dcb2294d22?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/59142bf8638086697d63a0dcb2294d22?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Reborn Phoenix"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/reborn-phoenix\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/146096"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/152"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=146096"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/146096\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/145856"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=146096"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=146096"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=146096"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}