{"id":58396,"date":"2016-09-11T15:40:23","date_gmt":"2016-09-11T19:40:23","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=58396"},"modified":"2016-09-11T15:40:23","modified_gmt":"2016-09-11T19:40:23","slug":"annonce-de-hatsune-miku-magical-mirai-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/","title":{"rendered":"Annonce de Hatsune Miku: Magical Mirai 2017"},"content":{"rendered":"<p>Suivant la performance finale de <a href=\"http:\/\/magicalmirai.com\/2016\/\">Magical Mirai<\/a> 2016 ce soir, les premi\u00e8res nouvelles pour <a href=\"http:\/\/magicalmirai.com\/2017\/\">Magical Mirai 2017<\/a> ont \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9! L&rsquo;\u00e9v\u00e8nement se tiendra du 1er au 3 septembre au Makuhari Messe \u00e0 Chiba, au Japon l&rsquo;ann\u00e9e prochaine. Les informations concernant les ventes de billets, les activit\u00e9s, les attractions, les collaborations, la marchandise, etc. viendront au cours des prochains jours. Restez \u00e0 l&rsquo;affut!<\/p>\n<p>Site officiel Magical Mirai 2017 \u2192\u00a0<a href=\"http:\/\/magicalmirai.com\/2017\/\">http:\/\/magicalmirai.com\/2017\/<\/a><br \/>\nTwitter officiel Magical Mirai \u2192\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/magicalmirai\">https:\/\/twitter.com\/magicalmirai<\/a><\/p>\n<ul>\n<li>Pour plus d&rsquo;informations: http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-announced\/#sthash.8hkyMkAb.vgzYAW2j.dpuf<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Suivant la performance finale de Magical Mirai 2016 ce soir, les premi\u00e8res nouvelles pour Magical Mirai 2017 ont \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9! L&rsquo;\u00e9v\u00e8nement se tiendra du 1er au 3 septembre au Makuhari Messe \u00e0 Chiba, au Japon l&rsquo;ann\u00e9e prochaine. Les informations concernant les ventes de billets, les activit\u00e9s, les attractions, les collaborations, la marchandise, etc. viendront au &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":71,"featured_media":58358,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442,2443],"tags":[2929],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Annonce de Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Annonce de Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Suivant la performance finale de Magical Mirai 2016 ce soir, les premi\u00e8res nouvelles pour Magical Mirai 2017 ont \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9! L&rsquo;\u00e9v\u00e8nement se tiendra du 1er au 3 septembre au Makuhari Messe \u00e0 Chiba, au Japon l&rsquo;ann\u00e9e prochaine. Les informations concernant les ventes de billets, les activit\u00e9s, les attractions, les collaborations, la marchandise, etc. viendront au &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-11T19:40:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm17_banner-768x403.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"403\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Luna\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm17_banner-768x403.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm17_banner-768x403.jpg\",\"width\":768,\"height\":403},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/\",\"name\":\"Annonce de Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-11T19:40:23+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-11T19:40:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Annonce de Hatsune Miku: Magical Mirai 2017\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\",\"name\":\"Luna\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Luna\"},\"description\":\"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Annonce de Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Annonce de Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 - VNN","og_description":"Suivant la performance finale de Magical Mirai 2016 ce soir, les premi\u00e8res nouvelles pour Magical Mirai 2017 ont \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9! L&rsquo;\u00e9v\u00e8nement se tiendra du 1er au 3 septembre au Makuhari Messe \u00e0 Chiba, au Japon l&rsquo;ann\u00e9e prochaine. Les informations concernant les ventes de billets, les activit\u00e9s, les attractions, les collaborations, la marchandise, etc. viendront au &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-09-11T19:40:23+00:00","og_image":[{"width":768,"height":403,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm17_banner-768x403.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Luna"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm17_banner-768x403.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm17_banner-768x403.jpg","width":768,"height":403},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/","name":"Annonce de Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-09-11T19:40:23+00:00","dateModified":"2016-09-11T19:40:23+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-hatsune-miku-magical-mirai-2017\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Annonce de Hatsune Miku: Magical Mirai 2017"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6","name":"Luna","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Luna"},"description":"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/58396"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/71"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=58396"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/58396\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/58358"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=58396"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=58396"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=58396"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}