{"id":104529,"date":"2017-05-28T11:45:08","date_gmt":"2017-05-28T15:45:08","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=104529\/"},"modified":"2017-06-22T23:32:23","modified_gmt":"2017-06-23T03:32:23","slug":"ya-puedes-pre-ordenar-el-album-del-magical-mirai-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-puedes-pre-ordenar-el-album-del-magical-mirai-2017\/","title":{"rendered":"\u00a1Ya puedes pre-ordenar el \u00e1lbum del Magical Mirai 2017!"},"content":{"rendered":"<div id=\"stcpDiv\">\n<p>\u00a1El \u00e1lbum oficial de <a href=\"http:\/\/magicalmirai.com\/2017\/goods_cd.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Hatsune Miku: Magical Mirai 2017<\/a>\u00a0ha sido anunciado y diferentes sitios han abierto las pre-ordenes para \u00e9l mismo! El \u00e1lbum consta de un DVD y un CD con 9 canciones incluyendo el tema principal de este a\u00f1o titulado \u00ab<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157860\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-hasqtip=\"0\">Sand Planet<\/a>\u00bb por Hachi y la canci\u00f3n ganadora del concurso de este a\u00f1o, \u00ab<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/155305\">Singularity<\/a>\u00bb por keisei.<\/p>\n<p>Su precio de lista es de 2,500 yen (alrededor de $22.50 USD) y su fecha de lanzamiento ser\u00e1 el 2 de Agosto. Si deseas adquirir este disco, las pre-ordenes internacionales est\u00e1n abiertas en\u00a0<a href=\"http:\/\/www.cdjapan.co.jp\/aff\/click.cgi\/PytJTGW7Lok\/961\/A610736\/product\/HMCD-8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">CDJapan<\/a>\u00a0y\u00a0<a href=\"https:\/\/www.amazon.co.jp\/dp\/B0725Y59L3\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Amazon Jap\u00f3n<\/a>,\u00a0aunque si lo prefieres tambi\u00e9n est\u00e1n disponibles para Jap\u00f3n\u00a0<a href=\"https:\/\/www.amazon.co.jp\/dp\/B0725Y59L3\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Amazon JP<\/a>, <a href=\"http:\/\/tower.jp\/item\/4532500\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Tower Records<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.animate-onlineshop.jp\/products\/detail.php?product_id=1462540\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Animate<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.toranoana.jp\/mailorder\/article\/21\/0006\/57\/97\/210006579738.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Toranoana<\/a>, y\u00a0<a href=\"https:\/\/www.gamers.co.jp\/tokuten\/70945\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Gamers<\/a>.<\/p>\n<p>Cada uno de los sitios est\u00e1 ofreciendo una recompensa al comprarlo con ellos, se trata de una peque\u00f1a medalla con 5 dise\u00f1os diferentes, todos ilustrados por el artista <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/26647\">Honwa<\/a>.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-104529 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MM2017-Album-Bonus-01.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MM2017-Album-Bonus-01-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MM2017-Album-Bonus-01-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MM2017-Album-Bonus-01-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MM2017-Album-Bonus-01.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MM2017-Album-Bonus-02.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MM2017-Album-Bonus-02-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MM2017-Album-Bonus-02-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MM2017-Album-Bonus-02-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MM2017-Album-Bonus-02.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MM2017-Album-Bonus-03.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MM2017-Album-Bonus-03-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MM2017-Album-Bonus-03-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MM2017-Album-Bonus-03-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MM2017-Album-Bonus-03.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MM2017-Album-Bonus-04.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MM2017-Album-Bonus-04-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MM2017-Album-Bonus-04-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MM2017-Album-Bonus-04-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MM2017-Album-Bonus-04.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MM2017-Album-Bonus-05.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MM2017-Album-Bonus-05-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MM2017-Album-Bonus-05-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MM2017-Album-Bonus-05-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MM2017-Album-Bonus-05.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><strong><a href=\"http:\/\/www.cdjapan.co.jp\/\u2026\/5636\/A800688\/product%2FHMCD-8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">&gt; Hatsune Miku: Magical Mirai 2017. \u00c1lbum oficial en\u00a0CDJapan<br \/>\n<\/a><a href=\"https:\/\/www.amazon.co.jp\/dp\/B0725Y59L3\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">&gt; Hatsune Miku: Magical Mirai 2017. \u00c1lbum oficial en\u00a0Amazon JP<\/a><\/strong><\/p>\n<h3><strong>DISCO 1 (CD) <\/strong><\/h3>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157860\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-hasqtip=\"2\">Sand Planet \/ Hachi feat. Hatsune Miku<\/a> <strong>&lt;Tema musical\u00a0del Magical Mirai 2017&gt; <\/strong><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/155305\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-hasqtip=\"3\">Singularity \/ keisei feat. Hatsune Miku<\/a> &lt;<strong>Canci\u00f3n ganadora del del concurso&gt; <\/strong><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/58632\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-hasqtip=\"4\">Patchwork Staccato \/ Toa\u00a0feat. Hatsune Miku <\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/127370\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-hasqtip=\"5\">Birthday \/ ryuryu feat. Hatsune Miku <\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/106773\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-hasqtip=\"6\">Alien Alien \/ Nayutalien feat. Hatsune Miku <\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/127169\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-hasqtip=\"7\">Law-evading Rock \/ Neru feat. Kagamine Len <\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/18083\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-hasqtip=\"8\">End of solitude \/ Hikarisyuyo feat. Kagamine Rin <\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/3129\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-hasqtip=\"9\">Double Lariat \/ Agoaniki feat. Megurine Ruka <\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/45245\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-hasqtip=\"10\">DECORATOR \/ kz(livetune) feat. Hatsune Miku <\/a><\/li>\n<li>MAGICAL MIRAI SPECIAL MEGAMIX (Hand in Hand, 39 Music! y Next Nest) \/ HachiojiP feat. Hatsune Miku\u00a0<strong>&lt;Canci\u00f3n bonus&gt;<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<h3><strong>DISCO 2 (DVD) <\/strong><\/h3>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157860\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-hasqtip=\"11\">Sand Planet \/ Hachi feat. Hatsune Miku<\/a> <strong>&lt;Tema musical\u00a0del Magical Mirai 2017&gt;<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p>Mira este peque\u00f1o comic hecho por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/24059\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-hasqtip=\"12\">Nokuhashi<\/a>, embajadora oficial de relaciones p\u00fablicas del Magical Mirai 2017.<\/p>\n<p><strong>Miku &amp; Luka<\/strong>:<em> \u201cEste \u00e1lbum incluye distintas canciones populares comenzado con el tema musical de este a\u00f1o \u00abSand Planet\u00bb compuesto por Hachi\u00bb<\/em><br \/>\n<strong>(En medio)<\/strong>\u00a0<em>\u201cEl \u00e1lbum oficial del Magical Mirai 2017 tambi\u00e9n saldr\u00e1 este a\u00f1o\u201d<\/em><br \/>\n<strong>(Abajo)<\/strong> <em>\u201cFecha de salida, mi\u00e9rcoles 2 de Agosto\u201d<\/em><\/p>\n<\/div>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"en\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"ja\" style=\"text-align: center;\">\u3010\u30de\u30b8\u30ab\u30eb\u30df\u30e9\u30a42017\u516c\u5f0f\u30b5\u30a4\u30c8\u66f4\u65b0?\u3011\u521d\u97f3\u30df\u30af\u300c\u30de\u30b8\u30ab\u30eb\u30df\u30e9\u30a4 2017\u300dOFFICIAL ALBUM\u767a\u58f2\u6c7a\u5b9a?\u2728\uff06\u30e9\u30a4\u30d6\u30c1\u30b1\u30c3\u30c8\u30d7\u30ec\u30ea\u30b6\u30fc\u30d65\/28\uff08\u65e5\uff0912\uff1a00\u3088\u308a\u53d7\u4ed8\u958b\u59cb\u203c\ufe0f\u8a73\u3057\u304f\u306f\u21d2<a href=\"https:\/\/t.co\/D2a7DL0ucw\">https:\/\/t.co\/D2a7DL0ucw<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%88%9D%E9%9F%B3%E3%83%9F%E3%82%AF?src=hash\">#\u521d\u97f3\u30df\u30af<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%9E%E3%82%B8%E3%82%AB%E3%83%AB%E3%83%9F%E3%83%A9%E3%82%A4?src=hash\">#\u30de\u30b8\u30ab\u30eb\u30df\u30e9\u30a4<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/nyiTaFR2mP\">pic.twitter.com\/nyiTaFR2mP<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u2014 \u521d\u97f3\u30df\u30af \u30de\u30b8\u30ab\u30eb\u30df\u30e9\u30a4 \u516c\u5f0f (@magicalmirai) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/magicalmirai\/status\/867924652739272705\">May 26, 2017<\/a><\/p>\n<\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<div>Fuente: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-official-album-announced-preorders-now-open\/\">Mikufan.com<\/a><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a1El \u00e1lbum oficial de Hatsune Miku: Magical Mirai 2017\u00a0ha sido anunciado y diferentes sitios han abierto las pre-ordenes para \u00e9l mismo! El \u00e1lbum consta de un DVD y un CD con 9 canciones incluyendo el tema principal de este a\u00f1o titulado \u00abSand Planet\u00bb por Hachi y la canci\u00f3n ganadora del concurso de este a\u00f1o, \u00abSingularity\u00bb &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":116,"featured_media":104175,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1618],"tags":[1263,1311,2033,3453],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Ya puedes pre-ordenar el \u00e1lbum del Magical Mirai 2017! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-puedes-pre-ordenar-el-album-del-magical-mirai-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Ya puedes pre-ordenar el \u00e1lbum del Magical Mirai 2017! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00a1El \u00e1lbum oficial de Hatsune Miku: Magical Mirai 2017\u00a0ha sido anunciado y diferentes sitios han abierto las pre-ordenes para \u00e9l mismo! El \u00e1lbum consta de un DVD y un CD con 9 canciones incluyendo el tema principal de este a\u00f1o titulado \u00abSand Planet\u00bb por Hachi y la canci\u00f3n ganadora del concurso de este a\u00f1o, \u00abSingularity\u00bb &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-puedes-pre-ordenar-el-album-del-magical-mirai-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-05-28T15:45:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-06-23T03:32:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MM2017-Album-Header.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1198\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"642\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@rpg_cv01\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"rpg.cv01\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-puedes-pre-ordenar-el-album-del-magical-mirai-2017\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MM2017-Album-Header.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MM2017-Album-Header.jpg\",\"width\":1198,\"height\":642},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-puedes-pre-ordenar-el-album-del-magical-mirai-2017\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-puedes-pre-ordenar-el-album-del-magical-mirai-2017\/\",\"name\":\"\u00a1Ya puedes pre-ordenar el \u00e1lbum del Magical Mirai 2017! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-puedes-pre-ordenar-el-album-del-magical-mirai-2017\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-05-28T15:45:08+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-23T03:32:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-puedes-pre-ordenar-el-album-del-magical-mirai-2017\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-puedes-pre-ordenar-el-album-del-magical-mirai-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-puedes-pre-ordenar-el-album-del-magical-mirai-2017\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Ya puedes pre-ordenar el \u00e1lbum del Magical Mirai 2017!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\",\"name\":\"rpg.cv01\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"rpg.cv01\"},\"description\":\"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Ya puedes pre-ordenar el \u00e1lbum del Magical Mirai 2017! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-puedes-pre-ordenar-el-album-del-magical-mirai-2017\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Ya puedes pre-ordenar el \u00e1lbum del Magical Mirai 2017! - VNN","og_description":"\u00a1El \u00e1lbum oficial de Hatsune Miku: Magical Mirai 2017\u00a0ha sido anunciado y diferentes sitios han abierto las pre-ordenes para \u00e9l mismo! El \u00e1lbum consta de un DVD y un CD con 9 canciones incluyendo el tema principal de este a\u00f1o titulado \u00abSand Planet\u00bb por Hachi y la canci\u00f3n ganadora del concurso de este a\u00f1o, \u00abSingularity\u00bb &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-puedes-pre-ordenar-el-album-del-magical-mirai-2017\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-05-28T15:45:08+00:00","article_modified_time":"2017-06-23T03:32:23+00:00","og_image":[{"width":1198,"height":642,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MM2017-Album-Header.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@rpg_cv01","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"rpg.cv01","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-puedes-pre-ordenar-el-album-del-magical-mirai-2017\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MM2017-Album-Header.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MM2017-Album-Header.jpg","width":1198,"height":642},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-puedes-pre-ordenar-el-album-del-magical-mirai-2017\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-puedes-pre-ordenar-el-album-del-magical-mirai-2017\/","name":"\u00a1Ya puedes pre-ordenar el \u00e1lbum del Magical Mirai 2017! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-puedes-pre-ordenar-el-album-del-magical-mirai-2017\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-05-28T15:45:08+00:00","dateModified":"2017-06-23T03:32:23+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-puedes-pre-ordenar-el-album-del-magical-mirai-2017\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-puedes-pre-ordenar-el-album-del-magical-mirai-2017\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ya-puedes-pre-ordenar-el-album-del-magical-mirai-2017\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Ya puedes pre-ordenar el \u00e1lbum del Magical Mirai 2017!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de","name":"rpg.cv01","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"rpg.cv01"},"description":"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/104529"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/116"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=104529"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/104529\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/104175"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=104529"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=104529"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=104529"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}