{"id":100509,"date":"2017-04-30T18:05:12","date_gmt":"2017-04-30T22:05:12","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=100509\/"},"modified":"2017-04-30T19:36:25","modified_gmt":"2017-04-30T23:36:25","slug":"hatsune-miku-magical-mirai-2017-illustrations-wettbewerb-eroeffnet","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-illustrations-wettbewerb-eroeffnet\/","title":{"rendered":"Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 Illustrations-Wettbewerb er\u00f6ffnet!"},"content":{"rendered":"<div id=\"stcpDiv\">\n<p>Der <a href=\"http:\/\/piapro.jp\/pages\/official_collabo\/magical2017_illust\/\">Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 Illustrations-Wettbewerb<\/a> hat begonnen! Das f\u00fcnfte Jubil\u00e4um von Magical Mirai steht uns bevor, der Heilige Gral der Hatsune Miku-Events, das uns folgendes Thema f\u00fcr den Wettbewerb gibt: <strong>\u201cJubil\u00e4um\u201d<\/strong>! Das Gewinnerbild wird auf der Magical Mirai 2017 gezeigt und ausgezeichnet.<\/p>\n<p>Die Preise f\u00fcr den 1. Platz beinhalten Tickets f\u00fcr die Magical Mirai 2017 Vorstellung und Messe (Reise- und Unterkunftskosten ausgeschlossen), sowie mehrere offizielle Magical Mirai 2017-Artikel. Der 2. Platz erh\u00e4lt verschiedene offizielle Artikel der Piapro Charakteren.<\/p>\n<p>Lies dir die Regeln genau durch und achte darauf, dass du allen befolgst, ansonsten ist dein Beitrag ung\u00fcltig! <strong>Einsendungen k\u00f6nnen ab jetzt get\u00e4tigt werden und Enden am 16. Juni um 17:00 Uhr JST! Eine Ank\u00fcndigung der Ergebnisse folgt im Juli 2017.<br \/>\n<\/strong><\/p>\n<h3 class=\"em clb_col3\">Vorgegebene Charaktere<\/h3>\n<p>Hatsune Miku, Kagamine Rin, Kagamine Len, Megurine Luka, MEIKO, KAITO<\/p>\n<h3 class=\"br_m\">Arbeitsgr\u00f6\u00dfe \/ Aufl\u00f6sung<\/h3>\n<p>29,7 cm x 42 cm (A3 horizontal)<\/p>\n<h3 class=\"br_m\">Teilnahmebedingungen<\/h3>\n<p>Jeder Bewerber muss sich auf <a href=\"http:\/\/piapro.jp\/\">piapro.jp<\/a> registrieren und den Teilnahmebedingungen akzeptieren.<\/p>\n<h3 class=\"br_m\">Dateiformat<\/h3>\n<p>Png oder jpg-Format<\/p>\n<h3 class=\"br_m\">Farbmodus<\/h3>\n<p>RGB<\/p>\n<h3 class=\"br_m\">Aufl\u00f6sung<\/h3>\n<p>350 dpi oder mehr<\/p>\n<h3 class=\"br_m\">Anmerkungen<\/h3>\n<ul class=\"ofc_clb_list\">\n<li>Nur originale Werke.<\/li>\n<li>Bitte beachtet, dass die Beitr\u00e4ge\u00a0verwendet und gegebenenfalls nachgeschnitten werden.<\/li>\n<li>Wenn es zum Druck und Verwendung der Einsendungen kommt, werden die Organisatoren den Beitrag ins CMYK-Format konvertieren. Dadurch k\u00f6nnten sich die Farben leicht ver\u00e4ndern. Seid vorgewarnt.<\/li>\n<li>Es gibt F\u00e4lle, in denen der Name des Erstellers nicht schriftlich erw\u00e4hnt werden kann, wenn der Beitrag verwendet wird. Bitte zeigt Verst\u00e4ndnis.<\/li>\n<li><strong>WICHTIGE ANMERKUNG<\/strong>: Einsendungen m\u00fcssen mit dem Tag &#8222;\u30de\u30b8\u30ab\u30eb\u30df\u30e9\u30a4\uff12\uff10\uff11\uff17\uff3f\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8&#8220; versehen werden (kopiere es ohne die Anf\u00fchrungszeichen). Achte bitte darauf, dass du den Tag sicher einf\u00fcgst, <em>ansonsten ist dein Beitrag ung\u00fcltig<\/em>.<\/li>\n<\/ul>\n<h3><a href=\"http:\/\/piapro.jp\/upload_step\/?dt=%E3%83%9E%E3%82%B8%E3%82%AB%E3%83%AB%E3%83%9F%E3%83%A9%E3%82%A4%EF%BC%92%EF%BC%90%EF%BC%91%EF%BC%97%EF%BC%BF%E3%82%A4%E3%83%A9%E3%82%B9%E3%83%88\">-&gt; Klicke hier um deine Bewerbung einzusenden &lt;-<\/a><\/h3>\n<p>Wir freuen uns sehr, da die Magical Mirai bald ihr 5. Jubil\u00e4um erreicht und der Tatsache, dass es zum ersten Mal einen Illustrations-Wettbewerb f\u00fcr das Event geben wird. Lasst uns zusammen mit Begeisterung das 5. Jubil\u00e4um der Magical Mirai feiern und viel Gl\u00fcck allen Teilnehmern!<\/p>\n<p>Seite f\u00fcr Einsendungen \u2192 \u00a0<a href=\"http:\/\/piapro.jp\/pages\/official_collabo\/magical2017_illust\/list\">http:\/\/piapro.jp\/pages\/official_collabo\/magical2017_illust\/list<\/a><\/p>\n<p>Quelle: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-illustration-contest-now-open\/\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Der Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 Illustrations-Wettbewerb hat begonnen! Das f\u00fcnfte Jubil\u00e4um von Magical Mirai steht uns bevor, der Heilige Gral der Hatsune Miku-Events, das uns folgendes Thema f\u00fcr den Wettbewerb gibt: \u201cJubil\u00e4um\u201d! Das Gewinnerbild wird auf der Magical Mirai 2017 gezeigt und ausgezeichnet. Die Preise f\u00fcr den 1. Platz beinhalten Tickets f\u00fcr die Magical &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":104,"featured_media":99836,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2550,2549],"tags":[3207,2570,2561],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 Illustrations-Wettbewerb er\u00f6ffnet! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-illustrations-wettbewerb-eroeffnet\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 Illustrations-Wettbewerb er\u00f6ffnet! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Der Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 Illustrations-Wettbewerb hat begonnen! Das f\u00fcnfte Jubil\u00e4um von Magical Mirai steht uns bevor, der Heilige Gral der Hatsune Miku-Events, das uns folgendes Thema f\u00fcr den Wettbewerb gibt: \u201cJubil\u00e4um\u201d! Das Gewinnerbild wird auf der Magical Mirai 2017 gezeigt und ausgezeichnet. Die Preise f\u00fcr den 1. Platz beinhalten Tickets f\u00fcr die Magical &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-illustrations-wettbewerb-eroeffnet\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-04-30T22:05:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-04-30T23:36:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Magical-Mirai-2017-illuscontest-Header.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"820\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"417\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@cinzzya\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Cinzya\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-illustrations-wettbewerb-eroeffnet\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Magical-Mirai-2017-illuscontest-Header.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Magical-Mirai-2017-illuscontest-Header.png\",\"width\":820,\"height\":417},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-illustrations-wettbewerb-eroeffnet\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-illustrations-wettbewerb-eroeffnet\/\",\"name\":\"Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 Illustrations-Wettbewerb er\u00f6ffnet! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-illustrations-wettbewerb-eroeffnet\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-04-30T22:05:12+00:00\",\"dateModified\":\"2017-04-30T23:36:25+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-illustrations-wettbewerb-eroeffnet\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-illustrations-wettbewerb-eroeffnet\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-illustrations-wettbewerb-eroeffnet\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 Illustrations-Wettbewerb er\u00f6ffnet!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\",\"name\":\"Cinzya\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Cinzya\"},\"description\":\"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/cinzzya\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 Illustrations-Wettbewerb er\u00f6ffnet! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-illustrations-wettbewerb-eroeffnet\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 Illustrations-Wettbewerb er\u00f6ffnet! - VNN","og_description":"Der Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 Illustrations-Wettbewerb hat begonnen! Das f\u00fcnfte Jubil\u00e4um von Magical Mirai steht uns bevor, der Heilige Gral der Hatsune Miku-Events, das uns folgendes Thema f\u00fcr den Wettbewerb gibt: \u201cJubil\u00e4um\u201d! Das Gewinnerbild wird auf der Magical Mirai 2017 gezeigt und ausgezeichnet. Die Preise f\u00fcr den 1. Platz beinhalten Tickets f\u00fcr die Magical &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-illustrations-wettbewerb-eroeffnet\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-04-30T22:05:12+00:00","article_modified_time":"2017-04-30T23:36:25+00:00","og_image":[{"width":820,"height":417,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Magical-Mirai-2017-illuscontest-Header.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@cinzzya","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Cinzya","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-illustrations-wettbewerb-eroeffnet\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Magical-Mirai-2017-illuscontest-Header.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Magical-Mirai-2017-illuscontest-Header.png","width":820,"height":417},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-illustrations-wettbewerb-eroeffnet\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-illustrations-wettbewerb-eroeffnet\/","name":"Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 Illustrations-Wettbewerb er\u00f6ffnet! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-illustrations-wettbewerb-eroeffnet\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-04-30T22:05:12+00:00","dateModified":"2017-04-30T23:36:25+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-illustrations-wettbewerb-eroeffnet\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-illustrations-wettbewerb-eroeffnet\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/hatsune-miku-magical-mirai-2017-illustrations-wettbewerb-eroeffnet\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Hatsune Miku: Magical Mirai 2017 Illustrations-Wettbewerb er\u00f6ffnet!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4","name":"Cinzya","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Cinzya"},"description":"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/cinzzya","https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/100509"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/104"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=100509"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/100509\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/99836"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=100509"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=100509"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=100509"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}