{"id":175678,"date":"2018-06-07T12:39:47","date_gmt":"2018-06-07T16:39:47","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=175678"},"modified":"2018-06-07T12:39:47","modified_gmt":"2018-06-07T16:39:47","slug":"magical-mirai-2018-merchandise-ab-dem-8-juni-erhaeltlich","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/magical-mirai-2018-merchandise-ab-dem-8-juni-erhaeltlich\/","title":{"rendered":"Magical Mirai 2018 Merchandise ab dem 8. Juni erh\u00e4ltlich!"},"content":{"rendered":"<p>Der erste Sto\u00df an Merchandise der offziellen Hatsune Miku: Magical Mirai 2018 wurde enth\u00fcllt! Zwischen dem 8. Juni, 17:00 Uhr JST und 22. Juni, 24:00 Uhr JST hast du die Chance deine liebsten Goodies abzustauben. Beachte aber, dass dieser Vorverkauf nur f\u00fcr japanische Anwohner gedacht ist. Wenn du vor Ort keinen Freund in Japan hast der helfen kann, hast du immer noch die Gelegenheit dir die meisten dieser Artikel auch w\u00e4hrend dem Event im August in Japan zu schnappen.<\/p>\n<p>Offizielle Seite: <a href=\"http:\/\/magicalmirai.com\/2018\/goods.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/magicalmirai.com\/2018\/goods.html<\/a><br \/>\nOffizieller Webstore: <a href=\"https:\/\/miku-store.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/miku-store.com\/<\/a><\/p>\n<p>Die Full Graphic Live Happi M\u00e4ntel, unten zu sehen, sind f\u00fcr den Webstore exklusiv. Jedoch wirst du auf der Magical Mirai M\u00e4ntel mit einem alternativ Design finden. Alle \u00fcbrig gebliebenen Artikel k\u00f6nnen sowohl im Store vorbestellt werden, als auch auf der Magical Mirai erh\u00e4ltlich sein. Weiteres Merch wird im Laufe der Zeit bis zum Start der Magical Mirai bekannt gegeben!<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-175678 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Magical-Mirai-2017-Goods-01.jpg'><img width=\"300\" height=\"249\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Magical-Mirai-2017-Goods-01-300x249.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Magical-Mirai-2017-Goods-01-300x249.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Magical-Mirai-2017-Goods-01.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Magical-Mirai-2017-Goods-02.jpg'><img width=\"300\" height=\"224\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Magical-Mirai-2017-Goods-02-300x224.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Magical-Mirai-2017-Goods-02-300x224.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Magical-Mirai-2017-Goods-02.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Bislang bekannte Produkte: Happi M\u00e4ntel, Full Graphic T-Shirts, Leuchtst\u00e4be, Schlaufen (f\u00fcr die Leuchtst\u00e4be), Muffler Handt\u00fccher, Taschen, Picknickdecken, Leuchtstabhalter, Sommerdecken, und M\u00e4ppchen mit Anh\u00e4nger.<\/p>\n<p>Die Magical Mirai 2018 wird in Osaka vom 25. bis zum 26. August und in Tokyo vom 31. bis August bis zum 2. September statt.<\/p>\n<p>Magical Mirai 2018 &#8211; Offizielle Seite: <a href=\"http:\/\/magicalmirai.com\/2018\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/magicalmirai.com\/2018\/<\/a><\/p>\n<p>Quelle: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/first-magical-mirai-2018-official-goods-listed-preorders-open-june-8th\/\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Der erste Sto\u00df an Merchandise der offziellen Hatsune Miku: Magical Mirai 2018 wurde enth\u00fcllt! Zwischen dem 8. Juni, 17:00 Uhr JST und 22. Juni, 24:00 Uhr JST hast du die Chance deine liebsten Goodies abzustauben. Beachte aber, dass dieser Vorverkauf nur f\u00fcr japanische Anwohner gedacht ist. Wenn du vor Ort keinen Freund in Japan hast &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":104,"featured_media":175544,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2551,2549],"tags":[3207,3213],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Magical Mirai 2018 Merchandise ab dem 8. Juni erh\u00e4ltlich! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/magical-mirai-2018-merchandise-ab-dem-8-juni-erhaeltlich\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Magical Mirai 2018 Merchandise ab dem 8. Juni erh\u00e4ltlich! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Der erste Sto\u00df an Merchandise der offziellen Hatsune Miku: Magical Mirai 2018 wurde enth\u00fcllt! Zwischen dem 8. Juni, 17:00 Uhr JST und 22. Juni, 24:00 Uhr JST hast du die Chance deine liebsten Goodies abzustauben. Beachte aber, dass dieser Vorverkauf nur f\u00fcr japanische Anwohner gedacht ist. Wenn du vor Ort keinen Freund in Japan hast &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/magical-mirai-2018-merchandise-ab-dem-8-juni-erhaeltlich\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-06-07T16:39:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Magical-Mirai-2017-Goods-Header.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"692\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"360\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@cinzzya\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Cinzya\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/magical-mirai-2018-merchandise-ab-dem-8-juni-erhaeltlich\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Magical-Mirai-2017-Goods-Header.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Magical-Mirai-2017-Goods-Header.png\",\"width\":692,\"height\":360},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/magical-mirai-2018-merchandise-ab-dem-8-juni-erhaeltlich\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/magical-mirai-2018-merchandise-ab-dem-8-juni-erhaeltlich\/\",\"name\":\"Magical Mirai 2018 Merchandise ab dem 8. Juni erh\u00e4ltlich! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/magical-mirai-2018-merchandise-ab-dem-8-juni-erhaeltlich\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-06-07T16:39:47+00:00\",\"dateModified\":\"2018-06-07T16:39:47+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/magical-mirai-2018-merchandise-ab-dem-8-juni-erhaeltlich\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/magical-mirai-2018-merchandise-ab-dem-8-juni-erhaeltlich\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/magical-mirai-2018-merchandise-ab-dem-8-juni-erhaeltlich\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Magical Mirai 2018 Merchandise ab dem 8. Juni erh\u00e4ltlich!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\",\"name\":\"Cinzya\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Cinzya\"},\"description\":\"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/cinzzya\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Magical Mirai 2018 Merchandise ab dem 8. Juni erh\u00e4ltlich! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/magical-mirai-2018-merchandise-ab-dem-8-juni-erhaeltlich\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Magical Mirai 2018 Merchandise ab dem 8. Juni erh\u00e4ltlich! - VNN","og_description":"Der erste Sto\u00df an Merchandise der offziellen Hatsune Miku: Magical Mirai 2018 wurde enth\u00fcllt! Zwischen dem 8. Juni, 17:00 Uhr JST und 22. Juni, 24:00 Uhr JST hast du die Chance deine liebsten Goodies abzustauben. Beachte aber, dass dieser Vorverkauf nur f\u00fcr japanische Anwohner gedacht ist. Wenn du vor Ort keinen Freund in Japan hast &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/magical-mirai-2018-merchandise-ab-dem-8-juni-erhaeltlich\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-06-07T16:39:47+00:00","og_image":[{"width":692,"height":360,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Magical-Mirai-2017-Goods-Header.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@cinzzya","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Cinzya","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/magical-mirai-2018-merchandise-ab-dem-8-juni-erhaeltlich\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Magical-Mirai-2017-Goods-Header.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Magical-Mirai-2017-Goods-Header.png","width":692,"height":360},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/magical-mirai-2018-merchandise-ab-dem-8-juni-erhaeltlich\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/magical-mirai-2018-merchandise-ab-dem-8-juni-erhaeltlich\/","name":"Magical Mirai 2018 Merchandise ab dem 8. Juni erh\u00e4ltlich! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/magical-mirai-2018-merchandise-ab-dem-8-juni-erhaeltlich\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-06-07T16:39:47+00:00","dateModified":"2018-06-07T16:39:47+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/magical-mirai-2018-merchandise-ab-dem-8-juni-erhaeltlich\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/magical-mirai-2018-merchandise-ab-dem-8-juni-erhaeltlich\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/magical-mirai-2018-merchandise-ab-dem-8-juni-erhaeltlich\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Magical Mirai 2018 Merchandise ab dem 8. Juni erh\u00e4ltlich!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4","name":"Cinzya","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Cinzya"},"description":"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/cinzzya","https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/175678"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/104"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=175678"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/175678\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/175544"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=175678"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=175678"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=175678"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}