{"id":127506,"date":"2017-08-15T23:29:01","date_gmt":"2017-08-16T03:29:01","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=127506\/"},"modified":"2017-08-17T13:23:52","modified_gmt":"2017-08-17T17:23:52","slug":"intervista-di-vnn-bighead","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-bighead\/","title":{"rendered":"Intervista di VNN a BIGHEAD!"},"content":{"rendered":"<p>La divisione tedesca di VNN ha partecipato alla fiera Dokomi quest&#8217;anno. E fortunatamente, hanno anche avuto la grande opportunit\u00e0 di intervistare <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2733\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">BIGHEAD<\/a>, il quale ha presenziato al Dokomi con TANAKA, scrittore delle lyrics per la famosa canzone &#8220;<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/66126\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Sharing the World<\/a>&#8220;, per il Miku Expo 2014! Sfortunatamente, per\u00f2, durante il Dokomi gli interpreti non avevano molto tempo da dedicare, quindi hanno potuto porre poche domande. A causa del tempo ristretto, parte dell&#8217;intervista \u00e8 stata svolta di persona e parte via email. Nonostante questo, ecco l&#8217;intervista a BIGHEAD!<\/p>\n<p><em><strong>Nota: L&#8217;intervista \u00e8 stata svolta in giapponese. Nonostante ci impegniamo a tradurre al massimo delle nostre possibilit\u00e0, non tutto ci\u00f2 che \u00e8 tradotto \u00e8 perfettamente comprensibile, fra una lingua e l&#8217;altra.<\/strong><br \/>\n<\/em><\/p>\n<h3>L&#8217;intervista<\/h3>\n<p><strong>VNN: <\/strong><em>Per cominciare, grazie BIGHEAD per averci dedicato questo tempo. Siamo felici di darti il benvenuto in Germania! Quindi, come \u00e8 stata la tua permanenza nel nostro paese e qui al Dokomi? Verresti di nuovo in Europa?<\/em><\/p>\n<p><strong>BIGHEAD:<\/strong> Qui al Dokomi \u00e8 stato tutto perfetto. Tutti hanno avuto la possibilit\u00e0 di godersi l&#8217;evento e la sensazione di una ventata di aria fresca. Mi ha fatto percepire come l&#8217;animazione, i manga e i cosplay acquisiscano una loro unica evoluzione, non seguendo necessariamente il Giappone.<\/p>\n<p>Differentemente da Parigi e <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Nice\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Nizza<\/a>, che ho visitato l&#8217;anno scorso, le spesse nuvole e il panorama della citt\u00e0 mi hanno dato ispirazione. Penso di poter creare nuove canzoni influenzate dalla mia permanenza in Germania. Spero di tornare presto in Europa.<\/p>\n<p><strong>VNN:<\/strong> <em>\u00c8\u00a0davvero fantastico sentirlo! Quindi suppongo che possiamo cominciare la nostra intervista se non ti spiace. Come hai scoperto VOCALOID, all&#8217;inizio?<\/em><\/p>\n<p><strong>BIGHEAD:<\/strong> Ho visto una pubblicit\u00e0 di Google, precisamente il video di &#8220;<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/8395\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Tell Your World<\/a>&#8220;, e ne rimasi davvero commosso.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/MGt25mv4-2Q?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p><strong>VNN: <\/strong><em>Ora sei davvero conosciuto al giorno d&#8217;oggi, no? Avevi gi\u00e0 scritto brani prima di VOCALOID?<\/em><\/p>\n<p><strong>BIGHEAD:<\/strong> Partecipavo ad una band musicale fin dalle superiori, e successivamente ho registrato delle cose in uno studio di registrazione.<\/p>\n<p><strong>VNN:<\/strong> <em>Quali strumenti musicali utilizzavi? E continui a suonarli?<\/em><\/p>\n<p><strong>BIGHEAD:<\/strong> All&#8217;inizio, suonavo la chitarra, poi il basso e, al college, la batteria tutto il tempo. Creando canzoni per <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Hatsune Miku<\/a>, continuo a registrare per conto mio il basso e la chitarra, e la mia esperienza con la batteria \u00e8 utile quando programmo quella parte. La mia esperienza con la musica \u00e8 sicuramente di aiuto.<\/p>\n<p><strong>VNN: <\/strong><em>Solo dopo aver cominciato con VOCALOID e aver prodotto contenuti per del tempo hai cambiato il tuo nome d&#8217;arte in BIGHEAD. Da dove viene questo alias e cosa significa?<\/em><\/p>\n<p><strong>BIGHEAD:<\/strong> La persona che amo ha una testa abbastanza grossa &#8211; ed \u00e8 da qui che \u00e8 uscito fuori &#8220;BIGHEAD&#8221;.<\/p>\n<p><strong>VNN:<\/strong> <em>Haha, che scelta carina! Ah, e ci stavamo anche chiedendo, differentemente dagli altri producer giapponesi, scrivi molte canzoni in inglese. Cosa ti ispira a scrivere principalmente canzoni con testi in questa lingua?<\/em><\/p>\n<p><strong>BIGHEAD:<\/strong> C&#8217;\u00e8 stato un &#8220;boom di musica occidentale&#8221; mentre mi trovavo alle superiori. Ho ascoltato praticamente solo musica occidentale, quindi volevo poi creare qualcosa di simile. Ho pensato che sarebbe stato bello e comune.<\/p>\n<p><strong>VNN:<\/strong> <em>E sei davvero molto apprezzato in occidente per il tuo lavoro! Molte persone di lingua ispanica hanno gradito la versione spagnola di &#8220;Sharing the World&#8221;. Cosa pensi di ci\u00f2, e di come molte canzoni vengono tradotte in altre lingue?<\/em><\/p>\n<p><strong>BIGHEAD:<\/strong> Sono onorato che &#8220;Sharing The World&#8221; sia ascoltata in diversi paesi, ma sono sorpreso sia stata doppiata in spagnolo, cinese e tutte le altre lingue! Ricevo email ogni mese che dicono &#8220;Per favore, pubblicala&#8221; da fan provenienti dal Messico. Spero che &#8220;Sharing The World&#8221; continuer\u00e0 a espandersi in tutto il mondo.<\/p>\n<p><strong>VNN:<\/strong> <em>Hai usato <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/958\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Miku English V3<\/a> e il suo <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/49724\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">English V4<\/a>. Quale pensi sia meglio, il V3 o il V4?<\/em><\/p>\n<p><strong>BIGHEAD:<\/strong> Per il giapponese, la V2 \u00e8 la numero uno. Oltre lei, per\u00f2, uso la V4 molto spesso. Penso che con quest&#8217;ultima le possibilit\u00e0 generali e di espressione sono maggiori. Per l&#8217;inglese, mi piace in parte la pronuncia e il ritmo della V3, quindi uso principalmente lei.<\/p>\n<p>Pensavo di parlare, al workshop del Dokomi, di quanto \u00e8 efficace l&#8217;utilizzo del V3 e del V4 insieme per le parti da armonizzare. Volevo raccontare anche di pi\u00f9 ma ci sono state una grande quantit\u00e0 di domande entusiaste, ed \u00e8 stato cos\u00ec eccitante che non sono riuscito a fare tutto.<\/p>\n<p><strong>VNN:<\/strong> <em>Pianifichi di usare altri VOCALOID in futuro?<\/em><\/p>\n<p><strong>BIGHEAD:<\/strong> Ho incontrato Joffrey di <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/16810\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">questa compagnia francese<\/a> qui al Dokomi, quindi ho deciso di fare qualcosa, cos\u00ec che possiamo collaborare insieme.<\/p>\n<p><strong>VNN:<\/strong> <em>Cosa pensi dei personaggi VOCALOID e del loro carattere? Il compositore \u00e8 il creatore delle loro personalit\u00e0? E per il compositore, che \u00e8 parte del fandom, l&#8217;opinione pubblica influenza l&#8217;opinione su un personaggio?<\/em><\/p>\n<p><strong>BIGHEAD:<\/strong> Non penso che i VOCALOID abbiano una personalit\u00e0 in s\u00e8. I VOCALOID sono trasparenti e senza alcun colore, cos\u00ec che i compositori e gli ascoltatori possano progettarli da s\u00e8. Un compositore non pu\u00f2 creare una personalit\u00e0 al VOCALOID, perch\u00e9 la loro personalit\u00e0 \u00e8 creata da tutti. Mi piace come quella parte sia difficile e non possa essere controllata. Nonostante ci\u00f2, non \u00e8 difficile condividere materiale VOCALOID. Utilizzando VOCALOID, &#8220;Sharing The World&#8221; diventa facile!<\/p>\n<p><strong>VNN:<\/strong><em>Come \u00e8 stato collaborare con altri artisti nella creazione di <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/150365\">&#8220;OISHII&#8221; TRIP<\/a>?<\/em><\/p>\n<p><strong>BIGHEAD:<\/strong> Il compositore <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/57113\">Oguro<\/a> e la scrittrice <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/57112\">Aoyama<\/a> hanno una profonda conoscenza di VOCALOID, quindi la produzione \u00e8 andata liscia come l&#8217;olio. Mi sono inoltre divertito grazie all&#8217;esperienza di collaborare con <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2434\">EmpathP<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/919\">CircusP<\/a> e <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/25588\">ROBO<\/a> per la prima volta. Poi, questa volta ero felice che i clienti abbiano stretto la mano e hanno alzato la voce cantando &#8220;OISHII&#8221; TRIP all&#8217;evento DJ del Dokomi.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/ZuAiTiExIPI?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p><strong>VNN:<\/strong> <em>Hai dei consigli per i fan che sono alle prime armi con il produrre canzoni e cominciano ad avere successo?<\/em><\/p>\n<p><strong>BIGHEAD:<\/strong> Dopo un anno che ho cominciato a comporre canzoni con VOCALOID, la mia prima canzone \u00e8 stata selezionata per un concerto con Lady Gaga. Non potete sapere cosa succeder\u00e0, quindi se viene da voi una grande opportunit\u00e0 come quella, abbiate il coraggio di accettare la sfida.<\/p>\n<p><strong>VNN:<\/strong> <em>C&#8217;\u00e8 qualcos&#8217;altro che vorresti dire ai tuoi fan?<\/em><\/p>\n<p><strong>BIGHEAD:<\/strong> Mi piacerebbe partecipare ad altri eventi come il Dokomi e vorrei comunicare con persone da tutto il mondo, quindi vorrei ringraziare tutte le persone che ho incontrato in questo paese.<\/p>\n<p><strong>VNN:<\/strong> <em>Grazie per il tempo che ci hai dedicato! Speriamo di incontrarti di nuovo in Europa e divertiti all&#8217;Anime Next!<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La divisione tedesca di VNN ha partecipato alla fiera Dokomi quest&#8217;anno. E fortunatamente, hanno anche avuto la grande opportunit\u00e0 di intervistare BIGHEAD, il quale ha presenziato al Dokomi con TANAKA, scrittore delle lyrics per la famosa canzone &#8220;Sharing the World&#8220;, per il Miku Expo 2014! Sfortunatamente, per\u00f2, durante il Dokomi gli interpreti non avevano molto &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":145,"featured_media":127223,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1726],"tags":[1843],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Intervista di VNN a BIGHEAD! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-bighead\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"it_IT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Intervista di VNN a BIGHEAD! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La divisione tedesca di VNN ha partecipato alla fiera Dokomi quest&#8217;anno. E fortunatamente, hanno anche avuto la grande opportunit\u00e0 di intervistare BIGHEAD, il quale ha presenziato al Dokomi con TANAKA, scrittore delle lyrics per la famosa canzone &#8220;Sharing the World&#8220;, per il Miku Expo 2014! Sfortunatamente, per\u00f2, durante il Dokomi gli interpreti non avevano molto &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-bighead\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-08-16T03:29:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-08-17T17:23:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Capture-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1132\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"528\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Scritto da\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"shadow\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo di lettura stimato\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minuti\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"it-IT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-bighead\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Capture-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Capture-1.jpg\",\"width\":1132,\"height\":528},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-bighead\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-bighead\/\",\"name\":\"Intervista di VNN a BIGHEAD! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-bighead\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-08-16T03:29:01+00:00\",\"dateModified\":\"2017-08-17T17:23:52+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/64ea624c1ed11a05b539d2ab7a9a8e92\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-bighead\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"it-IT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-bighead\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-bighead\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Intervista di VNN a BIGHEAD!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/64ea624c1ed11a05b539d2ab7a9a8e92\",\"name\":\"shadow\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/10c1a592d177ab730bdc10c8de0f486f?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/10c1a592d177ab730bdc10c8de0f486f?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"shadow\"},\"description\":\"A little shadow (or ghost) ready to help. Can be found around Vocaloid stuff at expos.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/shadow\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Intervista di VNN a BIGHEAD! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-bighead\/","og_locale":"it_IT","og_type":"article","og_title":"Intervista di VNN a BIGHEAD! - VNN","og_description":"La divisione tedesca di VNN ha partecipato alla fiera Dokomi quest&#8217;anno. E fortunatamente, hanno anche avuto la grande opportunit\u00e0 di intervistare BIGHEAD, il quale ha presenziato al Dokomi con TANAKA, scrittore delle lyrics per la famosa canzone &#8220;Sharing the World&#8220;, per il Miku Expo 2014! Sfortunatamente, per\u00f2, durante il Dokomi gli interpreti non avevano molto &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-bighead\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-08-16T03:29:01+00:00","article_modified_time":"2017-08-17T17:23:52+00:00","og_image":[{"width":1132,"height":528,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Capture-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Scritto da":"shadow","Tempo di lettura stimato":"5 minuti"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"it-IT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-bighead\/#primaryimage","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Capture-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Capture-1.jpg","width":1132,"height":528},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-bighead\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-bighead\/","name":"Intervista di VNN a BIGHEAD! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-bighead\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-08-16T03:29:01+00:00","dateModified":"2017-08-17T17:23:52+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/64ea624c1ed11a05b539d2ab7a9a8e92"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-bighead\/#breadcrumb"},"inLanguage":"it-IT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-bighead\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-di-vnn-bighead\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Intervista di VNN a BIGHEAD!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/64ea624c1ed11a05b539d2ab7a9a8e92","name":"shadow","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/10c1a592d177ab730bdc10c8de0f486f?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/10c1a592d177ab730bdc10c8de0f486f?s=96&d=mm&r=pg","caption":"shadow"},"description":"A little shadow (or ghost) ready to help. Can be found around Vocaloid stuff at expos.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/shadow\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/127506"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/145"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=127506"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/127506\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media\/127223"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=127506"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=127506"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=127506"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}