{"id":84152,"date":"2017-02-05T17:33:16","date_gmt":"2017-02-05T22:33:16","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=84152\/"},"modified":"2017-02-05T17:33:16","modified_gmt":"2017-02-05T22:33:16","slug":"abriu-pre-venda-do-segundo-album-oficial-da-stardust-%e6%98%9f%e8%af%adstar-whisper","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-segundo-album-oficial-da-stardust-%e6%98%9f%e8%af%adstar-whisper\/","title":{"rendered":"Abriu a Pr\u00e9-Venda do Segundo \u00c1lbum Oficial da Stardust &#8220;\u661f\u8bedStar Whisper&#8221;!"},"content":{"rendered":"<p>Passou quase um ano desde o lan\u00e7amento do primeiro \u00e1lbum da\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/35966\">Stardust<\/a>,\u300a<a href=\"\/?p=5181\" target=\"_blank\">\u661f\u613fStar Wish<\/a>\u300be agora o segundo est\u00e1 quase a chegar! A 13 de Janeiro, o t\u00edtulo e ilustra\u00e7\u00e3o foram revelados, e agora tamb\u00e9m temos a lista de m\u00fasicas e o cross-fade.<\/p>\n<figure id=\"attachment_82455\" aria-describedby=\"caption-attachment-82455\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-82455 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/0066XWZWgw1fbp4y51fgcj30jg0jgakq.jpg\" width=\"700\" height=\"700\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/0066XWZWgw1fbp4y51fgcj30jg0jgakq.jpg 700w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/0066XWZWgw1fbp4y51fgcj30jg0jgakq-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/0066XWZWgw1fbp4y51fgcj30jg0jgakq-300x300.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-82455\" class=\"wp-caption-text\">\u300a\u661f\u8bedStar Whisper\u300bcover\uff0cIllsutrator\uff1a\u85e4\u3061\u3087\u3053\u3002<\/figcaption><\/figure>\n<p>A imagem foi ilustrada por\u00a0<a href=\"https:\/\/t.co\/22wZqziXII\" target=\"_blank\">\u85e4\u3061\u3087\u3053<\/a>. A ilustra\u00e7\u00e3o \u00e9 a capa do segundo \u00e1lbum \u300a<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Al\/22356\">\u661f\u8bedStar Whisper<\/a>\u300b, e foi usada no art book oficial da Stardust como a segunda cover art. Como estamos a ver esta imagem outra vez, especulamos que a capa do art book seja revelada em breve. Em adi\u00e7\u00e3o \u00e0 capa do \u00e1lbum, as m\u00fasicas e produtores no \u00e1lbum foram revelados.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-82477 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/0066XWZWjw1fc6j4vd6r2j30m80jpguh.jpg\" alt=\"\" width=\"658\" height=\"584\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/0066XWZWjw1fc6j4vd6r2j30m80jpguh.jpg 690w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/0066XWZWjw1fc6j4vd6r2j30m80jpguh-300x266.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 658px) 100vw, 658px\" \/><\/p>\n<ol>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/147278?albumId=22356\">CHU~CHU~CHU~\uff0f\u5c0f\u91ce\u9053&amp;\u51a5\u51f0<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/147279?albumId=22356\">\u7a7a\u60f3\u4e16\u754c\u7684\u67d0\u4e00\u5929\uff0f\u5929\u94a6&amp;\u548c\u7530\u91ce<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/147280?albumId=22356\">\u5730\u7403\u6bc1\u706d\u7684\u90a3\u4e00\u523b\uff0fKide&amp;\u51a5\u51f0<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/147281?albumId=22356\">\u95f4\u9699\uff0f\u6218\u573a\u539f\u5996\u7cbe&amp;\u6d53\u7f29\u6392\u9aa8<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/147282?albumId=22356\">\u516d\u6708\u7684\u660e\u5929\uff0f\u6842\u5b50\u6cb9&amp;\u7409\u7483\u83cc<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/147283?albumId=22356\">D!SCOLO\u042f\uff0fZero<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/147284?albumId=22356\">\u6bcf\u5f53\u6709\u6d41\u661f\u5212\u8fc7\u591c\u7a7a\uff0fDdickky&amp;\u5929\u94a6<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/147285?albumId=22356\">\u751f\u6b7b\u4e00\u821e\u7684\u7231\u8bed\uff0fMeLo&amp;\u7eff\u90aa<\/a><\/li>\n<\/ol>\n<h2><strong>Crossfade<\/strong><\/h2>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/CuqDosJYwIg?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<h3><strong>Pre\u00e7os<\/strong><\/h3>\n<p>Podes fazer a pr\u00e9-compra do \u00e1lbum\u00a0<a href=\"https:\/\/world.taobao.com\/item\/544182564251.htm?fromSite=main&amp;spm=686.1000925.0.0.Jj1wxD\">aqui<\/a>.<\/p>\n<p>Existem v\u00e1rias formas de comprar o \u00e1lbum como mostrado abaixo:<\/p>\n<ul>\n<li>The Album tier: 50RMB ($9.50 USD)\n<ul>\n<li>\u300a\u661f\u8bedStar Whisper\u300bCD<\/li>\n<li>booklet de 20 p\u00e1ginas<\/li>\n<li>Capa de \u00e1lbum transparente com 90g<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Package tier: 90RMB ($17 USD)\n<ul>\n<li>Album Tier<\/li>\n<li>\u00c1lbum com art book<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Luxury package: 120 RMB ($23 USD)\n<ul>\n<li>Package Tier<\/li>\n<li>Postal x9<\/li>\n<li>Marcador de Livro PVC x5<\/li>\n<li>Capinha \u00a0PP A4<\/li>\n<li>Pendente de Metal Stardust vers\u00e3o unic\u00f3rnio<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Special Limited Edition (limitado a 2000): 150RMB ($28.50 USD)\n<ul>\n<li>Luxury package\n<ul>\n<li>Pacote com caixa de metal personalizada<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Um cart\u00e3o com um n\u00famero de s\u00e9rie, f\u00e3s que tiverem isto v\u00e3o ter o previl\u00e9gio de ter um bilhete para o concerto da Stardust.<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>B\u00f3nus de Pr\u00e9-Venda: Saco de Papel<\/li>\n<\/ul>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/SW01-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-83104\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/SW01-1.jpg\" alt=\"\" width=\"750\" height=\"426\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/SW01-1.jpg 750w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/SW01-1-300x170.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Vai haver um n\u00famero limitado de sacos de papel que apenas est\u00e3o dispon\u00edveis com as compras acima e os n\u00fameros s\u00e3o limitados.<\/p>\n<p>O envio come\u00e7a a 28 de Fevereiro.<\/p>\n<h4>Links<\/h4>\n<p><a href=\"http:\/\/quad-stardust.com\/\">Site Oficial Quadimension<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.weibo.com\/stardustofficial\">Weibo Oficial<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/quad_stardust\">Twitter Oficial <\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Passou quase um ano desde o lan\u00e7amento do primeiro \u00e1lbum da\u00a0Stardust,\u300a\u661f\u613fStar Wish\u300be agora o segundo est\u00e1 quase a chegar! A 13 de Janeiro, o t\u00edtulo e ilustra\u00e7\u00e3o foram revelados, e agora tamb\u00e9m temos a lista de m\u00fasicas e o cross-fade. A imagem foi ilustrada por\u00a0\u85e4\u3061\u3087\u3053. A ilustra\u00e7\u00e3o \u00e9 a capa do segundo \u00e1lbum \u300a\u661f\u8bedStar Whisper\u300b, &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":82498,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3081,3079],"tags":[3083,3092],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Abriu a Pr\u00e9-Venda do Segundo \u00c1lbum Oficial da Stardust &quot;\u661f\u8bedStar Whisper&quot;! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-segundo-album-oficial-da-stardust-%e6%98%9f%e8%af%adstar-whisper\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Abriu a Pr\u00e9-Venda do Segundo \u00c1lbum Oficial da Stardust &quot;\u661f\u8bedStar Whisper&quot;! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Passou quase um ano desde o lan\u00e7amento do primeiro \u00e1lbum da\u00a0Stardust,\u300a\u661f\u613fStar Wish\u300be agora o segundo est\u00e1 quase a chegar! A 13 de Janeiro, o t\u00edtulo e ilustra\u00e7\u00e3o foram revelados, e agora tamb\u00e9m temos a lista de m\u00fasicas e o cross-fade. A imagem foi ilustrada por\u00a0\u85e4\u3061\u3087\u3053. A ilustra\u00e7\u00e3o \u00e9 a capa do segundo \u00e1lbum \u300a\u661f\u8bedStar Whisper\u300b, &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-segundo-album-oficial-da-stardust-%e6%98%9f%e8%af%adstar-whisper\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-02-05T22:33:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/a88b1275gy1fc5cyk7elsj20kt0wvjwm-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"700\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"349\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-segundo-album-oficial-da-stardust-%e6%98%9f%e8%af%adstar-whisper\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/a88b1275gy1fc5cyk7elsj20kt0wvjwm-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/a88b1275gy1fc5cyk7elsj20kt0wvjwm-1.jpg\",\"width\":700,\"height\":349},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-segundo-album-oficial-da-stardust-%e6%98%9f%e8%af%adstar-whisper\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-segundo-album-oficial-da-stardust-%e6%98%9f%e8%af%adstar-whisper\/\",\"name\":\"Abriu a Pr\u00e9-Venda do Segundo \u00c1lbum Oficial da Stardust \\\"\u661f\u8bedStar Whisper\\\"! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-segundo-album-oficial-da-stardust-%e6%98%9f%e8%af%adstar-whisper\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-02-05T22:33:16+00:00\",\"dateModified\":\"2017-02-05T22:33:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-segundo-album-oficial-da-stardust-%e6%98%9f%e8%af%adstar-whisper\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-segundo-album-oficial-da-stardust-%e6%98%9f%e8%af%adstar-whisper\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-segundo-album-oficial-da-stardust-%e6%98%9f%e8%af%adstar-whisper\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Abriu a Pr\u00e9-Venda do Segundo \u00c1lbum Oficial da Stardust &#8220;\u661f\u8bedStar Whisper&#8221;!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Abriu a Pr\u00e9-Venda do Segundo \u00c1lbum Oficial da Stardust \"\u661f\u8bedStar Whisper\"! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-segundo-album-oficial-da-stardust-%e6%98%9f%e8%af%adstar-whisper\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Abriu a Pr\u00e9-Venda do Segundo \u00c1lbum Oficial da Stardust \"\u661f\u8bedStar Whisper\"! - VNN","og_description":"Passou quase um ano desde o lan\u00e7amento do primeiro \u00e1lbum da\u00a0Stardust,\u300a\u661f\u613fStar Wish\u300be agora o segundo est\u00e1 quase a chegar! A 13 de Janeiro, o t\u00edtulo e ilustra\u00e7\u00e3o foram revelados, e agora tamb\u00e9m temos a lista de m\u00fasicas e o cross-fade. A imagem foi ilustrada por\u00a0\u85e4\u3061\u3087\u3053. A ilustra\u00e7\u00e3o \u00e9 a capa do segundo \u00e1lbum \u300a\u661f\u8bedStar Whisper\u300b, &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-segundo-album-oficial-da-stardust-%e6%98%9f%e8%af%adstar-whisper\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-02-05T22:33:16+00:00","og_image":[{"width":700,"height":349,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/a88b1275gy1fc5cyk7elsj20kt0wvjwm-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-segundo-album-oficial-da-stardust-%e6%98%9f%e8%af%adstar-whisper\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/a88b1275gy1fc5cyk7elsj20kt0wvjwm-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/a88b1275gy1fc5cyk7elsj20kt0wvjwm-1.jpg","width":700,"height":349},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-segundo-album-oficial-da-stardust-%e6%98%9f%e8%af%adstar-whisper\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-segundo-album-oficial-da-stardust-%e6%98%9f%e8%af%adstar-whisper\/","name":"Abriu a Pr\u00e9-Venda do Segundo \u00c1lbum Oficial da Stardust \"\u661f\u8bedStar Whisper\"! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-segundo-album-oficial-da-stardust-%e6%98%9f%e8%af%adstar-whisper\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-02-05T22:33:16+00:00","dateModified":"2017-02-05T22:33:16+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-segundo-album-oficial-da-stardust-%e6%98%9f%e8%af%adstar-whisper\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-segundo-album-oficial-da-stardust-%e6%98%9f%e8%af%adstar-whisper\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/abriu-pre-venda-do-segundo-album-oficial-da-stardust-%e6%98%9f%e8%af%adstar-whisper\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Abriu a Pr\u00e9-Venda do Segundo \u00c1lbum Oficial da Stardust &#8220;\u661f\u8bedStar Whisper&#8221;!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/84152"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=84152"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/84152\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/82498"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=84152"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=84152"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=84152"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}