{"id":63832,"date":"2016-10-11T17:33:51","date_gmt":"2016-10-11T21:33:51","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=63832"},"modified":"2016-10-11T17:33:51","modified_gmt":"2016-10-11T21:33:51","slug":"concert-ia-party-go-go-au-costa-rica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-ia-party-go-go-au-costa-rica\/","title":{"rendered":"Concert \u00ab\u00a0IA PARTY A GO-GO\u201d au Costa Rica"},"content":{"rendered":"<p>Suivant le succ\u00e8s du \u00ab\u00a0World Screening Caravan\u00a0\u00bb au Mexique (o\u00f9 le premier concert d&rsquo;IA a \u00e9t\u00e9 projet\u00e9 dans 30 villes) et le succ\u00e8s des \u00e9v\u00e8nements reli\u00e9s \u00e0 IA au festival centram\u00e9ricain KAMEN FESTIVAL (San Jos\u00e9, Costa Rica), le concert \u00ab\u00a0PARTY A GO-GO\u00a0\u00bb au Costa Rica prendra officiellement place gr\u00e2ce \u00e0 la collaboration du promoteur local Imperio Anime.\u00a0<\/p>\n<p>PARTY A GO-GO au Costa Rica sera bien plus qu&rsquo;un simple concert \u2013 ce sera une vraie f\u00eate!<\/p>\n<h3>\u00ab\u00a0PARTY A GO-GO\u00a0\u00bb au\u00a0Costa Rica<\/h3>\n<h5>IA 1st Live Concert \u00ab\u00a0PARTY A GO-GO\u00a0\u00bb in Costa Rica<\/h5>\n<p><strong>Ville:<\/strong> San Jos\u00e9 (Costa Rica) <br \/><strong>Date:<\/strong>\u00a015 octobre 2016 <br \/><strong>Lieu:<\/strong> BN ARENA \u30fc Ciudad Deportiva Hatillo <br \/><strong>Heure du D\u00e9but:<\/strong>\u00a018:00 (6 PM) <br \/><strong>Billets:<\/strong> <a href=\"http:\/\/imperioanime.com\/concierto-vocaloid\/#\" target=\"_blank\">imperioanime.com<\/a> \u00a0<\/p>\n<h3><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IA_photo_Lite.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-8642 alignleft\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IA_photo_Lite.jpg\" alt=\"IA_photo_Lite\" width=\"339\" height=\"402\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IA_photo_Lite.jpg 650w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IA_photo_Lite-253x300.jpg 253w\" sizes=\"(max-width: 339px) 100vw, 339px\" \/><\/a>Campagnes IA<\/h3>\n<h5>Campagne Cosplay<\/h5>\n<p>Venez aux \u00e9v\u00e8nements de 1st PLACE autour du monde dans un cosplay d&rsquo;IA et recevez un ras-du-cou\u00a0gratuit! Lien de t\u00e9l\u00e9chargement du patron pour le cosplay:\u00a0<a href=\"http:\/\/1stplace.co.jp\/ia\/cos-pattern\/\" target=\"_blank\">http:\/\/1stplace.co.jp\/ia\/cos-pattern\/<\/a><\/p>\n<h5>Fonds d&rsquo;\u00c9crans Gratuits<\/h5>\n<p>R\u00e9pondez au questionnaire et recevez des fonds d&rsquo;\u00e9cran exclusifs gratuits!\u00a0<a href=\"http:\/\/1stplace.co.jp\/ia\/questionnaire\" target=\"_blank\">http:\/\/1stplace.co.jp\/ia\/questionnaire<\/a><\/p>\n<h3>Plus d&rsquo;informations<\/h3>\n<p>Site Web Officiel: <a href=\"http:\/\/1stplace.co.jp\/ia\/world\/\" target=\"_blank\">http:\/\/1stplace.co.jp\/ia\/world\/<\/a> <br \/>Facebook: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/\" target=\"_blank\">IA.WORLD.PAGE<\/a> <br \/>Instagram: <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/ia_official_1stplace\/\" target=\"_blank\">https:\/\/www.instagram.com\/ia_official_1stplace\/<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Suivant le succ\u00e8s du \u00ab\u00a0World Screening Caravan\u00a0\u00bb au Mexique (o\u00f9 le premier concert d&rsquo;IA a \u00e9t\u00e9 projet\u00e9 dans 30 villes) et le succ\u00e8s des \u00e9v\u00e8nements reli\u00e9s \u00e0 IA au festival centram\u00e9ricain KAMEN FESTIVAL (San Jos\u00e9, Costa Rica), le concert \u00ab\u00a0PARTY A GO-GO\u00a0\u00bb au Costa Rica prendra officiellement place gr\u00e2ce \u00e0 la collaboration du promoteur local &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":71,"featured_media":63610,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2442],"tags":[2929],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Concert &quot;IA PARTY A GO-GO\u201d au Costa Rica - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-ia-party-go-go-au-costa-rica\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Concert &quot;IA PARTY A GO-GO\u201d au Costa Rica - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Suivant le succ\u00e8s du \u00ab\u00a0World Screening Caravan\u00a0\u00bb au Mexique (o\u00f9 le premier concert d&rsquo;IA a \u00e9t\u00e9 projet\u00e9 dans 30 villes) et le succ\u00e8s des \u00e9v\u00e8nements reli\u00e9s \u00e0 IA au festival centram\u00e9ricain KAMEN FESTIVAL (San Jos\u00e9, Costa Rica), le concert \u00ab\u00a0PARTY A GO-GO\u00a0\u00bb au Costa Rica prendra officiellement place gr\u00e2ce \u00e0 la collaboration du promoteur local &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-ia-party-go-go-au-costa-rica\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-10-11T21:33:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/14525127_1975779619315238_3117898553426718007_o.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1773\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"656\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Luna\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-ia-party-go-go-au-costa-rica\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/14525127_1975779619315238_3117898553426718007_o.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/14525127_1975779619315238_3117898553426718007_o.jpg\",\"width\":1773,\"height\":656},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-ia-party-go-go-au-costa-rica\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-ia-party-go-go-au-costa-rica\/\",\"name\":\"Concert \\\"IA PARTY A GO-GO\u201d au Costa Rica - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-ia-party-go-go-au-costa-rica\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-10-11T21:33:51+00:00\",\"dateModified\":\"2016-10-11T21:33:51+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-ia-party-go-go-au-costa-rica\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-ia-party-go-go-au-costa-rica\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-ia-party-go-go-au-costa-rica\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Concert \u00ab\u00a0IA PARTY A GO-GO\u201d au Costa Rica\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\",\"name\":\"Luna\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Luna\"},\"description\":\"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Concert \"IA PARTY A GO-GO\u201d au Costa Rica - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-ia-party-go-go-au-costa-rica\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Concert \"IA PARTY A GO-GO\u201d au Costa Rica - VNN","og_description":"Suivant le succ\u00e8s du \u00ab\u00a0World Screening Caravan\u00a0\u00bb au Mexique (o\u00f9 le premier concert d&rsquo;IA a \u00e9t\u00e9 projet\u00e9 dans 30 villes) et le succ\u00e8s des \u00e9v\u00e8nements reli\u00e9s \u00e0 IA au festival centram\u00e9ricain KAMEN FESTIVAL (San Jos\u00e9, Costa Rica), le concert \u00ab\u00a0PARTY A GO-GO\u00a0\u00bb au Costa Rica prendra officiellement place gr\u00e2ce \u00e0 la collaboration du promoteur local &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-ia-party-go-go-au-costa-rica\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-10-11T21:33:51+00:00","og_image":[{"width":1773,"height":656,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/14525127_1975779619315238_3117898553426718007_o.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Luna","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-ia-party-go-go-au-costa-rica\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/14525127_1975779619315238_3117898553426718007_o.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/14525127_1975779619315238_3117898553426718007_o.jpg","width":1773,"height":656},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-ia-party-go-go-au-costa-rica\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-ia-party-go-go-au-costa-rica\/","name":"Concert \"IA PARTY A GO-GO\u201d au Costa Rica - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-ia-party-go-go-au-costa-rica\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-10-11T21:33:51+00:00","dateModified":"2016-10-11T21:33:51+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-ia-party-go-go-au-costa-rica\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-ia-party-go-go-au-costa-rica\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/concert-ia-party-go-go-au-costa-rica\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Concert \u00ab\u00a0IA PARTY A GO-GO\u201d au Costa Rica"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6","name":"Luna","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Luna"},"description":"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/63832"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/71"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=63832"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/63832\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/63610"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=63832"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=63832"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=63832"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}