{"id":170882,"date":"2018-03-22T16:39:37","date_gmt":"2018-03-22T20:39:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=170882"},"modified":"2018-03-22T16:39:37","modified_gmt":"2018-03-22T20:39:37","slug":"le-financement-participatif-dalys-ouvre-bientot","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-financement-participatif-dalys-ouvre-bientot\/","title":{"rendered":"Le financement participatif d\u2019ALYS Ouvre Bient\u00f4t"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/16811\">ALYS<\/a> a eu beaucoup de projets au court de sa vie, dont beaucoup ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019aide des fans. L\u2019un d\u2019eux \u00e9tait un projet trans-m\u00e9dia cr\u00e9atif sous la forme d\u2019un livre d\u00e9taillant beaucoup d\u2019histoires dans l\u2019inter-monde de l\u2019univers d\u2019ALYS ainsi qu\u2019un li\u00e9 \u00e0 ces histoires.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Alys.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-170841\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Alys.png\" alt=\"\" width=\"407\" height=\"581\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Alys.png 501w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Alys-210x300.png 210w\" sizes=\"(max-width: 407px) 100vw, 407px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Pour supporter ce projet, <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/16810\">VoxWave<\/a> appelle le public \u00e0 l\u2019aide au travers d\u2019une campagne de financement participatif sur la plateforme <a href=\"https:\/\/fr.ulule.com\/alys-au-dela-du-reve\/\">Ulule<\/a>, qui commencera le 31 mars !<\/p>\n<p>ALYS est donc devenue une h\u00e9ro\u00efne trans-m\u00e9dia. Elle peut incarner beaucoup de r\u00f4les comme chanteuse, voyageuse et plus dans les histoires fantastiques \u00e9crites par divers auteurs. Cela inclut notamment Joffrey Collignon, co-fondateur du studio VoxWave et producteur ex\u00e9cutif des spectacles live d\u2019ALYS, \u00ab\u00a0R\u00eave de Machine\u00a0\u00bb. Les histoires invitent les lecteurs dans divers mondes, parfois magiques, parfois plus technologiques. Ils mettent des choses en places pour une aventure \u00e9pique inspire de la mythologie les mangas modernes, comme <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Berserk_(manga)\">Berserk<\/a> ou <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Space_Pirate_Captain_Harlock\">Captain Harlock<\/a>\u00a0!<\/p>\n<p>De nombreux artistes ont collabor\u00e9 sur ces projecs, comme les suivants :<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/36069\">Lightning<\/a>, compositeur des chansons d\u2019ALYS \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/89957\">Sous cette Pluie<\/a>\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/157240\">Oxyg\u00e8ne<\/a>\u00a0\u00bb ainsi que son album solo \u00ab\u00a0Break the Cage\u00a0\u00bb.<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/63495\">Jet Nebula<\/a>, compositeur de la premi\u00e8re chanson de <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/51585\">LEORA<\/a> \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/158373\">Fugitive<\/a>\u00a0\u00bb<\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/48675\">Anthony Lo Re<\/a>, gagnant du concours VOCALYS et compositeur de l\u2019album \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Al\/23272\">Souvenirs Oubli\u00e9s<\/a>\u00a0\u00bb.<\/li>\n<li>Des illustrateurs comme <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/15608\">DariaP<\/a>, Acetea et <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/36035\">Saphirya<\/a><\/li>\n<li>Des auteurs comme Joffrey Collignon.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Cette campagne de financement participatif a pour but de r\u00e9colter des fonds pour publier le premier volume de ces histoires, ainsi qu\u2019un album. Les contreparties vont d\u2019un ensemble de cartes postales jusqu\u2019\u00e0 une figurine collector d\u2019ALYS en passant par, bien s\u00fbr, la pr\u00e9commande du livre et l\u2019album.<\/p>\n<p>Cette campagne commencera le 31 mars avec un but de 5000\u20ac ! Vous pouvez trouver le lien de la campagne\u00a0<a href=\"https:\/\/fr.ulule.com\/alys-au-dela-du-reve\/\">ici.<\/a><\/p>\n<h3><strong>Sources<\/strong><\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/fr.ulule.com\/alys-au-dela-du-reve\/\">Ulule<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>ALYS a eu beaucoup de projets au court de sa vie, dont beaucoup ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019aide des fans. L\u2019un d\u2019eux \u00e9tait un projet trans-m\u00e9dia cr\u00e9atif sous la forme d\u2019un livre d\u00e9taillant beaucoup d\u2019histoires dans l\u2019inter-monde de l\u2019univers d\u2019ALYS ainsi qu\u2019un li\u00e9 \u00e0 ces histoires. Pour supporter ce projet, VoxWave appelle le public &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":170857,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2439],"tags":[3414],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Le financement participatif d\u2019ALYS Ouvre Bient\u00f4t - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-financement-participatif-dalys-ouvre-bientot\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Le financement participatif d\u2019ALYS Ouvre Bient\u00f4t - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"ALYS a eu beaucoup de projets au court de sa vie, dont beaucoup ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019aide des fans. L\u2019un d\u2019eux \u00e9tait un projet trans-m\u00e9dia cr\u00e9atif sous la forme d\u2019un livre d\u00e9taillant beaucoup d\u2019histoires dans l\u2019inter-monde de l\u2019univers d\u2019ALYS ainsi qu\u2019un li\u00e9 \u00e0 ces histoires. Pour supporter ce projet, VoxWave appelle le public &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-financement-participatif-dalys-ouvre-bientot\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-03-22T20:39:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Alysfetarued.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"491\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"346\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-financement-participatif-dalys-ouvre-bientot\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Alysfetarued.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Alysfetarued.png\",\"width\":491,\"height\":346},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-financement-participatif-dalys-ouvre-bientot\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-financement-participatif-dalys-ouvre-bientot\/\",\"name\":\"Le financement participatif d\u2019ALYS Ouvre Bient\u00f4t - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-financement-participatif-dalys-ouvre-bientot\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-03-22T20:39:37+00:00\",\"dateModified\":\"2018-03-22T20:39:37+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-financement-participatif-dalys-ouvre-bientot\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-financement-participatif-dalys-ouvre-bientot\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-financement-participatif-dalys-ouvre-bientot\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Le financement participatif d\u2019ALYS Ouvre Bient\u00f4t\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Le financement participatif d\u2019ALYS Ouvre Bient\u00f4t - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-financement-participatif-dalys-ouvre-bientot\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Le financement participatif d\u2019ALYS Ouvre Bient\u00f4t - VNN","og_description":"ALYS a eu beaucoup de projets au court de sa vie, dont beaucoup ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019aide des fans. L\u2019un d\u2019eux \u00e9tait un projet trans-m\u00e9dia cr\u00e9atif sous la forme d\u2019un livre d\u00e9taillant beaucoup d\u2019histoires dans l\u2019inter-monde de l\u2019univers d\u2019ALYS ainsi qu\u2019un li\u00e9 \u00e0 ces histoires. Pour supporter ce projet, VoxWave appelle le public &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-financement-participatif-dalys-ouvre-bientot\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-03-22T20:39:37+00:00","og_image":[{"width":491,"height":346,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Alysfetarued.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-financement-participatif-dalys-ouvre-bientot\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Alysfetarued.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Alysfetarued.png","width":491,"height":346},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-financement-participatif-dalys-ouvre-bientot\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-financement-participatif-dalys-ouvre-bientot\/","name":"Le financement participatif d\u2019ALYS Ouvre Bient\u00f4t - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-financement-participatif-dalys-ouvre-bientot\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-03-22T20:39:37+00:00","dateModified":"2018-03-22T20:39:37+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-financement-participatif-dalys-ouvre-bientot\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-financement-participatif-dalys-ouvre-bientot\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-financement-participatif-dalys-ouvre-bientot\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Le financement participatif d\u2019ALYS Ouvre Bient\u00f4t"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/170882"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=170882"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/170882\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/170857"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=170882"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=170882"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=170882"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}