{"id":65722,"date":"2016-10-26T02:50:14","date_gmt":"2016-10-26T06:50:14","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=65722"},"modified":"2016-10-26T13:15:25","modified_gmt":"2016-10-26T17:15:25","slug":"le-prochain-arret-dia-sera-a-barcelone-en-espagne","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-prochain-arret-dia-sera-a-barcelone-en-espagne\/","title":{"rendered":"Le Prochain Arr\u00eat d&rsquo;IA Sera \u00e0 Barcelone en Espagne!"},"content":{"rendered":"<p>1st Place est toujours aussi actif\u00a0avec ses tourn\u00e9es autour du monde, cette fois se rendant \u00e0 Barcelone, en Espagne pour le\u00a0Barcelona Manga Saloon. L\u2019\u00e9v\u00e8nement se tiendra du 29 octobre au 1er novembre. Ils auront leur propre kiosque et une projection du concert!<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/14859820_1988539068039293_4178121455118921624_o-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-65668\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/14859820_1988539068039293_4178121455118921624_o-1-1024x379.jpg\" alt=\"14859820_1988539068039293_4178121455118921624_o\" width=\"618\" height=\"229\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/14859820_1988539068039293_4178121455118921624_o-1-1024x379.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/14859820_1988539068039293_4178121455118921624_o-1-300x111.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/14859820_1988539068039293_4178121455118921624_o-1.jpg 1773w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Ils vendront des goodies officiels d\u2019IA et de Kagerou Project ainsi que les albums de musique officiels d\u2019IA \u00e0 leur kiosque. Le kiosque sera au \u00ab\u00a0Kiosque 146, Hall 2\u00a0\u00bb au Manga Saloon. Non seulement cela, mais dans le Saloon, les participants auront la chance de prendre part \u00e0 l\u2019atelier VOCALOID 4 dans lequel il y aura IA! L\u2019atelier est organis\u00e9 par le kiosque de 1st Place gr\u00e2ce \u00e0 la collaboration de HP et d\u2019Intel. Si vous avez entendu sur VOCALOID auparavant et voulez avoir une meilleure vision sur son monde fantastique, prenez cette merveilleuse opportunit\u00e9 pour la premi\u00e8re fois en Espagne.<\/p>\n<p>De plus, une conf\u00e9rence de presse sur les prochaines innovations de 1st Place prendra place en Espagne dans le \u00ab\u00a0Sal\u00f3n de Actos 1\u00a0\u00bb le lundi 31 octobre \u00e0 18\u00a0h.<\/p>\n<p>Finalement, tous les admirateurs d\u2019IA pourront prendre plaisir \u00e0 la projection du concert dans l\u2019Auditorium du Hall 5 (Auditorio del Pabell\u00f3n 5) du m\u00eame concert \u2039\u2039 Party A Go Go! \u203a\u203a qui a \u00e9t\u00e9 c\u00e9l\u00e9br\u00e9 au Japon. Le concert prendra place le mardi 1er novembre \u00e0 11\u00a0h\u00a015 avec une entr\u00e9e gratuite jusqu\u2019\u00e0 ce que l\u2019auditorium soit rempli au maximum de sa capacit\u00e9.<\/p>\n<p>Site Web Officiel: <a href=\"http:\/\/1stplace.co.jp\/ia\/world\/\" target=\"_blank\">http:\/\/1stplace.co.jp\/ia\/world\/<\/a><br \/>\nFacebook: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/\" target=\"_blank\">IA.WORLD.PAGE<\/a><br \/>\nInstagram: <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/ia_official_1stplace\/\" target=\"_blank\">https:\/\/www.instagram.com\/ia_official_1stplace\/<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>1st Place est toujours aussi actif\u00a0avec ses tourn\u00e9es autour du monde, cette fois se rendant \u00e0 Barcelone, en Espagne pour le\u00a0Barcelona Manga Saloon. L\u2019\u00e9v\u00e8nement se tiendra du 29 octobre au 1er novembre. Ils auront leur propre kiosque et une projection du concert! Ils vendront des goodies officiels d\u2019IA et de Kagerou Project ainsi que les &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":71,"featured_media":65681,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[2450],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Le Prochain Arr\u00eat d&#039;IA Sera \u00e0 Barcelone en Espagne! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-prochain-arret-dia-sera-a-barcelone-en-espagne\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Le Prochain Arr\u00eat d&#039;IA Sera \u00e0 Barcelone en Espagne! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"1st Place est toujours aussi actif\u00a0avec ses tourn\u00e9es autour du monde, cette fois se rendant \u00e0 Barcelone, en Espagne pour le\u00a0Barcelona Manga Saloon. L\u2019\u00e9v\u00e8nement se tiendra du 29 octobre au 1er novembre. Ils auront leur propre kiosque et une projection du concert! Ils vendront des goodies officiels d\u2019IA et de Kagerou Project ainsi que les &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-prochain-arret-dia-sera-a-barcelone-en-espagne\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-10-26T06:50:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-10-26T17:15:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Capture.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1139\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"561\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Luna\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-prochain-arret-dia-sera-a-barcelone-en-espagne\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Capture.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Capture.jpg\",\"width\":1139,\"height\":561},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-prochain-arret-dia-sera-a-barcelone-en-espagne\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-prochain-arret-dia-sera-a-barcelone-en-espagne\/\",\"name\":\"Le Prochain Arr\u00eat d'IA Sera \u00e0 Barcelone en Espagne! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-prochain-arret-dia-sera-a-barcelone-en-espagne\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-10-26T06:50:14+00:00\",\"dateModified\":\"2016-10-26T17:15:25+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-prochain-arret-dia-sera-a-barcelone-en-espagne\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-prochain-arret-dia-sera-a-barcelone-en-espagne\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-prochain-arret-dia-sera-a-barcelone-en-espagne\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Le Prochain Arr\u00eat d&rsquo;IA Sera \u00e0 Barcelone en Espagne!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\",\"name\":\"Luna\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Luna\"},\"description\":\"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Le Prochain Arr\u00eat d'IA Sera \u00e0 Barcelone en Espagne! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-prochain-arret-dia-sera-a-barcelone-en-espagne\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Le Prochain Arr\u00eat d'IA Sera \u00e0 Barcelone en Espagne! - VNN","og_description":"1st Place est toujours aussi actif\u00a0avec ses tourn\u00e9es autour du monde, cette fois se rendant \u00e0 Barcelone, en Espagne pour le\u00a0Barcelona Manga Saloon. L\u2019\u00e9v\u00e8nement se tiendra du 29 octobre au 1er novembre. Ils auront leur propre kiosque et une projection du concert! Ils vendront des goodies officiels d\u2019IA et de Kagerou Project ainsi que les &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-prochain-arret-dia-sera-a-barcelone-en-espagne\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-10-26T06:50:14+00:00","article_modified_time":"2016-10-26T17:15:25+00:00","og_image":[{"width":1139,"height":561,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Capture.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Luna","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-prochain-arret-dia-sera-a-barcelone-en-espagne\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Capture.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Capture.jpg","width":1139,"height":561},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-prochain-arret-dia-sera-a-barcelone-en-espagne\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-prochain-arret-dia-sera-a-barcelone-en-espagne\/","name":"Le Prochain Arr\u00eat d'IA Sera \u00e0 Barcelone en Espagne! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-prochain-arret-dia-sera-a-barcelone-en-espagne\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-10-26T06:50:14+00:00","dateModified":"2016-10-26T17:15:25+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-prochain-arret-dia-sera-a-barcelone-en-espagne\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-prochain-arret-dia-sera-a-barcelone-en-espagne\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-prochain-arret-dia-sera-a-barcelone-en-espagne\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Le Prochain Arr\u00eat d&rsquo;IA Sera \u00e0 Barcelone en Espagne!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6","name":"Luna","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Luna"},"description":"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/65722"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/71"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=65722"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/65722\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/65681"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=65722"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=65722"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=65722"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}