{"id":11590,"date":"2016-06-27T21:10:05","date_gmt":"2016-06-27T21:10:05","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=11590"},"modified":"2016-06-28T03:35:15","modified_gmt":"2016-06-28T03:35:15","slug":"project-diva-future-tone-lanzado-figura-wego-x-miku-anime-expo-envio-del-snow-miku-dollfie-dream","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/project-diva-future-tone-lanzado-figura-wego-x-miku-anime-expo-envio-del-snow-miku-dollfie-dream\/","title":{"rendered":"Project Diva Future Tone Lanzado, Figura WeGo X Miku @ Anime Expo, Env\u00edo del Snow Miku Dollfie Dream"},"content":{"rendered":"<p class=\"first-para\">\u00bfQu\u00e9 sucedi\u00f3 durante la semana del 20 de Junio que nos perdimos? Aqu\u00ed un r\u00e1pido resumen.<\/p>\n<div align=\"center\">\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u30bb\u30ac <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/DIVAFT?src=hash\">#DIVAFT<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/PS4share?src=hash\">#PS4share<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/tYPKS8p96l\">pic.twitter.com\/tYPKS8p96l<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u30af\u30a4\u30c3\u30af\uff20\u3074\u30fc\u3048\u3059\u3088\u3093 (@Quick_first) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Quick_first\/status\/745633175141916672\">June 22, 2016<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<\/div>\n<p>\u00a1El Hatsune Miku: Project Diva Future Tone fue finalmente lanzado para el PlayStation 4! El lanzamiento del 22 de Junio fue recibido con mucha excitaci\u00f3n, y tambi\u00e9n han habido muchas, <em>muchas<\/em> capturas de pantalla v\u00eda Twitter y PS4share. Podr\u00e1s encontrar algunas de ellas en Twitter con el hashtag <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/DIVAFT?src=hash\">#DIVAFT<\/a>, pero muchos mas no est\u00e1n etiquetados en formas f\u00e1ciles de encontrar. Con tantos fan\u00e1ticos que ahora tienen la libertad de personalizar sus personajes en el juego de cualquier forma que encuentren conveniente, puedes imaginar que esto ser\u00e1 una <a href=\"https:\/\/twitter.com\/mnmk_diva01\/status\/746006368599957512\">peque\u00f1a locura<\/a>.<\/p>\n<p>Pero como dir\u00eda el tweet de @Quick_first como arriba dice, nos gustar\u00eda decir \u00abGracias\u00bb a SEGA por traernos el juego para PS4. \u00a1El juego esta disponible solamente v\u00eda el PlayStation Network Japones! El trailer oficial puede verse a continuaci\u00f3n.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/0cz5rT-d6ek?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<div id=\"video-0cz5rT-d6ek\" class=\"arve-wrapper \" data-arve-mode=\"normal\"><\/div>\n<div align=\"center\">\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\">We&#39;ve got the new WeGo X Frederator X Hatsune Miku figure on sale at <a href=\"https:\/\/twitter.com\/AnimeExpo\">@AnimeExpo<\/a>! Only at the GSC Booth! <a href=\"https:\/\/t.co\/MgpBElFb2s\">pic.twitter.com\/MgpBElFb2s<\/a><\/p>\n<p>&mdash; Himouto Mamitan (@gsc_mamitan) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/gsc_mamitan\/status\/746453258156179457\">June 24, 2016<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<\/div>\n<p>El previamente presentado v\u00eddeo de la figura WeGo X Frederator X Hatsune Miku ha sido confirmada para vender en el extranjero exclusivamente en el Anime Expo de Los Angeles. Ella solo estar\u00e1 disponible a trav\u00e9s del stand de Good Smile Company. El Anime Expo tomara lugar en Los Angeles Convention Center desde el 1ro al 4 de Julio.<\/p>\n<div class=\"twitter-tweet\" align=\"center\">\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">DD\u96ea\u30df\u30af\u306e\u901a\u5e38\u3054\u4e88\u7d04\u5206\u306f\u3001\u3044\u3088\u3044\u3088\u660e\u65e5\u304b\u3089\u304a\u5c4a\u3051\u958b\u59cb\u3067\u3059\u3088\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\uff01\uff01\uff01\u3000<a href=\"https:\/\/t.co\/j2og6gX6eV\">https:\/\/t.co\/j2og6gX6eV<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/nzvXOZq5El\">pic.twitter.com\/nzvXOZq5El<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u30dc\u30fc\u30af\u30b9 \u30c9\u30fc\u30eb\u4f01\u753b\u5ba4 \uff24\uff24\u62c5\u5f53 (@volks_dd) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/volks_dd\/status\/746252215388561408\">June 24, 2016<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<\/div>\n<p>Despu\u00e9s de una larga espera, las reservas del Snow Miku Dollfie Dream finalmente han comenzado su viaje a sus nuevos hogares. Las reservas empezaron en Febrero del 2015, as\u00ed que algunos han tenido que esperar durante 16 meses(!) para finalmente tenerla. Volks tambi\u00e9n dio algunos <a href=\"http:\/\/ameblo.jp\/blog-dd\/entry-12173969502.html\">consejos \u00fatiles en su blog<\/a> explicando que es buena idea conservar la caja de la peluca cuando esta llegue, para as\u00ed mantenerla segura cuando este guardada.<\/p>\n<p>\u00bfCuantos de ustedes han reservado la suya? \u00a1H\u00e1ganos saber!<\/p>\n<p>Fuente: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/news-we-missed-this-week-project-diva-future-tone-launched-wego-x-miku-figure-anime-expo-snow-miku-dollfie-dream-shipping\/#sthash.266i6Xkj.YVBF01uE.dpuf\">mikufan.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00bfQu\u00e9 sucedi\u00f3 durante la semana del 20 de Junio que nos perdimos? Aqu\u00ed un r\u00e1pido resumen. \u00a1El Hatsune Miku: Project Diva Future Tone fue finalmente lanzado para el PlayStation 4! El lanzamiento del 22 de Junio fue recibido con mucha excitaci\u00f3n, y tambi\u00e9n han habido muchas, muchas capturas de pantalla v\u00eda Twitter y PS4share. Podr\u00e1s &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":59,"featured_media":11570,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1618,1610],"tags":[2091,2033,1075,1091,2035],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Project Diva Future Tone Lanzado, Figura WeGo X Miku @ Anime Expo, Env\u00edo del Snow Miku Dollfie Dream - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/project-diva-future-tone-lanzado-figura-wego-x-miku-anime-expo-envio-del-snow-miku-dollfie-dream\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Project Diva Future Tone Lanzado, Figura WeGo X Miku @ Anime Expo, Env\u00edo del Snow Miku Dollfie Dream - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00bfQu\u00e9 sucedi\u00f3 durante la semana del 20 de Junio que nos perdimos? Aqu\u00ed un r\u00e1pido resumen. \u00a1El Hatsune Miku: Project Diva Future Tone fue finalmente lanzado para el PlayStation 4! El lanzamiento del 22 de Junio fue recibido con mucha excitaci\u00f3n, y tambi\u00e9n han habido muchas, muchas capturas de pantalla v\u00eda Twitter y PS4share. Podr\u00e1s &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/project-diva-future-tone-lanzado-figura-wego-x-miku-anime-expo-envio-del-snow-miku-dollfie-dream\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-06-27T21:10:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-06-28T03:35:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/hxgjkiuh.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"477\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"249\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Kurono1984\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Kurono\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/project-diva-future-tone-lanzado-figura-wego-x-miku-anime-expo-envio-del-snow-miku-dollfie-dream\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/hxgjkiuh.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/hxgjkiuh.png\",\"width\":477,\"height\":249},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/project-diva-future-tone-lanzado-figura-wego-x-miku-anime-expo-envio-del-snow-miku-dollfie-dream\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/project-diva-future-tone-lanzado-figura-wego-x-miku-anime-expo-envio-del-snow-miku-dollfie-dream\/\",\"name\":\"Project Diva Future Tone Lanzado, Figura WeGo X Miku @ Anime Expo, Env\u00edo del Snow Miku Dollfie Dream - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/project-diva-future-tone-lanzado-figura-wego-x-miku-anime-expo-envio-del-snow-miku-dollfie-dream\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-06-27T21:10:05+00:00\",\"dateModified\":\"2016-06-28T03:35:15+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/project-diva-future-tone-lanzado-figura-wego-x-miku-anime-expo-envio-del-snow-miku-dollfie-dream\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/project-diva-future-tone-lanzado-figura-wego-x-miku-anime-expo-envio-del-snow-miku-dollfie-dream\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/project-diva-future-tone-lanzado-figura-wego-x-miku-anime-expo-envio-del-snow-miku-dollfie-dream\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Project Diva Future Tone Lanzado, Figura WeGo X Miku @ Anime Expo, Env\u00edo del Snow Miku Dollfie Dream\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\",\"name\":\"Kurono\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Kurono\"},\"description\":\"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid\",\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\",\"https:\/\/twitter.com\/Kurono1984\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Project Diva Future Tone Lanzado, Figura WeGo X Miku @ Anime Expo, Env\u00edo del Snow Miku Dollfie Dream - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/project-diva-future-tone-lanzado-figura-wego-x-miku-anime-expo-envio-del-snow-miku-dollfie-dream\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Project Diva Future Tone Lanzado, Figura WeGo X Miku @ Anime Expo, Env\u00edo del Snow Miku Dollfie Dream - VNN","og_description":"\u00bfQu\u00e9 sucedi\u00f3 durante la semana del 20 de Junio que nos perdimos? Aqu\u00ed un r\u00e1pido resumen. \u00a1El Hatsune Miku: Project Diva Future Tone fue finalmente lanzado para el PlayStation 4! El lanzamiento del 22 de Junio fue recibido con mucha excitaci\u00f3n, y tambi\u00e9n han habido muchas, muchas capturas de pantalla v\u00eda Twitter y PS4share. Podr\u00e1s &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/project-diva-future-tone-lanzado-figura-wego-x-miku-anime-expo-envio-del-snow-miku-dollfie-dream\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","article_published_time":"2016-06-27T21:10:05+00:00","article_modified_time":"2016-06-28T03:35:15+00:00","og_image":[{"width":477,"height":249,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/hxgjkiuh.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Kurono1984","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Kurono","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/project-diva-future-tone-lanzado-figura-wego-x-miku-anime-expo-envio-del-snow-miku-dollfie-dream\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/hxgjkiuh.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/hxgjkiuh.png","width":477,"height":249},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/project-diva-future-tone-lanzado-figura-wego-x-miku-anime-expo-envio-del-snow-miku-dollfie-dream\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/project-diva-future-tone-lanzado-figura-wego-x-miku-anime-expo-envio-del-snow-miku-dollfie-dream\/","name":"Project Diva Future Tone Lanzado, Figura WeGo X Miku @ Anime Expo, Env\u00edo del Snow Miku Dollfie Dream - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/project-diva-future-tone-lanzado-figura-wego-x-miku-anime-expo-envio-del-snow-miku-dollfie-dream\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-06-27T21:10:05+00:00","dateModified":"2016-06-28T03:35:15+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/project-diva-future-tone-lanzado-figura-wego-x-miku-anime-expo-envio-del-snow-miku-dollfie-dream\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/project-diva-future-tone-lanzado-figura-wego-x-miku-anime-expo-envio-del-snow-miku-dollfie-dream\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/project-diva-future-tone-lanzado-figura-wego-x-miku-anime-expo-envio-del-snow-miku-dollfie-dream\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Project Diva Future Tone Lanzado, Figura WeGo X Miku @ Anime Expo, Env\u00edo del Snow Miku Dollfie Dream"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f","name":"Kurono","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Kurono"},"description":"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid","https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","https:\/\/twitter.com\/Kurono1984"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11590"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/59"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11590"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11590\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11570"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11590"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11590"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11590"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}