{"id":86858,"date":"2017-02-13T13:51:55","date_gmt":"2017-02-13T18:51:55","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=86858\/"},"modified":"2017-02-13T13:51:55","modified_gmt":"2017-02-13T18:51:55","slug":"pv-da-anime-tamago-mostra-as-primeiras-imagens-do-anime-da-tohoku-zunko-zunda-horizon","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/pv-da-anime-tamago-mostra-as-primeiras-imagens-do-anime-da-tohoku-zunko-zunda-horizon\/","title":{"rendered":"PV da Anime Tamago Mostra as Primeiras Imagens do Anime da Tohoku Zunko &#8220;Zunda Horizon&#8221;"},"content":{"rendered":"<p>Anime Tamago lan\u00e7ou um PV que mostra pequenos clips com os animes que v\u00e3o lan\u00e7ar esta temporada! F\u00e3s que nos t\u00eam seguido sabem que\u00a0<a href=\"http:\/\/vocaloid.news\/2iOq1zy\" target=\"_blank\">anunciamos anteriormente <\/a>que as personagens foram reveladas e que o anime vai para o ar a 11 de Mar\u00e7o. Mas o \u00faltimo PV da Anime Tamago, d\u00e1-nos muito mais! Temos os primeiros clips do anime da Tohoku Zunko,\u00a0<em>Zunda Horizon<\/em>!<\/p>\n<h3><strong>O V\u00eddeo\u00a0<\/strong><\/h3>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/6N9MmpmUZDE?start=20&#038;feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Embora a preview de<em> Zunda Horizon<\/em>\u00a0seja um pouco curta, definitivamente ajuda a aumentar o entusiasmo. Agora temos o estilo dos designs e o estilo de anima\u00e7\u00e3o! At\u00e9 a pequena pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o parece incr\u00edvel e est\u00e1 a deixar o f\u00e3s muito ansiosos.<\/p>\n<p>O v\u00eddeo mostra as tr\u00eas irm\u00e3s Tohoku (Kiritan, Itako, e Zunko) e tamb\u00e9m uma das vil\u00e3s, Ooedo Chanko.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-86858 gallery-columns-4 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ZundaHorizonKiritan.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ZundaHorizonKiritan-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ZundaHorizonItako.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ZundaHorizonItako-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ZundaHorizonZunko.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ZundaHorizonZunko-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ZundaHorizonChanko.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ZundaHorizonChanko-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3><strong>Lista de Actores<\/strong><\/h3>\n<p>Os actores para o anime tamb\u00e9m foram revelados! As irm\u00e3s\u00a0Tohoku v\u00e3o, claro, ter a voz das suas provedoras de voz.<\/p>\n<p>Tohoku Zunko:<br \/>\n\u4f50\u85e4\u3000\u8061\u7f8e (Satou Satomi)<\/p>\n<p>Tohoku Kiritan:<br \/>\n\u831c\u5c4b\u3000\u65e5\u6d77\u590f (Akaneya Himika)<\/p>\n<p>Tohoku Itako:<br \/>\n\u6728\u6238\u3000\u8863\u5439 (Kido Ibuki)<\/p>\n<p>Chuugoku Usagi:<br \/>\n\u6843\u6cb3\u3000\u308a\u304b (Momokawa Rika)<\/p>\n<p>Shikoku Metan:<br \/>\n\u7530\u4e2d\u3000\u5c0f\u96ea (Tanaka Koyuki)<\/p>\n<p>Kyuushuu Sora:<br \/>\n\u897f\u7530\u3000\u671b\u898b (Nishida Nozomi)<\/p>\n<p>Ooedo Chanko:<br \/>\n\u6307\u51fa\u3000\u6bec\u4e9c (Sashide Maria)<\/p>\n<p>Chuubu Tsurugi:<br \/>\n\u6ff1\u53e3\u3000\u7dbe\u4e43 (Hamaguchi Ayano)<\/p>\n<p>Kansai Shinobi:<br \/>\n\u4eca\u6751\u3000\u5f69\u590f (Imamura Ayaka)<\/p>\n<p>Okinawa Awamo:<br \/>\n\u53e4\u8cc0\u3000\u8475 (Koga Aoi)<\/p>\n<p>Hokkaido Meron:<br \/>\n\u6e05\u6c34\u3000\u5f69\u9999 (Shimizu Ayaka)<\/p>\n<p>Zundamon:<br \/>\n\u4f0a\u85e4\u3000\u3086\u3044\u306a (Itou Yuina)<\/p>\n<h3><strong>Mais Informa\u00e7\u00f5es<\/strong><\/h3>\n<p>Falta pouco menos de um m\u00eas para o lan\u00e7amento de\u00a0<em>Zunda Horizon<\/em>! Se ainda n\u00e3o ouviste falar deste anime, podes ver os links abaixo para mais informa\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/vocaloid.news\/2iOq1zy\" target=\"_blank\">Anime da Tohoku Zunko: Revelada a Arte de Todas as Personagens!<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocaloid.news\/2cFzCG4\" target=\"_blank\">Revela\u00e7\u00e3o Inicial e do Plot<\/a><\/p>\n<p>Fica atento \u00e0 VNN para mais actualiza\u00e7\u00f5es que possam surgir!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Anime Tamago lan\u00e7ou um PV que mostra pequenos clips com os animes que v\u00e3o lan\u00e7ar esta temporada! F\u00e3s que nos t\u00eam seguido sabem que\u00a0anunciamos anteriormente que as personagens foram reveladas e que o anime vai para o ar a 11 de Mar\u00e7o. Mas o \u00faltimo PV da Anime Tamago, d\u00e1-nos muito mais! Temos os primeiros &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":86639,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3079],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PV da Anime Tamago Mostra as Primeiras Imagens do Anime da Tohoku Zunko &quot;Zunda Horizon&quot; - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/pv-da-anime-tamago-mostra-as-primeiras-imagens-do-anime-da-tohoku-zunko-zunda-horizon\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PV da Anime Tamago Mostra as Primeiras Imagens do Anime da Tohoku Zunko &quot;Zunda Horizon&quot; - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Anime Tamago lan\u00e7ou um PV que mostra pequenos clips com os animes que v\u00e3o lan\u00e7ar esta temporada! F\u00e3s que nos t\u00eam seguido sabem que\u00a0anunciamos anteriormente que as personagens foram reveladas e que o anime vai para o ar a 11 de Mar\u00e7o. Mas o \u00faltimo PV da Anime Tamago, d\u00e1-nos muito mais! Temos os primeiros &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/pv-da-anime-tamago-mostra-as-primeiras-imagens-do-anime-da-tohoku-zunko-zunda-horizon\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-02-13T18:51:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ZundaHorizonPVFeature.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/pv-da-anime-tamago-mostra-as-primeiras-imagens-do-anime-da-tohoku-zunko-zunda-horizon\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ZundaHorizonPVFeature.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ZundaHorizonPVFeature.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/pv-da-anime-tamago-mostra-as-primeiras-imagens-do-anime-da-tohoku-zunko-zunda-horizon\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/pv-da-anime-tamago-mostra-as-primeiras-imagens-do-anime-da-tohoku-zunko-zunda-horizon\/\",\"name\":\"PV da Anime Tamago Mostra as Primeiras Imagens do Anime da Tohoku Zunko \\\"Zunda Horizon\\\" - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/pv-da-anime-tamago-mostra-as-primeiras-imagens-do-anime-da-tohoku-zunko-zunda-horizon\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-02-13T18:51:55+00:00\",\"dateModified\":\"2017-02-13T18:51:55+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/pv-da-anime-tamago-mostra-as-primeiras-imagens-do-anime-da-tohoku-zunko-zunda-horizon\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/pv-da-anime-tamago-mostra-as-primeiras-imagens-do-anime-da-tohoku-zunko-zunda-horizon\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/pv-da-anime-tamago-mostra-as-primeiras-imagens-do-anime-da-tohoku-zunko-zunda-horizon\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PV da Anime Tamago Mostra as Primeiras Imagens do Anime da Tohoku Zunko &#8220;Zunda Horizon&#8221;\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"PV da Anime Tamago Mostra as Primeiras Imagens do Anime da Tohoku Zunko \"Zunda Horizon\" - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/pv-da-anime-tamago-mostra-as-primeiras-imagens-do-anime-da-tohoku-zunko-zunda-horizon\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"PV da Anime Tamago Mostra as Primeiras Imagens do Anime da Tohoku Zunko \"Zunda Horizon\" - VNN","og_description":"Anime Tamago lan\u00e7ou um PV que mostra pequenos clips com os animes que v\u00e3o lan\u00e7ar esta temporada! F\u00e3s que nos t\u00eam seguido sabem que\u00a0anunciamos anteriormente que as personagens foram reveladas e que o anime vai para o ar a 11 de Mar\u00e7o. Mas o \u00faltimo PV da Anime Tamago, d\u00e1-nos muito mais! Temos os primeiros &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/pv-da-anime-tamago-mostra-as-primeiras-imagens-do-anime-da-tohoku-zunko-zunda-horizon\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-02-13T18:51:55+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ZundaHorizonPVFeature.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/pv-da-anime-tamago-mostra-as-primeiras-imagens-do-anime-da-tohoku-zunko-zunda-horizon\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ZundaHorizonPVFeature.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/ZundaHorizonPVFeature.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/pv-da-anime-tamago-mostra-as-primeiras-imagens-do-anime-da-tohoku-zunko-zunda-horizon\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/pv-da-anime-tamago-mostra-as-primeiras-imagens-do-anime-da-tohoku-zunko-zunda-horizon\/","name":"PV da Anime Tamago Mostra as Primeiras Imagens do Anime da Tohoku Zunko \"Zunda Horizon\" - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/pv-da-anime-tamago-mostra-as-primeiras-imagens-do-anime-da-tohoku-zunko-zunda-horizon\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-02-13T18:51:55+00:00","dateModified":"2017-02-13T18:51:55+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/pv-da-anime-tamago-mostra-as-primeiras-imagens-do-anime-da-tohoku-zunko-zunda-horizon\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/pv-da-anime-tamago-mostra-as-primeiras-imagens-do-anime-da-tohoku-zunko-zunda-horizon\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/pv-da-anime-tamago-mostra-as-primeiras-imagens-do-anime-da-tohoku-zunko-zunda-horizon\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PV da Anime Tamago Mostra as Primeiras Imagens do Anime da Tohoku Zunko &#8220;Zunda Horizon&#8221;"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/86858"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=86858"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/86858\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/86639"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=86858"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=86858"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=86858"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}