{"id":125270,"date":"2017-08-09T13:00:45","date_gmt":"2017-08-09T17:00:45","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=125270\/"},"modified":"2017-08-09T13:00:45","modified_gmt":"2017-08-09T17:00:45","slug":"revelada-edicao-limitada-vocaloid-4-lumi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelada-edicao-limitada-vocaloid-4-lumi\/","title":{"rendered":"Revelada Edi\u00e7\u00e3o Limitada para VOCALOID 4 LUMi!"},"content":{"rendered":"<p>Por fim, f\u00e3s v\u00e3o puder comprar a <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/58416\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">LUMi<\/a>\u00a0em breve! Infelizmente para f\u00e3s internacionais, vai haver uma pequena diferen\u00e7a no lan\u00e7amento inicial. Mas os f\u00e3s Japoneses que podem ir at\u00e9 ao escrit\u00f3rio da\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/58720\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">AVA<\/a>\u00a0t\u00eam uma surpresa especial! AVA revelou recentemente uma edi\u00e7\u00e3o limitada da VOCALOID 4 LUMi. No entanto, apenas vai estar dispon\u00edvel para aqueles que podem fazer a viagem at\u00e9 ao escrit\u00f3rio da AVA!<\/p>\n<h3><strong>Sobre o Pacote<\/strong><\/h3>\n<p>A edi\u00e7\u00e3o limitada do DVD-ROM para VOCALOID 4 Library LUMi vai estar empacotada numa caixa presente feita de\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Washi\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">washi<\/a>, e amarrada com uma corda com um lindo n\u00f3 com um padr\u00e3o\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Mizuhiki\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">mizuhiki<\/a>.<\/p>\n<p>A \u00fanica maneira de receber a vers\u00e3o limitada da VOCALOID 4 Library LUMi \u00e9 visitar o escrit\u00f3rio da AVA em pessoa, para que eles ta possam dar. Tens de fazer uma marca\u00e7\u00e3o antes do tempo para os conhecer e seres capaz de a comprar. O custo \u00e9 de \u00a515,000 JPY mais taxas.<\/p>\n<p>https:\/\/www.facebook.com\/LUMi.staff\/posts\/862158003940154<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/LUMi%E5%85%AC%E5%BC%8F?src=hash\">#LUMi\u516c\u5f0f<\/a><\/p>\n<p>\u3053\u3093\u3070\u3093\u306f\uff01<br \/>\u5148\u65e5\u306e\u30e1\u30eb\u30de\u30ac\u5931\u793c\u3044\u305f\u3057\u307e\u3057\u305f\u2026<\/p>\n<p>\u6c17\u3092\u53d6\u308a\u76f4\u3057\u3066<br \/>LUMi\u521d\u56de\u9650\u5b9a\u7248\u7279\u5225\u30da\u30fc\u30b8\u304c\u3067\u304d\u307e\u3057\u305f\u306e\u3067<br \/>\u7686\u69d8\u306b\u5171\u6709\u3067\u3059\u266a<a href=\"https:\/\/t.co\/fKCrD4jlHl\">https:\/\/t.co\/fKCrD4jlHl<\/a><\/p>\n<p>\u521d\u56de\u9650\u5b9a\u7248\u306f\u30d1\u30c3\u30b1\u30fc\u30b8\u304c<br \/>\u548c\u7d19\u306e\u7bb1\u3092\u6c34\u5f15\u3067\u7559\u3081\u305f\u30c7\u30b6\u30a4\u30f3\u3067\u3059\u266b<\/p>\n<p>LUMi\u30b9\u30bf\u30c3\u30d5 <a href=\"https:\/\/t.co\/ZJVRHd2uXL\">pic.twitter.com\/ZJVRHd2uXL<\/a><\/p>\n<p>&mdash; LUMi (@lumi0603) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/lumi0603\/status\/894851120761249792\">August 8, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<h3><strong>Como Obter<\/strong><\/h3>\n<p>F\u00e3s podem fazer uma marca\u00e7\u00e3o com a AVA para comprar e ir buscar a sua vers\u00e3o limitada da VOCALOID 4 Library LUMi num dia da semana a partir de 14 de Agosto. N\u00e3o h\u00e1 data marcada para o fim das vendas, mas o f\u00e3s s\u00e3o aconselhados a reservar a sua c\u00f3pia antes que acabem.<\/p>\n<p>Para fazer uma marca\u00e7\u00e3o deve serguir os seguintes passos:<\/p>\n<p>01. Fazer a reserva contactando o Staff da AVA via\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/lumi0603\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Mensagem do Twitter<\/a> ou atrav\u00e9s do\u00a0<a href=\"https:\/\/lumi.ava01.com\/contact\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">formul\u00e1rio presente no wesite<\/a>.<br \/>\n02. Ir at\u00e9 ao escrit\u00f3rio da AVA mo\u00a0<a href=\"https:\/\/officee.jp\/catalog\/%E3%82%B7%E3%83%B3%E3%82%B3%E3%83%BC%E3%83%93%E3%83%AB\/28713\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Shinko Building<\/a> 3F, 8-1-9 Nishi Shinjuku, Shinjuku Ward, Tokyo.<br \/>\n03. Horas da Visita: Segunda a Sexta 18:30, 19:00, 19:30, e 20:00 (visitantes podem l\u00e1 estar at\u00e9 30 minutos de cada vez)<\/p>\n<h3><strong>E quanto \u00e0s outras pessoas?<\/strong><\/h3>\n<p>C\u00f3pia f\u00edsica e digital da vers\u00e3o regular da VOCALOID 4 Library LUMi est\u00e9 programada para lan\u00e7amento para o fim de Agosto. Embora n\u00e3o haja uma data espec\u00edfica, VNN vai ter a certeza de actualizar o f\u00e3s no momento que tivermos not\u00edcias.<\/p>\n<p>Em adi\u00e7\u00e3o, pode seguir o\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/lumi0603\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Twitter da LUMi<\/a>\u00a0e o\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/LUMi.staff\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Facebook da LUMi<\/a>\u00a0para actualiza\u00e7\u00f5es! Tamb\u00e9m podes ver a\u00a0<a href=\"https:\/\/lumi.ava01.com\/limitedsale\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">p\u00e1gina oficial para a edi\u00e7\u00e3o limitada<\/a>. Fica atento para mais informa\u00e7\u00f5es!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Por fim, f\u00e3s v\u00e3o puder comprar a LUMi\u00a0em breve! Infelizmente para f\u00e3s internacionais, vai haver uma pequena diferen\u00e7a no lan\u00e7amento inicial. Mas os f\u00e3s Japoneses que podem ir at\u00e9 ao escrit\u00f3rio da\u00a0AVA\u00a0t\u00eam uma surpresa especial! AVA revelou recentemente uma edi\u00e7\u00e3o limitada da VOCALOID 4 LUMi. No entanto, apenas vai estar dispon\u00edvel para aqueles que podem &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":125002,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3079],"tags":[3173,3092,3098],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Revelada Edi\u00e7\u00e3o Limitada para VOCALOID 4 LUMi! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelada-edicao-limitada-vocaloid-4-lumi\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Revelada Edi\u00e7\u00e3o Limitada para VOCALOID 4 LUMi! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Por fim, f\u00e3s v\u00e3o puder comprar a LUMi\u00a0em breve! Infelizmente para f\u00e3s internacionais, vai haver uma pequena diferen\u00e7a no lan\u00e7amento inicial. Mas os f\u00e3s Japoneses que podem ir at\u00e9 ao escrit\u00f3rio da\u00a0AVA\u00a0t\u00eam uma surpresa especial! AVA revelou recentemente uma edi\u00e7\u00e3o limitada da VOCALOID 4 LUMi. No entanto, apenas vai estar dispon\u00edvel para aqueles que podem &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelada-edicao-limitada-vocaloid-4-lumi\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-08-09T17:00:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/LUMi_Limited_Packaging.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelada-edicao-limitada-vocaloid-4-lumi\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/LUMi_Limited_Packaging.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/LUMi_Limited_Packaging.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelada-edicao-limitada-vocaloid-4-lumi\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelada-edicao-limitada-vocaloid-4-lumi\/\",\"name\":\"Revelada Edi\u00e7\u00e3o Limitada para VOCALOID 4 LUMi! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelada-edicao-limitada-vocaloid-4-lumi\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-08-09T17:00:45+00:00\",\"dateModified\":\"2017-08-09T17:00:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelada-edicao-limitada-vocaloid-4-lumi\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelada-edicao-limitada-vocaloid-4-lumi\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelada-edicao-limitada-vocaloid-4-lumi\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Revelada Edi\u00e7\u00e3o Limitada para VOCALOID 4 LUMi!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Revelada Edi\u00e7\u00e3o Limitada para VOCALOID 4 LUMi! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelada-edicao-limitada-vocaloid-4-lumi\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Revelada Edi\u00e7\u00e3o Limitada para VOCALOID 4 LUMi! - VNN","og_description":"Por fim, f\u00e3s v\u00e3o puder comprar a LUMi\u00a0em breve! Infelizmente para f\u00e3s internacionais, vai haver uma pequena diferen\u00e7a no lan\u00e7amento inicial. Mas os f\u00e3s Japoneses que podem ir at\u00e9 ao escrit\u00f3rio da\u00a0AVA\u00a0t\u00eam uma surpresa especial! AVA revelou recentemente uma edi\u00e7\u00e3o limitada da VOCALOID 4 LUMi. No entanto, apenas vai estar dispon\u00edvel para aqueles que podem &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelada-edicao-limitada-vocaloid-4-lumi\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-08-09T17:00:45+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/LUMi_Limited_Packaging.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelada-edicao-limitada-vocaloid-4-lumi\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/LUMi_Limited_Packaging.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/LUMi_Limited_Packaging.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelada-edicao-limitada-vocaloid-4-lumi\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelada-edicao-limitada-vocaloid-4-lumi\/","name":"Revelada Edi\u00e7\u00e3o Limitada para VOCALOID 4 LUMi! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelada-edicao-limitada-vocaloid-4-lumi\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-08-09T17:00:45+00:00","dateModified":"2017-08-09T17:00:45+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelada-edicao-limitada-vocaloid-4-lumi\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelada-edicao-limitada-vocaloid-4-lumi\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/revelada-edicao-limitada-vocaloid-4-lumi\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Revelada Edi\u00e7\u00e3o Limitada para VOCALOID 4 LUMi!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/125270"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=125270"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/125270\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/125002"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=125270"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=125270"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=125270"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}