{"id":55015,"date":"2016-08-27T18:43:03","date_gmt":"2016-08-27T22:43:03","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=55015"},"modified":"2016-08-27T18:43:03","modified_gmt":"2016-08-27T22:43:03","slug":"vocamerica-embauche-maintenant-des-animateurs","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocamerica-embauche-maintenant-des-animateurs\/","title":{"rendered":"VOCAMERICA Embauche Maintenant des Animateurs!"},"content":{"rendered":"<p>EmpathP est sur le march\u00e9 \u00e0 la recherche d&rsquo;animateurs pour VOCAMERICA. Pour l&rsquo;instant, l&rsquo;\u00e9quipe assembl\u00e9e a une charge de travail plus grande que ce qu&rsquo;elle peut g\u00e9rer. EmpathP voudrait donc \u00e9tendre l&rsquo;invitation de venir et travailler pour VOCAMERICA en tant que travailleur autonome pour la trace de mouvement MMD ou l&rsquo;animation.<\/p>\n<p>Ceci est un travail r\u00e9num\u00e9r\u00e9 o\u00f9 chaque animateur recevra une commission pay\u00e9 de leur choix pour l&rsquo;animation d;une chanson. Le payement est habituellement mon\u00e9taire, mais cela peut \u00eatre alternativement de la marchandise ou tout autre chose de valeur que l&rsquo;animateur souhaite. \u00c9videmment, EmpathP ne peut payer des milliers de dollars par motion, mais essayera d&rsquo;accommoder le personnel du mieux qu&rsquo;elle peut.<\/p>\n<p>Pour appliquer, elle demande \u00e0 ce que vous compilez une petite liste de vos meilleures animations pour examen. Parlez de votre exp\u00e9rience avec MMD, faites-la savoir s&rsquo;il y a d&rsquo;autres obligations auxquelles vous devez jongler avec qui ne sont pas reli\u00e9es au projet VOCAMERICA, du style auquel vous pr\u00e9f\u00e9rez animer (que ce soit la trace de mouvement ou \u00ab\u00a0freestyle\u00a0\u00bb), et dites-lui quel type de payement vous pr\u00e9f\u00e9rez recevoir, en plus de dire combien vous voulez \u00eatre pay\u00e9 par animation.<\/p>\n<p>Envoyez le tout \u00e0: akiglancy@hotmail.com<\/p>\n<p>Elle vous r\u00e9pondra le plus t\u00f4t possible, et si elle d\u00e9cide que vous pouvez travailler ensemble, elle vous donnera votre\/vos premier(s) travail\/travaux.<\/p>\n<p><strong><em>Elle est \u00e0 la recherche de toute personne \u00e0 travers le monde peu importe o\u00f9 vous vivez. VNN peut aider \u00e0 la traduction des messages si l&rsquo;anglais n&rsquo;est pas votre point fort.\u00a0<\/em><\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>EmpathP est sur le march\u00e9 \u00e0 la recherche d&rsquo;animateurs pour VOCAMERICA. Pour l&rsquo;instant, l&rsquo;\u00e9quipe assembl\u00e9e a une charge de travail plus grande que ce qu&rsquo;elle peut g\u00e9rer. EmpathP voudrait donc \u00e9tendre l&rsquo;invitation de venir et travailler pour VOCAMERICA en tant que travailleur autonome pour la trace de mouvement MMD ou l&rsquo;animation. Ceci est un travail &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":71,"featured_media":31669,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2439],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>VOCAMERICA Embauche Maintenant des Animateurs! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocamerica-embauche-maintenant-des-animateurs\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"VOCAMERICA Embauche Maintenant des Animateurs! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"EmpathP est sur le march\u00e9 \u00e0 la recherche d&rsquo;animateurs pour VOCAMERICA. Pour l&rsquo;instant, l&rsquo;\u00e9quipe assembl\u00e9e a une charge de travail plus grande que ce qu&rsquo;elle peut g\u00e9rer. EmpathP voudrait donc \u00e9tendre l&rsquo;invitation de venir et travailler pour VOCAMERICA en tant que travailleur autonome pour la trace de mouvement MMD ou l&rsquo;animation. Ceci est un travail &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocamerica-embauche-maintenant-des-animateurs\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-08-27T22:43:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VocamericaActsFeature.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Luna\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocamerica-embauche-maintenant-des-animateurs\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VocamericaActsFeature.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VocamericaActsFeature.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocamerica-embauche-maintenant-des-animateurs\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocamerica-embauche-maintenant-des-animateurs\/\",\"name\":\"VOCAMERICA Embauche Maintenant des Animateurs! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocamerica-embauche-maintenant-des-animateurs\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-08-27T22:43:03+00:00\",\"dateModified\":\"2016-08-27T22:43:03+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocamerica-embauche-maintenant-des-animateurs\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocamerica-embauche-maintenant-des-animateurs\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocamerica-embauche-maintenant-des-animateurs\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"VOCAMERICA Embauche Maintenant des Animateurs!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\",\"name\":\"Luna\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Luna\"},\"description\":\"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"VOCAMERICA Embauche Maintenant des Animateurs! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocamerica-embauche-maintenant-des-animateurs\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"VOCAMERICA Embauche Maintenant des Animateurs! - VNN","og_description":"EmpathP est sur le march\u00e9 \u00e0 la recherche d&rsquo;animateurs pour VOCAMERICA. Pour l&rsquo;instant, l&rsquo;\u00e9quipe assembl\u00e9e a une charge de travail plus grande que ce qu&rsquo;elle peut g\u00e9rer. EmpathP voudrait donc \u00e9tendre l&rsquo;invitation de venir et travailler pour VOCAMERICA en tant que travailleur autonome pour la trace de mouvement MMD ou l&rsquo;animation. Ceci est un travail &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocamerica-embauche-maintenant-des-animateurs\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-08-27T22:43:03+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VocamericaActsFeature.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Luna","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocamerica-embauche-maintenant-des-animateurs\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VocamericaActsFeature.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VocamericaActsFeature.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocamerica-embauche-maintenant-des-animateurs\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocamerica-embauche-maintenant-des-animateurs\/","name":"VOCAMERICA Embauche Maintenant des Animateurs! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocamerica-embauche-maintenant-des-animateurs\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-08-27T22:43:03+00:00","dateModified":"2016-08-27T22:43:03+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocamerica-embauche-maintenant-des-animateurs\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocamerica-embauche-maintenant-des-animateurs\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vocamerica-embauche-maintenant-des-animateurs\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"VOCAMERICA Embauche Maintenant des Animateurs!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6","name":"Luna","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Luna"},"description":"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/55015"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/71"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=55015"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/55015\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/31669"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=55015"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=55015"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=55015"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}