{"id":107124,"date":"2017-06-10T03:47:20","date_gmt":"2017-06-10T07:47:20","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=107124\/"},"modified":"2017-06-10T21:34:38","modified_gmt":"2017-06-11T01:34:38","slug":"teaser-del-musical-di-daughter-evil-ed-altro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/teaser-del-musical-di-daughter-evil-ed-altro\/","title":{"rendered":"Teaser del musical di &#8220;Daughter of Evil&#8221; ed altro!"},"content":{"rendered":"<p>La produzione del musical di &#8220;<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/1590\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Daughter of Evil<\/a>&#8221; \u00e8 gi\u00e0 giunta a met\u00e0 degli spettacoli previsti, con l&#8217;ultimo che si terr\u00e0 l&#8217;11 Giugno, di domenica. Sfortunatamente se ora non siete in Giappone c&#8217;\u00e8 bassissima percentuale di probabilit\u00e0 di poter assistere in tempo al resto delle performance.<\/p>\n<p>Ma crediamo sarete comunque ben lieti di sapere che hanno caricato su Youtube una sessione di prova, direttamente nel csnale della produzione e della compagnia che si occupa della promozione, ossia\u00a0<a href=\"http:\/\/www.39amipro.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Amipro<\/a>, e l&#8217;hanno fatto proprio prima dell&#8217;inizio delle esibizioni! Potete vederlo qui sotto!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/WkclqqFYe6c?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Beh, cosa ne pensate? Era ci\u00f2 che vi aspettavate di vedere oppure un qualcosa di totalmente diverso? Ad ogni modo, anche solo esser stati in grado di vedere un piccolissimo pezzo di ci\u00f2 che questo musical ci avrebbe fatto assistere, direi che \u00e8 un bel regalo! \u2014\u00a0&#8220;Fategli mangiare la torta!&#8221;<\/p>\n<p>Ma oltre al teaser video, sono state pubblicate pure tutte le informazioni sul cast, assieme ad altri annunci e dettagli aggiuntivi.<\/p>\n<h3>Il cast al completo<\/h3>\n<p>Nel sito ufficiale troviamo finalmente la lista completa del cast! Qui potete finalmente vedere tutti i nomi, compresi quelli che, nel\u00a0<a href=\"\/?p=89762\">nostro articolo precedente,<\/a>\u00a0ancora non conoscevamo.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast-2.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-106858 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast-2.png\" alt=\"&quot;Daught of Evil&quot; Musical Cast\" width=\"1440\" height=\"77\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast-2.png 1440w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast-2-300x16.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast-2-1024x55.png 1024w\" sizes=\"(max-width: 1440px) 100vw, 1440px\" \/><\/a><\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/55satoshi55\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Satoshi Takeno<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/daiki06213\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Daiki Hasegawa<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/10so28\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Sena Osaki<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/kuroimenbou23\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Shinichiro Kuroki<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/nyokki3\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Hiroshi Niki<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/k0uk1_sgr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Koki Sagara<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/mario25love\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Rio Ma<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/moon_makeup_f\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Toko Nakayama<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/miwa_ichise\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Miwa Ichise<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hyn39\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Miku Hayano<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/blogtag.ameba.jp\/detail\/%e4%b8%ad%e6%9d%91%e8%90%8c\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Moe Nakamura<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/ochame1025\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Sanae Kadota<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/ameblo.jp\/yoshino-1\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Yoshino Motoyama<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h3>Apertura delle sessioni del Panel<\/h3>\n<p>Dopo ciascun giorno feriale preso dopo le performance ogni settimana, Kenta Kida terr\u00e0 un panel per far interagire il cast con il pubblico! Anche se la natura di questi &#8220;Talk Show&#8221; non \u00e8 ben definita, possiamo presumere per\u00f2 che parleranno delle performance in generale o risponderanno alle domande.<\/p>\n<h4>Programma<\/h4>\n<p><em>Note: I tempi posti nel programma NON SONO quelli in cui terranno i Talk Show, ma quelli delle esibizioni.<\/em><\/p>\n<p><strong>Moderatore:<\/strong> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kentakida\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Kenta Kida<\/a><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Luned\u00ec, 5 Giugno:<\/strong> 19:00<br \/>\n<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Reina_Tanaka\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Reina Tanaka<\/a>, <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Kazutomi_Yamamoto\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Kazutomi Yamamoto<\/a>, <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Kenta_Kamakari\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Kenta Kamakari<\/a>, &amp; <a href=\"https:\/\/twitter.com\/nokubo_naoki\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Naoki Nokubo<\/a><\/li>\n<li><strong>Marted\u00ec, 6 Giugno:<\/strong>\u00a014:00 e 19:00<br \/>\nReina Tanaka, Kenta Kamakari, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/56takeishi56\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Goro Takeishi<\/a>, &amp; <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kiyo19810219\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Kiyoshi Ono<\/a><\/li>\n<li><strong>Marted\u00ec, 6 Giugno:<\/strong>\u00a0(incontro delle 19:00)<br \/>\nReina Tanaka, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/yuipooon12_06\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Yui Takano<\/a>, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/yukarin_bluesky\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Yukari Nakamura<\/a>, &amp; <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Aika_Ota\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Aika Ota<\/a><\/li>\n<li><strong>Mercoled\u00ec, 7 Giugno:<\/strong>\u00a019:00<br \/>\nReina Tanaka, Kazutomi Yamamoto, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/suzukifumina\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Fumina Suzuki<\/a>, &amp; Naoki Nokubo<\/li>\n<li><strong>Gioved\u00ec, 8 Giugno:<\/strong> 19:00<br \/>\nReina Tanaka, Kazutomi Yamamoto, Aika Ota, &amp; Kenta Kamakari<\/li>\n<li><strong>Venerd\u00ec, 9 Giugno:<\/strong> 19:00<br \/>\nReina Tanaka, Kazutomi Yamamoto, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/takadajunnosuke\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Jun Takada<\/a>, &amp; Naoki Nokubo<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Intervista<\/h3>\n<p>Ultimo ma non certo per importanza, si parla delle ultime due parti dell&#8217;intervista, caricate dalla compagnia Giapponese che diffonde le novit\u00e0 sull&#8217;intrattenimento, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/MAiDiGiTV\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">MAiDiGiTV<\/a>. L&#8217;intervista si concentra perlopi\u00f9 sui membri del cast principale, in particolare di Reina Tanaka (Riliane Lucifen d\u2019Autriche \/ <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/14\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Rin<\/a>), dove parlano di cosa provano e pensano quando stanno recitando le parti dei loro personaggi ma, eventualmente, quasi si abituano a impersonarli. Anche se non c&#8217;\u00e8 una traduzione Inglese, al momento, dategli comunque un&#8217;occhiata!<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/0LR3zFM73mM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/KJDYZIjvYbA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<h3>Immagini bonus<\/h3>\n<p>Certo, sapere di pi\u00f9 sui membri di questo cast di talento \u00e8 di certo tanto entusiasmante, ma c&#8217;\u00e8 sempre un po&#8217; di differenza quando si tratta dello stare sul palco. Se fremete dalla voglia di sapere di pi\u00f9 su di esso, in tutta la sua gloria teatrale, c&#8217;\u00e8 un&#8217;intera gallery pubblicata nell&#8217;articolo delle notizie Giapponesi sull&#8217;intrattenimento, Natalie. Composta da quasi 30 magnifici scatti degli attori mentre sono in azione. Fidatevi, \u00e8 qualcosa che non vorreste mai perdervi!<\/p>\n<p><strong>Gallery fotografica della performance del musical di &#8220;Daughter of Evil&#8221;:<\/strong><br \/>\nhttp:\/\/natalie.mu\/stage\/gallery\/show\/news_id\/235385\/image_id\/786687<\/p>\n<p>Se se avete un debole per i costumi, stravaganti e luminosi, e dei vestiti del cast in generale, c&#8217;\u00e8 anche una gallery fatta da MANTANWEB che ce li fa vedere pi\u00f9 da vicino.<\/p>\n<p><strong>Gallery fotografica dei costumi del musical di&#8221;Daughter of Evil&#8221;:<\/strong><br \/>\nhttps:\/\/mantan-web.jp\/gallery\/2017\/06\/03\/20170603dog00m200033000c\/002.html<\/p>\n<h3>Per altre informazioni<\/h3>\n<p>In caso foste interessati e vogliate sapere di pi\u00f9 sull&#8217;adattamento teatrale, date uno sguardo al nostro articolo precedente sull&#8217;annuncio e, ovviamente, sul sito ufficiale del musical. Li trovate entrambi qui sotto.<\/p>\n<p><a href=\"\/?p=89762\">Musical di Daughter of Evil annunciato per Giugno!<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.39amipro.com\/akunomusume\/\">Sito del musical di &#8220;Daughter of Evil&#8221;<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La produzione del musical di &#8220;Daughter of Evil&#8221; \u00e8 gi\u00e0 giunta a met\u00e0 degli spettacoli previsti, con l&#8217;ultimo che si terr\u00e0 l&#8217;11 Giugno, di domenica. Sfortunatamente se ora non siete in Giappone c&#8217;\u00e8 bassissima percentuale di probabilit\u00e0 di poter assistere in tempo al resto delle performance. Ma crediamo sarete comunque ben lieti di sapere che &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":106877,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1730,1728],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Teaser del musical di &quot;Daughter of Evil&quot; ed altro! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/teaser-del-musical-di-daughter-evil-ed-altro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"it_IT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Teaser del musical di &quot;Daughter of Evil&quot; ed altro! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La produzione del musical di &#8220;Daughter of Evil&#8221; \u00e8 gi\u00e0 giunta a met\u00e0 degli spettacoli previsti, con l&#8217;ultimo che si terr\u00e0 l&#8217;11 Giugno, di domenica. Sfortunatamente se ora non siete in Giappone c&#8217;\u00e8 bassissima percentuale di probabilit\u00e0 di poter assistere in tempo al resto delle performance. Ma crediamo sarete comunque ben lieti di sapere che &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/teaser-del-musical-di-daughter-evil-ed-altro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-10T07:47:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-06-11T01:34:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1439\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"705\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Scritto da\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo di lettura stimato\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minuti\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"it-IT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/teaser-del-musical-di-daughter-evil-ed-altro\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast.jpg\",\"width\":1439,\"height\":705},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/teaser-del-musical-di-daughter-evil-ed-altro\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/teaser-del-musical-di-daughter-evil-ed-altro\/\",\"name\":\"Teaser del musical di \\\"Daughter of Evil\\\" ed altro! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/teaser-del-musical-di-daughter-evil-ed-altro\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-06-10T07:47:20+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-11T01:34:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/teaser-del-musical-di-daughter-evil-ed-altro\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"it-IT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/teaser-del-musical-di-daughter-evil-ed-altro\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/teaser-del-musical-di-daughter-evil-ed-altro\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Teaser del musical di &#8220;Daughter of Evil&#8221; ed altro!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Teaser del musical di \"Daughter of Evil\" ed altro! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/teaser-del-musical-di-daughter-evil-ed-altro\/","og_locale":"it_IT","og_type":"article","og_title":"Teaser del musical di \"Daughter of Evil\" ed altro! - VNN","og_description":"La produzione del musical di &#8220;Daughter of Evil&#8221; \u00e8 gi\u00e0 giunta a met\u00e0 degli spettacoli previsti, con l&#8217;ultimo che si terr\u00e0 l&#8217;11 Giugno, di domenica. Sfortunatamente se ora non siete in Giappone c&#8217;\u00e8 bassissima percentuale di probabilit\u00e0 di poter assistere in tempo al resto delle performance. Ma crediamo sarete comunque ben lieti di sapere che &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/teaser-del-musical-di-daughter-evil-ed-altro\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-06-10T07:47:20+00:00","article_modified_time":"2017-06-11T01:34:38+00:00","og_image":[{"width":1439,"height":705,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Scritto da":"Spookie","Tempo di lettura stimato":"3 minuti"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"it-IT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/teaser-del-musical-di-daughter-evil-ed-altro\/#primaryimage","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast.jpg","width":1439,"height":705},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/teaser-del-musical-di-daughter-evil-ed-altro\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/teaser-del-musical-di-daughter-evil-ed-altro\/","name":"Teaser del musical di \"Daughter of Evil\" ed altro! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/teaser-del-musical-di-daughter-evil-ed-altro\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-06-10T07:47:20+00:00","dateModified":"2017-06-11T01:34:38+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/teaser-del-musical-di-daughter-evil-ed-altro\/#breadcrumb"},"inLanguage":"it-IT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/teaser-del-musical-di-daughter-evil-ed-altro\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/teaser-del-musical-di-daughter-evil-ed-altro\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Teaser del musical di &#8220;Daughter of Evil&#8221; ed altro!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/107124"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=107124"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/107124\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media\/106877"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=107124"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=107124"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=107124"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}