{"id":124114,"date":"2017-08-04T23:23:14","date_gmt":"2017-08-05T03:23:14","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=124114\/"},"modified":"2017-08-04T23:23:14","modified_gmt":"2017-08-05T03:23:14","slug":"racing-luka-revelada-nova-parceira-da-racing-miku","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/racing-luka-revelada-nova-parceira-da-racing-miku\/","title":{"rendered":"Racing Luka Revelada como nova Parceira da Racing Miku!"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/www.goodsmileracing.com\/history-of-racing-miku\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Desde 2010<\/a>, Racing Miku tem vindo a alegrar a Goodsmile Racing todos os anos. Ela recebeu designs diferentes e figuras a cada ano mas ela manteve o seu lugar como mascote da GSR por 7 anos. At\u00e9 agora, \u00e9 isso. Finalmente, a Miku vai receber alguma ajuda para alegrar na GSR! CV03 <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Megurine Luka<\/a>\u00a0tamb\u00e9m vai alegrar a &#8220;<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/fightgsr?src=hash\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">#fightgsr<\/a>&#8220;! Esperamos ver mais da Racing Luka no futuro!<\/p>\n<h3><strong>Sobre Racing Luka<\/strong><\/h3>\n<p>Tal como a Racing Miku 2017, Racing Luka 2017 \u00e9 ilustrada por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/21175\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Tony Taka<\/a>. Mas ao contr\u00e1rio da Miku, a Luka tem uma apar\u00eancia bem mais madura e sofisticada. Ela \u00e9 um bom complemento para o ar mais jovem e alegre da Miku!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u52a9\u3063\u4eba\u306e\u6b63\u4f53\u306f\u65b0\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u306e\u30ec\u30fc\u30b7\u30f3\u30b0\u30eb\u30ab\u3055\u3093\u3067\u3057\u305f\uff01 <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/fightgsr?src=hash\">#fightgsr<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/hcfR81KVF0\">pic.twitter.com\/hcfR81KVF0<\/a><\/p>\n<p>&mdash; GSR\u30b9\u30a8\u30df\u30a3\u30fc (@gsr_swemy) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/gsr_swemy\/status\/893617082096435200\">August 4, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u9042\u306b\u767b\u5834\u3001\u30ec\u30fc\u30b7\u30f3\u30b0\u30eb\u30ab\u3055\u3093\uff01<br \/>\u4e16\u754c\u4e00\u30bb\u30af\u30b7\u30fc\u306a\u6b4c\u59eb\u304c\u3001\u5996\u7cbe\u3055\u3093\u306b\u5927\u5909\u8eab\uff01<br \/>\u304a\u8c4a\u6e80\u306a\u304a\u30d0\u30b9\u30c8\u306b\u30c0\u30a4\u30d6\uff01\u306f\u3067\u304d\u307e\u305b\u3093\u304c\u3001\u6df1\u304f\u5165\u3063\u305f\u30b9\u30ea\u30c3\u30c8\u304b\u3089\u4f38\u3073\u308b\u7f8e\u811a\u306b\u8e0f\u307e\u308c\u305f\u3044\u4eba\u7d9a\u51fa\u9593\u9055\u3044\u306a\u3057\u3067\u3059\u306d\uff01<br \/>\u3057\u306a\u3084\u304b\u306a\u6307\u5148\u304c\u5c0e\u304f\u306e\u306f\u3001\u3042\u306e\u9802\u304d\u2026\uff01<br \/>\u76ee\u6307\u305b\u9802\u70b9\uff01 <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/fightgsr?src=hash\">#fightgsr<\/a> !!! <a href=\"https:\/\/t.co\/JQJs13rqPU\">pic.twitter.com\/JQJs13rqPU<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u5c71\u6751\u30b1\u30ec\u30fc\u30eb (@kelal0808) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kelal0808\/status\/893642819654492160\">August 5, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<h3><strong>Mais Informa\u00e7\u00f5es<\/strong><\/h3>\n<p>De momento, n\u00e3o existem muitas informa\u00e7\u00f5es sobre a Racing Luka. No entanto, vamos informar sobre quaisquer actualiza\u00e7\u00f5es que possam acontecer! Embora a Miku seja claramente ainda a mascote principal, esper\u00e1mos que este design da Luka lhe d\u00ea um pouco mais de aten\u00e7\u00e3o. E atrav\u00e9s disso, mais merchandise e figuras. F\u00e3s da Luka em todo o mundo provavelmente v\u00e3o ficar \u00e0 espera de alguns itens com este lindo design.<\/p>\n<p>Fica atento \u00e0 VNN e ao<a href=\"https:\/\/twitter.com\/goodsmileracing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u00a0Twitter Oficial da GSR<\/a>\u00a0para mais actualiza\u00e7\u00f5es!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Desde 2010, Racing Miku tem vindo a alegrar a Goodsmile Racing todos os anos. Ela recebeu designs diferentes e figuras a cada ano mas ela manteve o seu lugar como mascote da GSR por 7 anos. At\u00e9 agora, \u00e9 isso. Finalmente, a Miku vai receber alguma ajuda para alegrar na GSR! CV03 Megurine Luka\u00a0tamb\u00e9m vai &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":124109,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080,3079],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Racing Luka Revelada como nova Parceira da Racing Miku! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/racing-luka-revelada-nova-parceira-da-racing-miku\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Racing Luka Revelada como nova Parceira da Racing Miku! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Desde 2010, Racing Miku tem vindo a alegrar a Goodsmile Racing todos os anos. Ela recebeu designs diferentes e figuras a cada ano mas ela manteve o seu lugar como mascote da GSR por 7 anos. At\u00e9 agora, \u00e9 isso. Finalmente, a Miku vai receber alguma ajuda para alegrar na GSR! CV03 Megurine Luka\u00a0tamb\u00e9m vai &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/racing-luka-revelada-nova-parceira-da-racing-miku\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-08-05T03:23:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Racing_Luka_Feature.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/racing-luka-revelada-nova-parceira-da-racing-miku\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Racing_Luka_Feature.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Racing_Luka_Feature.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/racing-luka-revelada-nova-parceira-da-racing-miku\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/racing-luka-revelada-nova-parceira-da-racing-miku\/\",\"name\":\"Racing Luka Revelada como nova Parceira da Racing Miku! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/racing-luka-revelada-nova-parceira-da-racing-miku\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-08-05T03:23:14+00:00\",\"dateModified\":\"2017-08-05T03:23:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/racing-luka-revelada-nova-parceira-da-racing-miku\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/racing-luka-revelada-nova-parceira-da-racing-miku\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/racing-luka-revelada-nova-parceira-da-racing-miku\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Racing Luka Revelada como nova Parceira da Racing Miku!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Racing Luka Revelada como nova Parceira da Racing Miku! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/racing-luka-revelada-nova-parceira-da-racing-miku\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Racing Luka Revelada como nova Parceira da Racing Miku! - VNN","og_description":"Desde 2010, Racing Miku tem vindo a alegrar a Goodsmile Racing todos os anos. Ela recebeu designs diferentes e figuras a cada ano mas ela manteve o seu lugar como mascote da GSR por 7 anos. At\u00e9 agora, \u00e9 isso. Finalmente, a Miku vai receber alguma ajuda para alegrar na GSR! CV03 Megurine Luka\u00a0tamb\u00e9m vai &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/racing-luka-revelada-nova-parceira-da-racing-miku\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-08-05T03:23:14+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Racing_Luka_Feature.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/racing-luka-revelada-nova-parceira-da-racing-miku\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Racing_Luka_Feature.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Racing_Luka_Feature.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/racing-luka-revelada-nova-parceira-da-racing-miku\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/racing-luka-revelada-nova-parceira-da-racing-miku\/","name":"Racing Luka Revelada como nova Parceira da Racing Miku! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/racing-luka-revelada-nova-parceira-da-racing-miku\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-08-05T03:23:14+00:00","dateModified":"2017-08-05T03:23:14+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/racing-luka-revelada-nova-parceira-da-racing-miku\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/racing-luka-revelada-nova-parceira-da-racing-miku\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/racing-luka-revelada-nova-parceira-da-racing-miku\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Racing Luka Revelada como nova Parceira da Racing Miku!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/124114"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=124114"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/124114\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/124109"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=124114"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=124114"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=124114"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}