{"id":179600,"date":"2018-09-06T17:58:03","date_gmt":"2018-09-06T21:58:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=179600"},"modified":"2018-09-06T17:58:03","modified_gmt":"2018-09-06T21:58:03","slug":"performance-live-dia-a-la-ceremonie-douverture-des-oii","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/performance-live-dia-a-la-ceremonie-douverture-des-oii\/","title":{"rendered":"Performance live d\u2019IA \u00e0 la c\u00e9r\u00e9monie d\u2019ouverture des OII"},"content":{"rendered":"<p>L&rsquo;artiste virtuelle IA s\u2019est produite sur sc\u00e8ne lors de la c\u00e9r\u00e9monie d\u2019ouverture des Olympiades Internationales de l\u2019Informatique (OII) le 2 septembre au Japon. Ce sont pr\u00e8s de 860 personnes venues de 87 pays qui y ont assist\u00e9. Elle avait lieu \u00e0 l\u2019International Conference Hall de Tsukuba, dans la pr\u00e9fecture d\u2019Ibaraki.  <\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-179600 gallery-columns-2 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/180902__MG_4523.jpg'><img width=\"1200\" height=\"803\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/180902__MG_4523.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/180902__MG_4523.jpg 1200w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/180902__MG_4523-300x201.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/180902__MG_4523-1024x685.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/180902__MG_4523-110x75.jpg 110w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/180902__MG_4523-800x535.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/MG_1219.jpg'><img width=\"1200\" height=\"800\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/MG_1219.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/MG_1219.jpg 1200w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/MG_1219-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/MG_1219-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/MG_1219-800x533.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>IA a chant\u00e9 juste \u00e0 la fin du discours d\u2019ouverture. D\u00e8s son arriv\u00e9e, elle a provoqu\u00e9 une effervescence au milieu de la l\u00e9g\u00e8re tension qui r\u00e9gnait dans la salle. Les participants ont appr\u00e9ci\u00e9 son concert, \u00e0 coup d\u2019encouragements et d\u2019applaudissements nourris. <\/p>\n<p>Ce dernier \u00e9tait relativement court, avec deux chansons et une session. La premi\u00e8re chanson \u00e9tait \u00ab\u00a0Reload\u00a0\u00bb, interpr\u00e9t\u00e9e en duo avec sa s\u0153ur ONE. Le tout sur des d\u00e9cors g\u00e9n\u00e9r\u00e9s par ordinateurs et relev\u00e9s d\u2019une touche japonaise. IA, ONE et les danseurs arboraient des tenues de ninja, accueillant le public \u00e0 travers la beaut\u00e9 du Japon traditionnel et de la technologie. La chor\u00e9graphie contenait une s\u00e9quence de jeu d\u2019\u00e9p\u00e9e synchronis\u00e9e. <\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/MG_0820.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-179539\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/MG_0820-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"412\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/MG_0820-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/MG_0820-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/MG_0820-800x533.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/MG_0820.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><\/p>\n<p>La seconde chanson \u00e9tait \u00ab\u00a0Euphoria\u00a0\u00bb, l\u2019hymne officiel des OII 2018. La chanson figurait d\u00e9j\u00e0 dans le tour de chant de plusieurs concerts d\u2019IA. Mais cette fois, 8 enfants l\u2019ont aussi accompagn\u00e9e sur sc\u00e8ne en dansant. Une atmosph\u00e8re paisible r\u00e9gnait lors de ce passage. Les participants ont apport\u00e9 un sentiment d\u2019unit\u00e9 en tapant des mains. <\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/IMG_4246_trim.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-179578\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/IMG_4246_trim-1024x719.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"434\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/IMG_4246_trim-1024x719.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/IMG_4246_trim-300x211.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/IMG_4246_trim-800x562.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Durant l\u2019ann\u00e9e pass\u00e9e, elle a \u00e9galement pris part \u00e0 d\u2019autres \u00e9v\u00e8nements publics, en tant qu\u2019ambassadrice de la comp\u00e9tition. A travers ces activit\u00e9s, IA elle-m\u00eame a \u00e9volu\u00e9, \u00e0 l\u2019instar des autres participants. Et ce, en relevant de nouveaux d\u00e9fis sans pr\u00e9c\u00e9dent. Le live \u00e0 la c\u00e9r\u00e9monie d\u2019ouverture \u00e9tait le point d\u2019orgue du travail engag\u00e9 avec l\u2019artiste virtuelle par le comit\u00e9 ex\u00e9cutif. Et force est de constater qu\u2019il \u00e9tait symbolique.  <\/p>\n<p>Derni\u00e8re nouvelle en date, le prochain soutien du programme de participation \u00ab\u00a0Knowledge Fair\u00a0\u00bb qui se tiendra le 7 septembre, avant la c\u00e9r\u00e9monie de cl\u00f4ture. Tous les participants ayant attendu les r\u00e9sultats jusqu\u2019au bout de ces olympiades internationales, pourront c\u00e9l\u00e9brer la fin de leur s\u00e9jour nippon avec la vid\u00e9o projet\u00e9e d\u2019IA. L\u2019\u00e9v\u00e8nement aura lieu lui aussi \u00e0 l\u2019International Conference Hall de Tsukuba.  <\/p>\n<p>Pour ceux ayant rat\u00e9 le programme ou qui poss\u00e8dent un compte NicoNico premium, il est possible de revoir la c\u00e9r\u00e9monie d\u2019ouverture des OII 2018 au Japon avec IA et ONE sur NicoLive : <a href=\"http:\/\/live.nicovideo.jp\/watch\/lv314346133\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener\">http:\/\/live.nicovideo.jp\/watch\/lv314346133<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L&rsquo;artiste virtuelle IA s\u2019est produite sur sc\u00e8ne lors de la c\u00e9r\u00e9monie d\u2019ouverture des Olympiades Internationales de l\u2019Informatique (OII) le 2 septembre au Japon. Ce sont pr\u00e8s de 860 personnes venues de 87 pays qui y ont assist\u00e9. Elle avait lieu \u00e0 l\u2019International Conference Hall de Tsukuba, dans la pr\u00e9fecture d\u2019Ibaraki. IA a chant\u00e9 juste \u00e0 &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":159,"featured_media":179542,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2439,2442],"tags":[3350,1720,2042],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Performance live d\u2019IA \u00e0 la c\u00e9r\u00e9monie d\u2019ouverture des OII - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/performance-live-dia-a-la-ceremonie-douverture-des-oii\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Performance live d\u2019IA \u00e0 la c\u00e9r\u00e9monie d\u2019ouverture des OII - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"L&rsquo;artiste virtuelle IA s\u2019est produite sur sc\u00e8ne lors de la c\u00e9r\u00e9monie d\u2019ouverture des Olympiades Internationales de l\u2019Informatique (OII) le 2 septembre au Japon. Ce sont pr\u00e8s de 860 personnes venues de 87 pays qui y ont assist\u00e9. Elle avait lieu \u00e0 l\u2019International Conference Hall de Tsukuba, dans la pr\u00e9fecture d\u2019Ibaraki. IA a chant\u00e9 juste \u00e0 &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/performance-live-dia-a-la-ceremonie-douverture-des-oii\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-09-06T21:58:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/MG_0820.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MillyAqualine\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/performance-live-dia-a-la-ceremonie-douverture-des-oii\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/MG_0820.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/MG_0820.jpg\",\"width\":1200,\"height\":800},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/performance-live-dia-a-la-ceremonie-douverture-des-oii\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/performance-live-dia-a-la-ceremonie-douverture-des-oii\/\",\"name\":\"Performance live d\u2019IA \u00e0 la c\u00e9r\u00e9monie d\u2019ouverture des OII - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/performance-live-dia-a-la-ceremonie-douverture-des-oii\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-09-06T21:58:03+00:00\",\"dateModified\":\"2018-09-06T21:58:03+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/performance-live-dia-a-la-ceremonie-douverture-des-oii\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/performance-live-dia-a-la-ceremonie-douverture-des-oii\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/performance-live-dia-a-la-ceremonie-douverture-des-oii\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Performance live d\u2019IA \u00e0 la c\u00e9r\u00e9monie d\u2019ouverture des OII\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\",\"name\":\"MillyAqualine\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"MillyAqualine\"},\"description\":\"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Performance live d\u2019IA \u00e0 la c\u00e9r\u00e9monie d\u2019ouverture des OII - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/performance-live-dia-a-la-ceremonie-douverture-des-oii\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Performance live d\u2019IA \u00e0 la c\u00e9r\u00e9monie d\u2019ouverture des OII - VNN","og_description":"L&rsquo;artiste virtuelle IA s\u2019est produite sur sc\u00e8ne lors de la c\u00e9r\u00e9monie d\u2019ouverture des Olympiades Internationales de l\u2019Informatique (OII) le 2 septembre au Japon. Ce sont pr\u00e8s de 860 personnes venues de 87 pays qui y ont assist\u00e9. Elle avait lieu \u00e0 l\u2019International Conference Hall de Tsukuba, dans la pr\u00e9fecture d\u2019Ibaraki. IA a chant\u00e9 juste \u00e0 &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/performance-live-dia-a-la-ceremonie-douverture-des-oii\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-09-06T21:58:03+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":800,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/MG_0820.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"MillyAqualine","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/performance-live-dia-a-la-ceremonie-douverture-des-oii\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/MG_0820.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/MG_0820.jpg","width":1200,"height":800},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/performance-live-dia-a-la-ceremonie-douverture-des-oii\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/performance-live-dia-a-la-ceremonie-douverture-des-oii\/","name":"Performance live d\u2019IA \u00e0 la c\u00e9r\u00e9monie d\u2019ouverture des OII - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/performance-live-dia-a-la-ceremonie-douverture-des-oii\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-09-06T21:58:03+00:00","dateModified":"2018-09-06T21:58:03+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/performance-live-dia-a-la-ceremonie-douverture-des-oii\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/performance-live-dia-a-la-ceremonie-douverture-des-oii\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/performance-live-dia-a-la-ceremonie-douverture-des-oii\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Performance live d\u2019IA \u00e0 la c\u00e9r\u00e9monie d\u2019ouverture des OII"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272","name":"MillyAqualine","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","caption":"MillyAqualine"},"description":"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/179600"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/159"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=179600"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/179600\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/179542"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=179600"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=179600"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=179600"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}