{"id":12179,"date":"2016-07-07T17:53:59","date_gmt":"2016-07-07T21:53:59","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=12179"},"modified":"2021-03-27T05:10:44","modified_gmt":"2021-03-27T09:10:44","slug":"vnn-french-cerca-giornalisti","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-french-cerca-giornalisti\/","title":{"rendered":"VNN French cerca giornalisti francesi! \/ VNN est \u00e0 la Recherche D&#8217;\u00e9crivains Fran\u00e7ais!"},"content":{"rendered":"<p><em>Instruction en fran\u00e7ais au bas de l&#8217;article.<\/em><\/p>\n<p>VOCALOID News Network \u00e8 fiero di annunciare che presto aprir\u00e0 nel sito anche una versione francese, nei prossimi mesi. Tuttavia, per iniziare la nostra nuova sezione, avremmo bisogno dell&#8217;aiuto di voi\u00a0fans.\u00a0 Le candidature sono aperte fino al 6 di Agosto 2016 per fare in modo che i fan francesi poliglotti possano provare a diventare traduttori per VNN French!<\/p>\n<h3>Riguardo alle candidature<\/h3>\n<p>Stiamo cercando fans che siano fluenti in francese oltre che in una delle altre lingue di VNN, cos\u00ec da poter tradurre. VNN \u00e8 attualmente disponibile in :<\/p>\n<ul>\n<li>Inglese<\/li>\n<li>Indonesiano<\/li>\n<li>Italiano<\/li>\n<li>Giapponese<\/li>\n<li>Cinese semplificato<\/li>\n<li>Spagnolo<\/li>\n<\/ul>\n<h5>Candidarsi<\/h5>\n<p>I fans possono mandare le candidature via Google Forms. Il modulo \u00e8 in francese e potete trovarlo <a href=\"http:\/\/goo.gl\/forms\/MeU4kqLXu7ojepkh1\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">qui<\/a>.<\/p>\n<p>Contatteremo chi sar\u00e0 accettato entro il 20 di Agosto e, come gi\u00e0 detto, il tempo per candidarsi scadr\u00e0 il 6 di Agosto.<\/p>\n<h3>Pi\u00f9 informazioni<\/h3>\n<p>Chiediamo che chiunque venga accettato sia un membro attivo di VNN. Per quanto non ci sia un limite al numero di persone che accetteremo all&#8217;inizio, rimuoveremo coloro che saranno inattivi. Andiamo fieri del fatto di riuscire a pubblicare le news su VOCALOID nel modo pi\u00f9 efficiente possibile e ci aspettiamo che VNN French\u00a0sia in grado di tradurre gli articoli in un lasso di tempo ragionevole.<\/p>\n<h3>Domande<\/h3>\n<p>Se avete delle domande, contattateci pure attraverso <a href=\"\/?p=574\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">questo modulo<\/a>.\u00a0Potete anche fare domande sul nostro post di Facebook o sul nostro tweet su quest&#8217; articolo.<\/p>\n<p>Di nuovo, il modulo per candidarsi \u00e8 <a href=\"http:\/\/goo.gl\/forms\/MeU4kqLXu7ojepkh1\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">qui<\/a>.<\/p>\n<hr \/>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><strong><span style=\"font-size: 36px;\"><span style=\"color: #000000;\"><em>Fran\u00e7ais<\/em><\/span><\/span><\/strong><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">VOCALOID News Network est <span id=\"spans0e0\" class=\"sac\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">fi\u00e8re<\/span> d&#8217;annoncer que VNN f<span id=\"spans0e1\" class=\"sac\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">ran\u00e7ais <\/span>ouvrira dans les <span id=\"spans0e2\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">prochains<\/span> mois. Mais, pour commencer notre section f<span id=\"spans1e0\" class=\"sac\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">ran\u00e7aise<\/span>, on n&#8217;est <span id=\"spans1e1\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">\u00e0<\/span> la recherche d&#8217;aide de la <span id=\"spans1e2\" class=\"sac\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">communaut\u00e9 F<\/span><span id=\"spans1e3\" class=\"sac\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">ran\u00e7aise<\/span> VOCALOID. Les applications <span id=\"spans2e0\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">sont<\/span> maintenant <span id=\"spans2e1\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">ouvertes <\/span>jusqu&#8217;au 6 <span id=\"spans2e2\" class=\"sac\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">ao\u00fbt<\/span><span id=\"spans2e3\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">, 2016<\/span>. On est <span id=\"spans3e0\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">\u00e0<\/span> la recherche de personne F<span id=\"spans3e1\" class=\"sac\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">ran\u00e7aise <\/span><span id=\"spans3e2\" class=\"sac\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">bilingue<\/span> pour traduire nos articles en f<span id=\"spans3e3\" class=\"sac\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">ran\u00e7ais<\/span>.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000; font-size: 24px; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><span id=\"spans0e0\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">\u00c0 propos de<\/span> l&#8217;application<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">On est <span id=\"spans0e0\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">\u00e0<\/span> la recherche de personne parlant couramment le f<span id=\"spans0e1\" class=\"sac\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">ran\u00e7ais<\/span>. Vous devez aussi parler couramment dans une autres <span id=\"spans1e0\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">de nos langues<\/span> sur VNN pour pouvoir traduire au <span id=\"spans1e1\" class=\"sac\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">fran\u00e7ais<\/span>. VNN est <span id=\"spans2e0\" class=\"sac\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">disponible<\/span> <span id=\"spans2e1\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">dans les langues suivantes<\/span>:<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Anglais<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Bahasa Indonesia<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Italien<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Japonais<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Chinois<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Espanol<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-size: 24px; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">L&#8217;application <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Vous pouvez applique par &#8220;G<span id=\"spans0e0\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">oogle<\/span> <span id=\"spans0e1\" class=\"sac\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">Form<\/span>&#8220;. Vous pouvez <span id=\"spans1e0\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">trouver<\/span> le lien <a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/1zktCA3xSSVzS131v7D4Z8lrkGZcGfmKFX5Rp4liD30U\/viewform\">ici<\/a>.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><span id=\"spans2e0\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">Les<\/span> <span id=\"spans2e1\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">applications<\/span> <span id=\"spans2e2\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">ferment<\/span> le 6 <span id=\"spans2e3\" class=\"sac\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">ao\u00fbt<\/span> mais <span id=\"spans2e4\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">les personnes<\/span> seront <span id=\"spans2e5\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">choisies <\/span>avant le 20 <span id=\"spans2e6\" class=\"sac\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">ao\u00fbt<\/span>.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><span style=\"font-size: 24px;\">Pl<\/span><span style=\"font-size: 24px;\">us d&#8217;informations<\/span><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">On demande que toutes les personnes qui soient choisies, soit actif sur VNN. Il n&#8217;a pas de limite sur combien seront choisies au d\u00e9but mais eut qui ne <span id=\"spans0e0\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; cursor: pointer; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: 16.8px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background: transparent;\">seront<\/span> pas actif serront enlev\u00e9 de VNN. On est tr\u00e8s fi\u00e8re d&#8217;\u00eatre capable d&#8217;avoir les nouvelles de VOCALOID avec efficacit\u00e9 et on s&#8217;attend que les personnes choisies pour VNN fran\u00e7ais pourront traduire les articles dans un temps raisonnable.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-size: 24px; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Avez-vous des questions?<\/span><\/p>\n<p><span style=\"line-height: 1.5; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Vous pouvez aussi nous demander des questions sur notre Facebook ou sur notre Twitter \u00e0 propos de cet article.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Instruction en fran\u00e7ais au bas de l&#8217;article. VOCALOID News Network \u00e8 fiero di annunciare che presto aprir\u00e0 nel sito anche una versione francese, nei prossimi mesi. Tuttavia, per iniziare la nostra nuova sezione, avremmo bisogno dell&#8217;aiuto di voi\u00a0fans.\u00a0 Le candidature sono aperte fino al 6 di Agosto 2016 per fare in modo che i fan &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":185,"featured_media":12163,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1724,1730],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>VNN French cerca giornalisti francesi! \/ VNN est \u00e0 la Recherche D&#039;\u00e9crivains Fran\u00e7ais! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-french-cerca-giornalisti\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"it_IT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"VNN French cerca giornalisti francesi! \/ VNN est \u00e0 la Recherche D&#039;\u00e9crivains Fran\u00e7ais! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Instruction en fran\u00e7ais au bas de l&#8217;article. VOCALOID News Network \u00e8 fiero di annunciare che presto aprir\u00e0 nel sito anche una versione francese, nei prossimi mesi. Tuttavia, per iniziare la nostra nuova sezione, avremmo bisogno dell&#8217;aiuto di voi\u00a0fans.\u00a0 Le candidature sono aperte fino al 6 di Agosto 2016 per fare in modo che i fan &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-french-cerca-giornalisti\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-07-07T21:53:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-03-27T09:10:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/VNNFrench3.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Scritto da\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"nate\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo di lettura stimato\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minuti\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"it-IT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-french-cerca-giornalisti\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/VNNFrench3.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/VNNFrench3.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-french-cerca-giornalisti\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-french-cerca-giornalisti\/\",\"name\":\"VNN French cerca giornalisti francesi! \/ VNN est \u00e0 la Recherche D'\u00e9crivains Fran\u00e7ais! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-french-cerca-giornalisti\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-07-07T21:53:59+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-27T09:10:44+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/525fb318402bf46bbc439389859b240c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-french-cerca-giornalisti\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"it-IT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-french-cerca-giornalisti\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-french-cerca-giornalisti\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"VNN French cerca giornalisti francesi! \/ VNN est \u00e0 la Recherche D&#8217;\u00e9crivains Fran\u00e7ais!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/525fb318402bf46bbc439389859b240c\",\"name\":\"nate\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/22c4db572d76db60c3247001149ebbf3?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/22c4db572d76db60c3247001149ebbf3?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"nate\"},\"description\":\"Inspired by Miku since '07 -- a Vocaloid\/virtual singer fan ever since.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/nate\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"VNN French cerca giornalisti francesi! \/ VNN est \u00e0 la Recherche D'\u00e9crivains Fran\u00e7ais! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-french-cerca-giornalisti\/","og_locale":"it_IT","og_type":"article","og_title":"VNN French cerca giornalisti francesi! \/ VNN est \u00e0 la Recherche D'\u00e9crivains Fran\u00e7ais! - VNN","og_description":"Instruction en fran\u00e7ais au bas de l&#8217;article. VOCALOID News Network \u00e8 fiero di annunciare che presto aprir\u00e0 nel sito anche una versione francese, nei prossimi mesi. Tuttavia, per iniziare la nostra nuova sezione, avremmo bisogno dell&#8217;aiuto di voi\u00a0fans.\u00a0 Le candidature sono aperte fino al 6 di Agosto 2016 per fare in modo che i fan &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-french-cerca-giornalisti\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-07-07T21:53:59+00:00","article_modified_time":"2021-03-27T09:10:44+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/VNNFrench3.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Scritto da":"nate","Tempo di lettura stimato":"2 minuti"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"it-IT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-french-cerca-giornalisti\/#primaryimage","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/VNNFrench3.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/VNNFrench3.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-french-cerca-giornalisti\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-french-cerca-giornalisti\/","name":"VNN French cerca giornalisti francesi! \/ VNN est \u00e0 la Recherche D'\u00e9crivains Fran\u00e7ais! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-french-cerca-giornalisti\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-07-07T21:53:59+00:00","dateModified":"2021-03-27T09:10:44+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/525fb318402bf46bbc439389859b240c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-french-cerca-giornalisti\/#breadcrumb"},"inLanguage":"it-IT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-french-cerca-giornalisti\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/vnn-french-cerca-giornalisti\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"VNN French cerca giornalisti francesi! \/ VNN est \u00e0 la Recherche D&#8217;\u00e9crivains Fran\u00e7ais!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/525fb318402bf46bbc439389859b240c","name":"nate","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/22c4db572d76db60c3247001149ebbf3?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/22c4db572d76db60c3247001149ebbf3?s=96&d=mm&r=pg","caption":"nate"},"description":"Inspired by Miku since '07 -- a Vocaloid\/virtual singer fan ever since.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/nate\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12179"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/185"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12179"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12179\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":255964,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12179\/revisions\/255964"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12163"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12179"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12179"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12179"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}