{"id":115294,"date":"2017-07-07T16:29:38","date_gmt":"2017-07-07T20:29:38","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=115294\/"},"modified":"2017-07-07T16:29:38","modified_gmt":"2017-07-07T20:29:38","slug":"date-du-concert-de-stardust-annoncees","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/date-du-concert-de-stardust-annoncees\/","title":{"rendered":"Date du Concert de Stardust Annonc\u00e9es"},"content":{"rendered":"<p>Nous avons eu quelques indices derni\u00e8rement comme quoi le Concert <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/48697\">Quadimension<\/a>\u00a0Live Tour approchait et nous savions qu\u2019il allait avoir lieu cette ann\u00e9e. Maintenant, nous avons une date fix\u00e9e, le concert aura lieu le 30 d\u00e9cembre dans la Salle de Mixage du Shanghai Mercedes-Benz Arena. Il y aura seulement 700 tickets disponible, assurez-vous d\u2019obtenir les votres rapidement si vous voulez y aller\u00a0! Les tickets seront limit\u00e9 \u00e0 seulement 700. Le prix des tickets sera soit de 680, de 480 ou de 280 RMB, cependant, ceux qui ont achet\u00e9 l\u2019\u00e9dition limit\u00e9e de l\u2019album <a href=\"\/?p=112410\">Star Whisper<\/a>, auront la chance d\u2019acheter leurs tickets avant tout les autres avec le voucher qu\u2019ils ont re\u00e7u dans le paquet.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-112411\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039.jpg\" alt=\"\" width=\"560\" height=\"560\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039.jpg 700w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/QQ\u56fe\u724720170630105039-300x300.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 560px) 100vw, 560px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Si vous cherchez \u00e0 acheter les glowsticks ou si vous voulez plus d\u2019informations sur l\u2019album ci-dessus, jetez un \u0153il \u00e0 notre pr\u00e9c\u00e9dent article <a href=\"\/?p=112410\">ici<\/a>.<\/p>\n<p>Vous pouvez trouver la publication Weibo originale <a href=\"\/\/weibo.com\/5056093502\/FbgTSyaar\">ici<\/a>.<\/p>\n<p>Restez connect\u00e9s \u00e0 VNN pour plus d\u2019informations !<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nous avons eu quelques indices derni\u00e8rement comme quoi le Concert Quadimension\u00a0Live Tour approchait et nous savions qu\u2019il allait avoir lieu cette ann\u00e9e. Maintenant, nous avons une date fix\u00e9e, le concert aura lieu le 30 d\u00e9cembre dans la Salle de Mixage du Shanghai Mercedes-Benz Arena. Il y aura seulement 700 tickets disponible, assurez-vous d\u2019obtenir les votres &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":115246,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[2929],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Date du Concert de Stardust Annonc\u00e9es - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/date-du-concert-de-stardust-annoncees\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Date du Concert de Stardust Annonc\u00e9es - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nous avons eu quelques indices derni\u00e8rement comme quoi le Concert Quadimension\u00a0Live Tour approchait et nous savions qu\u2019il allait avoir lieu cette ann\u00e9e. Maintenant, nous avons une date fix\u00e9e, le concert aura lieu le 30 d\u00e9cembre dans la Salle de Mixage du Shanghai Mercedes-Benz Arena. Il y aura seulement 700 tickets disponible, assurez-vous d\u2019obtenir les votres &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/date-du-concert-de-stardust-annoncees\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-07T20:29:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Stardustlivefeatured.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"690\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"346\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/date-du-concert-de-stardust-annoncees\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Stardustlivefeatured.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Stardustlivefeatured.png\",\"width\":690,\"height\":346},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/date-du-concert-de-stardust-annoncees\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/date-du-concert-de-stardust-annoncees\/\",\"name\":\"Date du Concert de Stardust Annonc\u00e9es - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/date-du-concert-de-stardust-annoncees\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-07-07T20:29:38+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-07T20:29:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/date-du-concert-de-stardust-annoncees\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/date-du-concert-de-stardust-annoncees\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/date-du-concert-de-stardust-annoncees\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Date du Concert de Stardust Annonc\u00e9es\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Date du Concert de Stardust Annonc\u00e9es - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/date-du-concert-de-stardust-annoncees\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Date du Concert de Stardust Annonc\u00e9es - VNN","og_description":"Nous avons eu quelques indices derni\u00e8rement comme quoi le Concert Quadimension\u00a0Live Tour approchait et nous savions qu\u2019il allait avoir lieu cette ann\u00e9e. Maintenant, nous avons une date fix\u00e9e, le concert aura lieu le 30 d\u00e9cembre dans la Salle de Mixage du Shanghai Mercedes-Benz Arena. Il y aura seulement 700 tickets disponible, assurez-vous d\u2019obtenir les votres &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/date-du-concert-de-stardust-annoncees\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-07-07T20:29:38+00:00","og_image":[{"width":690,"height":346,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Stardustlivefeatured.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/date-du-concert-de-stardust-annoncees\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Stardustlivefeatured.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Stardustlivefeatured.png","width":690,"height":346},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/date-du-concert-de-stardust-annoncees\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/date-du-concert-de-stardust-annoncees\/","name":"Date du Concert de Stardust Annonc\u00e9es - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/date-du-concert-de-stardust-annoncees\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-07-07T20:29:38+00:00","dateModified":"2017-07-07T20:29:38+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/date-du-concert-de-stardust-annoncees\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/date-du-concert-de-stardust-annoncees\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/date-du-concert-de-stardust-annoncees\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Date du Concert de Stardust Annonc\u00e9es"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/115294"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=115294"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/115294\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/115246"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=115294"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=115294"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=115294"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}