{"id":175390,"date":"2018-06-02T10:02:56","date_gmt":"2018-06-02T14:02:56","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=175390"},"modified":"2018-06-02T14:49:03","modified_gmt":"2018-06-02T18:49:03","slug":"in-music-celebre-lanniversaire-de-luo-tianyi-yanhe","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/in-music-celebre-lanniversaire-de-luo-tianyi-yanhe\/","title":{"rendered":"in-Music c\u00e9l\u00e8bre l&rsquo;anniversaire de Luo Tianyi &amp; YANHE !"},"content":{"rendered":"<p>La f\u00eate anniversaire organis\u00e9e par in-Music pour <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/1778\">Luo Tianyi<\/a> &amp; <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/10025\">Yanhe<\/a> aura lieu le 14 juillet 2018 au Grand Th\u00e9\u00e2tre Shanghai Yangpu. Elle sera diffus\u00e9e en direct sur l&rsquo;application\u00a0<a href=\"http:\/\/mgc.qq.com\/\">\u70ab\u821e\u68a6\u5de5\u5382app<\/a>.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-175390 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/0065M9YIgy1frvg6v1gv6j31kw2m6hdy.jpg'><img width=\"181\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/0065M9YIgy1frvg6v1gv6j31kw2m6hdy-181x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/0065M9YIgy1frvg6v1gv6j31kw2m6hdy-181x300.jpg 181w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/0065M9YIgy1frvg6v1gv6j31kw2m6hdy-619x1024.jpg 619w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/0065M9YIgy1frvg6v1gv6j31kw2m6hdy.jpg 690w\" sizes=\"(max-width: 181px) 100vw, 181px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/0065M9YIgy1frvg716wuvj31kw2m6nph.jpg'><img width=\"181\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/0065M9YIgy1frvg716wuvj31kw2m6nph-181x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/0065M9YIgy1frvg716wuvj31kw2m6nph-181x300.jpg 181w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/0065M9YIgy1frvg716wuvj31kw2m6nph-619x1024.jpg 619w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/0065M9YIgy1frvg716wuvj31kw2m6nph.jpg 690w\" sizes=\"(max-width: 181px) 100vw, 181px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Lors de cet \u00e9v\u00e8nement, les organisateurs auront recours \u00e0 la capture de mouvement et \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9 augment\u00e9e. Les doubleuses de Luo Tianyi et de YANHE, Shanxin et Liu Seira, seront les invit\u00e9es d\u2019honneur. En effet, elles y feront une apparition sp\u00e9ciale. Il n\u2019y aura pas de vente de billets. En revanche, VSinger les distribuera sur la page QQ du fanclub, leur Weibo, leur Wechat, Tieba et bien d\u2019autres sites. Pour couronner le tout, des produits d\u00e9riv\u00e9s cr\u00e9\u00e9s pour l\u2019anniversaire seront disponibles sur la page Taobao de VSinger, mais pour un stock limit\u00e9.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/weibo.com\/5582156776\/GjjJTn9Pi?type=repost#_rnd1527835831135\">Source: Weibo<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La f\u00eate anniversaire organis\u00e9e par in-Music pour Luo Tianyi &amp; Yanhe aura lieu le 14 juillet 2018 au Grand Th\u00e9\u00e2tre Shanghai Yangpu. Elle sera diffus\u00e9e en direct sur l&rsquo;application\u00a0\u70ab\u821e\u68a6\u5de5\u5382app. Lors de cet \u00e9v\u00e8nement, les organisateurs auront recours \u00e0 la capture de mouvement et \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9 augment\u00e9e. Les doubleuses de Luo Tianyi et de YANHE, &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":159,"featured_media":175314,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2439,2442,2443],"tags":[3675,3515,109,3674],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>in-Music c\u00e9l\u00e8bre l&#039;anniversaire de Luo Tianyi &amp; YANHE ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/in-music-celebre-lanniversaire-de-luo-tianyi-yanhe\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"in-Music c\u00e9l\u00e8bre l&#039;anniversaire de Luo Tianyi &amp; YANHE ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La f\u00eate anniversaire organis\u00e9e par in-Music pour Luo Tianyi &amp; Yanhe aura lieu le 14 juillet 2018 au Grand Th\u00e9\u00e2tre Shanghai Yangpu. Elle sera diffus\u00e9e en direct sur l&rsquo;application\u00a0\u70ab\u821e\u68a6\u5de5\u5382app. Lors de cet \u00e9v\u00e8nement, les organisateurs auront recours \u00e0 la capture de mouvement et \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9 augment\u00e9e. Les doubleuses de Luo Tianyi et de YANHE, &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/in-music-celebre-lanniversaire-de-luo-tianyi-yanhe\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-06-02T14:02:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-06-02T18:49:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/broom.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"875\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"415\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MillyAqualine\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/in-music-celebre-lanniversaire-de-luo-tianyi-yanhe\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/broom.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/broom.png\",\"width\":875,\"height\":415},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/in-music-celebre-lanniversaire-de-luo-tianyi-yanhe\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/in-music-celebre-lanniversaire-de-luo-tianyi-yanhe\/\",\"name\":\"in-Music c\u00e9l\u00e8bre l'anniversaire de Luo Tianyi &amp; YANHE ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/in-music-celebre-lanniversaire-de-luo-tianyi-yanhe\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-06-02T14:02:56+00:00\",\"dateModified\":\"2018-06-02T18:49:03+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/in-music-celebre-lanniversaire-de-luo-tianyi-yanhe\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/in-music-celebre-lanniversaire-de-luo-tianyi-yanhe\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/in-music-celebre-lanniversaire-de-luo-tianyi-yanhe\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"in-Music c\u00e9l\u00e8bre l&rsquo;anniversaire de Luo Tianyi &amp; YANHE !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\",\"name\":\"MillyAqualine\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"MillyAqualine\"},\"description\":\"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"in-Music c\u00e9l\u00e8bre l'anniversaire de Luo Tianyi &amp; YANHE ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/in-music-celebre-lanniversaire-de-luo-tianyi-yanhe\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"in-Music c\u00e9l\u00e8bre l'anniversaire de Luo Tianyi &amp; YANHE ! - VNN","og_description":"La f\u00eate anniversaire organis\u00e9e par in-Music pour Luo Tianyi &amp; Yanhe aura lieu le 14 juillet 2018 au Grand Th\u00e9\u00e2tre Shanghai Yangpu. Elle sera diffus\u00e9e en direct sur l&rsquo;application\u00a0\u70ab\u821e\u68a6\u5de5\u5382app. Lors de cet \u00e9v\u00e8nement, les organisateurs auront recours \u00e0 la capture de mouvement et \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9 augment\u00e9e. Les doubleuses de Luo Tianyi et de YANHE, &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/in-music-celebre-lanniversaire-de-luo-tianyi-yanhe\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-06-02T14:02:56+00:00","article_modified_time":"2018-06-02T18:49:03+00:00","og_image":[{"width":875,"height":415,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/broom.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"MillyAqualine","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/in-music-celebre-lanniversaire-de-luo-tianyi-yanhe\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/broom.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/broom.png","width":875,"height":415},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/in-music-celebre-lanniversaire-de-luo-tianyi-yanhe\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/in-music-celebre-lanniversaire-de-luo-tianyi-yanhe\/","name":"in-Music c\u00e9l\u00e8bre l'anniversaire de Luo Tianyi &amp; YANHE ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/in-music-celebre-lanniversaire-de-luo-tianyi-yanhe\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-06-02T14:02:56+00:00","dateModified":"2018-06-02T18:49:03+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/in-music-celebre-lanniversaire-de-luo-tianyi-yanhe\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/in-music-celebre-lanniversaire-de-luo-tianyi-yanhe\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/in-music-celebre-lanniversaire-de-luo-tianyi-yanhe\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"in-Music c\u00e9l\u00e8bre l&rsquo;anniversaire de Luo Tianyi &amp; YANHE !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272","name":"MillyAqualine","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","caption":"MillyAqualine"},"description":"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/175390"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/159"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=175390"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/175390\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/175314"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=175390"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=175390"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=175390"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}