{"id":87849,"date":"2017-02-21T23:19:11","date_gmt":"2017-02-22T04:19:11","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=87849\/"},"modified":"2017-02-21T23:19:11","modified_gmt":"2017-02-22T04:19:11","slug":"concerto-surpresa-vocamerica-na-etsu-con-fim-semana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-surpresa-vocamerica-na-etsu-con-fim-semana\/","title":{"rendered":"Concerto Surpresa de VOCAMERICA na ETSU-Con este Fim de Semana!"},"content":{"rendered":"<p>F\u00e3s que planeiam ir \u00e0 ETSU-Con este fim de semana v\u00e3o ter uma surpresa especial. Embora a EmpathP tenha dito que ela e a Mystsaphyr apenas iam dar uma expo educacional, ETSU-Con surpreendeu-a \u00e0 \u00faltima de hora com um pedido de concerto VOCAMERICA! Agora vai haver um concerto VOCAMERICA na ETSU-Con este fim de semana!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\">Ladies and gentlemen there&#39;s been a slight change of plans. This coming weekend <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/VOCAMERICA?src=hash\">#VOCAMERICA<\/a> will give an encore concert at Etsucon<\/p>\n<p>&mdash; EmpathP@VOCAMERICA (@AkiGlancy) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/AkiGlancy\/status\/834055007569846277\">February 21, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<h3><strong>Sobre o Concerto VOCAMERICA na ETSU-Con<\/strong><\/h3>\n<p>F\u00e3s precisam de saber que este concerto foi pedido \u00e0 \u00faltima da hora pela ETSU-Con, portanto a\u00a0EmpathP n\u00e3o vai ter muito tempo para fazer preparativos. Este concerto vai ser um encore do concerto da NekoCon e vai dar a oportunidade aos f\u00e3s de verem o concerto original antes do nova performance na Tora-Con.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\">This <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/VOCAMERICA?src=hash\">#VOCAMERICA<\/a> etsucon concert will be rather last minute and a little low tech due to the short time we have, but still fun nonetheless!<\/p>\n<p>&mdash; EmpathP@VOCAMERICA (@AkiGlancy) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/AkiGlancy\/status\/834055186855428097\">February 21, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>EmpathP avisou os f\u00e3s que este concerto vai ser &#8220;low tech&#8221;. Devido \u00e0 falta de tempo para as prepara\u00e7\u00f5es. Isto significa que ela vai trabalhar com aquilo que pode. No entanto, ela e a\u00a0Mystsaphyr v\u00e3o trabalhar duro para fazer deste concerto um grande concerto!<\/p>\n<p>Ainda n\u00e3o h\u00e1 conforma\u00e7\u00e3o do dia que o concerto da ETSU-Con vai ser, portanto n\u00e3o te esque\u00e7as de seguir a EmpathP no\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/AkiGlancy\" target=\"_blank\">Twitter<\/a>\u00a0e\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vocaloidproducerempathp\/\" target=\"_blank\">Facebook<\/a>\u00a0para actualiza\u00e7\u00f5es.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>F\u00e3s que planeiam ir \u00e0 ETSU-Con este fim de semana v\u00e3o ter uma surpresa especial. Embora a EmpathP tenha dito que ela e a Mystsaphyr apenas iam dar uma expo educacional, ETSU-Con surpreendeu-a \u00e0 \u00faltima de hora com um pedido de concerto VOCAMERICA! Agora vai haver um concerto VOCAMERICA na ETSU-Con este fim de semana! &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":87830,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080,3079],"tags":[3086,3090,3239],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Concerto Surpresa de VOCAMERICA na ETSU-Con este Fim de Semana! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-surpresa-vocamerica-na-etsu-con-fim-semana\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Concerto Surpresa de VOCAMERICA na ETSU-Con este Fim de Semana! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"F\u00e3s que planeiam ir \u00e0 ETSU-Con este fim de semana v\u00e3o ter uma surpresa especial. Embora a EmpathP tenha dito que ela e a Mystsaphyr apenas iam dar uma expo educacional, ETSU-Con surpreendeu-a \u00e0 \u00faltima de hora com um pedido de concerto VOCAMERICA! Agora vai haver um concerto VOCAMERICA na ETSU-Con este fim de semana! &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-surpresa-vocamerica-na-etsu-con-fim-semana\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-02-22T04:19:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocamericaEtsucon.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-surpresa-vocamerica-na-etsu-con-fim-semana\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocamericaEtsucon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocamericaEtsucon.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-surpresa-vocamerica-na-etsu-con-fim-semana\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-surpresa-vocamerica-na-etsu-con-fim-semana\/\",\"name\":\"Concerto Surpresa de VOCAMERICA na ETSU-Con este Fim de Semana! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-surpresa-vocamerica-na-etsu-con-fim-semana\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-02-22T04:19:11+00:00\",\"dateModified\":\"2017-02-22T04:19:11+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-surpresa-vocamerica-na-etsu-con-fim-semana\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-surpresa-vocamerica-na-etsu-con-fim-semana\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-surpresa-vocamerica-na-etsu-con-fim-semana\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Concerto Surpresa de VOCAMERICA na ETSU-Con este Fim de Semana!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Concerto Surpresa de VOCAMERICA na ETSU-Con este Fim de Semana! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-surpresa-vocamerica-na-etsu-con-fim-semana\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Concerto Surpresa de VOCAMERICA na ETSU-Con este Fim de Semana! - VNN","og_description":"F\u00e3s que planeiam ir \u00e0 ETSU-Con este fim de semana v\u00e3o ter uma surpresa especial. Embora a EmpathP tenha dito que ela e a Mystsaphyr apenas iam dar uma expo educacional, ETSU-Con surpreendeu-a \u00e0 \u00faltima de hora com um pedido de concerto VOCAMERICA! Agora vai haver um concerto VOCAMERICA na ETSU-Con este fim de semana! &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-surpresa-vocamerica-na-etsu-con-fim-semana\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-02-22T04:19:11+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocamericaEtsucon.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-surpresa-vocamerica-na-etsu-con-fim-semana\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocamericaEtsucon.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocamericaEtsucon.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-surpresa-vocamerica-na-etsu-con-fim-semana\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-surpresa-vocamerica-na-etsu-con-fim-semana\/","name":"Concerto Surpresa de VOCAMERICA na ETSU-Con este Fim de Semana! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-surpresa-vocamerica-na-etsu-con-fim-semana\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-02-22T04:19:11+00:00","dateModified":"2017-02-22T04:19:11+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-surpresa-vocamerica-na-etsu-con-fim-semana\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-surpresa-vocamerica-na-etsu-con-fim-semana\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/concerto-surpresa-vocamerica-na-etsu-con-fim-semana\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Concerto Surpresa de VOCAMERICA na ETSU-Con este Fim de Semana!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/87849"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=87849"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/87849\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/87830"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=87849"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=87849"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=87849"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}