{"id":238598,"date":"2019-08-06T03:34:12","date_gmt":"2019-08-06T07:34:12","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=238598"},"modified":"2019-08-12T18:01:35","modified_gmt":"2019-08-12T22:01:35","slug":"cocollabo-x-megurine-luka-rucksack-brieftasche-jetzt-vorbestellbar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/cocollabo-x-megurine-luka-rucksack-brieftasche-jetzt-vorbestellbar\/","title":{"rendered":"COCOLLABO x Megurine Luka &#8211; Rucksack &#038; Brieftasche jetzt vorbestellbar!"},"content":{"rendered":"<p>Die Feierlichkeiten zum 10-j\u00e4hrigen Jubil\u00e4um von <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/2\">Megurine Luka<\/a> dauern noch an und <strong>COCOLLABO<\/strong> hat beschlossen, ihren Fans einige neue, erstaunliche Produkte anzubieten! Lasst uns einen Blick darauf werfen!<\/p>\n<h3>Schulterrucksack<\/h3>\n<p>Beginnen wir mit einem wunderbaren Rucksack, der auf Megurine Lukas sehr eigenartigem asymmetrischen Design basiert und aus komfortablem <strong>Echtleder<\/strong> besteht!<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-238223\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO1.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"600\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO1.jpg 600w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO1-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO1-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO1-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/p>\n<p>Mit einer Gr\u00f6\u00dfe von <strong>29 x 43 x 18,5 cm<\/strong> und den Details im Design angelehnt an unsere zweisprachige virtuellen S\u00e4ngerin wird garantiert, dass dieser Rucksack genau das ist, wonach du gesucht hast, um Lukas ewiger Liebe zu gedenken.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-238598 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO2.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO2-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO2-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO2-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO2-100x100.jpg 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO2.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO3.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO3-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO3-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO3-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO3-100x100.jpg 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO3.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Es werden auch Materialien wie <strong>Polyester<\/strong> und <strong>strapazierf\u00e4higes Cordura-Gewebe<\/strong> verwendet, die nicht nur ein modisches rosa Muster auf der Innenseite geben, sondern auch einen eleganten Rucksack f\u00fcr Fans darstellen, dank seiner gro\u00dfen Kapazit\u00e4t und den versteckten Details angelehnt an Lukas Design, wie ihr asymmetrischer Rock und Jubil\u00e4umslogo.<\/p>\n<p>Der Preis betr\u00e4gt<strong> 29.700 JPY <\/strong>(ca. 250 Euro). Der Ver\u00f6ffentlichungstermin ist f\u00fcr <strong>Januar 2020<\/strong> geplant. Vorbestellungen sind derzeit bis zum <strong>10. September<\/strong> m\u00f6glich.<\/p>\n<p>Wenn du an dem Rucksack interessiert bist, klicke <a href=\"https:\/\/www.cocollabo.net\/shop\/g\/gccml10-0154-bdb\/\">hier<\/a>, um deine Bestellung jetzt aufzugeben!<\/p>\n<h3>Brieftasche<\/h3>\n<p>Dieses Portemonnaie mit Luka-Motiv ist ebenfalls aus <strong>echtem Leder<\/strong> gefertigt und zeigt seine charmanten, ruhigen Farben. Es verleiht deinen Alltag einen modischen Flair!<\/p>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-238598 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO1.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO1-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO1-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO1-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO1-100x100.jpg 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO1.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO3.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO3-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO3-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO3-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO3-100x100.jpg 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO3.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Diese Geldb\u00f6rse passt perfekt zu dem oben gezeigten Rucksack, misst <strong>195 x 100 x 20mm<\/strong> und bietet 12 F\u00e4cher f\u00fcr EC-Karten, Geld und Dokumente.<\/p>\n<p>Der Preis betr\u00e4gt <strong>18.700 JPY<\/strong> (ca. 158 Euro) und Vorbestellungen bleiben bis zum <strong>10. September<\/strong> ge\u00f6ffnet. Falls dein Interesse geweckt wurde, kannst du <a href=\"https:\/\/www.cocollabo.net\/shop\/g\/gccml10-0118-wa\/\">hier<\/a> deine Bestellung aufzugeben und sie <strong>Januar 2020<\/strong>, dem Erscheinungsdatum, erhalten!<\/p>\n<h3>Kaufvorteile<\/h3>\n<p>Aber es gibt noch mehr! Wer sich entscheidet, entweder den Rucksack und \/ oder die Brieftasche im COCOLLABO-Online-Shop vorzubestellen, erh\u00e4lt auch zwei verschiedene Boni, die das von <a href=\"https:\/\/www.pixiv.net\/member.php?id=155285\">ancotaku<\/a> illustrierte Hauptvisual dieser Zusammenarbeit tragen. Der Artikel, den du erhalten wirst, h\u00e4ngt davon ab, welches Produkt du kaufst!<\/p>\n<div id='gallery-6' class='gallery galleryid-238598 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO5.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO5-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-6-238270\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO5-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO5-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO5-100x100.jpg 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0154-bdb_NO5.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-6-238270'>\n\t\t\t\tGro\u00dfer Acrylaufsteller\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO5.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO5-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-6-238284\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO5-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO5-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO5-100x100.jpg 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/600_ccml10-0118-wa_NO5.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-6-238284'>\n\t\t\t\tMetallbutton\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Mit dem Kauf des Rucksacks erh\u00e4lst du einen <strong>20cm gro\u00dfen Acrylaufsteller<\/strong>. F\u00fcr das runde Portemonnaie gibt es stattdessen ein <strong>76-mm-Metallbutton<\/strong>!<\/p>\n<h3>Quellen<\/h3>\n<p>Lasst uns wissen, was ihr \u00fcber diese von Luka inspirierten Produkte denkt und gebt uns ein Feedback zu ihrem tats\u00e4chlichen Aussehen, falls ihr eines erweben solltet! Wir w\u00fcrden uns freuen, eure Meinungen zu h\u00f6ren!<\/p>\n<p>Vergesst nicht, uns auf VNN zu folgen, um weitere erstaunliche Neuigkeiten zu erhalten!<\/p>\n<p>Hatsune Miku ist auf Facebook (<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/HatsuneMikuOfficialPage\/\">Englisch<\/a> und <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/cfm.miku\">Japanisch<\/a>), Twitter (<a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku_en\">Englisch<\/a> und <a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\">Japanisch<\/a>),\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/HatsuneMiku\">Youtube<\/a> und <a href=\"https:\/\/www.weibo.com\/u\/2462905490?is_hot=1\">Weibo<\/a>.<br \/>\nFinde COCOLLABO auf <a href=\"https:\/\/twitter.com\/cocollabo\">Twitter<\/a> und deren <a href=\"https:\/\/www.cocollabo.net\/shop\/default.aspx\">Webseite<\/a>!<br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.cocollabo.net\/shop\/pages\/luka-10th.aspx\">COCOLLABO Kollaborationsseite<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2019\/08\/c1908061-1.html\">Presseank\u00fcndigung des offiziellen Hatsune Miku Blogs<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Die Feierlichkeiten zum 10-j\u00e4hrigen Jubil\u00e4um von Megurine Luka dauern noch an und COCOLLABO hat beschlossen, ihren Fans einige neue, erstaunliche Produkte anzubieten! Lasst uns einen Blick darauf werfen! Schulterrucksack Beginnen wir mit einem wunderbaren Rucksack, der auf Megurine Lukas sehr eigenartigem asymmetrischen Design basiert und aus komfortablem Echtleder besteht! Mit einer Gr\u00f6\u00dfe von 29 x &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":104,"featured_media":238298,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2551,2549],"tags":[3199,2556],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>COCOLLABO x Megurine Luka - Rucksack &amp; Brieftasche jetzt vorbestellbar! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/cocollabo-x-megurine-luka-rucksack-brieftasche-jetzt-vorbestellbar\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"COCOLLABO x Megurine Luka - Rucksack &amp; Brieftasche jetzt vorbestellbar! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Die Feierlichkeiten zum 10-j\u00e4hrigen Jubil\u00e4um von Megurine Luka dauern noch an und COCOLLABO hat beschlossen, ihren Fans einige neue, erstaunliche Produkte anzubieten! Lasst uns einen Blick darauf werfen! Schulterrucksack Beginnen wir mit einem wunderbaren Rucksack, der auf Megurine Lukas sehr eigenartigem asymmetrischen Design basiert und aus komfortablem Echtleder besteht! Mit einer Gr\u00f6\u00dfe von 29 x &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/cocollabo-x-megurine-luka-rucksack-brieftasche-jetzt-vorbestellbar\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-08-06T07:34:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-08-12T22:01:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/meglukacocollabo10the.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@cinzzya\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Cinzya\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/cocollabo-x-megurine-luka-rucksack-brieftasche-jetzt-vorbestellbar\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/meglukacocollabo10the.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/meglukacocollabo10the.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/cocollabo-x-megurine-luka-rucksack-brieftasche-jetzt-vorbestellbar\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/cocollabo-x-megurine-luka-rucksack-brieftasche-jetzt-vorbestellbar\/\",\"name\":\"COCOLLABO x Megurine Luka - Rucksack & Brieftasche jetzt vorbestellbar! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/cocollabo-x-megurine-luka-rucksack-brieftasche-jetzt-vorbestellbar\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-08-06T07:34:12+00:00\",\"dateModified\":\"2019-08-12T22:01:35+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/cocollabo-x-megurine-luka-rucksack-brieftasche-jetzt-vorbestellbar\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/cocollabo-x-megurine-luka-rucksack-brieftasche-jetzt-vorbestellbar\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/cocollabo-x-megurine-luka-rucksack-brieftasche-jetzt-vorbestellbar\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"COCOLLABO x Megurine Luka &#8211; Rucksack &#038; Brieftasche jetzt vorbestellbar!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\",\"name\":\"Cinzya\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Cinzya\"},\"description\":\"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/cinzzya\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"COCOLLABO x Megurine Luka - Rucksack & Brieftasche jetzt vorbestellbar! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/cocollabo-x-megurine-luka-rucksack-brieftasche-jetzt-vorbestellbar\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"COCOLLABO x Megurine Luka - Rucksack & Brieftasche jetzt vorbestellbar! - VNN","og_description":"Die Feierlichkeiten zum 10-j\u00e4hrigen Jubil\u00e4um von Megurine Luka dauern noch an und COCOLLABO hat beschlossen, ihren Fans einige neue, erstaunliche Produkte anzubieten! Lasst uns einen Blick darauf werfen! Schulterrucksack Beginnen wir mit einem wunderbaren Rucksack, der auf Megurine Lukas sehr eigenartigem asymmetrischen Design basiert und aus komfortablem Echtleder besteht! Mit einer Gr\u00f6\u00dfe von 29 x &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/cocollabo-x-megurine-luka-rucksack-brieftasche-jetzt-vorbestellbar\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-08-06T07:34:12+00:00","article_modified_time":"2019-08-12T22:01:35+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/meglukacocollabo10the.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@cinzzya","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Cinzya","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/cocollabo-x-megurine-luka-rucksack-brieftasche-jetzt-vorbestellbar\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/meglukacocollabo10the.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/meglukacocollabo10the.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/cocollabo-x-megurine-luka-rucksack-brieftasche-jetzt-vorbestellbar\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/cocollabo-x-megurine-luka-rucksack-brieftasche-jetzt-vorbestellbar\/","name":"COCOLLABO x Megurine Luka - Rucksack & Brieftasche jetzt vorbestellbar! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/cocollabo-x-megurine-luka-rucksack-brieftasche-jetzt-vorbestellbar\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-08-06T07:34:12+00:00","dateModified":"2019-08-12T22:01:35+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/cocollabo-x-megurine-luka-rucksack-brieftasche-jetzt-vorbestellbar\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/cocollabo-x-megurine-luka-rucksack-brieftasche-jetzt-vorbestellbar\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/cocollabo-x-megurine-luka-rucksack-brieftasche-jetzt-vorbestellbar\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"COCOLLABO x Megurine Luka &#8211; Rucksack &#038; Brieftasche jetzt vorbestellbar!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4","name":"Cinzya","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Cinzya"},"description":"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/cinzzya","https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/238598"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/104"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=238598"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/238598\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":239976,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/238598\/revisions\/239976"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/238298"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=238598"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=238598"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=238598"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}