{"id":91278,"date":"2017-03-16T10:28:16","date_gmt":"2017-03-16T14:28:16","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=91278\/"},"modified":"2017-03-16T10:33:15","modified_gmt":"2017-03-16T14:33:15","slug":"alys-song-und-design-wettbewerb","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-song-und-design-wettbewerb\/","title":{"rendered":"ALYS Song- und Design-Wettbewerb"},"content":{"rendered":"<p>F\u00fcr ALYS&#8216; 3. Jubil\u00e4um hat VoxWave einen Song- und Design-Wettbewerb er\u00f6ffnet! Beide werden vom 10. M\u00e4rz 2017 (00:01 Uhr GMT+1) &#8211; 30. April (23:59 Uhr GMT+1) laufen.<\/p>\n<p>Die Preise f\u00fcr den Design-Wettbewerb sind folgende:<\/p>\n<blockquote><p><strong>1. Platz (Grand Prix):<\/strong> Die Illustration des Gewinners wird auf eine limitierte Edition von Skizzenb\u00fcchern gedruckt. Der Name (vom K\u00fcnstler) wird auf die R\u00fcckseite des Skizzenbuchs mit der Aufschrift &#8222;1st place of the ALYS is 3 years old contest.&#8220; gedruckt. 5.000 Skizzenb\u00fccher werden f\u00fcr Frankreich und ausw\u00e4rtige L\u00e4nder produziert. VoxWave und Clairfontaine werden einen Teil davon verkaufen.<\/p>\n<p class=\"tag_trans\">Clairefontaine wird den Gewinner mit Artikeln f\u00fcr das kommende Jahr ausstatten (Artikel im Wert von 500\u20ac, Steuern inklusive), von VoxWave erh\u00e4lt der Gewinner ALYS Merchandise (im Wert von bis zu 100\u20ac, Steuern inklusive) und eine <em>R\u00eave de Machine<\/em> CD.<\/p>\n<p><em>*Die Preise des 1. Platz haben einen Wert von 600\u20ac!<\/em><\/p>\n<p><strong>2. Platz (Two Special Mentions):<\/strong> Clairefontaine wird den Gewinnern mit Artikeln f\u00fcr das kommende Jahr ausstatten (Artikel im Wert von 500\u20ac, Steuern inklusive), von VoxWave erh\u00e4lt der Gewinner ALYS Merchandise (im Wert von bis zu 60\u20ac, Steuern inklusive) und eine <em>R\u00eave de Machine<\/em> CD.<\/p>\n<p><em>*Die Preise des 2. Platz haben einen Wert von 2 x 560\u20ac!<\/em><\/p><\/blockquote>\n<p>Die Preise des Song-Wettbewerbs sind folgende:<\/p>\n<blockquote><p><strong>1. Platz:<\/strong> Der Song des Gewinners wird Teil des neuen ALYS Album und der Gewinner wird im Zuge dessen einen\u00a0 <strong>Komponistenvertrag<\/strong> mit ihnen erhalten! Er wird auch <strong>eine <\/strong><strong>Softwarelizenz erhalten oder die Wahl haben bei Plogue oder VoxWave seine Werke zu publizieren,<\/strong> sowie einen <strong>100\u20ac Gutschein auf VoxWaves ALYS Merchandise<\/strong><strong>!<\/strong> Daf\u00fcr muss ein weiterer Preis hinzugef\u00fcgt werden und es handelt sich hierbei um ein sehr nettes Geschenk von Image-Line: eine<strong> &#8222;Signature Bundle&#8220;-Lizenz der FL Studio-Stoftware\u00a0<\/strong>im Wert von 289\u20ac.<\/p>\n<p><strong>2. Platz:<\/strong> Der Gewinner erh\u00e4lt einen <strong>50\u20ac Gutschein<\/strong> auf ALYS Merchandise aus VoxWaves E-Shop, sowie eine &#8222;<strong>Producer Edition&#8220;-Lizenz der FL Studio-Software<\/strong> von Image-Line im Wert von 189\u20ac.<\/p>\n<p><strong>3. Platz:<\/strong> Der Gewinner erh\u00e4lt einen <strong>25\u20ac Gutschein auf ALYS Merchandise<\/strong> aus VoxWaves E-Shop, sowie eine<strong> &#8222;Fruity Edition&#8220;-Lizenz der FL Studio-Software <\/strong>von Image-Line im Wert von 89\u20ac.<\/p><\/blockquote>\n<p>F\u00fcr alle Wettberwebsrichlinien und Informationen zu dem Design-Wettbewerb, <a href=\"http:\/\/en.voxwave.fr\/2017\/03\/10\/contest-alys-is-3-years-old\/\">klicke hier<\/a>. F\u00fcr alles rund um den Song-Wettbewerb, <a href=\"http:\/\/en.voxwave.fr\/2017\/02\/28\/vocalys-2\/\">klicke hier<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>F\u00fcr ALYS&#8216; 3. Jubil\u00e4um hat VoxWave einen Song- und Design-Wettbewerb er\u00f6ffnet! Beide werden vom 10. M\u00e4rz 2017 (00:01 Uhr GMT+1) &#8211; 30. April (23:59 Uhr GMT+1) laufen. Die Preise f\u00fcr den Design-Wettbewerb sind folgende: 1. Platz (Grand Prix): Die Illustration des Gewinners wird auf eine limitierte Edition von Skizzenb\u00fcchern gedruckt. Der Name (vom K\u00fcnstler) wird &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":104,"featured_media":90867,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2550,2549],"tags":[3198,2567,3409],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>ALYS Song- und Design-Wettbewerb - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-song-und-design-wettbewerb\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"ALYS Song- und Design-Wettbewerb - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"F\u00fcr ALYS&#8216; 3. Jubil\u00e4um hat VoxWave einen Song- und Design-Wettbewerb er\u00f6ffnet! Beide werden vom 10. M\u00e4rz 2017 (00:01 Uhr GMT+1) &#8211; 30. April (23:59 Uhr GMT+1) laufen. Die Preise f\u00fcr den Design-Wettbewerb sind folgende: 1. Platz (Grand Prix): Die Illustration des Gewinners wird auf eine limitierte Edition von Skizzenb\u00fcchern gedruckt. Der Name (vom K\u00fcnstler) wird &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-song-und-design-wettbewerb\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-03-16T14:28:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-03-16T14:33:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Concours-clairefontaine-fl-2017_EN.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"783\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"293\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@cinzzya\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Cinzya\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-song-und-design-wettbewerb\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Concours-clairefontaine-fl-2017_EN.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Concours-clairefontaine-fl-2017_EN.jpg\",\"width\":783,\"height\":293},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-song-und-design-wettbewerb\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-song-und-design-wettbewerb\/\",\"name\":\"ALYS Song- und Design-Wettbewerb - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-song-und-design-wettbewerb\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-03-16T14:28:16+00:00\",\"dateModified\":\"2017-03-16T14:33:15+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-song-und-design-wettbewerb\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-song-und-design-wettbewerb\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-song-und-design-wettbewerb\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"ALYS Song- und Design-Wettbewerb\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\",\"name\":\"Cinzya\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Cinzya\"},\"description\":\"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/cinzzya\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"ALYS Song- und Design-Wettbewerb - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-song-und-design-wettbewerb\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"ALYS Song- und Design-Wettbewerb - VNN","og_description":"F\u00fcr ALYS&#8216; 3. Jubil\u00e4um hat VoxWave einen Song- und Design-Wettbewerb er\u00f6ffnet! Beide werden vom 10. M\u00e4rz 2017 (00:01 Uhr GMT+1) &#8211; 30. April (23:59 Uhr GMT+1) laufen. Die Preise f\u00fcr den Design-Wettbewerb sind folgende: 1. Platz (Grand Prix): Die Illustration des Gewinners wird auf eine limitierte Edition von Skizzenb\u00fcchern gedruckt. Der Name (vom K\u00fcnstler) wird &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-song-und-design-wettbewerb\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-03-16T14:28:16+00:00","article_modified_time":"2017-03-16T14:33:15+00:00","og_image":[{"width":783,"height":293,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Concours-clairefontaine-fl-2017_EN.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@cinzzya","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Cinzya","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-song-und-design-wettbewerb\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Concours-clairefontaine-fl-2017_EN.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Concours-clairefontaine-fl-2017_EN.jpg","width":783,"height":293},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-song-und-design-wettbewerb\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-song-und-design-wettbewerb\/","name":"ALYS Song- und Design-Wettbewerb - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-song-und-design-wettbewerb\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-03-16T14:28:16+00:00","dateModified":"2017-03-16T14:33:15+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-song-und-design-wettbewerb\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-song-und-design-wettbewerb\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/alys-song-und-design-wettbewerb\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ALYS Song- und Design-Wettbewerb"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4","name":"Cinzya","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Cinzya"},"description":"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/cinzzya","https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/91278"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/104"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=91278"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/91278\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/90867"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=91278"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=91278"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=91278"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}