{"id":11875,"date":"2016-07-04T09:34:37","date_gmt":"2016-07-04T09:34:37","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=11875"},"modified":"2016-07-04T13:27:40","modified_gmt":"2016-07-04T13:27:40","slug":"intervista-lia-vocaloid-news-network","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-lia-vocaloid-news-network\/","title":{"rendered":"Intervista a Lia di VOCALOID News Network"},"content":{"rendered":"<p>VOCALOID News Network ha avuto la strabiliante possibilit\u00e0 di intervistare Lia, la voice provider di IA, durante l&#8217;Anime Expo. Quest&#8217;intervista \u00e8 stata fatta da Cow Fee che, come vi avevo precedentemente detto, sarebbe stata all&#8217;Anime Expo a nome di VNN.<br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IaAnimeExpo.png\" rel=\"attachment wp-att-11502\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-11502\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IaAnimeExpo-1024x570.png\" alt=\"IaAnimeExpo\" width=\"1024\" height=\"570\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IaAnimeExpo-1024x570.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IaAnimeExpo-300x167.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IaAnimeExpo-1100x612.png 1100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IaAnimeExpo.png 1430w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Cow Fee: Ciao Lia! Prima di tutto voglio dirti che \u00e8 un grandissimo onore per me incontrarti e poterti intervistare. Grazie per avermi concesso un po&#8217; del tuo tempo e per esser venuta all&#8217;Anime Expo di quest&#8217;anno. Mi scuso gi\u00e0 da ora per quanto sar\u00f2 lenta nello scrivere ci\u00f2 che dirai in quest&#8217;intervista su carta, ma ti ringrazio per l&#8217;essere tanto paziente.<\/p>\n<p>Lia: Grazie mille! Non ci sono problemi, va benissimo.<\/p>\n<p>Q1. Sapevi cosa fosse VOCALOID prima che ti chiedessero di dare la voce ad IA?<\/p>\n<p>A1. No, ma sapevo chi fosse Hatsune Miku. Il presidente mi aveva gi\u00e0 spiegato in precedenza, quindi lo sapevo, ma non sapevo come lei funzionasse e chi fosse precisamente. Non sapevo fosse nata da un software della Yamaha, e tutto ci\u00f2 che potevo dire era che l&#8217;avevo gi\u00e0 sentita cantare da qualche parte, haha.<\/p>\n<p>Q2. Com&#8217;\u00e8 stata la fase di registrazione di IA? La parte pi\u00f9 difficile?<\/p>\n<p>A2. Fu&#8230; artisti e in generale altre persone potrebbero trovarlo difficoltosa perch\u00e9 \u00e8 stata comunque molto, molto lunga, ma l&#8217;ho trovata interessante visto che adoro gli studio e adoro registrare. Ma non \u00e8 stato come cantare e l&#8217;ho spiegato anche prima alla proiezione del concerto di IA che si trattava pi\u00f9 di registrare solo &#8220;parola per parola&#8221;. Probabilmente altri arti artisti lo avranno trovato un po&#8217; noioso, ma \u00e8 stato davvero interessante. Lo si trova un po&#8217; strano dopo otto ore al giorno a volte, ma dopo che capisci quanto VOCALOID sia un&#8217;utilissima risorsa&#8230; diventa divertente! D&#8217;altro canto per\u00f2, IA ROCKS \u00e8 stata parecchio difficile da fare visto che la mia voce non \u00e8 molto &#8220;Aaaahh!&#8221;, ma il mio manager ha detto che avrei dovuto renderla pi\u00f9 forte e avevo paura di sforzare troppo la voce. Infondo ero incinta in quel periodo.<\/p>\n<p>Cow Fee: Wow, incinta! Dev&#8217;essere stata un&#8217;esperienza interessante per il bambino, haha.<\/p>\n<p>Q3. Cosa pensi dell&#8217;enorme supporto e amore dei fan di IA e dei producers?<\/p>\n<p>A3. Penso sia grandioso! Davvero, non sapevo cosa VOCALOID fosse ma IA \u00e8 cos\u00ec carina, graziosa. I suoi colori, il suo aspetto, come suona. Anche se \u00e8 basata su di me e riesco a sentirne la somiglianza, riesce a suonare anche diversa da me, allo stesso tempo&#8230; riesce a cantare in qualsiasi tonalit\u00e0 e la invidio un po&#8217;, haha. All&#8217;inizio ero un po&#8217; spaventata da lei perch\u00e9 temevo avrebbe preso il mio posto! Ma ora \u00e8 ovunque e pu\u00f2 viaggiare per tutto il mondo, quindi penso sia grandioso.<\/p>\n<p>Q4. Quando ti hanno chiesto di dare la voce ad IA, pensavi savi sarebbe diventata popolare?<\/p>\n<p>A4. No. Questo \u00e8 qualcosa che non ci si pu\u00f2 aspettare quando si compone musica o si crea un prodotto. La mia prima vera canzone &#8220;Tori no Uta per esempio&#8230; Non mi aspettavo minimamente che diventasse cos\u00ec popolare! Ma al tempo stesso l&#8217;ho trovata bella e ho colto l&#8217;opportunit\u00e0. Penso inoltre che sia splendido il fatto che il presidente abbia voluto promuovere Lia e IA perch\u00e9 ci sono tante persone, specialmente la nuova generazione, che conoscono IA ma non me. Penso sia un ottimo modo per promuovermi in due modi diversi, come due persone. \u00c8 un ottimo mezzo.<\/p>\n<p>Q5. Cosa provi cantando con IA o sentendola cantare?<\/p>\n<p>A5. Beh&#8230; \u00e8 strano. Questa \u00e8 comunque una nuova tecnologia e sono ancora sorpresa di vedere IA cantare con me. Non avevo mai immaginato che una cosa simile potesse avvenire. Inoltre, c&#8217;\u00e8 un simpatico tool con lei che ha l&#8217;opzione di &#8220;parlare&#8221; ed \u00e8 buffissimo! Con una tecnologia simile, non riesco proprio a tenere il passo.<\/p>\n<p>Q6. Che tipo di rapporto hai con IA?<\/p>\n<p>A6. Hmm&#8230; buone amiche? Hahaha, davvero non lo so! IA sta viaggiando per tutto il mondo, \u00e8 cos\u00ec veloce che non riesco a tenere il passo con lei. Abbiamo cantato insieme, collaborato sul palco&#8230; Oh, la prima volta che la compagnia ha festeggiato il decimo anniversario ci siamo esibite insieme a Tokyo, gi\u00e0, io e IA sullo stesso palco. Tutti sembravano sorpresi dal vederci entrambe ma a me \u00e8 parso strano. Voglio dire lei \u00e8 cos\u00ec magra e carina, ma il manager ha detto che andava bene quindi ho dato l&#8217;ok. \u00c8 strano stare sullo stesso palco con una cantante virtuale, ma tutti hanno apprezzato la mia musica, la nostra musica, quindi spero vivamente di poter ripetere l&#8217;esperienza e collaborare con lei di nuovo.<\/p>\n<p>Q7. Cosa preferisci di IA?<\/p>\n<p>A7. Di certo il suo aspetto in primis, haha! Lei \u00e8 cos\u00ec carina e sai, gli altri VOCALOID con i loro personaggi non reggono. Sono tutti, come si dice, &#8220;stile idol&#8221;, e la prima volta che ci riunimmo per decidere come sarebbe stata l&#8217;illustrazione per IA decidemmo di non usare colori vivaci, ma molto soft. Dissero che non avrebbe venduto perch\u00e9 i colori vivaci e lo stile Idol piacciono molto, ma dato che doveva comunque rappresentare me ho pensato che dovessi essere carina e graziosa. Quando vidi la prima volta il suo design rimasi davvero soddisfatta, era splendido. Voglio davvero ringraziare Akasaka Aka-san! Ha fatto davvero uno splendido lavoro. Tutti amano IA, il suo aspetto, e per la voce, beh&#8230; sono solo io, haha. La box \u00e8 tanto bella, tanto artistica e colma di dettagli, veramente ben fatta. Son davvero soddisfatta.<\/p>\n<p>Cow Fee: Beh, anch&#8217;io sono molto soddisfatta di IA. Di fatto molto pi\u00f9 di questo visto che adoro tantissimo IA!<\/p>\n<p>Lia: Oh, grazie mille!<\/p>\n<p>Cow Fee: Prego!<\/p>\n<p>Q8. In fine, vorresti dire qualcosa a tutti coloro che supportano te e IA?<\/p>\n<p>A8. Vi ringrazio tutti quanti per starmi sempre sostenendo! Mi incoraggiate cos\u00ec tanto ogni volta che mi dite &#8220;sei la mia ispirazione!&#8221;, e nella vita normale non \u00e8 facile riconoscere che ci sono tante persone che mi conoscono e ascoltano la mia musica tifando per me. \u00c8 una sensazione splendida sapere che alla gente piacciono le mie canzoni. Grazie per tutto il vostro supporto e spero di vederli tutti l&#8217;anno prossimo e in futuro! \u00c8 grazie al loro amore e supporto che posso andare avanti, grazie.<\/p>\n<p>Restate con noi per non perdervi il riepilogo dell&#8217;Anime Expo e tutto ci\u00f2 che lo riguarda.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>VOCALOID News Network ha avuto la strabiliante possibilit\u00e0 di intervistare Lia, la voice provider di IA, durante l&#8217;Anime Expo. Quest&#8217;intervista \u00e8 stata fatta da Cow Fee che, come vi avevo precedentemente detto, sarebbe stata all&#8217;Anime Expo a nome di VNN. Cow Fee: Ciao Lia! Prima di tutto voglio dirti che \u00e8 un grandissimo onore per &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":11872,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1730,1726],"tags":[1737,1791,1803,1831],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Intervista a Lia di VOCALOID News Network - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-lia-vocaloid-news-network\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"it_IT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Intervista a Lia di VOCALOID News Network - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"VOCALOID News Network ha avuto la strabiliante possibilit\u00e0 di intervistare Lia, la voice provider di IA, durante l&#8217;Anime Expo. Quest&#8217;intervista \u00e8 stata fatta da Cow Fee che, come vi avevo precedentemente detto, sarebbe stata all&#8217;Anime Expo a nome di VNN. Cow Fee: Ciao Lia! Prima di tutto voglio dirti che \u00e8 un grandissimo onore per &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-lia-vocaloid-news-network\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-07-04T09:34:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-07-04T13:27:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/i1h47a.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"708\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"397\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Scritto da\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo di lettura stimato\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minuti\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"it-IT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-lia-vocaloid-news-network\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/i1h47a.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/i1h47a.png\",\"width\":708,\"height\":397},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-lia-vocaloid-news-network\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-lia-vocaloid-news-network\/\",\"name\":\"Intervista a Lia di VOCALOID News Network - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-lia-vocaloid-news-network\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-07-04T09:34:37+00:00\",\"dateModified\":\"2016-07-04T13:27:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-lia-vocaloid-news-network\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"it-IT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-lia-vocaloid-news-network\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-lia-vocaloid-news-network\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Intervista a Lia di VOCALOID News Network\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Intervista a Lia di VOCALOID News Network - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-lia-vocaloid-news-network\/","og_locale":"it_IT","og_type":"article","og_title":"Intervista a Lia di VOCALOID News Network - VNN","og_description":"VOCALOID News Network ha avuto la strabiliante possibilit\u00e0 di intervistare Lia, la voice provider di IA, durante l&#8217;Anime Expo. Quest&#8217;intervista \u00e8 stata fatta da Cow Fee che, come vi avevo precedentemente detto, sarebbe stata all&#8217;Anime Expo a nome di VNN. Cow Fee: Ciao Lia! Prima di tutto voglio dirti che \u00e8 un grandissimo onore per &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-lia-vocaloid-news-network\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-07-04T09:34:37+00:00","article_modified_time":"2016-07-04T13:27:40+00:00","og_image":[{"width":708,"height":397,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/i1h47a.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Scritto da":"Spookie","Tempo di lettura stimato":"5 minuti"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"it-IT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-lia-vocaloid-news-network\/#primaryimage","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/i1h47a.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/i1h47a.png","width":708,"height":397},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-lia-vocaloid-news-network\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-lia-vocaloid-news-network\/","name":"Intervista a Lia di VOCALOID News Network - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-lia-vocaloid-news-network\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-07-04T09:34:37+00:00","dateModified":"2016-07-04T13:27:40+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-lia-vocaloid-news-network\/#breadcrumb"},"inLanguage":"it-IT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-lia-vocaloid-news-network\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/intervista-lia-vocaloid-news-network\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Intervista a Lia di VOCALOID News Network"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11875"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11875"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11875\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11872"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11875"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11875"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11875"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}