{"id":118112,"date":"2017-07-11T18:18:08","date_gmt":"2017-07-11T22:18:08","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=118112\/"},"modified":"2017-07-11T18:18:08","modified_gmt":"2017-07-11T22:18:08","slug":"tokyomx-revela-nuevos-detalles-sobre-magical-mirai-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tokyomx-revela-nuevos-detalles-sobre-magical-mirai-2017\/","title":{"rendered":"\u00a1Televisora revela nuevos detalles sobre el Magical Mirai 2017!"},"content":{"rendered":"<p>El pasado fin de semana la televisora nacional Tokyo MX, y adem\u00e1s una patrocinadora del evento, transmiti\u00f3 un peque\u00f1o programa donde revelaron m\u00e1s detalles sobre los conciertos y exposiciones que los asistentes podr\u00e1n ver en el Magical Mirai 2017. Este es el resumen:<\/p>\n<ol>\n<li>Habr\u00e1 cambios entre las canciones tocadas en cada uno de los 3 d\u00edas de conciertos.<\/li>\n<li>Se ha requerido un 50% m\u00e1s de lo normal de animaci\u00f3n por computadora (CG) debido al cambio de las canciones entre los 3 d\u00edas.<\/li>\n<li>Se mencion\u00f3 \u00abla aparici\u00f3n de una vieja Miku\u00bb (Quiz\u00e1 hablen de usar modelos 3D antiguos)<\/li>\n<li>El ilustrador APA estar\u00e1 organizando sesiones de clases de dibujo.<\/li>\n<li>Habr\u00e1 una exhibici\u00f3n por parte de Crypton presentando tecnolog\u00eda de animaci\u00f3n \u00abR3\u00bb (Una forma de captura de movimiento en tiempo real).<\/li>\n<li>Una nueva figura tama\u00f1o real de Miku est\u00e1 en producci\u00f3n para su exhibici\u00f3n en el evento.<\/li>\n<li>Fondos de pantalla para computadoras y dispositivos m\u00f3viles podr\u00e1n ser descargados cuando los asistentes llenen cuestionarios\/encuestas durante el evento.<\/li>\n<\/ol>\n<p>\u00a1Un agradecimiento especial al usuario\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/tomono39\/status\/883336519359930370\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">@tomono39<\/a>\u00a0en Twitter por compartir este resumen del programa!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"en\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"ja\">\u4eca\u56de\u306e\u30de\u30b8\u30ab\u30eb\u30df\u30e9\u30a4\u306e\u7279\u756a\u307e\u3068\u3081\u308b\u3068\u2026<br \/>\n1.\u30bb\u30c8\u30ea\u306f3\u65e5\u9593\u9055\u3046(\u4e00\u90e8)<br \/>\n2.CG\u306f\u4f8b\u5e74\u306e1.5\u500d<br \/>\n3.\u6614\u306e\u30df\u30af\u3055\u3093\u304c\u898b\u308c\u308b\uff1f<br \/>\n4.apa\u3055\u3093\u306e\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u8b1b\u5ea7\u304c\u3042\u308b<br \/>\n5.\u4f01\u753b\u5c55\u3067R3\u3092\u4f7f\u3063\u305f\u5c55\u793a\u304c\u3042\u308b<br \/>\n6.\u7b49\u8eab\u5927\u30df\u30af\u5236\u4f5c\u4e2d<br \/>\n7.\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u306b\u7b54\u3048\u308b\u30dd\u30b9\u30bf\u30fc\u3082\u3089\u3048\u308b<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%9E%E3%82%B8%E3%82%AB%E3%83%AB%E3%83%9F%E3%83%A9%E3%82%A4?src=hash\">#\u30de\u30b8\u30ab\u30eb\u30df\u30e9\u30a4<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/fwA1UFhnzg\">pic.twitter.com\/fwA1UFhnzg<\/a><\/p>\n<p>\u2014 \u3068\u3082\u3082@SGT\uff65SUGO (@tomono39) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/tomono39\/status\/883336519359930370\">July 7, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Fuente: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/several-hatsune-miku-magical-mirai-2017-news-updates-announced-via-mxtv-broadcast\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pasado fin de semana la televisora nacional Tokyo MX, y adem\u00e1s una patrocinadora del evento, transmiti\u00f3 un peque\u00f1o programa donde revelaron m\u00e1s detalles sobre los conciertos y exposiciones que los asistentes podr\u00e1n ver en el Magical Mirai 2017. Este es el resumen: Habr\u00e1 cambios entre las canciones tocadas en cada uno de los 3 &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":116,"featured_media":117681,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1610],"tags":[2093,1311,2033,2925,3453],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Televisora revela nuevos detalles sobre el Magical Mirai 2017! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tokyomx-revela-nuevos-detalles-sobre-magical-mirai-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Televisora revela nuevos detalles sobre el Magical Mirai 2017! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El pasado fin de semana la televisora nacional Tokyo MX, y adem\u00e1s una patrocinadora del evento, transmiti\u00f3 un peque\u00f1o programa donde revelaron m\u00e1s detalles sobre los conciertos y exposiciones que los asistentes podr\u00e1n ver en el Magical Mirai 2017. Este es el resumen: Habr\u00e1 cambios entre las canciones tocadas en cada uno de los 3 &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tokyomx-revela-nuevos-detalles-sobre-magical-mirai-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-11T22:18:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Magical-Mirai-2017-TOKYO-MX-Header-BIG.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1385\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"719\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@rpg_cv01\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"rpg.cv01\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tokyomx-revela-nuevos-detalles-sobre-magical-mirai-2017\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Magical-Mirai-2017-TOKYO-MX-Header-BIG.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Magical-Mirai-2017-TOKYO-MX-Header-BIG.png\",\"width\":1385,\"height\":719},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tokyomx-revela-nuevos-detalles-sobre-magical-mirai-2017\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tokyomx-revela-nuevos-detalles-sobre-magical-mirai-2017\/\",\"name\":\"\u00a1Televisora revela nuevos detalles sobre el Magical Mirai 2017! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tokyomx-revela-nuevos-detalles-sobre-magical-mirai-2017\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-07-11T22:18:08+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-11T22:18:08+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tokyomx-revela-nuevos-detalles-sobre-magical-mirai-2017\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tokyomx-revela-nuevos-detalles-sobre-magical-mirai-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tokyomx-revela-nuevos-detalles-sobre-magical-mirai-2017\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Televisora revela nuevos detalles sobre el Magical Mirai 2017!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\",\"name\":\"rpg.cv01\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"rpg.cv01\"},\"description\":\"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Televisora revela nuevos detalles sobre el Magical Mirai 2017! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tokyomx-revela-nuevos-detalles-sobre-magical-mirai-2017\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Televisora revela nuevos detalles sobre el Magical Mirai 2017! - VNN","og_description":"El pasado fin de semana la televisora nacional Tokyo MX, y adem\u00e1s una patrocinadora del evento, transmiti\u00f3 un peque\u00f1o programa donde revelaron m\u00e1s detalles sobre los conciertos y exposiciones que los asistentes podr\u00e1n ver en el Magical Mirai 2017. Este es el resumen: Habr\u00e1 cambios entre las canciones tocadas en cada uno de los 3 &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tokyomx-revela-nuevos-detalles-sobre-magical-mirai-2017\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-07-11T22:18:08+00:00","og_image":[{"width":1385,"height":719,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Magical-Mirai-2017-TOKYO-MX-Header-BIG.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@rpg_cv01","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"rpg.cv01","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tokyomx-revela-nuevos-detalles-sobre-magical-mirai-2017\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Magical-Mirai-2017-TOKYO-MX-Header-BIG.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Magical-Mirai-2017-TOKYO-MX-Header-BIG.png","width":1385,"height":719},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tokyomx-revela-nuevos-detalles-sobre-magical-mirai-2017\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tokyomx-revela-nuevos-detalles-sobre-magical-mirai-2017\/","name":"\u00a1Televisora revela nuevos detalles sobre el Magical Mirai 2017! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tokyomx-revela-nuevos-detalles-sobre-magical-mirai-2017\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-07-11T22:18:08+00:00","dateModified":"2017-07-11T22:18:08+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tokyomx-revela-nuevos-detalles-sobre-magical-mirai-2017\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tokyomx-revela-nuevos-detalles-sobre-magical-mirai-2017\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/tokyomx-revela-nuevos-detalles-sobre-magical-mirai-2017\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Televisora revela nuevos detalles sobre el Magical Mirai 2017!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de","name":"rpg.cv01","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"rpg.cv01"},"description":"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/118112"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/116"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=118112"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/118112\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/117681"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=118112"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=118112"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=118112"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}