{"id":106390,"date":"2017-06-06T11:22:56","date_gmt":"2017-06-06T15:22:56","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=106390\/"},"modified":"2017-06-06T11:25:29","modified_gmt":"2017-06-06T15:25:29","slug":"compte-rendu-du-concert-diffuse-de-vocamerica-la-tora-con","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compte-rendu-du-concert-diffuse-de-vocamerica-la-tora-con\/","title":{"rendered":"Compte-rendu du Concert Diffus\u00e9 de VOCAMERICA \u00e0 la Tora-Con"},"content":{"rendered":"<p>Ceux qui sont all\u00e9s \u00e0 la Tora-Con ont pu voir une performance en direct de VOCAMERICA, mais EmpathP nous ont aussi fait une petite surprise! Les deux performances \u00e9taient diffus\u00e9es sur YouTube. Tout le monde est venu de partout pour voir les VOCALOIDs et UTAUs de l\u2019ouest chanter quelques chansons incroyables ! Bien s\u00fbr, Pr\u00e9parez-vous \u00e0 des spoilers. Cet article est un compte-rendu du concert, il contiendra donc des spoilers du concert. M\u00eame si tous les concerts ne seront pas les m\u00eames que celui de VOCAMERICA \u00e0 la Tora-Con, le prochain concert \u00e0 la Convention Castle Point Anime sera probablement tr\u00e8s similaire.<\/p>\n<h3><strong>Le Concert<\/strong><\/h3>\n<p>Comme EmpathP l\u2019a promis, le concert de VOCAMERICA a r\u00e9ussi d\u2019une mani\u00e8re ou d\u2019une autre \u00e0 devenir meilleur que la performance originale. Il s\u2019agit de la performance que les donateurs de Kickstarter recevront en DVD, et je dois le dire, je suis incroyablement hyp\u00e9. Je veux regarder ce concert encore et encore. Il y a une chanson en particulier que je veux revoir plus que les autres, mais nous en parlerons rapidement.<\/p>\n<h5><strong>Introductions d\u2019Ouverture<\/strong><\/h5>\n<p>Le concert a commenc\u00e9 avec les silhouettes des personnages avec leur nom. La s\u00e9quence a introduit les principales interpr\u00e8tes pendant qu\u2019une reprise de \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/105276\">Make Good Noises<\/a>\u00a0\u00bb par DEX et DAINA \u00e9tait jou\u00e9e. \u00c7a a fait monter la hype assez rapidement.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-106390 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_DEX_Intro.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_DEX_Intro-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_DAINA_Intro.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_DAINA_Intro-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_MAIKA_Intro.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_MAIKA_Intro-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_AIKO_Intro.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_AIKO_Intro-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Namida_Intro.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Namida_Intro-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Ruby_Intro.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Ruby_Intro-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3><strong>Points Forts du Concert<\/strong><\/h3>\n<p>L\u2019animateur de VOCAMERICA MajorasFate a post\u00e9 une video de certaines de leurs performances de VOCAMERICA pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es. Cependant, cette vid\u00e9o n\u2019est pas le concert complet. Vous pouvez trouver la vid\u00e9o de 32 minutes <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QdANdAJ8-ps\">ici<\/a>.<\/p>\n<p>Et bien s\u00fbr, ce ne sont pas forc\u00e9ment les moments pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s de tout le monde ni ne sont tous les points forts de la soir\u00e9e.<\/p>\n<h5><strong>Bi\u2623<\/strong><strong>hazard<\/strong><\/h5>\n<p>Premi\u00e8rement, il y avait la toute nouvelle animation pour \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/60542\">Bi\u2623hazard<\/a>!\u00a0\u00bb Cette animation originale a remplac\u00e9 l\u2019animation utilis\u00e9e pr\u00e9c\u00e9demment (avec la permission), qui a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e par un utilisateur de MMD ext\u00e9rieur au concert. De nouveaux effets de texte ont aussi \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9s \u00e0 la performance.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/QdANdAJ8-ps?start=695&#038;feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<h5><strong>Bienvenue, Viki Hopper !<\/strong><\/h5>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-99195 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Campanella.jpg\" alt=\"\" width=\"586\" height=\"326\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Campanella.jpg 854w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Campanella-300x167.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 586px) 100vw, 586px\" \/><\/p>\n<p>Viki Hopper a aussi fait ses d\u00e9but lors du concert ! Pendant qu\u2019EmpathP travaille sur une chanson originale, la premi\u00e8re performance de Viki \u00e9tait une reprise de \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/5240\">Campanella<\/a>\u00a0\u00bb en anglais et en japonais.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/7op43bZqhQQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Veuillez noter que le mod\u00e8le de la video n\u2019est PAS le mod\u00e8le utilis\u00e9 par VOCAMERICA. Vous pouvez voir le mod\u00e8le de VOCAMERICA ci-dessous.<\/p>\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = \"\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v2.3\";  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));<\/script><\/p>\n<div class=\"fb-post\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/yoistyle\/posts\/1042249122573635\" data-width=\"618\">\n<blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/yoistyle\/posts\/1042249122573635\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\">\n<p>Finish other commision for #VOCAMERICA.Hello everybody. VOCAMERICA will be a concert of western vocaloids and&#8230;<\/p>\n<p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/yoistyle\/\">Yoistyle<\/a> on&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/yoistyle\/posts\/1042249122573635\">Wednesday, April 19, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<h5><strong>YoiStyle RUBY Apparait !<\/strong><\/h5>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-106390 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_ECHO.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_ECHO-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_ECHO_2.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_ECHO_2-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_ECHO_3.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_ECHO_3-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Le mod\u00e8le officiel de RUBY par VOCAMERICA faisait aussi ses d\u00e9buts ! Le concert NekoCon a utilis\u00e9 un mod\u00e8le diff\u00e9rent de RUBY car YoiStyle \u00e9tait incapable de la finir \u00e0 temps. Cependant, son mod\u00e8le par YoiStyle \u00e9tait sur le devant de la sc\u00e8ne dans \u00ab\u00a0ECHO\u00a0\u00bb et elle \u00e9tait magnifique ! Quelque chose que les fans ont remarqu\u00e9 (et trouv\u00e9 absolument adorable) \u00e9tait que RUBY \u00e9tait un peu plus petite que DEX et DAINA. \u00c7a plus l\u2019attention des d\u00e9tails de sa veste en ont fait un succ\u00e8s instantan\u00e9.<\/p>\n<h5><strong>Un Ange avec des Ailes Adapt\u00e9es<\/strong><\/h5>\n<div id='gallery-6' class='gallery galleryid-106390 gallery-columns-4 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Persephone.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Persephone-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Persephone_2.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Persephone_2-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Persephone_3.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Persephone_3-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Persephone_4.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Persephone_4-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Cependant, le gros point fort de la soir\u00e9e \u00e9tait la performance bis de DAINA ! Ceux qui ont achet\u00e9 l\u2019album exclusif de la Tora-Con sont assez chanceux pour pouvoir \u00e9couter la grande performance bis quand ils le veulent. DAINA a repris \u00ab\u00a0Persephone\u00a0\u00bb et a lanc\u00e9 un nouveau mod\u00e8le fait sp\u00e9cialement pour la chanson. Mais ces petites ailes n\u2019\u00e9taient que le d\u00e9but. Au point culminant de la chanson, elles ont grandi en de belles ailes pleines de plumes, tout en animation\u00a0! Entre l\u2019animation touchante et la chanson, moi et plein d\u2019autres \u00e9tions \u00e9mus aux larmes.<\/p>\n<h5><strong>Un Hommage Sp\u00e9cial<\/strong><\/h5>\n<div id='gallery-8' class='gallery galleryid-106390 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Regalia_Intro.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Regalia_Intro-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Worlds_Last_1.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Worlds_Last_1-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Worlds_Last_2.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Worlds_Last_2-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Alors que DAINA volait les projecteurs du rappel et \u00e9tait le sujet de conversation de la soir\u00e9e, l\u2019hommage touchant \u00e0 Regalia \u00e9tait une surprise \u00e9mouvante pour tout le monde. Sa UTAU a chant\u00e9 \u00ab\u00a0The Earth&rsquo;s Final Confession\u00a0\u00bb dans une magnifique performance. C\u2019\u00e9tait un hommage \u00e9tonnant et touchant de la part de l\u2019\u00e9quipe de VOCAMERICA \u00e0 l\u2019une des leurs qui a montr\u00e9 \u00e0 quel point l\u2019\u00e9quipe est proche.<\/p>\n<h3><strong>Rappel<\/strong><\/h3>\n<div id='gallery-10' class='gallery galleryid-106390 gallery-columns-4 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Curtain_Call_Namida_Aiko.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Curtain_Call_Namida_Aiko-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Curtain_Call_Namida_Aiko_2.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Curtain_Call_Namida_Aiko_2-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Curtain_Call_Namida_Aiko_3.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Curtain_Call_Namida_Aiko_3-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Curtain_Call_Ruby_MAIKA.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Curtain_Call_Ruby_MAIKA-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Curtain_Call_Ruby_MAIKA_2.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Curtain_Call_Ruby_MAIKA_2-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Curtain_Call_Ruby_MAIKA_3.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Curtain_Call_Ruby_MAIKA_3-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Curtain_Call_DEX_DAINA.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Curtain_Call_DEX_DAINA-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Curtain_Call_DEX_DAINA_2.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Curtain_Call_DEX_DAINA_2-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Curtain_Call_DEX_DAINA_3.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Curtain_Call_DEX_DAINA_3-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Curtain_Call_Regalia.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Curtain_Call_Regalia-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Curtain_Call_Regalia_2.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Curtain_Call_Regalia_2-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Curtain_Call_Regalia_3.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Curtain_Call_Regalia_3-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Apr\u00e8s le concert, les interpr\u00e8tes sont retourn\u00e9es sur sc\u00e8ne deux par deux (\u00e0 l\u2019exception de Regalia, qui est apparue en solo\u00a0; et Viki, qui n\u2019\u00e9tait pas pr\u00e9sente) pour le rappel. C\u2019\u00e9tait encore une fois l\u2019une des meilleures parties du concert car chaque animation \u00e9tait diff\u00e9rent. Chaque personnage avait sa propre personnalit\u00e9, de Namida repartant timidement avec une Aiko \u00e9nergique, jusqu\u2019\u00e0 MAIKA envoyant un baiser \u00e0 la foule pendant que RUBY souriait et saluait de la main. Heureusement, dans le futur, ces personnalit\u00e9s seront amen\u00e9es \u00e0 briller un peu plus au travers des interactions avec le public.<\/p>\n<h3><strong>Liste des chansons<\/strong><\/h3>\n<p>\u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/137455\">Fade<\/a>\u00a0\u00bb ft. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/36169\">DEX<\/a> et <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/36170\">DAINA<\/a><br \/>\n\u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/103756\">My Impulse<\/a>\u00a0\u00bb ft. DEX<br \/>\n\u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/137456\">WILDFIRE!!<\/a>\u00a0\u00bb ft. DAINA<br \/>\n\u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/60542\">Bihazard<\/a>\u00a0\u00bb\u00a0ft. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/13551\">Aiko Kikyuune<\/a><br \/>\n\u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/50145\">Define Me<\/a>\u00a0\u00bb ft. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/13431\">MAIKA<\/a><br \/>\n\u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/100603\">Two Weeks<\/a>\u00a0\u00bb ft. DEX<br \/>\n\u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/101332\">Pacify<\/a>\u00a0\u00bb ft. DAINA<br \/>\n\u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/40572\">En tu mirar<\/a>\u00a0\u00bb ft. MAIKA<br \/>\n\u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/66265\">Burenai ai de<\/a>\u00a0\u00bb ft. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/12998\">Namida<\/a><br \/>\n\u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/5240\">Campanella<\/a>\u00a0\u00bb ft. Viki Hopper<br \/>\n\u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/68814\">ECHO<\/a>\u00a0\u00bb ft. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/25258\">RUBY<\/a>, DEX, and DAINA<br \/>\n\u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/66152\">Persephone<\/a>\u00a0\u00bb ft. DAINA<br \/>\n\u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/13615\">The Earth&rsquo;s Final Confession<\/a>\u00a0\u00bb ft. Regalia<\/p>\n<h3><strong>Compte-rendu g\u00e9n\u00e9ral<\/strong><\/h3>\n<div id='gallery-12' class='gallery galleryid-106390 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Wildfire.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Wildfire-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Burenai_ai_de.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Burenai_ai_de-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Burenai_ai_de_2.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Burenai_ai_de_2-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Au vu du budget limit\u00e9 de VOCAMERICA (ils sont tr\u00e8s loins de la somme d\u2019argent des concerts de Miku), l\u2019\u00e9quipe a fait un travail impressionant. Les animations par-dessus tout \u00e9taient assez bonnes, et quelques-unes \u00e9taient absolument stup\u00e9fiantes. Comme ils continuent de s\u2019am\u00e9liorer, j\u2019aimerais voir les \u201cpieds flottant\u00a0\u00bb \u00eatre am\u00e9lior\u00e9s. Avec certaines animations, les pieds des interpr\u00e8tes ne bougent pas naturellement, mais flottaient ou glissaient sur le sol. Les animations pourraient aussi \u00eatre un peu retouch\u00e9es. Cependant, en consid\u00e9rant que toutes les animations sont en motion tracing, on ne peut pas s\u2019attendre \u00e0 la perfection.<\/p>\n<p>Le motion tracing consiste essentiellement \u00e0 ouvrir un fichier MMD et \u00e0 faire danser un mod\u00e8le image par image \u00e0 partir d\u2019une vid\u00e9o d\u2019un humain dansant la chor\u00e9graphie. C\u2019est extr\u00e8mement chronophage.<\/p>\n<p>Les effets ajout\u00e9s \u00e9taient tr\u00e8s bien faits. Ils \u00e9taient bien calcul\u00e9s et allaient avec la chanson. Ils ne semblaient pas non plus superflus, mais ajoutaient plut\u00f4t du sens.<\/p>\n<p>Par-dessus tout, j\u2019ai ador\u00e9 la diffusion ey je veux toujours voir le concert en personne\u00a0!<\/p>\n<h3><strong>Soutenir VOCAMERICA<\/strong><\/h3>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-99535 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Screen.jpg\" alt=\"\" width=\"570\" height=\"317\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Screen.jpg 854w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Screen-300x167.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 570px) 100vw, 570px\" \/><\/p>\n<p>VOCAMERICA a besoin de votre aide! C\u2019est un projet tenu par des fans qui a besoin de l\u2019aide des fans pour continuer de grandir. Si vous voulez voir VOCAMERICA en Europe, pensez \u00e0 doner \u00e0 leur prochaine <a href=\"https:\/\/www.startnext.com\/en\/vocalnexus2017\">campagne StartNext.<\/a> M\u00eame quelques euros peuvent aider. Raliez vos amis d\u2019Europe qui aiment les VOCALOID et dites-leur \u00e0 tous de donner ! Si beaucoup de personnes montrent leur int\u00e9r\u00eat, il y a plus de chances que VOCAMERICA viennent dans ce pays s\u2019ils sont financ\u00e9s!<\/p>\n<p>De plus, vous pouvez vous angager au <a href=\"https:\/\/www.patreon.com\/EmpathP\">EmpathP&rsquo;s Patreon<\/a> pour financer VOCAMERICA mensuellement et recevoir de supers avantages !<\/p>\n<h5><strong>Spoiler de EmpathP<\/strong><\/h5>\n<p>Faisons monter la hype pour VOCAMERICA a l\u2019Aki no Matsuri un peu plus ! EmpathP nous a donn\u00e9 la permission pour teaser quelques-unes des chansons qui seront dans le concert.<\/p>\n<p>1.) \u00ab\u00a0Fade\u00a0\u00bb<br \/>\n2.) \u00ab\u00a0Bi\u2623hazard\u00a0\u00bb<br \/>\n3.) \u00ab\u00a0Barrier\u00a0\u00bb<br \/>\n4.) \u00ab\u00a0ECHO\u00a0\u00bb<br \/>\n5.) \u00ab\u00a0Persephone\u00a0\u00bb<br \/>\n6.) \u00ab\u00a0Call Me Call Me\u00a0\u00bb<br \/>\n7.) \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/38600\">Fairytale Blue<\/a>\u00a0\u00bb<br \/>\n\u2014 et plus !<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ceux qui sont all\u00e9s \u00e0 la Tora-Con ont pu voir une performance en direct de VOCAMERICA, mais EmpathP nous ont aussi fait une petite surprise! Les deux performances \u00e9taient diffus\u00e9es sur YouTube. Tout le monde est venu de partout pour voir les VOCALOIDs et UTAUs de l\u2019ouest chanter quelques chansons incroyables ! Bien s\u00fbr, Pr\u00e9parez-vous &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":99670,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2444,2442],"tags":[2929,2452,3303],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Compte-rendu du Concert Diffus\u00e9 de VOCAMERICA \u00e0 la Tora-Con - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compte-rendu-du-concert-diffuse-de-vocamerica-la-tora-con\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Compte-rendu du Concert Diffus\u00e9 de VOCAMERICA \u00e0 la Tora-Con - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ceux qui sont all\u00e9s \u00e0 la Tora-Con ont pu voir une performance en direct de VOCAMERICA, mais EmpathP nous ont aussi fait une petite surprise! Les deux performances \u00e9taient diffus\u00e9es sur YouTube. Tout le monde est venu de partout pour voir les VOCALOIDs et UTAUs de l\u2019ouest chanter quelques chansons incroyables ! Bien s\u00fbr, Pr\u00e9parez-vous &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compte-rendu-du-concert-diffuse-de-vocamerica-la-tora-con\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-06T15:22:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-06-06T15:25:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Tora_Con_Feature.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compte-rendu-du-concert-diffuse-de-vocamerica-la-tora-con\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Tora_Con_Feature.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Tora_Con_Feature.jpg\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compte-rendu-du-concert-diffuse-de-vocamerica-la-tora-con\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compte-rendu-du-concert-diffuse-de-vocamerica-la-tora-con\/\",\"name\":\"Compte-rendu du Concert Diffus\u00e9 de VOCAMERICA \u00e0 la Tora-Con - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compte-rendu-du-concert-diffuse-de-vocamerica-la-tora-con\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-06-06T15:22:56+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-06T15:25:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compte-rendu-du-concert-diffuse-de-vocamerica-la-tora-con\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compte-rendu-du-concert-diffuse-de-vocamerica-la-tora-con\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compte-rendu-du-concert-diffuse-de-vocamerica-la-tora-con\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Compte-rendu du Concert Diffus\u00e9 de VOCAMERICA \u00e0 la Tora-Con\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Compte-rendu du Concert Diffus\u00e9 de VOCAMERICA \u00e0 la Tora-Con - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compte-rendu-du-concert-diffuse-de-vocamerica-la-tora-con\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Compte-rendu du Concert Diffus\u00e9 de VOCAMERICA \u00e0 la Tora-Con - VNN","og_description":"Ceux qui sont all\u00e9s \u00e0 la Tora-Con ont pu voir une performance en direct de VOCAMERICA, mais EmpathP nous ont aussi fait une petite surprise! Les deux performances \u00e9taient diffus\u00e9es sur YouTube. Tout le monde est venu de partout pour voir les VOCALOIDs et UTAUs de l\u2019ouest chanter quelques chansons incroyables ! Bien s\u00fbr, Pr\u00e9parez-vous &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compte-rendu-du-concert-diffuse-de-vocamerica-la-tora-con\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-06-06T15:22:56+00:00","article_modified_time":"2017-06-06T15:25:29+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Tora_Con_Feature.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"6 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compte-rendu-du-concert-diffuse-de-vocamerica-la-tora-con\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Tora_Con_Feature.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_Tora_Con_Feature.jpg","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compte-rendu-du-concert-diffuse-de-vocamerica-la-tora-con\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compte-rendu-du-concert-diffuse-de-vocamerica-la-tora-con\/","name":"Compte-rendu du Concert Diffus\u00e9 de VOCAMERICA \u00e0 la Tora-Con - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compte-rendu-du-concert-diffuse-de-vocamerica-la-tora-con\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-06-06T15:22:56+00:00","dateModified":"2017-06-06T15:25:29+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compte-rendu-du-concert-diffuse-de-vocamerica-la-tora-con\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compte-rendu-du-concert-diffuse-de-vocamerica-la-tora-con\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/compte-rendu-du-concert-diffuse-de-vocamerica-la-tora-con\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Compte-rendu du Concert Diffus\u00e9 de VOCAMERICA \u00e0 la Tora-Con"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/106390"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=106390"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/106390\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/99670"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=106390"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=106390"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=106390"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}