{"id":30288,"date":"2016-08-23T14:50:58","date_gmt":"2016-08-23T18:50:58","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=30288"},"modified":"2016-08-23T14:50:58","modified_gmt":"2016-08-23T18:50:58","slug":"hatsune-mikus-fairy-9th-anniversary-miku-saga-nuevos-articulos-ya-estan-la-venta","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-mikus-fairy-9th-anniversary-miku-saga-nuevos-articulos-ya-estan-la-venta\/","title":{"rendered":"Hatsune Miku&#8217;s Fairy 9th Anniversary ~Miku Saga~: \u00a1Nuevos Art\u00edculos Ya Est\u00e1n a la Venta!"},"content":{"rendered":"<p>Un evento especial se esta llevando a cabo en la\u00a0<a href=\"https:\/\/www.animate.co.jp\/\">Tienda Online de Animate<\/a>\u00a0para celebrar el 9no aniversario de Hatsune Miku: \u00abHatsune Miku&#8217;s Fairy 9th Anniversary ~Miku Saga~\u00bb!<\/p>\n<p>Empezando el 9 de Agosto, el evento estar\u00e1 disponible durante un mes hasta el 11 de Setiembre, \u00a1tray\u00e9ndonos nuevos art\u00edculos y mucho mas para los fans!<\/p>\n<p>El evento tambi\u00e9n sera parte de una colaboraci\u00f3n con el popular RPG para m\u00f3viles de Crypton, <em>Hatsune Miku: Graphy Collection Mystery Music Comet<\/em>, disponible para\u00a0los dispositivos Android e iOS.<\/p>\n<h3>Con Respecto\u00a0a Animate<\/h3>\n<p>Animate es una cadena de tiendas que venden productos relacionados a la cultura \u00abotaku\u00bb y m\u00fasica. Animate tambi\u00e9n tiene un tienda online desde 1997, y se especializa en vender manga, libros, CDs, DVDs, video juegos\u00a0y otras mercader\u00edas relacionadas. Tambi\u00e9n\u00a0producen mercader\u00eda exclusiva de Jap\u00f3n, China y Tailandia. Las tiendas permiten variados m\u00e9todos de compra, incluyendo compra de tickets, y organizar muchos eventos como este.<\/p>\n<figure style=\"width: 739px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.animate.co.jp\/ex\/miku9\/images\/header.png\" width=\"739\" height=\"517\" \/><figcaption class=\"wp-caption-text\">Imagen tomada del sitio web oficial de\u00a0Animate. Ilustrador: Pisuke\u00a0(\u30d4\u30b9\u30b1).<\/figcaption><\/figure>\n<h3>Con Respecto al\u00a0Evento &#8211; Fair &#8211;<\/h3>\n<p>Durante los eventos, si decides comprar cualquier cosa relacionada con Hatsune Miku u otros VOCALOIDs de Crypton, o si compras cualquier software de PC de la tienda, podr\u00e1s obtener una de estas seis tarjetas intercambiables que muestran a cada uno de los\u00a0VOCALOID de Crypton por \u00a51,000 JPY cada una. La tarjeta\u00a0sera asignada al azar hasta que se agoten, \u00a1sin embargo su belleza hace\u00a0que no necesites elegir una en particular!<\/p>\n<figure style=\"width: 739px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.animate.co.jp\/ex\/miku9\/images\/tokuten.jpg\" width=\"739\" height=\"517\" \/><figcaption class=\"wp-caption-text\">Imagen tomada del sitio web oficial de Animate. Ilustrador: Pisuke (\u30d4\u30b9\u30b1)<\/figcaption><\/figure>\n<p>Sin embargo, parece que no todos los productos estar\u00e1n disponibles para los clientes que viven fuera de Jap\u00f3n, por lo tanto, si deseas comprar u obtener alguna de estas tarjetas, necesitaras un agente. No sabemos si estar\u00e1n disponibles para\u00a0todo el mundo\u00a0en el futuro, pero te vamos a mantener actualizado en caso de que esto ocurra!<\/p>\n<h3>Art\u00edculos<\/h3>\n<p>Los art\u00edculos proporcionados por la tienda var\u00edan desde insignias a mini toallas con im\u00e1genes de los VOCALOIDs de Crypton en diferentes versiones. Hay tantos que puedes elegir que no sera dif\u00edcil para ti encontrar algo para a\u00f1adir a tu colecci\u00f3n. Por ejemplo, puedes encontrar correas, posters de tela y carpetas transl\u00facidas que muestran ilustraciones del evento. Todos est\u00e1n disponibles para comprar el 18 de Agosto. Los precios van desde\u00a0los \u00a5500 JPY y los pagos de envi\u00f3, por supuesto, no est\u00e1n incluidos. Como ya hemos dicho antes, estos productos no est\u00e1n disponibles internacionalmente.<\/p>\n<h5><strong>Lista de Art\u00edculos<br \/>\n<\/strong><\/h5>\n<ul>\n<li>Correa de Goma ViVimus: \u00a5500 JPY\u00a0c\/u<\/li>\n<li>Insignia de Lata: \u00a5500 JPY c\/u<\/li>\n<li>Figura Acr\u00edlica\u00a0con Soporte: \u00a5680 JPY\u00a0c\/u<\/li>\n<li>Carpetas Transl\u00facidas: \u00a5350 JPY c\/u\u00a0(Obras de\u00a0BUZZ,\u00a0\u304d\u3089\u3070\u304c\u306b, y\u00a0\u9ed2\u7345\u5b50 para carpetas en linea.\u00a0Otros son de,\u00a0comet, Nidy-2D-, y\u00a0U35.)<\/li>\n<li>Mini Juego de Papel de Color: \u00a5400 JPY c\/u,\u00a0vendido en blind bags<\/li>\n<li>Set de Mini Libreta de Miku,\u00a0Rin y\u00a0Len,\u00a0Luka, Kaito y Meiko: \u00a5400 JPY\u00a0c\/u<\/li>\n<li>Set de Bloc de Notas: \u00a5720 JPY\u00a0por set<\/li>\n<li>Mini Bufanda Toalla: \u00a51,200 JPY\u00a0c\/u<\/li>\n<li>Tapiz: \u00a51,500\u00a0JPY<\/li>\n<\/ul>\n<figure style=\"width: 739px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.animate.co.jp\/ex\/miku9\/images\/illust\/comet_b.jpg\" width=\"739\" height=\"523\" \/><figcaption class=\"wp-caption-text\">Imagen del poster oficial del sitio web de\u00a0Animate. Ilustrador: Comet.<\/figcaption><\/figure>\n<p>\u00bfAsi que, comprara cualquier articulo de este evento? Si tu respuesta es \u00abSi\u00bb, lo encontraras todo <a href=\"https:\/\/www.animate.co.jp\/ex\/miku9\/\">aqu\u00ed<\/a>!<\/p>\n<p>Creditos a: <a href=\"http:\/\/vocaloidbuyblog.tumblr.com\/post\/148163271136\/hatsune-miku-9th-anniversary-miku-saga-birthday\">Vocaloid Buy Blog<\/a>.<br \/>\nOriginal de\u00a0AngelOfGears\u00a0deVNN Italia.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un evento especial se esta llevando a cabo en la\u00a0Tienda Online de Animate\u00a0para celebrar el 9no aniversario de Hatsune Miku: \u00abHatsune Miku&#8217;s Fairy 9th Anniversary ~Miku Saga~\u00bb! Empezando el 9 de Agosto, el evento estar\u00e1 disponible durante un mes hasta el 11 de Setiembre, \u00a1tray\u00e9ndonos nuevos art\u00edculos y mucho mas para los fans! El evento &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":59,"featured_media":29856,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1618,1610],"tags":[2033,2035],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hatsune Miku&#039;s Fairy 9th Anniversary ~Miku Saga~: \u00a1Nuevos Art\u00edculos Ya Est\u00e1n a la Venta! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-mikus-fairy-9th-anniversary-miku-saga-nuevos-articulos-ya-estan-la-venta\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hatsune Miku&#039;s Fairy 9th Anniversary ~Miku Saga~: \u00a1Nuevos Art\u00edculos Ya Est\u00e1n a la Venta! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Un evento especial se esta llevando a cabo en la\u00a0Tienda Online de Animate\u00a0para celebrar el 9no aniversario de Hatsune Miku: \u00abHatsune Miku&#8217;s Fairy 9th Anniversary ~Miku Saga~\u00bb! Empezando el 9 de Agosto, el evento estar\u00e1 disponible durante un mes hasta el 11 de Setiembre, \u00a1tray\u00e9ndonos nuevos art\u00edculos y mucho mas para los fans! El evento &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-mikus-fairy-9th-anniversary-miku-saga-nuevos-articulos-ya-estan-la-venta\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-08-23T18:50:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/mikusaga.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"902\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"472\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Kurono1984\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Kurono\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-mikus-fairy-9th-anniversary-miku-saga-nuevos-articulos-ya-estan-la-venta\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/mikusaga.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/mikusaga.png\",\"width\":902,\"height\":472},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-mikus-fairy-9th-anniversary-miku-saga-nuevos-articulos-ya-estan-la-venta\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-mikus-fairy-9th-anniversary-miku-saga-nuevos-articulos-ya-estan-la-venta\/\",\"name\":\"Hatsune Miku's Fairy 9th Anniversary ~Miku Saga~: \u00a1Nuevos Art\u00edculos Ya Est\u00e1n a la Venta! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-mikus-fairy-9th-anniversary-miku-saga-nuevos-articulos-ya-estan-la-venta\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-08-23T18:50:58+00:00\",\"dateModified\":\"2016-08-23T18:50:58+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-mikus-fairy-9th-anniversary-miku-saga-nuevos-articulos-ya-estan-la-venta\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-mikus-fairy-9th-anniversary-miku-saga-nuevos-articulos-ya-estan-la-venta\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-mikus-fairy-9th-anniversary-miku-saga-nuevos-articulos-ya-estan-la-venta\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Hatsune Miku&#8217;s Fairy 9th Anniversary ~Miku Saga~: \u00a1Nuevos Art\u00edculos Ya Est\u00e1n a la Venta!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\",\"name\":\"Kurono\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Kurono\"},\"description\":\"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid\",\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\",\"https:\/\/twitter.com\/Kurono1984\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Hatsune Miku's Fairy 9th Anniversary ~Miku Saga~: \u00a1Nuevos Art\u00edculos Ya Est\u00e1n a la Venta! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-mikus-fairy-9th-anniversary-miku-saga-nuevos-articulos-ya-estan-la-venta\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Hatsune Miku's Fairy 9th Anniversary ~Miku Saga~: \u00a1Nuevos Art\u00edculos Ya Est\u00e1n a la Venta! - VNN","og_description":"Un evento especial se esta llevando a cabo en la\u00a0Tienda Online de Animate\u00a0para celebrar el 9no aniversario de Hatsune Miku: \u00abHatsune Miku&#8217;s Fairy 9th Anniversary ~Miku Saga~\u00bb! Empezando el 9 de Agosto, el evento estar\u00e1 disponible durante un mes hasta el 11 de Setiembre, \u00a1tray\u00e9ndonos nuevos art\u00edculos y mucho mas para los fans! El evento &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-mikus-fairy-9th-anniversary-miku-saga-nuevos-articulos-ya-estan-la-venta\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","article_published_time":"2016-08-23T18:50:58+00:00","og_image":[{"width":902,"height":472,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/mikusaga.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Kurono1984","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Kurono","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-mikus-fairy-9th-anniversary-miku-saga-nuevos-articulos-ya-estan-la-venta\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/mikusaga.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/mikusaga.png","width":902,"height":472},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-mikus-fairy-9th-anniversary-miku-saga-nuevos-articulos-ya-estan-la-venta\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-mikus-fairy-9th-anniversary-miku-saga-nuevos-articulos-ya-estan-la-venta\/","name":"Hatsune Miku's Fairy 9th Anniversary ~Miku Saga~: \u00a1Nuevos Art\u00edculos Ya Est\u00e1n a la Venta! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-mikus-fairy-9th-anniversary-miku-saga-nuevos-articulos-ya-estan-la-venta\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-08-23T18:50:58+00:00","dateModified":"2016-08-23T18:50:58+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-mikus-fairy-9th-anniversary-miku-saga-nuevos-articulos-ya-estan-la-venta\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-mikus-fairy-9th-anniversary-miku-saga-nuevos-articulos-ya-estan-la-venta\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/hatsune-mikus-fairy-9th-anniversary-miku-saga-nuevos-articulos-ya-estan-la-venta\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Hatsune Miku&#8217;s Fairy 9th Anniversary ~Miku Saga~: \u00a1Nuevos Art\u00edculos Ya Est\u00e1n a la Venta!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f","name":"Kurono","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Kurono"},"description":"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid","https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","https:\/\/twitter.com\/Kurono1984"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/30288"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/59"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30288"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/30288\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/29856"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30288"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=30288"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30288"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}