{"id":137042,"date":"2017-09-18T10:01:13","date_gmt":"2017-09-18T14:01:13","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=137042"},"modified":"2017-09-18T10:01:13","modified_gmt":"2017-09-18T14:01:13","slug":"lecon-vocaloid-intermediaire-de-nemu-yumemi-annoncee-lecon-debutants-desormais-en-ligne","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lecon-vocaloid-intermediaire-de-nemu-yumemi-annoncee-lecon-debutants-desormais-en-ligne\/","title":{"rendered":"Le\u00e7on VOCALOID Interm\u00e9diaire de Nemu Yumemi Annonc\u00e9e, Le\u00e7on D\u00e9butants D\u00e9sormais en Ligne !"},"content":{"rendered":"<p>Toujours volontaire pour montrer les cordes aux nouveaux producteurs et aspirant producteurs VOCALOID, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/56223\">Nemu Yumemi<\/a> et <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/843\">Asin Kuroda<\/a> seront bient\u00f4t \u00e0 Shinjuku pour organiser un autre tutoriel VOCALOID ! Nomm\u00e9 \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/nemurion.com\/event\/\">Le\u00e7on VOCALOID Excitante de Nemu Yumemi ~ Niveau Interm\u00e9diaire<\/a>,\u00a0\u00bb le duo utilisera la biblioth\u00e8que VOCALOID 4 de <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/56153\">Yumemi Nemu<\/a> pour entrainer les participants sur les points les plus subtils de l\u2019utilisation de VOCALOID, suivant leurs pr\u00e9c\u00e9dents \u00e9v\u00e9nements tutoriel \u00e0 l\u2019Universit\u00e9 de Kyoto Seika, et partout en Nagoya, Osaka, et Shibuya.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">9\/22\uff08\u91d1\uff09\u306b\u65b0\u5bbf\u30a4\u30fc\u30b9\u30c8\u30b5\u30a4\u30c9\u30b9\u30af\u30a8\u30a2\u306b\u3066\u300e\u5922\u7720\u30cd\u30e0\u30fb\u30c1\u30e5\u30fc\u30c8\u30ea\u30a2\u30eb\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\uff5e\u5922\u7720\u306d\u3080\u306e\u308f\u304f\u308f\u304f\u30dc\u30fc\u30ab\u30ed\u30a4\u30c9\u30ec\u30c3\u30b9\u30f3\u30fb\u4e2d\u7d1a\u7de8\uff5e\u300f\u958b\u50ac\u6c7a\u5b9a?\u9ed2\u7530\u4e9c\u6d25\u3055\u3093\u3092\u30b2\u30b9\u30c8\u8b1b\u5e2b\u306b\u304a\u8fce\u3048\u3057\u3066\u300e\u5922\u7720\u306d\u3080\u300f\u3068\u697d\u3057\u304f\u5b66\u3073\u307e\u305b\u3093\u304b\u2754\u3053\u306e\u6a5f\u4f1a\u306b\u662f\u975e?<a href=\"https:\/\/t.co\/K0naDIZHjr\">https:\/\/t.co\/K0naDIZHjr<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u3067\u3093\u3071\u7d44.inc (@dempagumi) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/dempagumi\/status\/907448684794793984\">September 12, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>L\u2019\u00e9v\u00e9nement tutoriel de Nemu Yumemi, \u00ab\u00a0Le\u00e7on VOCALOID Excitante de Nemu Yumemi ~ Niveau Interm\u00e9diaire\u00a0\u00bb se tiendra au Shinjuku Eastside Square le vendredi 22 septembre ! ? Veuillez accueillir Asin Kuroda en tant que conf\u00e9renci\u00e8re invit\u00e9e, et \u00e9clatez-vous en apprenant de Nemu Yumemi elle-m\u00eame?<\/p>\n<p><strong>D\u00e9tails de l\u2019Ev\u00e9nement<\/strong><\/p>\n<p><strong>Date &amp; Heure<\/strong><\/p>\n<p>22 Septembre (Ven)<br \/>\nPortes ouvertes \u00e0 19h heure japonaise, d\u00e9but de l\u2019\u00e9v\u00e9nement \u00e0 19h30 heure japonaise<\/p>\n<p><strong>Lieu<\/strong><\/p>\n<p>1<sup>er<\/sup> \u00e9tage du <a href=\"http:\/\/www.shinjuku-eastside-square.jp\/\">Shinjuku Eastside Square<\/a><\/p>\n<p><strong>Conf\u00e9renciers<\/strong><\/p>\n<p>Nemu Yumemi en tant que ma\u00eetre conf\u00e9renci\u00e8re<br \/>\nAsin Kuroda en tant que conf\u00e9renci\u00e8re invit\u00e9e<\/p>\n<p><strong>Tickets<\/strong><\/p>\n<p><strong>Prix :<\/strong> 2 500 \uffe5<br \/>\n<strong>P\u00e9riode d\u2019Achat <\/strong>: 19 Septembre (Mar) \u00e0 18h heure japonaise jusqu\u2019au 21 (Jeu) \u00e0 23h59 heure japonaise<br \/>\n<strong>M\u00e9thode d\u2019Achat <\/strong>: Entrez le num\u00e9ro de s\u00e9rie \u00e0 16 chiffres que vous avez re\u00e7u en achetant la biblioth\u00e8que VOCALOID 4 de Yumemi Nemu sur la page ci-dessous :<br \/>\n<a href=\"https:\/\/l-tike.com\/st1\/nemu-vocaloid4\/Tt\/Ttg020login\/top\">https:\/\/l-tike.com\/st1\/nemu-vocaloid4\/Tt\/Ttg020login\/top<\/a><\/p>\n<p>Ceux qui voudraient rattraper la pr\u00e9c\u00e9dente le\u00e7on VOCALOID \u00a0de Nemu Yumemi peuvent d\u00e9sormais la voir en ligne !<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/sJuGXZflNXM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p><strong>Sources<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/nemurion.com\/event\/\">Site Officiel de NemuRion<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/dempagumi.tokyo\/news\/2017\/09\/12\/vocaloid4\/\">Site Officiel de Denpagumi Inc.<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/dempagumi\/status\/907448684794793984\">Twitter Officiel de Denpagumi Inc.<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Toujours volontaire pour montrer les cordes aux nouveaux producteurs et aspirant producteurs VOCALOID, Nemu Yumemi et Asin Kuroda seront bient\u00f4t \u00e0 Shinjuku pour organiser un autre tutoriel VOCALOID ! Nomm\u00e9 \u00ab\u00a0Le\u00e7on VOCALOID Excitante de Nemu Yumemi ~ Niveau Interm\u00e9diaire,\u00a0\u00bb le duo utilisera la biblioth\u00e8que VOCALOID 4 de Yumemi Nemu pour entrainer les participants sur les &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":136951,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[3389,3281],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Le\u00e7on VOCALOID Interm\u00e9diaire de Nemu Yumemi Annonc\u00e9e, Le\u00e7on D\u00e9butants D\u00e9sormais en Ligne ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lecon-vocaloid-intermediaire-de-nemu-yumemi-annoncee-lecon-debutants-desormais-en-ligne\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Le\u00e7on VOCALOID Interm\u00e9diaire de Nemu Yumemi Annonc\u00e9e, Le\u00e7on D\u00e9butants D\u00e9sormais en Ligne ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Toujours volontaire pour montrer les cordes aux nouveaux producteurs et aspirant producteurs VOCALOID, Nemu Yumemi et Asin Kuroda seront bient\u00f4t \u00e0 Shinjuku pour organiser un autre tutoriel VOCALOID ! Nomm\u00e9 \u00ab\u00a0Le\u00e7on VOCALOID Excitante de Nemu Yumemi ~ Niveau Interm\u00e9diaire,\u00a0\u00bb le duo utilisera la biblioth\u00e8que VOCALOID 4 de Yumemi Nemu pour entrainer les participants sur les &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lecon-vocaloid-intermediaire-de-nemu-yumemi-annoncee-lecon-debutants-desormais-en-ligne\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-09-18T14:01:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Untitled-5.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2065\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1149\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lecon-vocaloid-intermediaire-de-nemu-yumemi-annoncee-lecon-debutants-desormais-en-ligne\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Untitled-5.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Untitled-5.png\",\"width\":2065,\"height\":1149},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lecon-vocaloid-intermediaire-de-nemu-yumemi-annoncee-lecon-debutants-desormais-en-ligne\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lecon-vocaloid-intermediaire-de-nemu-yumemi-annoncee-lecon-debutants-desormais-en-ligne\/\",\"name\":\"Le\u00e7on VOCALOID Interm\u00e9diaire de Nemu Yumemi Annonc\u00e9e, Le\u00e7on D\u00e9butants D\u00e9sormais en Ligne ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lecon-vocaloid-intermediaire-de-nemu-yumemi-annoncee-lecon-debutants-desormais-en-ligne\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-09-18T14:01:13+00:00\",\"dateModified\":\"2017-09-18T14:01:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lecon-vocaloid-intermediaire-de-nemu-yumemi-annoncee-lecon-debutants-desormais-en-ligne\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lecon-vocaloid-intermediaire-de-nemu-yumemi-annoncee-lecon-debutants-desormais-en-ligne\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lecon-vocaloid-intermediaire-de-nemu-yumemi-annoncee-lecon-debutants-desormais-en-ligne\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Le\u00e7on VOCALOID Interm\u00e9diaire de Nemu Yumemi Annonc\u00e9e, Le\u00e7on D\u00e9butants D\u00e9sormais en Ligne !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Le\u00e7on VOCALOID Interm\u00e9diaire de Nemu Yumemi Annonc\u00e9e, Le\u00e7on D\u00e9butants D\u00e9sormais en Ligne ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lecon-vocaloid-intermediaire-de-nemu-yumemi-annoncee-lecon-debutants-desormais-en-ligne\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Le\u00e7on VOCALOID Interm\u00e9diaire de Nemu Yumemi Annonc\u00e9e, Le\u00e7on D\u00e9butants D\u00e9sormais en Ligne ! - VNN","og_description":"Toujours volontaire pour montrer les cordes aux nouveaux producteurs et aspirant producteurs VOCALOID, Nemu Yumemi et Asin Kuroda seront bient\u00f4t \u00e0 Shinjuku pour organiser un autre tutoriel VOCALOID ! Nomm\u00e9 \u00ab\u00a0Le\u00e7on VOCALOID Excitante de Nemu Yumemi ~ Niveau Interm\u00e9diaire,\u00a0\u00bb le duo utilisera la biblioth\u00e8que VOCALOID 4 de Yumemi Nemu pour entrainer les participants sur les &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lecon-vocaloid-intermediaire-de-nemu-yumemi-annoncee-lecon-debutants-desormais-en-ligne\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-09-18T14:01:13+00:00","og_image":[{"width":2065,"height":1149,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Untitled-5.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lecon-vocaloid-intermediaire-de-nemu-yumemi-annoncee-lecon-debutants-desormais-en-ligne\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Untitled-5.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Untitled-5.png","width":2065,"height":1149},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lecon-vocaloid-intermediaire-de-nemu-yumemi-annoncee-lecon-debutants-desormais-en-ligne\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lecon-vocaloid-intermediaire-de-nemu-yumemi-annoncee-lecon-debutants-desormais-en-ligne\/","name":"Le\u00e7on VOCALOID Interm\u00e9diaire de Nemu Yumemi Annonc\u00e9e, Le\u00e7on D\u00e9butants D\u00e9sormais en Ligne ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lecon-vocaloid-intermediaire-de-nemu-yumemi-annoncee-lecon-debutants-desormais-en-ligne\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-09-18T14:01:13+00:00","dateModified":"2017-09-18T14:01:13+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lecon-vocaloid-intermediaire-de-nemu-yumemi-annoncee-lecon-debutants-desormais-en-ligne\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lecon-vocaloid-intermediaire-de-nemu-yumemi-annoncee-lecon-debutants-desormais-en-ligne\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/lecon-vocaloid-intermediaire-de-nemu-yumemi-annoncee-lecon-debutants-desormais-en-ligne\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Le\u00e7on VOCALOID Interm\u00e9diaire de Nemu Yumemi Annonc\u00e9e, Le\u00e7on D\u00e9butants D\u00e9sormais en Ligne !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/137042"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=137042"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/137042\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/136951"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=137042"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=137042"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=137042"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}