{"id":110325,"date":"2017-06-26T20:47:53","date_gmt":"2017-06-27T00:47:53","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=110325\/"},"modified":"2017-06-26T20:47:53","modified_gmt":"2017-06-27T00:47:53","slug":"anunciado-concurso-1o-aniversario-da-otomachi-una","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-1o-aniversario-da-otomachi-una\/","title":{"rendered":"Anunciado Concurso para 1\u00ba Anivers\u00e1rio da Otomachi Una!"},"content":{"rendered":"<p>30 de Julho marca o primeiro anivers\u00e1rio da\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/49701\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Otomachi Una<\/a>! Para celebrar o anivers\u00e1rio da garota enguia de 11 anos a\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/29\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Internet Co. Ltd<\/a>\u00a0est\u00e1 a fazer n\u00e3o um mas dois concursos para ela! Um \u00e9 um concurso para m\u00fasicas originais e o outro para ilustra\u00e7\u00f5es, e os vencedores v\u00e3o ter a oportunidade de ter o seu trabalho num comercial de TV para a Otomachi Una que vai ao ar neste Outono!<\/p>\n<h2><strong>Concurso M\u00fasica Comercial<\/strong><\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/vocalotracks.ssw.co.jp\/contest\/v4una_2017\/\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-108005\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/\uff13\uff57\uff44.jpg\" alt=\"\" width=\"740\" height=\"226\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/\uff13\uff57\uff44.jpg 1000w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/\uff13\uff57\uff44-300x92.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 740px) 100vw, 740px\" \/><\/a><\/p>\n<p>O <a href=\"http:\/\/vocalotracks.ssw.co.jp\/contest\/v4una_2017\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">concurso de m\u00fasica comercial para a Otomachi Una <\/a>est\u00e1 a ser feito pela editora discogr\u00e1fica da Una, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/49705\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">MTK<\/a>, e os distribuidores de m\u00fasica VOCALOID, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/18463\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">VOCALOTRACKS<\/a>. O concurso est\u00e1 a aceitar m\u00fasicas originais com a Una, e os tr\u00eas primeiros lugares v\u00e3o ser ouvidos num comercial especial que vai para o ar este outono em\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Tokyo\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Tokyo<\/a>, <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Shizuoka_Prefecture\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Shizuoka<\/a>, e <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Osaka_Prefecture\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Osaka<\/a>.<\/p>\n<h3><strong>Regras do Concurso<\/strong><\/h3>\n<p><strong>Per\u00edodo de Entrada<\/strong><\/p>\n<p>29 de Junho, 2017, at\u00e9 1 de Agosto, 2017<\/p>\n<p><strong>Requerimentos para Concurso Musical:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Todas as entradas t\u00eam de ser originais, e n\u00e3o publicadas cantadas por Otomachi Una<\/li>\n<li>S\u00e3o aceites m\u00fasicas de todos os g\u00e9neros<\/li>\n<li>Entradas n\u00e3o podem ter copyrighted nem serem submetidas a outras empresas<\/li>\n<li>O ficheiro deve estar em formato .wav (16bit, 44.1kHz, STEREO)<\/li>\n<li>O ficheiro n\u00e3o deve exceder 65MB (6 minutos de comprimento)<\/li>\n<li>Letras deves ser submetidas em formato .txt<\/li>\n<li>Imagem para thumbnail deve estar em formato .jpg (2500\u00d72500 pixels, ratio 1:1)<\/li>\n<li>Foto do Artista (formato .jpg, 2500\u00d72500 pixels, ratio 1:1) e nome\/nickname deve ser submetido para ser publicado no site de distribui\u00e7\u00e3o da m\u00fasica<\/li>\n<li>Se v\u00e1rias pessoas trabalharam na m\u00fasica, todos t\u00eam de estar de acordo com a entrada<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Pr\u00e9mios (Limite de 3):<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>M\u00fasica vai tocar no comercial de TV da Otomachi Una<\/li>\n<li>Gift Card da Amazon de \u00a520,000 JPY<\/li>\n<li>Aut\u00f3grafo da provedora de voz da Una, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/49787\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Aimi Tanaka<\/a><\/li>\n<li>Capa de Celular edi\u00e7\u00e3o limitada &#8220;Otomachi Una Ex Talk Replica Model&#8221;<br \/>\nPlaca dourada, feita de cabedal, e vem na escolha de iPhone6, iPhone7, ou modelo multi-case (1 por pessoa)<\/li>\n<\/ul>\n<p>Aqueles interessados em entrar no concurso musical devem visitar no site oficial do concurso\u00a0<a href=\"http:\/\/vocalotracks.ssw.co.jp\/contest\/v4una_2017\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">aqui<\/a>\u00a0para registar e para encontrar a lista completa de sites eleg\u00edveis para fazer o upload da entrada.<\/p>\n<h2><strong>Concurso de Ilustra\u00e7\u00e3o<\/strong><\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.tinami.com\/contest\/otomachiuna\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-107966 \" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/title.jpg\" alt=\"\" width=\"538\" height=\"302\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/title.jpg 900w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/title-300x169.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 538px) 100vw, 538px\" \/><\/a><\/p>\n<p>O\u00a0<a href=\"http:\/\/www.tinami.com\/contest\/otomachiuna\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">concurso de ilustra\u00e7\u00e3o Otomachi Una<\/a>\u00a0est\u00e1 a ser feito pelo website, <a href=\"http:\/\/www.tinami.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">TINAMI<\/a>. J\u00faris v\u00e3o escolher at\u00e9 50 ilustra\u00e7\u00f5es vencedoras que v\u00e3o parecer no comercial de TV mencionado acima. Artistas podem submeter ilustra\u00e7\u00f5es da Otomachi Una usando as roupas de\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/49486\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Sugar<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/49487\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Spicy<\/a>, ou\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/57337\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Talk Ex<\/a>, ou uma roupa original criado pelo artista.<\/p>\n<h3><strong>Regras do Concurso<\/strong><\/h3>\n<p><strong>Per\u00edodo de Entrada:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>16 de Junho, 2017 at\u00e9 1 de Agosto, 2017<\/li>\n<li>Ven\u00e7edores v\u00e3o ser revelados a 23 de Agosto, 2017<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Requerimentos para Concurso de Ilustra\u00e7\u00e3o<\/strong>\uff1a<\/p>\n<ul>\n<li>Pelo menos 1000 x 1000 pixels de tamanho<\/li>\n<li>Fazer o upload no TINAMI com a tag &#8220;ct101una&#8221;<\/li>\n<li>Conte\u00fado deve ser G-rated<\/li>\n<li>Todas as ilustra\u00e7\u00f5es devem ser originais, e n\u00e3o devem infringir direitos de terceiros<\/li>\n<\/ul>\n<h4><strong>Pr\u00e9mios<\/strong><\/h4>\n<p><strong>Grand Prize (Limite de 1)<\/strong>:<\/p>\n<ul>\n<li>Gift Card da Amazon de \u00a520,000<\/li>\n<li>Aut\u00f3grafo com coment\u00e1rio da ilustradora da Una\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/57338\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Naoki Saito<\/a><\/li>\n<li>Capa de Celular edi\u00e7\u00e3o limitada mencionada acima<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Runner-ups (Limite de 3)<\/strong>:<\/p>\n<ul>\n<li>Gift Card da Amazon de \u00a55,000 JPY<\/li>\n<li>Aut\u00f3grafo com coment\u00e1rio da Naoki Saito<\/li>\n<li>Capa de Celular edi\u00e7\u00e3o limitada mencionada acima<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Escolha do J\u00fari\u00a0(Limite de 3)<\/strong>:<\/p>\n<ul>\n<li>Gift Card da Amazon de \u00a53,000 JPY<\/li>\n<li>Aut\u00f3grafo com coment\u00e1rio da Aimi Tanaka<\/li>\n<li>Capa de Celular edi\u00e7\u00e3o limitada mencionada acima<\/li>\n<\/ul>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/DChZ4U1V0AA_o6S.jpg-large.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-108887 size-large\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/DChZ4U1V0AA_o6S.jpg-large-1024x862.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"520\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/DChZ4U1V0AA_o6S.jpg-large-1024x862.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/DChZ4U1V0AA_o6S.jpg-large-300x253.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/DChZ4U1V0AA_o6S.jpg-large.jpg 1350w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><\/p>\n<p>A p\u00e1gina do concurso menciona a possibilidade de mais pr\u00e9mios no futuro.<\/p>\n<p>Aqueles que est\u00e3o interessados em entrar no concurso de ilustra\u00e7\u00e3o t\u00eam de se registar na TINAMI <a href=\"http:\/\/www.tinami.com\/upload?genrekey=ct101una&amp;lang=en\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">aqui<\/a>, e depois entrar na p\u00e1gina oficial do concurso\u00a0<a href=\"http:\/\/www.tinami.com\/contest\/otomachiuna\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">aqui<\/a>, onde tamb\u00e9m podem ver as entradas que j\u00e1 foram submetidas!<\/p>\n<h2><strong>Links<\/strong><\/h2>\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/otomachiuna\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Twitter Otomachi Una<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.ssw.co.jp\/otomachiuna_2017\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">P\u00e1gina do Concurso Internet Co. Ltd&#8217;s<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/vocalotracks.ssw.co.jp\/contest\/v4una_2017\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">P\u00e1gina Concurso M\u00fasica Comercial VOCALOTRACKS<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.tinami.com\/contest\/otomachiuna\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">P\u00e1gina do Concurso de Ilustra\u00e7\u00e3o na TINAMI<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>30 de Julho marca o primeiro anivers\u00e1rio da\u00a0Otomachi Una! Para celebrar o anivers\u00e1rio da garota enguia de 11 anos a\u00a0Internet Co. Ltd\u00a0est\u00e1 a fazer n\u00e3o um mas dois concursos para ela! Um \u00e9 um concurso para m\u00fasicas originais e o outro para ilustra\u00e7\u00f5es, e os vencedores v\u00e3o ter a oportunidade de ter o seu trabalho &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":108026,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080,3079],"tags":[3089],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Anunciado Concurso para 1\u00ba Anivers\u00e1rio da Otomachi Una! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-1o-aniversario-da-otomachi-una\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Anunciado Concurso para 1\u00ba Anivers\u00e1rio da Otomachi Una! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"30 de Julho marca o primeiro anivers\u00e1rio da\u00a0Otomachi Una! Para celebrar o anivers\u00e1rio da garota enguia de 11 anos a\u00a0Internet Co. Ltd\u00a0est\u00e1 a fazer n\u00e3o um mas dois concursos para ela! Um \u00e9 um concurso para m\u00fasicas originais e o outro para ilustra\u00e7\u00f5es, e os vencedores v\u00e3o ter a oportunidade de ter o seu trabalho &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-1o-aniversario-da-otomachi-una\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-27T00:47:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/wef.gif\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1301\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"536\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/gif\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-1o-aniversario-da-otomachi-una\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/wef.gif\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/wef.gif\",\"width\":1301,\"height\":536},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-1o-aniversario-da-otomachi-una\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-1o-aniversario-da-otomachi-una\/\",\"name\":\"Anunciado Concurso para 1\u00ba Anivers\u00e1rio da Otomachi Una! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-1o-aniversario-da-otomachi-una\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-06-27T00:47:53+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-27T00:47:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-1o-aniversario-da-otomachi-una\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-1o-aniversario-da-otomachi-una\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-1o-aniversario-da-otomachi-una\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Anunciado Concurso para 1\u00ba Anivers\u00e1rio da Otomachi Una!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Anunciado Concurso para 1\u00ba Anivers\u00e1rio da Otomachi Una! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-1o-aniversario-da-otomachi-una\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Anunciado Concurso para 1\u00ba Anivers\u00e1rio da Otomachi Una! - VNN","og_description":"30 de Julho marca o primeiro anivers\u00e1rio da\u00a0Otomachi Una! Para celebrar o anivers\u00e1rio da garota enguia de 11 anos a\u00a0Internet Co. Ltd\u00a0est\u00e1 a fazer n\u00e3o um mas dois concursos para ela! Um \u00e9 um concurso para m\u00fasicas originais e o outro para ilustra\u00e7\u00f5es, e os vencedores v\u00e3o ter a oportunidade de ter o seu trabalho &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-1o-aniversario-da-otomachi-una\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-06-27T00:47:53+00:00","og_image":[{"width":1301,"height":536,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/wef.gif","type":"image\/gif"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-1o-aniversario-da-otomachi-una\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/wef.gif","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/wef.gif","width":1301,"height":536},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-1o-aniversario-da-otomachi-una\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-1o-aniversario-da-otomachi-una\/","name":"Anunciado Concurso para 1\u00ba Anivers\u00e1rio da Otomachi Una! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-1o-aniversario-da-otomachi-una\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-06-27T00:47:53+00:00","dateModified":"2017-06-27T00:47:53+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-1o-aniversario-da-otomachi-una\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-1o-aniversario-da-otomachi-una\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-1o-aniversario-da-otomachi-una\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Anunciado Concurso para 1\u00ba Anivers\u00e1rio da Otomachi Una!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/110325"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=110325"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/110325\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/108026"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=110325"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=110325"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=110325"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}