{"id":173877,"date":"2018-05-03T13:56:21","date_gmt":"2018-05-03T17:56:21","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=173877"},"modified":"2018-05-04T00:21:10","modified_gmt":"2018-05-04T04:21:10","slug":"annonce-de-la-tournee-europeenne-hatsune-miku-expo-2018-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-la-tournee-europeenne-hatsune-miku-expo-2018-2\/","title":{"rendered":"Annonce de la tourn\u00e9e europ\u00e9enne Hatsune Miku Expo 2018"},"content":{"rendered":"<p>https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8frUgJKq2H0<\/p>\n<p>L\u2019Europe peut d\u00e9sormais s\u2019ajouter \u00e0 la liste des endroits o\u00f9 se tiendra le spectacle Hatsune Miku Expo, gr\u00e2ce \u00e0 la grande annonce faite d\u00e8s aujourd\u2019hui ! En effet, les fans des environs seront ravis d\u2019apprendre que Miku Hatsune et toute la bande se produiront en concert sur les sc\u00e8nes fran\u00e7aise, allemande et britannique courant d\u00e9cembre 2018 !<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Voici les dates suivantes :<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Ville <\/strong>\u2013\u00a0 Paris, France<\/p>\n<p><strong>Salle<\/strong> \u2013 <a href=\"https:\/\/www.laseinemusicale.com\/\">La Seine Musicale<\/a><\/p>\n<p><strong>Date<\/strong> \u2013 Samedi 1er d\u00e9cembre<\/p>\n<p><strong>Billetterie <\/strong>\u2013 BIENT\u00d4T OUVERTE<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Ville <\/strong>\u2013\u00a0 Cologne, Allemagne<\/p>\n<p><strong>Salle<\/strong> \u2013 <a href=\"http:\/\/www.lanxess-arena.de\/english.html\">Lanxess Arena<\/a><\/p>\n<p><strong>Date<\/strong> \u2013 Mardi 4 d\u00e9cembre<\/p>\n<p><strong>Billetterie <\/strong>\u2013 BIENT\u00d4T OUVERTE<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Ville <\/strong>\u2013\u00a0 Londres, Royaume-Uni<\/p>\n<p><strong>Salle<\/strong> \u2013 <a href=\"https:\/\/olympia.london\/organising\/olympia-venues\/olympia-national\">Olympia London<\/a><\/p>\n<p><strong>Date<\/strong> \u2013 Samedi 8 d\u00e9cembre<\/p>\n<p><strong>Billetterie <\/strong>\u2013 BIENT\u00d4T OUVERTE<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>La vente des billets est pr\u00e9vue vendredi 18 mai, heure japonaise. De plus amples renseignements concernant l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement seront annonc\u00e9s \u00e0 une date ult\u00e9rieure. L\u2019affiche principale de la tourn\u00e9e europ\u00e9enne a \u00e9t\u00e9 dessin\u00e9e par Jiro Sameyama, dont un lien figure dans le tweet ci-dessous. <strong><em>Alors cher fans europ\u00e9ens, d\u00e9j\u00e0 impatients?<\/em><br \/>\n<\/strong><\/p>\n<p>Site officiel de la tourn\u00e9e europ\u00e9enne Miku Expo 2018\u00a0: <a href=\"http:\/\/mikuexpo.com\/europe2018\/\">http:\/\/mikuexpo.com\/europe2018\/<\/a><\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\">Announcing the HATSUNE MIKU EXPO 2018 Europe tour!!! ?\u2728<br \/>This December, Miku will be performing in France, Germany, and the UK!! ??? Stay tuned for ticket info \u270c\ufe0f? <a href=\"https:\/\/t.co\/jdE36qZHee\">https:\/\/t.co\/jdE36qZHee<\/a> <br \/>illustration by <a href=\"https:\/\/twitter.com\/smymji6?ref_src=twsrc%5Etfw\">@smymji6<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MIKUEXPO2018?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MIKUEXPO2018<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/spWvYcvOMz\">pic.twitter.com\/spWvYcvOMz<\/a><\/p>\n<p>&mdash; Hatsune Miku (@cfm_miku_en) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku_en\/status\/991589062640259072?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 2, 2018<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8frUgJKq2H0 L\u2019Europe peut d\u00e9sormais s\u2019ajouter \u00e0 la liste des endroits o\u00f9 se tiendra le spectacle Hatsune Miku Expo, gr\u00e2ce \u00e0 la grande annonce faite d\u00e8s aujourd\u2019hui ! En effet, les fans des environs seront ravis d\u2019apprendre que Miku Hatsune et toute la bande se produiront en concert sur les sc\u00e8nes fran\u00e7aise, allemande et britannique courant &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":159,"featured_media":173810,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[2929,2931],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Annonce de la tourn\u00e9e europ\u00e9enne Hatsune Miku Expo 2018 - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-la-tournee-europeenne-hatsune-miku-expo-2018-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Annonce de la tourn\u00e9e europ\u00e9enne Hatsune Miku Expo 2018 - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8frUgJKq2H0 L\u2019Europe peut d\u00e9sormais s\u2019ajouter \u00e0 la liste des endroits o\u00f9 se tiendra le spectacle Hatsune Miku Expo, gr\u00e2ce \u00e0 la grande annonce faite d\u00e8s aujourd\u2019hui ! En effet, les fans des environs seront ravis d\u2019apprendre que Miku Hatsune et toute la bande se produiront en concert sur les sc\u00e8nes fran\u00e7aise, allemande et britannique courant &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-la-tournee-europeenne-hatsune-miku-expo-2018-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-05-03T17:56:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-05-04T04:21:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Header-01-BIG.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"762\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"397\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MillyAqualine\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-la-tournee-europeenne-hatsune-miku-expo-2018-2\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Header-01-BIG.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Header-01-BIG.png\",\"width\":762,\"height\":397},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-la-tournee-europeenne-hatsune-miku-expo-2018-2\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-la-tournee-europeenne-hatsune-miku-expo-2018-2\/\",\"name\":\"Annonce de la tourn\u00e9e europ\u00e9enne Hatsune Miku Expo 2018 - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-la-tournee-europeenne-hatsune-miku-expo-2018-2\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-05-03T17:56:21+00:00\",\"dateModified\":\"2018-05-04T04:21:10+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-la-tournee-europeenne-hatsune-miku-expo-2018-2\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-la-tournee-europeenne-hatsune-miku-expo-2018-2\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-la-tournee-europeenne-hatsune-miku-expo-2018-2\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Annonce de la tourn\u00e9e europ\u00e9enne Hatsune Miku Expo 2018\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\",\"name\":\"MillyAqualine\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"MillyAqualine\"},\"description\":\"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Annonce de la tourn\u00e9e europ\u00e9enne Hatsune Miku Expo 2018 - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-la-tournee-europeenne-hatsune-miku-expo-2018-2\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Annonce de la tourn\u00e9e europ\u00e9enne Hatsune Miku Expo 2018 - VNN","og_description":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8frUgJKq2H0 L\u2019Europe peut d\u00e9sormais s\u2019ajouter \u00e0 la liste des endroits o\u00f9 se tiendra le spectacle Hatsune Miku Expo, gr\u00e2ce \u00e0 la grande annonce faite d\u00e8s aujourd\u2019hui ! En effet, les fans des environs seront ravis d\u2019apprendre que Miku Hatsune et toute la bande se produiront en concert sur les sc\u00e8nes fran\u00e7aise, allemande et britannique courant &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-la-tournee-europeenne-hatsune-miku-expo-2018-2\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-05-03T17:56:21+00:00","article_modified_time":"2018-05-04T04:21:10+00:00","og_image":[{"width":762,"height":397,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Header-01-BIG.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"MillyAqualine","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-la-tournee-europeenne-hatsune-miku-expo-2018-2\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Header-01-BIG.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Header-01-BIG.png","width":762,"height":397},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-la-tournee-europeenne-hatsune-miku-expo-2018-2\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-la-tournee-europeenne-hatsune-miku-expo-2018-2\/","name":"Annonce de la tourn\u00e9e europ\u00e9enne Hatsune Miku Expo 2018 - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-la-tournee-europeenne-hatsune-miku-expo-2018-2\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-05-03T17:56:21+00:00","dateModified":"2018-05-04T04:21:10+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-la-tournee-europeenne-hatsune-miku-expo-2018-2\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-la-tournee-europeenne-hatsune-miku-expo-2018-2\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/annonce-de-la-tournee-europeenne-hatsune-miku-expo-2018-2\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Annonce de la tourn\u00e9e europ\u00e9enne Hatsune Miku Expo 2018"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272","name":"MillyAqualine","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","caption":"MillyAqualine"},"description":"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/173877"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/159"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=173877"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/173877\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/173810"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=173877"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=173877"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=173877"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}