{"id":233938,"date":"2019-07-15T20:45:02","date_gmt":"2019-07-16T00:45:02","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=233938"},"modified":"2019-07-16T04:27:50","modified_gmt":"2019-07-16T08:27:50","slug":"se-anuncio-el-primer-album-de-divela-mirai-collection","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-el-primer-album-de-divela-mirai-collection\/","title":{"rendered":"\u00a1Se anunci\u00f3 el primer \u00e1lbum de DIVELA \u00abMirai Collection\u00bb"},"content":{"rendered":"<h2>Sobre \u00ab<em>Mirai Collection\u00bb<\/em><\/h2>\n<p>El primer \u00e1lbum original de <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/10216\">DIVELA<\/a> <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Al\/26934\"><em>\u00abMirai Collection\u00bb<\/em> <\/a>fue anunciado! El \u00e1lbum estar\u00e1 a la venta en el <em><strong>Magical Mirai 2019 Creators Event <\/strong><\/em>en agosto y septiembre. M\u00e1s tarde sera lanzado en tiendas el <strong>11 de septiembre de 2019<\/strong>. <em>\u00abMirai Collection\u00bb<\/em> contar\u00e1 con 11 canciones, de las cuales 3 son completamente nuevas. adem\u00e1s, la und\u00e9cima canci\u00f3n es un remix de la canci\u00f3n de DIVELA \u00ab<em>METEOR\u00bb<\/em> por <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/2741\">keisei<\/a>. El \u00e1lbum costar\u00e1 <strong>2.000 JPY<\/strong> mas impuestos.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-233921\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/4589686434928.jpg\" alt=\"\" width=\"400\" height=\"397\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/4589686434928.jpg 400w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/4589686434928-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/4589686434928-300x298.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/4589686434928-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/p>\n<p>Esta hermosa portada para el \u00e1lbum fue hecha por <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/9870\">Matsuda Toki<\/a>. Previamente hizo el arte para <em>\u00abMETEOR\u00bb<\/em> cuando fue subida a YouTube y nicovideo<\/p>\n<h2>Sobre DIVELA<\/h2>\n<p>DIVELA comenz\u00f3 a lanzar m\u00fasica en 2013, siendo la mayor\u00eda de sus obras remixes de canciones famosas de Vocaloid. Los remixes de DIVELA aparecieron en \u00e1lbums como<em> \u00ab-LODESTAR-\u00bb<\/em> y <em>\u00abVocalostream\u00bb. <\/em>Adem\u00e1s, DIVELA arreglo la <em>Cool Medley<\/em> para el videojuego <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\">Hatsune Miku<\/a>: Project DIVA X, que fue lanzado en 2016. En 2018, DIVELA gan\u00f3 el <em>Magical Mirai 2018 Song Contest<\/em> con su canci\u00f3n original <em>\u00abMETEOR\u00bb<\/em> y desde entonces, comenz\u00f3 a lanzar canciones originales de Vocaloid de manera mas frecuente en nicovideo y YouTube.<\/p>\n<h2>Muestra de \u00abMirai Collection\u00bb<\/h2>\n<p><iframe loading=\"lazy\" title=\"DIVELA 1st Album\u300e\u30df\u30e9\u30a4\u30b3\u30ec\u30af\u30b7\u30e7\u30f3\u300fXFD\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/D7yokU3xpME?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<h2>Lista de canciones<\/h2>\n<ol>\n<li>39\u2103<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/191838\">METEOR<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/198292\">BEAT SYNCER<\/a><\/li>\n<li>Haikei You o Abiru Chijou no Kimi e<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/201903\">DITHER TUNE<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/205352\">DERERE<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/226649\">VIVID HERO<\/a><\/li>\n<li>Saikidou<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/217904\">MIRAI GAZER<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/238587\">Soko ni Inochi wa Arimasu ka.<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/202494\">METEOR keisei REMIX<\/a><\/li>\n<\/ol>\n<h2>Fecha de lanzamiento<\/h2>\n<p>Mirai Collection sera vendido en el <em>Magical Mirai Creators Market<\/em> del <strong>10 al 11 de agosto<\/strong> y del <strong>30 de agosto al 1 de septiembre<\/strong>. En el 10-11 de agosto, DIVELA estar\u00e1 en la mesa A-3 para el evento de Osaka, y en el 30 de agosto y el 1 de septiembre, estar\u00e1 en la mesa B-1 para el evento de Tokio.<\/p>\n<p>Para quienes no puedan asistir al evento, \u00a1el \u00e1lbum ya esta disponible para reservar y sera lanzado el <strong>11 de septiembre!<br \/>\n<\/strong>Puedes encontrar el \u00e1lbum en los siguientes distribuidores:<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/www.amazon.co.jp\/dp\/B07V2LDR9J\">Amazon<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/tower.jp\/item\/4931578\">Tower Records<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/vvstore.jp\/i\/vv_000000000185263\/\">VV Store<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.animate-onlineshop.jp\/pn\/pd\/1668729\/\">Animate<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/ec.toranoana.shop\/tora\/ec\/item\/210006605567\/\">Toranoana<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>Para quienes no vivan en Jap\u00f3n, Amazon Japan cuenta con servicio de env\u00edos internacionales para \u00e1lbumes sin necesidad de un servicio de proxy.<\/p>\n<p>Puedes encontrar a DIVELA en <a href=\"https:\/\/twitter.com\/MIX_Destroy\">Twitter<\/a>,\u00a0 <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCrGzu0MPKQpYF2AV2oG-VpQ\">YouTube<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.nicovideo.jp\/user\/30201787\">nicovideo<\/a>, y <a href=\"https:\/\/soundcloud.com\/divelachan\">SoundCloud<\/a><\/p>\n<p><em>Traducido del ingl\u00e9s, original por <a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/profile\/noffy\/\">Noffy<\/a><\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sobre \u00abMirai Collection\u00bb El primer \u00e1lbum original de DIVELA \u00abMirai Collection\u00bb fue anunciado! El \u00e1lbum estar\u00e1 a la venta en el Magical Mirai 2019 Creators Event en agosto y septiembre. M\u00e1s tarde sera lanzado en tiendas el 11 de septiembre de 2019. \u00abMirai Collection\u00bb contar\u00e1 con 11 canciones, de las cuales 3 son completamente nuevas. &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":184,"featured_media":233916,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1610],"tags":[1263,2033,2925],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Se anunci\u00f3 el primer \u00e1lbum de DIVELA \u00abMirai Collection\u00bb - VNN<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"El primer \u00e1lbum original de DIVELA \u00abMirai Collection\u00bb fue anunciado! estar\u00e1 a la venta en el Magical Mirai en agosto y septiembre, y mas tarde en tiendas!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-el-primer-album-de-divela-mirai-collection\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Se anunci\u00f3 el primer \u00e1lbum de DIVELA \u00abMirai Collection\u00bb - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El primer \u00e1lbum original de DIVELA \u00abMirai Collection\u00bb fue anunciado! estar\u00e1 a la venta en el Magical Mirai en agosto y septiembre, y mas tarde en tiendas!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-el-primer-album-de-divela-mirai-collection\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-07-16T00:45:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-07-16T08:27:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/mirai-collection-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Deko\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-el-primer-album-de-divela-mirai-collection\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/mirai-collection-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/mirai-collection-1.png\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-el-primer-album-de-divela-mirai-collection\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-el-primer-album-de-divela-mirai-collection\/\",\"name\":\"\u00a1Se anunci\u00f3 el primer \u00e1lbum de DIVELA \u00abMirai Collection\u00bb - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-el-primer-album-de-divela-mirai-collection\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-07-16T00:45:02+00:00\",\"dateModified\":\"2019-07-16T08:27:50+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504\"},\"description\":\"El primer \u00e1lbum original de DIVELA \u00abMirai Collection\u00bb fue anunciado! estar\u00e1 a la venta en el Magical Mirai en agosto y septiembre, y mas tarde en tiendas!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-el-primer-album-de-divela-mirai-collection\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-el-primer-album-de-divela-mirai-collection\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-el-primer-album-de-divela-mirai-collection\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Se anunci\u00f3 el primer \u00e1lbum de DIVELA \u00abMirai Collection\u00bb\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504\",\"name\":\"Deko\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Deko\"},\"description\":\"Entusiasta de los juegos de ritmo, Fan de Miku desde el 2010. Traductor al espa\u00f1ol de VNN.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCEqk9YVFbRdhv-t8tRlto1w?view_as=subscriber\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/deko\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Se anunci\u00f3 el primer \u00e1lbum de DIVELA \u00abMirai Collection\u00bb - VNN","description":"El primer \u00e1lbum original de DIVELA \u00abMirai Collection\u00bb fue anunciado! estar\u00e1 a la venta en el Magical Mirai en agosto y septiembre, y mas tarde en tiendas!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-el-primer-album-de-divela-mirai-collection\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Se anunci\u00f3 el primer \u00e1lbum de DIVELA \u00abMirai Collection\u00bb - VNN","og_description":"El primer \u00e1lbum original de DIVELA \u00abMirai Collection\u00bb fue anunciado! estar\u00e1 a la venta en el Magical Mirai en agosto y septiembre, y mas tarde en tiendas!","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-el-primer-album-de-divela-mirai-collection\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-07-16T00:45:02+00:00","article_modified_time":"2019-07-16T08:27:50+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/mirai-collection-1.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Deko","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-el-primer-album-de-divela-mirai-collection\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/mirai-collection-1.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/mirai-collection-1.png","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-el-primer-album-de-divela-mirai-collection\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-el-primer-album-de-divela-mirai-collection\/","name":"\u00a1Se anunci\u00f3 el primer \u00e1lbum de DIVELA \u00abMirai Collection\u00bb - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-el-primer-album-de-divela-mirai-collection\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-07-16T00:45:02+00:00","dateModified":"2019-07-16T08:27:50+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504"},"description":"El primer \u00e1lbum original de DIVELA \u00abMirai Collection\u00bb fue anunciado! estar\u00e1 a la venta en el Magical Mirai en agosto y septiembre, y mas tarde en tiendas!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-el-primer-album-de-divela-mirai-collection\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-el-primer-album-de-divela-mirai-collection\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-anuncio-el-primer-album-de-divela-mirai-collection\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Se anunci\u00f3 el primer \u00e1lbum de DIVELA \u00abMirai Collection\u00bb"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504","name":"Deko","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Deko"},"description":"Entusiasta de los juegos de ritmo, Fan de Miku desde el 2010. Traductor al espa\u00f1ol de VNN.","sameAs":["https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCEqk9YVFbRdhv-t8tRlto1w?view_as=subscriber"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/deko\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/233938"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/184"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=233938"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/233938\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":234013,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/233938\/revisions\/234013"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/233916"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=233938"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=233938"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=233938"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}