{"id":236578,"date":"2019-07-28T20:33:25","date_gmt":"2019-07-29T00:33:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=236578"},"modified":"2019-07-30T10:44:58","modified_gmt":"2019-07-30T14:44:58","slug":"wonder-festival-2019-sommer-edition-ueberblick-aller-figuren","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wonder-festival-2019-sommer-edition-ueberblick-aller-figuren\/","title":{"rendered":"Wonder Festival 2019 Sommer Edition: \u00dcberblick aller Figuren!"},"content":{"rendered":"<p>Die lang erwartete Sommerausgabe des Wonder Festival 2019 ist dieses Jahr endlich wieder da und wie immer wird es eine gro\u00dfe Anzahl an Figuren mit virtuellen S\u00e4ngern wie <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\">Hatsune Miku<\/a> und einigen mehr geben!<\/p>\n<p>Es ist uns ein Vergn\u00fcgen und eine Pflicht, alle virtuellen S\u00e4ngerfiguren, die w\u00e4hrend der Veranstaltung erschienen sind, zusammenzufassen. Beginnen wir also!<\/p>\n<h3>Hatsune Miku-Figuren<\/h3>\n<p>Wir alle wissen sehr gut, dass Miku irgendwie die K\u00f6nigin jeder WonFes-Ausgabe ist, und auch dieses Mal wurden wir nicht entt\u00e4uscht! Die Nummer eins der virtuellen Divas erleuchten auch diese Ausgabe mit Pr\u00e4senz! Schauen wir uns an, was angek\u00fcndigt wurde, als sie sich drehte!<\/p>\n<p><strong>Erste Ank\u00fcndigungen<br \/>\n<\/strong><\/p>\n<p>Ironischerweise war Miku der Charakter, der die Dealer Dash Session f\u00fcr GSC er\u00f6ffnete! Tats\u00e4chlich zeigten sie uns vier neue Figuren, die sie darstellen!<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-236578 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/39.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/39-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-236117\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/39-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/39-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/39-100x100.jpg 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/39.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-236117'>\n\t\t\t\tHatsune Miku Kentaro Yabuki x Osoba ver. Scale-Figur von Max Factory\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/40.jpg'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/40-211x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-236103\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/40-211x300.jpg 211w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/40.jpg 562w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-236103'>\n\t\t\t\tMiku Symphony 2018-2019 Scale-Figur von Good Smile Company\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/124.jpg'><img width=\"300\" height=\"267\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/124-300x267.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-236145\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/124-300x267.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/124-800x711.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/124.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-236145'>\n\t\t\t\tRacing Miku 2019 Figur im Ma\u00dfstab 1:8 von Good Smile Company\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/41.jpg'><img width=\"300\" height=\"270\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/41-300x270.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-236131\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/41-300x270.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/41-800x720.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/41.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-236131'>\n\t\t\t\tSnow Miku &#8211; Snow Princess Ver. Figur im Ma\u00dfstab 1:7 von Good Smile Company\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Diese wunderbaren Figuren wurden angek\u00fcndigt und \/ oder direkt auf der GSC-eigenen <a href=\"http:\/\/whl4u.jp\/wh30\/gallery\/en\/#\/\">Galerie<\/a> gezeigt!<\/p>\n<p><strong>Racing Miku Overflow!<\/strong><\/p>\n<p>Sicher, die Racing Miku 2019 Figur ist nur ein bemalter Prototyp und hat immer noch das Armaturenbrett ge\u00f6ffnet, aber sie war nicht die einzige Racing Miku Figur, die wir heute gesehen haben! Wir haben sogar eine <strong>Racing Miku 2013 Rd. 4 SUGO-Prototyp<\/strong> bekommen von Aquamarine!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u521d\u97f3\u30df\u30af GT\u30d7\u30ed\u30b8\u30a7\u30af\u30c8<br \/>\u300c\u30ec\u30fc\u30b7\u30f3\u30b0\u30df\u30af 2013 Rd. 4 SUGO \u5fdc\u63f4Ver.\u300d(\u76e3\u4fee\u4e2d)<br \/>\u539f\u578b\u5c55\u793a\u4e2d\uff01<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%88%9D%E9%9F%B3%E3%83%9F%E3%82%AF?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u521d\u97f3\u30df\u30af<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%AC%E3%83%BC%E3%82%B7%E3%83%B3%E3%82%B0%E3%83%9F%E3%82%AF?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u30ec\u30fc\u30b7\u30f3\u30b0\u30df\u30af<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/fightgsr?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#fightgsr<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/wf2019s?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#wf2019s<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%82%A2%E3%82%AF%E3%82%A2%E3%83%9E%E3%83%AA%E3%83%B3?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u30a2\u30af\u30a2\u30de\u30ea\u30f3<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/NCAv6N8Cde\">pic.twitter.com\/NCAv6N8Cde<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u30a2\u30af\u30a2\u30de\u30ea\u30f3 (@aquamarine_fig) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/aquamarine_fig\/status\/1155276997729275905?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 28, 2019<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u30ec\u30fc\u30df\u30af <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/wf2019s?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#wf2019s<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/2Bkvj8KW91\">pic.twitter.com\/2Bkvj8KW91<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u51e1\u4eba\u3060\u3088\u30fc (@mfMikudayo) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/mfMikudayo\/status\/1155283450431074304?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 28, 2019<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Aber was <strong>Racing Miku 2018<\/strong> betrifft, so hat sie auch eine Figur im Ma\u00dfstab 1:7 bekommen, die ihre Sommerversion darstellt!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u3010\u30ef\u30f3\u30d5\u30a7\u30b92019\u590f\u3011<br \/>1\/7 \u30ec\u30fc\u30b7\u30f3\u30b0\u30df\u30af 2018 summer Ver. \u30de\u30c3\u30af\u30b9\u30d5\u30a1\u30af\u30c8\u30ea\u30fc<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/wf2019?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#wf2019<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%AF%E3%83%B3%E3%83%95%E3%82%A7%E3%82%B92019?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u30ef\u30f3\u30d5\u30a7\u30b92019<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/wf2019s?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#wf2019s<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/03qgKyNwFs\">pic.twitter.com\/03qgKyNwFs<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u30db\u30d3\u30fc\u30b5\u30fc\u30c1 \u30d5\u30a3\u30ae\u30e5\u30a2 (@hobbysearch) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hobbysearch\/status\/1155309541958881280?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 28, 2019<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Genial, nicht wahr? Wir haben uns auch sehr in sie verliebt!<\/p>\n<p><strong>DIGITAL STARS 2019 Prototyp<\/strong><\/p>\n<p>Eine andere Figur, die wir unbedingt sehen wollten, war <strong>Hatsune Miku DIGITAL STARS 2019<\/strong>! Wir haben keine bemalte Version bekommen, aber <strong>Hobby Dengeki<\/strong> hat es geschafft, w\u00e4hrend der Veranstaltung einige Fotos von ihrem Prototypen zu machen! Sie haben viele andere Fotos von ihr gepostet, daher solltest du auf jeden Fall ein Blich auf dessen <a href=\"https:\/\/hobby.dengeki.com\/event\/812001\/\">Blog-Beitrag<\/a> werfen, um einen vollst\u00e4ndigen \u00dcberblick zu erhalten!<\/p>\n<figure id=\"attachment_236288\" aria-describedby=\"caption-attachment-236288\" style=\"width: 534px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-236288 size-full\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/DSCF2534.jpg\" alt=\"\" width=\"534\" height=\"800\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/DSCF2534.jpg 534w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/DSCF2534-200x300.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 534px) 100vw, 534px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-236288\" class=\"wp-caption-text\">Hatsune Miku: DIGITAL STARS 2019 (Foto von <a href=\"https:\/\/hobby.dengeki.com\/event\/812001\/\">Hobby Dengeki<\/a>)<\/figcaption><\/figure>\n<p>Es war ziemlich schwierig, Fotos von ihr zu finden, also k\u00f6nnten wir nicht froh sein, solch eine erstaunliche Sammlung von Bildern zu sehen!<\/p>\n<p><strong>Magical Mirai 2019 and MIKU EXPO Taiwan &amp; Hong Kong Scales!<\/strong><\/p>\n<p>Unter den vielen Ank\u00fcndigungen und wiederkehrenden Figuren erhielten wir einen Blick auf <strong>Magical Mirai: 2019<\/strong> und den beiden <strong>MIKU EXPO Taiwan &amp; Hong Kong<\/strong> Figuren!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u30df\u30af\u3055\u3093 <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/wf2019s?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#wf2019s<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/LoXlWBfkHx\">pic.twitter.com\/LoXlWBfkHx<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u51e1\u4eba\u3060\u3088\u30fc (@mfMikudayo) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/mfMikudayo\/status\/1155285605720268801?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 28, 2019<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<figure id=\"attachment_236303\" aria-describedby=\"caption-attachment-236303\" style=\"width: 900px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-236303 size-full\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/EAhhMRwVUAE7mkh.jpg\" alt=\"\" width=\"900\" height=\"1200\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/EAhhMRwVUAE7mkh.jpg 900w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/EAhhMRwVUAE7mkh-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/EAhhMRwVUAE7mkh-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/EAhhMRwVUAE7mkh-450x600.jpg 450w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/EAhhMRwVUAE7mkh-800x1067.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-236303\" class=\"wp-caption-text\">MIKU EXPO Taiwan &amp; Hong Kong (Foto von <a href=\"https:\/\/figsoku.net\/blog-entry-162976.html\">Figsoku<\/a>)<\/figcaption><\/figure>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Leider wurde kein Prototyp gezeigt, aber wir k\u00f6nnen es kaum erwarten, bis sie endlich zum Leben erweckt werden!<\/p>\n<p><strong>Scale Hatsune Miku First Dream ver.<\/strong><\/p>\n<p>Diese Version von Miku und dem ersten Auftritt ihres erstaunlichen Prototyps wurde vor nicht allzu langer Zeit beim <strong>Wonder Festival 2019 in Shanghai<\/strong> gesichtet, und wir haben sogar <a href=\"\/?p=226255\">ausf\u00fchrlich dar\u00fcber berichtet<\/a>!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">WHL4U\u30d6\u30fc\u30b9<br \/>\u30de\u30c3\u30af\u30b9\u30d5\u30a1\u30af\u30c8\u30ea\u30fc<br \/>1\/8\u30b9\u30b1\u30fc\u30eb \u521d\u97f3\u30df\u30af \u521d\u68a6Ver.<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/wf2019s?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#wf2019s<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/Vyn6BewMhd\">pic.twitter.com\/Vyn6BewMhd<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u30af\u30fc\u3061\u3083\u308d\u3051 (@phaius66) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/phaius66\/status\/1155358424697229313?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 28, 2019<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Wieder einmal hat es uns so sehr in Erstaunen versetzt, dass wir sie die ganze Zeit durch diese Bilder hindurch anstarren mussten! Sie w\u00fcrde jede Sammlung von Miku-Fans so wunderbar erg\u00e4nzen!<\/p>\n<p><strong>Prize Figuren<\/strong><\/p>\n<p>Dann haben wir auch ein paar Prize Figuren von <strong>SEGA<\/strong> bekommen. Diese wurden auch schon angek\u00fcndigt, aber es ist sch\u00f6n, sie nun als Figur zu sehen!<\/p>\n<p>Alles began mit dem siegreichen Design ihres Hatsune Miku-Designwettbewerbs unter dem Motto &#8222;<strong>Ribbon x Heart<\/strong>&#8222;. Wir haben vor kurzem einen Einblick in KEIs Kunstwerk bekommen und k\u00f6nnen jetzt auch einen Prototyp dieser Figur sehen!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u30d4\u30a2\u30d7\u30ed\u30b3\u30e9\u30dc\u306e\u30d7\u30e9\u30a4\u30ba\u3055\u3093<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/wf2019s?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#wf2019s<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/Q0tKe2oMrC\">pic.twitter.com\/Q0tKe2oMrC<\/a><\/p>\n<p>&mdash; Air (@77tmair) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/77tmair\/status\/1155278993915912192?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 28, 2019<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Neben dieser niedlichen Figur bekamen wir auch das <strong>Badeanzug-Trio<\/strong> mit Miku, <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/14\">Kagamine Rin<\/a> und <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/2\">Megurine Luka<\/a> sowie die entz\u00fcckende <strong>Weihnachts-Miku<\/strong>!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">SEGA\u30d7\u30e9\u30a4\u30ba\u3055\u3093<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/wf2019s?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#wf2019s<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/G4R2tk6ReV\">pic.twitter.com\/G4R2tk6ReV<\/a><\/p>\n<p>&mdash; Air (@77tmair) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/77tmair\/status\/1155278754316349441?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 28, 2019<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Wir haben auch Mikus <strong>GHOST<\/strong>-Modul in Form einer Prize Figur zu gesicht bekommen!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u898b\u8fd4\u308aGHOST\u3055\u3093\u7f8e\u4eba<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/wf2019s?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#wf2019s<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/egi7polmdy\">pic.twitter.com\/egi7polmdy<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u3088\u3046\u304f\u3093 (@pinposan3939) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/pinposan3939\/status\/1155304457934032896?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 28, 2019<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p><strong>Lebensgro\u00dfe Figuren<\/strong><\/p>\n<p>Lustigerweise haben wir auch viele lebensgro\u00dfe Figuren von <strong>F: NEX<\/strong> vor Ort gesehen! <strong>Hatsune Miku: Magical Mirai<\/strong> trat sowohl in ihrer <strong>2017<\/strong> als auch <strong>2018<\/strong>-Form neben <strong>MIKU WITH YOU<\/strong> auf!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u30ef\u30f3\u30d5\u30a7\u30b9\u3001\u9593\u3082\u306a\u304f\u958b\u5834\u3057\u307e\u3059\uff01<br \/>\u4eca\u56de\u306f F:NEX\u3055\u3093\u3068\u5408\u540c\u30d6\u30fc\u30b9\u3067\u3059\uff01\u30de\u30b8\u30ab\u30eb\u30df\u30e9\u30a42017\u30682018\u306e\u521d\u97f3\u30df\u30af\u7b49\u8eab\u5927\u30d5\u30a3\u30ae\u30e5\u30a2\u3092\u5c55\u793a\u3057\u3066\u304a\u308a\u307e\u3059\u3002\u662f\u975e\u5b9f\u7269\u3067\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\uff01<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/wf2019s?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#wf2019s<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/PsepFX4BGt\">pic.twitter.com\/PsepFX4BGt<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u30c7\u30b6\u30a4\u30f3\u30b3\u30b3 (@designcoco_t) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/designcoco_t\/status\/1155280118136180736?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 28, 2019<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">F:NEX\u30d6\u30fc\u30b9<br \/>\u521d\u97f3\u30df\u30af\u300cMIKU WITH YOU 2018\u300dver<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/wf2019s?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#wf2019s<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/UKK9QmIOaq\">pic.twitter.com\/UKK9QmIOaq<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u307f\u306a\u3064\u304d@WF (@t_minatsuki) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/t_minatsuki\/status\/1155282074640605186?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 28, 2019<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Die werden definitiv nicht das Budget von vielen erf\u00fcllen, aber sie sind definitiv einen Blick wert!<\/p>\n<p><b>BLACK ROCK SHOOTER im Ma\u00dfstab 1:8: inexhaustible Ver.<\/b><\/p>\n<p>Vielleicht nicht ganz in Bezug auf die virtuellen S\u00e4ngerin, aber sogar <strong>BLACK ROCK SHOOTER<\/strong> trat dieses Mal auf und zeigte uns einen Prototyp ihrer <strong>inexhaustible (zu dt. unersch\u00f6pflich) Version<\/strong> im Ma\u00dfstab 1:8.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u30d6\u30e9\u30c3\u30af\u2605\u30ed\u30c3\u30af\u30b7\u30e5\u30fc\u30bf\u30fc\u3061\u3087\u3063\u3068\u539f\u578b\u304c\u7e4a\u7d30\u3059\u304e\u3066\u7acb\u4f53\uff1f\uff1f\uff1f\u7acb\u4f53\uff1f\uff1f\uff1f\u3063\u3066\u306a\u3063\u3066\u308b\u30c7\u30b9<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%82%B0%E3%83%83%E3%83%89%E3%82%B9%E3%83%9E%E3%82%A4%E3%83%AB%E3%82%AB%E3%83%B3%E3%83%91%E3%83%8B%E3%83%BC?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u30b0\u30c3\u30c9\u30b9\u30de\u30a4\u30eb\u30ab\u30f3\u30d1\u30cb\u30fc<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%81%82%E3%81%BF%E3%81%93%E3%82%AB%E3%83%A1%E3%83%A9%E3%83%9E%E3%83%B3wf?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u3042\u307f\u3053\u30ab\u30e1\u30e9\u30de\u30f3wf<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/wf2019s?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#wf2019s<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%AF%E3%83%B3%E3%83%95%E3%82%A7%E3%82%B9?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u30ef\u30f3\u30d5\u30a7\u30b9<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/dPsdvivMgG\">pic.twitter.com\/dPsdvivMgG<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u3042\u307f\u3053\uff20WF\u304a\u3064\u304b\u308c\u3055\u307e\u30c7\u30b7\u30bf\ud83c\udfd6 (@amicoamiami) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/amicoamiami\/status\/1155301507807399936?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 28, 2019<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Mit der Zeit haben wir auch diesen Charakter zu sch\u00e4tzen gelernt und es ist in der Tat eine Freude f\u00fcr uns zu sehen, dass diese ma\u00dfstabsgetreue Figur immer noch zu sehen ist!<\/p>\n<p><strong>Eine Welt voller Miku<br \/>\n<\/strong><\/p>\n<p>Miku hat wie immer eine Menge Figuren erhalten, aber fast keine hatte ein Erscheinungsdatum oder eine Preisliste erhalten, die wir mit euch teilen k\u00f6nnten. Alles, was wir tun k\u00f6nnen, ist zu warten, bis weitere Details bekannt gegeben werden.<\/p>\n<h3>Other Appearances<\/h3>\n<p>Seltsamerweise tauchte diesmal kein anderer virtueller S\u00e4nger auf und lie\u00df Miku als einzigen Hauptdarsteller der Szene zur\u00fcck. Es erschienen jedoch auch einige andere Charaktere, wie die kommende VOICEROID<strong> Tsuina the Ogre Hunter<\/strong> mit ihrem <strong>PLAMO BLOCK<\/strong>.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u3064\u3044\u306a\u3061\u3083\u3093\u304b\u3089\u7d20\u6575\u306a\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\ud83c\udf81\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3057\u305f\u30fc\u266a<\/p>\n<p>\u300c <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E9%AC%BC%E3%81%A3%E5%AD%90%E3%83%8F%E3%83%B3%E3%82%BF%E3%83%BC%E3%81%A4%E3%81%84%E3%81%AA%E3%81%A1%E3%82%83%E3%82%93?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u9b3c\u3063\u5b50\u30cf\u30f3\u30bf\u30fc\u3064\u3044\u306a\u3061\u3083\u3093<\/a> \u300d\u30d7\u30e9\u30e2\u30d6\u30ed\u30c3\u30af\u30ad\u30c3\u30c8\u3068\u524d\u9b3c\u30fb\u5f8c\u9b3c\u30ac\u30ec\u30fc\u30b8\u30ad\u30c3\u30c8\u3092\u3054\u8cfc\u5165\u306e\u307f\u306a\u3055\u3093\u306b\u3064\u3044\u306a\u3061\u3083\u3093\u8c6a\u83ef\u30d1\u30f3\u30d5\u30ec\u30c3\u30c83\u7a2e\u3092\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\uff01<br \/>P.B. Builders\u69d8\u30d6\u30fc\u30b9\u306b\u3066\u305c\u3072\u30b2\u30c3\u30c8\u3057\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u306d\u2728(\u5353\u756a\u53f7:4-19-11) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/WF2019s?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#WF2019s<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/Xpael4wKRk\">pic.twitter.com\/Xpael4wKRk<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u30d7\u30e9\u30e2\u30d6\u30ed\u30c3\u30af\u00ae\ufe0f\u3010\u516c\u5f0f\u3011 (@plamoblock) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/plamoblock\/status\/1154536405156032512?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 25, 2019<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Klein, blockig und absolut hinrei\u00dfend! Ich wette, jeder von uns w\u00fcrde es lieben, sie zu Hause zu haben! Tsuina war jedoch nicht alleine: Ein Garagen-Kit von <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/40988\">Kotonoha Akane<\/a> in ihrer <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/179162\">SEYANA<\/a>-Version von <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/717\">GYARI<\/a> hat auch unsere Aufmerksamkeit erregt!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/WF2019S?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#WF2019S<\/a> \u65b0\u4f5c <a href=\"https:\/\/twitter.com\/GYARI_?ref_src=twsrc%5Etfw\">@GYARI_<\/a> \u6c0f\u4f5c\u300cSeyana.\u300d\u3088\u308a \u300c\u4f55\u3067\u3082\u8a00\u3046\u3053\u3068\u3092\u805e\u3044\u3066\u304f\u308c\u308b\u30a2\u30ab\u30cd\u30c1\u30e3\u30f3\u300d \u5b8c\u6210\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\u30ec\u30b8\u30f3\u30ad\u30e3\u30b9\u30c8\u7d44\u307f\u7acb\u3066\u30ad\u30c3\u30c8 \u5168\u9ad812cm \uffe54,000- \u3067\u3059\u3002 \u77b3\u306f\u30c7\u30a3\u30c6\u30fc\u30eb\u5f6b\u3063\u3066\u3042\u308b\u306e\u3067\u30a8\u30ca\u30e1\u30eb\u9ed2\u3067\u5857\u3063\u3066\u306f\u307f\u51fa\u3057\u62ed\u304d\u53d6\u308b\u3060\u3051\u306e\u7c21\u5358\u4ed5\u4e0a\u3052\u3002 <a href=\"https:\/\/t.co\/DRFVXnLRMj\">pic.twitter.com\/DRFVXnLRMj<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u3086\u3089\uff20WF7-27-04 (@yura_greycube) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/yura_greycube\/status\/1154797230605213696?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 26, 2019<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Bei einem Preis von <strong>4.000 JPY<\/strong> w\u00e4hrend der WonFes und mit ihrer Gr\u00f6\u00dfe von <strong>12 cm<\/strong> war dieses kleine Garage Kit sicherlich eine \u00dcberraschung, die die meisten GYARI-Fans zum L\u00e4cheln brachte!<\/p>\n<p>Viele andere Garage Kits und inoffizielle Nendoroids tauchten auf und einige von ihnen portr\u00e4tierten <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/116\">Kasane Teto<\/a>!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u8a2d\u55b6\u5b8c\u4e86\u30fc\u30fc\u30fc\uff01 <a href=\"https:\/\/t.co\/fWvpeyvpSI\">pic.twitter.com\/fWvpeyvpSI<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u305f\u308b@WF4-19-03 (@mentamu_taru) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/mentamu_taru\/status\/1155269503720120322?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 28, 2019<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u672c\u65e5\u9042\u306b <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/wf2019s?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#wf2019s<\/a> !<br \/>\u30e6\u30ad\u30b7\u30ed\u306f\u30015-31-09\u306b\u3066\u3001<\/p>\n<p>\u65b0\u4f5c<br \/>\u30fb <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E9%87%8D%E9%9F%B3%E3%83%86%E3%83%88?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u91cd\u97f3\u30c6\u30c8<\/a> (\u300c\u304f\u3063\u305f\u300d\u300c\u307e\u308f\u3063\u305f\u300d)\u3000\u5404\uffe52000<\/p>\n<p>\u518d\u8ca9<br \/>\u30fb <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E6%96%B0%E7%94%B0%E7%94%B1%E6%AF%94?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u65b0\u7530\u7531\u6bd4<\/a> \uffe520000<br \/>\u30fb <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%80%89%E6%9C%AC%E3%82%A8%E3%83%AA%E3%82%AB?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u5009\u672c\u30a8\u30ea\u30ab<\/a> \uffe525000<br \/>\u30fb <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%9F%E3%82%B5%E5%A7%89?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u30df\u30b5\u59c9<\/a> \uffe520000<br \/>\u30fb <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E9%87%8D%E9%9F%B3%E3%83%86%E3%83%88?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u91cd\u97f3\u30c6\u30c8<\/a> \u300c\u3055\u3055\u3063\u305f\u300d\uffe53000<\/p>\n<p>\u5c55\u793a<br \/>\u30fb RAITA\u3055\u3093\u306e\u9b54\u6cd5\u5c11\u5973\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba<br \/>\u30fb\u30dc\u30ab\u30ed\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba<\/p>\n<p>\u3068\u4f9b\u306b\u304a\u5f85\u3061\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\uff01 <a href=\"https:\/\/t.co\/AF0pbNSZaL\">pic.twitter.com\/AF0pbNSZaL<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u30e6\u30ad\u30b7\u30ed WF5-31-09 (Sazabi) (@MAN_104) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/MAN_104\/status\/1155218779715977216?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 27, 2019<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Oder sogar Kagamine Rin! Diese <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/4129\">Melancholic<\/a> Ver. ist nur ein Beispiel f\u00fcr die Kreativit\u00e4t der Fans bei der Darstellung ihrer virtuellen Lieblingsidole!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u8a2d\u55b6\u5b8c\u4e86\u3057\u307e\u3057\u305f\uff01<br \/>\u3088\u308d\u3057\u304f\u304a\u9858\u3044\u3057\u307e\u3059\ud83e\udd32<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/wf2019s?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#wf2019s<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/LgG4UETzXN\">pic.twitter.com\/LgG4UETzXN<\/a><\/p>\n<p>&mdash; Design of days@WF2019\u590f6-27-01 (@designofdays) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/designofdays\/status\/1155264194750504962?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 27, 2019<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Offiziell oder nicht, wir haben all diese Auftritte geliebt und m\u00f6chten uns bei den Machern daf\u00fcr bedanken, dass sie uns dieses Jahr so viel Abwechslung gebracht haben!<\/p>\n<p>Und mit diesem kleinen Spotlight endet die Zusammenfassung von VNN hier! Bleibt mit uns \u00fcber unsere Social Media Kan\u00e4len auf dem Laufenden, um weitere erstaunliche Neuigkeiten zu erhalten! Wir k\u00f6nnten in Zukunft noch mehr Updates bekommen, also haltet die Augen offen, Leute!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Die lang erwartete Sommerausgabe des Wonder Festival 2019 ist dieses Jahr endlich wieder da und wie immer wird es eine gro\u00dfe Anzahl an Figuren mit virtuellen S\u00e4ngern wie Hatsune Miku und einigen mehr geben! Es ist uns ein Vergn\u00fcgen und eine Pflicht, alle virtuellen S\u00e4ngerfiguren, die w\u00e4hrend der Veranstaltung erschienen sind, zusammenzufassen. Beginnen wir also! &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":104,"featured_media":236327,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2551,2549],"tags":[2564,3207,3460,2586],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Wonder Festival 2019 Sommer Edition: \u00dcberblick aller Figuren! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wonder-festival-2019-sommer-edition-ueberblick-aller-figuren\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Wonder Festival 2019 Sommer Edition: \u00dcberblick aller Figuren! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Die lang erwartete Sommerausgabe des Wonder Festival 2019 ist dieses Jahr endlich wieder da und wie immer wird es eine gro\u00dfe Anzahl an Figuren mit virtuellen S\u00e4ngern wie Hatsune Miku und einigen mehr geben! Es ist uns ein Vergn\u00fcgen und eine Pflicht, alle virtuellen S\u00e4ngerfiguren, die w\u00e4hrend der Veranstaltung erschienen sind, zusammenzufassen. Beginnen wir also! &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wonder-festival-2019-sommer-edition-ueberblick-aller-figuren\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-07-29T00:33:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-07-30T14:44:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/wonfesrecap19s.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@cinzzya\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Cinzya\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wonder-festival-2019-sommer-edition-ueberblick-aller-figuren\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/wonfesrecap19s.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/wonfesrecap19s.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wonder-festival-2019-sommer-edition-ueberblick-aller-figuren\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wonder-festival-2019-sommer-edition-ueberblick-aller-figuren\/\",\"name\":\"Wonder Festival 2019 Sommer Edition: \u00dcberblick aller Figuren! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wonder-festival-2019-sommer-edition-ueberblick-aller-figuren\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-07-29T00:33:25+00:00\",\"dateModified\":\"2019-07-30T14:44:58+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wonder-festival-2019-sommer-edition-ueberblick-aller-figuren\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wonder-festival-2019-sommer-edition-ueberblick-aller-figuren\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wonder-festival-2019-sommer-edition-ueberblick-aller-figuren\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Wonder Festival 2019 Sommer Edition: \u00dcberblick aller Figuren!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\",\"name\":\"Cinzya\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Cinzya\"},\"description\":\"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/cinzzya\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Wonder Festival 2019 Sommer Edition: \u00dcberblick aller Figuren! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wonder-festival-2019-sommer-edition-ueberblick-aller-figuren\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Wonder Festival 2019 Sommer Edition: \u00dcberblick aller Figuren! - VNN","og_description":"Die lang erwartete Sommerausgabe des Wonder Festival 2019 ist dieses Jahr endlich wieder da und wie immer wird es eine gro\u00dfe Anzahl an Figuren mit virtuellen S\u00e4ngern wie Hatsune Miku und einigen mehr geben! Es ist uns ein Vergn\u00fcgen und eine Pflicht, alle virtuellen S\u00e4ngerfiguren, die w\u00e4hrend der Veranstaltung erschienen sind, zusammenzufassen. Beginnen wir also! &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wonder-festival-2019-sommer-edition-ueberblick-aller-figuren\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-07-29T00:33:25+00:00","article_modified_time":"2019-07-30T14:44:58+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/wonfesrecap19s.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@cinzzya","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Cinzya","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"5 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wonder-festival-2019-sommer-edition-ueberblick-aller-figuren\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/wonfesrecap19s.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/wonfesrecap19s.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wonder-festival-2019-sommer-edition-ueberblick-aller-figuren\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wonder-festival-2019-sommer-edition-ueberblick-aller-figuren\/","name":"Wonder Festival 2019 Sommer Edition: \u00dcberblick aller Figuren! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wonder-festival-2019-sommer-edition-ueberblick-aller-figuren\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-07-29T00:33:25+00:00","dateModified":"2019-07-30T14:44:58+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wonder-festival-2019-sommer-edition-ueberblick-aller-figuren\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wonder-festival-2019-sommer-edition-ueberblick-aller-figuren\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wonder-festival-2019-sommer-edition-ueberblick-aller-figuren\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Wonder Festival 2019 Sommer Edition: \u00dcberblick aller Figuren!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4","name":"Cinzya","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Cinzya"},"description":"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/cinzzya","https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/236578"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/104"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=236578"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/236578\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":236579,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/236578\/revisions\/236579"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/236327"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=236578"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=236578"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=236578"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}