{"id":57927,"date":"2016-09-15T05:40:01","date_gmt":"2016-09-15T09:40:01","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/?p=57927"},"modified":"2016-09-15T05:40:01","modified_gmt":"2016-09-15T09:40:01","slug":"aoki-lapis-sara-la-mascotte-del-kakegawa-pop-culture-summit-2016","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aoki-lapis-sara-la-mascotte-del-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/","title":{"rendered":"Aoki Lapis sar\u00e0 la mascotte del Kakegawa Pop Culture Summit 2016!"},"content":{"rendered":"<p>Non sentivamo parlare di <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/156\">Aoki Lapis<\/a>, la VOCALOID prodotta da\u00a0<em>Studio Deen\u00a0<\/em>e\u00a0<em>Surfersparadise<\/em> sotto il nome di I-style Project in collaborazione con la YAMAHA, da un bel po&#8217; oramai. A quanto pare per\u00f2 il suo team di sviluppo, dopo diversi mesi di inattivit\u00e0, ha annunciato tramite il proprio blog che Lapis sar\u00e0 la mascotte del\u00a0Kakegawa Pop Culture Summit 2016 che si terr\u00e0 il 22 ottobre nell&#8217;omonima citt\u00e0!<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/kakegawaps02.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-57963\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/kakegawaps02.jpg\" alt=\"kakegawaps02\" width=\"500\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/kakegawaps02.jpg 500w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/kakegawaps02-300x240.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p>In questo evento il cui scopo \u00e8 promuovere la cultura popolare della citt\u00e0 di Kakegawa, la versione\u00a0<strong>Lapis figlia del t\u00e8<\/strong>, precedentemente presentata l&#8217;anno scorso dal team e illustrata da\u00a0<a href=\"http:\/\/pixiv.me\/yokkyun\">\u5927\u57ce\u3088\u3046\u3053\u3046<\/a>, \u00e8 stata adottata come mascotte dell&#8217;evento, che si terr\u00e0 al Kakegawa Castle nella prefettura di Shizuoka, Giappone.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-57927 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/chamusumelapis_tachiup01.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/chamusumelapis_tachiup01-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/chamusumelapis_tachiup01-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/chamusumelapis_tachiup01-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/chamusumelapis_tachiup01.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/chamusumelapis_defo01.jpg'><img width=\"300\" height=\"263\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/chamusumelapis_defo01-300x263.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/chamusumelapis_defo01-300x263.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/chamusumelapis_defo01.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Vestita con abiti tradizionali da coltivatrice di t\u00e8 Giapponesi, questa bellissima Lapis gi\u00e0 in precedenza venne utilizzata da Studio DEEN per promuovere\u00a0il t\u00e8 di Kakegawa, e quest&#8217;anno finalmente potremmo rivederla. Hanno infatti annunciato che ci saranno anche dei gadget\u00a0a sua immagine, e si aspettano ovviamente che sia un vero successo.<\/p>\n<p>Beh, speriamo davvero il meglio per la nostra amata fatina, non \u00e8 cos\u00ec?<\/p>\n<h3>Link utili<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/i-style.surpara.com\/\">Sito ufficiale della I-style Project<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/i-style.surpara.com\/blog\/archives\/2395\">Annuncio di partecipazione all&#8217;evento nel blog della I-style Project<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/popsami.com\/\">Sito ufficiale dell&#8217;evento Kagegawa Pop Culture Summit 2016<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Non sentivamo parlare di Aoki Lapis, la VOCALOID prodotta da\u00a0Studio Deen\u00a0e\u00a0Surfersparadise sotto il nome di I-style Project in collaborazione con la YAMAHA, da un bel po&#8217; oramai. A quanto pare per\u00f2 il suo team di sviluppo, dopo diversi mesi di inattivit\u00e0, ha annunciato tramite il proprio blog che Lapis sar\u00e0 la mascotte del\u00a0Kakegawa Pop Culture &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":57978,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1730,1733,1728],"tags":[2791],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Aoki Lapis sar\u00e0 la mascotte del Kakegawa Pop Culture Summit 2016! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aoki-lapis-sara-la-mascotte-del-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"it_IT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Aoki Lapis sar\u00e0 la mascotte del Kakegawa Pop Culture Summit 2016! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Non sentivamo parlare di Aoki Lapis, la VOCALOID prodotta da\u00a0Studio Deen\u00a0e\u00a0Surfersparadise sotto il nome di I-style Project in collaborazione con la YAMAHA, da un bel po&#8217; oramai. A quanto pare per\u00f2 il suo team di sviluppo, dopo diversi mesi di inattivit\u00e0, ha annunciato tramite il proprio blog che Lapis sar\u00e0 la mascotte del\u00a0Kakegawa Pop Culture &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aoki-lapis-sara-la-mascotte-del-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-15T09:40:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/LapisMascot.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Scritto da\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo di lettura stimato\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"it-IT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aoki-lapis-sara-la-mascotte-del-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/LapisMascot.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/LapisMascot.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aoki-lapis-sara-la-mascotte-del-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aoki-lapis-sara-la-mascotte-del-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/\",\"name\":\"Aoki Lapis sar\u00e0 la mascotte del Kakegawa Pop Culture Summit 2016! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aoki-lapis-sara-la-mascotte-del-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-15T09:40:01+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-15T09:40:01+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aoki-lapis-sara-la-mascotte-del-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"it-IT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aoki-lapis-sara-la-mascotte-del-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aoki-lapis-sara-la-mascotte-del-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Aoki Lapis sar\u00e0 la mascotte del Kakegawa Pop Culture Summit 2016!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Aoki Lapis sar\u00e0 la mascotte del Kakegawa Pop Culture Summit 2016! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aoki-lapis-sara-la-mascotte-del-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/","og_locale":"it_IT","og_type":"article","og_title":"Aoki Lapis sar\u00e0 la mascotte del Kakegawa Pop Culture Summit 2016! - VNN","og_description":"Non sentivamo parlare di Aoki Lapis, la VOCALOID prodotta da\u00a0Studio Deen\u00a0e\u00a0Surfersparadise sotto il nome di I-style Project in collaborazione con la YAMAHA, da un bel po&#8217; oramai. A quanto pare per\u00f2 il suo team di sviluppo, dopo diversi mesi di inattivit\u00e0, ha annunciato tramite il proprio blog che Lapis sar\u00e0 la mascotte del\u00a0Kakegawa Pop Culture &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aoki-lapis-sara-la-mascotte-del-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-09-15T09:40:01+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/LapisMascot.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Scritto da":"Spookie","Tempo di lettura stimato":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"it-IT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aoki-lapis-sara-la-mascotte-del-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/#primaryimage","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/LapisMascot.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/LapisMascot.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aoki-lapis-sara-la-mascotte-del-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aoki-lapis-sara-la-mascotte-del-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/","name":"Aoki Lapis sar\u00e0 la mascotte del Kakegawa Pop Culture Summit 2016! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aoki-lapis-sara-la-mascotte-del-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-09-15T09:40:01+00:00","dateModified":"2016-09-15T09:40:01+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aoki-lapis-sara-la-mascotte-del-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/#breadcrumb"},"inLanguage":"it-IT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aoki-lapis-sara-la-mascotte-del-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/aoki-lapis-sara-la-mascotte-del-kakegawa-pop-culture-summit-2016\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Aoki Lapis sar\u00e0 la mascotte del Kakegawa Pop Culture Summit 2016!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/57927"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=57927"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/57927\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media\/57978"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=57927"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=57927"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=57927"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}