{"id":68907,"date":"2016-11-15T17:20:54","date_gmt":"2016-11-15T22:20:54","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=68907"},"modified":"2016-11-15T17:20:54","modified_gmt":"2016-11-15T22:20:54","slug":"cobertura-de-france-3-y-preparaciones-para-el-concierto-reve-de-machine-de-alys","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cobertura-de-france-3-y-preparaciones-para-el-concierto-reve-de-machine-de-alys\/","title":{"rendered":"Cobertura de \u00abFrance 3\u00bb y Preparaciones para el Concierto \u00abR\u00eave de Machine\u00bb de ALYS"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Hace tres meses, el canal \u00abFrance 3 Paris \u00cele-de-France\u00bb cubri\u00f3 por primera vez el concierto y a la cantante Japonesa virtual en Franc\u00e9s, con todas sus preparaciones. Con el concierto acerc\u00e1ndose, el video sigue siendo relevante.<\/p>\n<p><span style=\"font-size: 8pt; color: #ff0000;\">Nota: Debido a que est\u00e1 traducido del Franc\u00e9s, el sentido de las frases pueden ser diferentes. Intentamos mantenerlo lo m\u00e1s cercano al texto original posible.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para aprender m\u00e1s sobre ALYS y su concierto \u00ab<em>R\u00eave de Machine\u00bb<\/em>, lee <a href=\"\/?p=59625\">su art\u00edculo dedicado<\/a> o mira el <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/alys.voxwave\/videos\/1242293462502399\">trailer asociado<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><iframe loading=\"lazy\" src=\"\/\/embedftv-a.akamaihd.net\/c2aa51f7a75d3b4419fc05193be5e99f\" width=\"544\" height=\"306\" frameborder=\"0\" scrolling=\"no\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" data-mce-fragment=\"1\"><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La cobertura nos lleva a las oficinas de VoxWave con Joffrey, el presidente de VoxWave. El nos muestra el uso de ALYS en el software de sintetizaci\u00f3n de voz \u00abAlter\/Ego\u00bb y nos explica que su objetivo es crear \u00abel primer instrumento musical que puede tocar vocales.\u00bb<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Somos tra\u00eddos a las preparaciones del concierto. En vez de mantener la cl\u00e1sica proyecci\u00f3n de un modelo MMD (como los conciertos anteriores), VoxWave comienza a capturar los movimientos de una bailarina real con la tecnolog\u00eda \u00abmotion-capture.\u00bb Despu\u00e9s, transmiten la informaci\u00f3n a un poligono que tomar\u00e1 la forma del avatar de ALYS con la ayuda de un software profesional de modelado 3D.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En el video, Inu-chan (Valentine) es la persona cubierta con piezas de motion-capture. Cuando baila, el modelo 3D colecciona los movimientos antes de reproducirlos en el software. Con este met\u00f3do, el modelo se ve m\u00e1s realista y vivo mientras toma los movimientos exactos de un humano real. Inu-chan alab\u00f3 las siguientes cualidades.<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00abCuando est\u00e1 bailando, trato de darle vida a ALYS mediante sus emociones, por que ella es un personaje virtual.\u00bb &#8211; Inu-chan<\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0 <a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/alys3D.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-65622 size-medium\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/alys3D-196x300.png\" alt=\"ALYS 3D\" width=\"196\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/alys3D-196x300.png 196w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/alys3D.png 447w\" sizes=\"(max-width: 196px) 100vw, 196px\" \/><\/a> \u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 <a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/polygone.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-65632 size-medium\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/polygone-221x300.png\" alt=\"Polygone\" width=\"221\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/polygone-221x300.png 221w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/polygone.png 561w\" sizes=\"(max-width: 221px) 100vw, 221px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A veces, peque\u00f1os \u00abbugs\u00bb o errores como por ejemplo de proporci\u00f3n ocurren. Ah\u00ed es cuando los animadores 3D que est\u00e1n a cargo de corregir estos errores los arreglan, haciendo los movimientos de ALYS m\u00e1s fluidos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Difrente al modelo cl\u00e1sico de negocios que utilizan los entretenedores, VoxWave apunta a involucrar a los fans lo mayormente posible en la producci\u00f3n de sus trabajos. Esta es una de las razones para los conciertos. Joffrey habla de esto desde la perspectiva de los fans.<\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00abNo es solo el punto de consumir o mirar videos, tambi\u00e9n es la perspectiva de alg\u00fan dia convertirse en jugador de ese universo. Es una cultura participativa.\u00bb &#8211; Joffrey<\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">ALYS, junto a Lightning, estar\u00e1 en Paris por la primera vez en un show en vivo de una hora y media. Marca tu calendario para el 17 de Diciembre. VoxWave tendr\u00e1 unas peque\u00f1as sorpresas guardadas para el evento.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fuentes: <a href=\"http:\/\/france3-regions.francetvinfo.fr\/paris-ile-de-france\/les-chanteurs-et-chanteuses-virtuels-bientot-dans-les-bacs-1047685.html\">France 3 Paris \u00cele-de-France<\/a>, ALYS Newsletter N\u00b060<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace tres meses, el canal \u00abFrance 3 Paris \u00cele-de-France\u00bb cubri\u00f3 por primera vez el concierto y a la cantante Japonesa virtual en Franc\u00e9s, con todas sus preparaciones. Con el concierto acerc\u00e1ndose, el video sigue siendo relevante. Nota: Debido a que est\u00e1 traducido del Franc\u00e9s, el sentido de las frases pueden ser diferentes. Intentamos mantenerlo lo &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":65618,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1606,1612,1610],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cobertura de &quot;France 3&quot; y Preparaciones para el Concierto &quot;R\u00eave de Machine&quot; de ALYS - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cobertura-de-france-3-y-preparaciones-para-el-concierto-reve-de-machine-de-alys\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cobertura de &quot;France 3&quot; y Preparaciones para el Concierto &quot;R\u00eave de Machine&quot; de ALYS - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hace tres meses, el canal \u00abFrance 3 Paris \u00cele-de-France\u00bb cubri\u00f3 por primera vez el concierto y a la cantante Japonesa virtual en Franc\u00e9s, con todas sus preparaciones. Con el concierto acerc\u00e1ndose, el video sigue siendo relevante. Nota: Debido a que est\u00e1 traducido del Franc\u00e9s, el sentido de las frases pueden ser diferentes. Intentamos mantenerlo lo &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cobertura-de-france-3-y-preparaciones-para-el-concierto-reve-de-machine-de-alys\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-15T22:20:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/ALYSRdM.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"744\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"388\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cobertura-de-france-3-y-preparaciones-para-el-concierto-reve-de-machine-de-alys\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/ALYSRdM.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/ALYSRdM.png\",\"width\":744,\"height\":388},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cobertura-de-france-3-y-preparaciones-para-el-concierto-reve-de-machine-de-alys\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cobertura-de-france-3-y-preparaciones-para-el-concierto-reve-de-machine-de-alys\/\",\"name\":\"Cobertura de \\\"France 3\\\" y Preparaciones para el Concierto \\\"R\u00eave de Machine\\\" de ALYS - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cobertura-de-france-3-y-preparaciones-para-el-concierto-reve-de-machine-de-alys\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-11-15T22:20:54+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-15T22:20:54+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cobertura-de-france-3-y-preparaciones-para-el-concierto-reve-de-machine-de-alys\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cobertura-de-france-3-y-preparaciones-para-el-concierto-reve-de-machine-de-alys\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cobertura-de-france-3-y-preparaciones-para-el-concierto-reve-de-machine-de-alys\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cobertura de \u00abFrance 3\u00bb y Preparaciones para el Concierto \u00abR\u00eave de Machine\u00bb de ALYS\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Cobertura de \"France 3\" y Preparaciones para el Concierto \"R\u00eave de Machine\" de ALYS - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cobertura-de-france-3-y-preparaciones-para-el-concierto-reve-de-machine-de-alys\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Cobertura de \"France 3\" y Preparaciones para el Concierto \"R\u00eave de Machine\" de ALYS - VNN","og_description":"Hace tres meses, el canal \u00abFrance 3 Paris \u00cele-de-France\u00bb cubri\u00f3 por primera vez el concierto y a la cantante Japonesa virtual en Franc\u00e9s, con todas sus preparaciones. Con el concierto acerc\u00e1ndose, el video sigue siendo relevante. Nota: Debido a que est\u00e1 traducido del Franc\u00e9s, el sentido de las frases pueden ser diferentes. Intentamos mantenerlo lo &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cobertura-de-france-3-y-preparaciones-para-el-concierto-reve-de-machine-de-alys\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-11-15T22:20:54+00:00","og_image":[{"width":744,"height":388,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/ALYSRdM.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Spookie","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cobertura-de-france-3-y-preparaciones-para-el-concierto-reve-de-machine-de-alys\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/ALYSRdM.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/ALYSRdM.png","width":744,"height":388},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cobertura-de-france-3-y-preparaciones-para-el-concierto-reve-de-machine-de-alys\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cobertura-de-france-3-y-preparaciones-para-el-concierto-reve-de-machine-de-alys\/","name":"Cobertura de \"France 3\" y Preparaciones para el Concierto \"R\u00eave de Machine\" de ALYS - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cobertura-de-france-3-y-preparaciones-para-el-concierto-reve-de-machine-de-alys\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-11-15T22:20:54+00:00","dateModified":"2016-11-15T22:20:54+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cobertura-de-france-3-y-preparaciones-para-el-concierto-reve-de-machine-de-alys\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cobertura-de-france-3-y-preparaciones-para-el-concierto-reve-de-machine-de-alys\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cobertura-de-france-3-y-preparaciones-para-el-concierto-reve-de-machine-de-alys\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cobertura de \u00abFrance 3\u00bb y Preparaciones para el Concierto \u00abR\u00eave de Machine\u00bb de ALYS"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/68907"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=68907"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/68907\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/65618"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=68907"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=68907"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=68907"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}