{"id":70377,"date":"2016-12-02T15:39:40","date_gmt":"2016-12-02T20:39:40","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=70377"},"modified":"2016-12-02T15:39:40","modified_gmt":"2016-12-02T20:39:40","slug":"review-des-produits-vocamerica-partie-1-la-bande-son-officielle-de-vocamerica-le-commencement","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/review-des-produits-vocamerica-partie-1-la-bande-son-officielle-de-vocamerica-le-commencement\/","title":{"rendered":"Review des produits VOCAMERICA Partie 1 &#8211; La bande-son officielle de VOCAMERICA : Le Commencement"},"content":{"rendered":"<p>Apr\u00e8s une longue attente, mes produits VOCAMERICA de Kickstarter sont finalement arriv\u00e9s! Moi, Hoshi, j\u2019\u00e9tais tr\u00e8s impatiente de les recevoir depuis le lancement sur Kickstarter, et mon engouement n\u2019a cess\u00e9 de grandir. J\u2019ai opt\u00e9 pour l\u2019ensemble Diamant qu\u2019on a pr\u00e9sent\u00e9 <a href=\"http:\/\/vocaloid.news\/29Aste5\" target=\"_blank\">ici<\/a>. Cependant, l\u2019ensemble contient tellement de produits que je divise la review en plusieurs parties. La premi\u00e8re partie de ma review des produits VOCAMERICA est la bande-son: <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Al\/19907\" target=\"_blank\"><em>La bande-son officielle de VOCAMERICA : Le Commencement!<br \/>\n<\/em><\/a><\/p>\n<h3>L\u2019album<\/h3>\n<p>Bien que j\u2019\u00e9coute l\u2019album depuis un moment d\u00e9j\u00e0 gr\u00e2ce au t\u00e9l\u00e9chargement, j\u2019ai d\u00fb attendre les r\u00e9compenses de Kickstarter pour l\u2019avoir en mains propres. Et je l\u2019adore! L\u2019illustration en couverture a \u00e9t\u00e9 dessin\u00e9e par <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/15082\" target=\"_blank\">Misha<\/a>, qui a donn\u00e9 sa voix au VOCALOID anglais <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/25258\" target=\"_blank\">RUBY<\/a>. L\u2019album contient des chansons du premier concert VOCAMERICA, ainsi que d\u2019autres chansons qui seront peut-\u00eatre jou\u00e9es dans les prochains concerts. Il contient des musiques originales, des covers, et m\u00eame des remix.<\/p>\n<h5>Le bo\u00eetier<\/h5>\n<p>Les fans ont choisi un bo\u00eetier au design de portefeuille pour l\u2019album. Lorsque vous l\u2019ouvrez, vous verrez une petite poche de chaque c\u00f4t\u00e9. Celle de gauche contient le livret avec les paroles, sign\u00e9 par EmpathP, et celle de droite contient le CD. De plus, l\u2019album est fourni avec un sachet plastique protecteur que vous pouvez refermer pour le prot\u00e9ger de la poussi\u00e8re. Puisqu\u2019utiliser un CD est devenu chose du pass\u00e9, c\u2019est un tr\u00e8s bon ajout. Maintenant je peux sortir l\u2019album et le regarder quand je le souhaite, et le prot\u00e9ger quand je ne l\u2019utilise pas!<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-70377 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/AlbumCover.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/AlbumCover-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/VocamericaAlbumBack.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/VocamericaAlbumBack-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/VocamericaAlbumCD.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/VocamericaAlbumCD-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/VocamericaAlbumLyricsBook.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/VocamericaAlbumLyricsBook-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/VOCAMERICAAlbumLyricsBook2.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/VOCAMERICAAlbumLyricsBook2-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/VocamericaAlbumInside.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/VocamericaAlbumInside-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/VocamericaAlbumSide.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/VocamericaAlbumSide-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h5>Message de remerciements<\/h5>\n<p>En plus des paroles, EmpathP a \u00e9galement \u00e9crit\u00a0\u00e0 la fin du livret un message de remerciements, et la liste de toutes les personnes qui ont soutenu le projet via Kickstarter. La liste fait environ quatre pages! Cela montre vraiment combien les fans ont \u00e9t\u00e9 nombreux \u00e0 se rassembler et \u00e0 soutenir le projet.<\/p>\n<figure id=\"attachment_69123\" aria-describedby=\"caption-attachment-69123\" style=\"width: 618px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/VocamericaAlbumThanksMessage.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-69123\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/VocamericaAlbumThanksMessage-1024x683.png\" alt=\"Thank You Message from EmpathP\" width=\"618\" height=\"412\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/VocamericaAlbumThanksMessage-1024x683.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/VocamericaAlbumThanksMessage-300x200.png 300w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-69123\" class=\"wp-caption-text\">Message de remerciements d\u2019EmpathP<\/figcaption><\/figure>\n<blockquote><p><strong>\u00ab\u00a0Un message d\u2019EmpathP \u00e0 tous ceux qui ont soutenu le projet de concert VOCAMERICA\u00a0\u00bb<br \/>\n<\/strong><\/p>\n<p>\u00ab\u00a0Mes ch\u00e9ris, lorsque j\u2019ai commenc\u00e9 ce projet, ce n\u2019\u00e9tait qu\u2019un simple r\u00eave. Je n\u2019aurais jamais imagin\u00e9 gagner autant de soutien de la part de chacun d\u2019entre vous. L\u2019amour et la gentillesse dont vous me faites preuve m\u2019a aid\u00e9 \u00e0 traverser de nombreuses situations stressantes. Quand je me sentais d\u00e9laiss\u00e9e ou sans espoir, vous \u00e9tiez l\u00e0 pour m\u2019encourager et me dire de ne pas abandonner. Je suis sinc\u00e8rement honor\u00e9e d\u2019avoir fait tout ce chemin avec vous. Je promets qu\u2019avec l\u2019accomplissement de notre premier concert, je vais continuer \u00e0 travailler dur pour r\u00e9pandre l\u2019amour et la connaissance des VOCALOIDs occidentaux. Alors, du fond de mon c\u0153ur je tiens \u00e0 vous dire merci. Je vous aime.\u00a0\u00bb<\/p><\/blockquote>\n<h5>Liste des chansons<\/h5>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/VocamericaAlbumBack.png\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-69050\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/VocamericaAlbumBack-1024x683.png\" alt=\"Album Back\" width=\"408\" height=\"272\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/VocamericaAlbumBack-1024x683.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/VocamericaAlbumBack-300x200.png 300w\" sizes=\"(max-width: 408px) 100vw, 408px\" \/><\/a><\/p>\n<ul>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackNumber\">\u00ab\u00a0<a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/137455?albumId=19907\">Fade<\/a>\u00a0\u00bb\u00a0(<small class=\"muted\">CircusP feat. DEX, DAINA)<\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackNumber\">\u00ab\u00a0<a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/103756?albumId=19907\">My Impulse<\/a>\u00a0\u00bb\u00a0(<small class=\"muted\">nostraightanswer feat. DEX)<\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackNumber\">\u00ab\u00a0<a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/100603?albumId=19907\">Two Weeks<\/a>\u00a0\u00bb\u00a0(<small class=\"muted\">EmpathP feat. DEX)<\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackNumber\">\u00ab\u00a0<a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/137456?albumId=19907\">WILDFIRE!!<\/a>\u00a0\u00bb\u00a0(<small class=\"muted\">CrusherP, Makkusan feat. DAINA)<\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackNumber\">\u00ab\u00a0<a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/94653?albumId=19907\">Pushing Daisies<\/a>\u00a0\u00bb\u00a0(<small class=\"muted\">nostraightanswer feat. DAINA)<\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackNumber\">\u00ab\u00a0<a title=\"Biohazard\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/60542?albumId=19907\">Bi\u2623hazard<\/a>\u00a0\u00bb\u00a0(<small class=\"muted\">MystSaphyr, CrusherP feat. \u6c17\u7403\u97f3\u30a2\u30a4\u30b3)<\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackNumber\">\u00ab\u00a0<a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/82275?albumId=19907\">Face2Face<\/a>\u00a0\u00bb\u00a0(<small class=\"muted\">MystSaphyr feat. \u30ca\u30df\u30c0, \u6c17\u7403\u97f3\u30a2\u30a4\u30b3)<\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackNumber\">\u00ab\u00a0<a title=\"Fairytale Blue\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/38600?albumId=19907\">\u30d5\u30a7\u30a2\u30ea\u30fc\u30c6\u30fc\u30eb\u30fb\u30d6\u30eb\u30fc<\/a>\u00a0\u00bb\u00a0(<small class=\"muted\">EmpathP feat. \u30ca\u30df\u30c0)<\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackNumber\">\u00ab\u00a0<a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/50145?albumId=19907\">Define Me<\/a>\u00a0\u00bb\u00a0(<small class=\"muted\">nostraightanswer feat. MAIKA)<\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackNumber\">\u00ab\u00a0<a title=\"In Your Eyes\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/40572?albumId=19907\">En tu mirar<\/a>\u00a0\u00bb\u00a0(<small class=\"muted\">CYO Style feat. MAIKA)<\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackNumber\">\u00ab\u00a0<a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/100602?albumId=19907\">A Wicked Girl and a Tin Boy<\/a>\u00a0\u00bb\u00a0(<small class=\"muted\">EmpathP feat. DEX, DAINA)<\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackNumber\">\u00ab\u00a0<a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/96172?albumId=19907\">Hands<\/a>\u00a0\u00bb\u00a0(<small class=\"muted\">heart\u2605breaker, CircusP feat. RUBY)<\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackNumber\">\u00ab\u00a0<a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/137457?albumId=19907\">ECHO (Dj-Jo Remix)<\/a>\u00a0\u00bb\u00a0(<small class=\"muted\">EmpathP, dj-Jo feat. various)<\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackNumber\">\u00ab\u00a0<a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/137458?albumId=19907\">My Impulse<\/a>\u00a0\u00bb\u00a0(<small class=\"muted\">nostraightanswer)<\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackNumber\">\u00ab\u00a0<a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/123418?albumId=19907\">Pushing Daisies<\/a>\u00a0\u00bb\u00a0(<small class=\"muted\">nostraightanswer feat. EmpathP)<\/small><\/div>\n<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Review des chansons<\/h3>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"400\" scrolling=\"no\" frameborder=\"no\" src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?visual=true&#038;url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F290477963&#038;show_artwork=true&#038;maxwidth=618&#038;maxheight=927\"><\/iframe><\/p>\n<p>Bien \u00e9videmment, la review d\u2019un album ne serait pas compl\u00e8te sans faire la review des chansons qui le compose! Comme dit plus t\u00f4t, l\u2019album contient un m\u00e9lange de nouvelles et de vieilles chansons, et des remix. Cela comprend \u00e9galement tous les chanteurs et chanteuses du premier concert, ainsi que les voix de DEX et de DAINA (EmpathP et Kenji-B).<\/p>\n<p>Si vous aimez les VOCALOIDs anglais, cet album est incontournable. Il comprend un large \u00e9ventail de chansons de VOCALOIDs anglais mais \u00e9galement une chanson japonaise avec la participation de Namida. Les grands producteurs occidentaux ont \u0153uvr\u00e9 ensemble \u00e0 la r\u00e9alisation de cet album, et \u00e7a se voit!<\/p>\n<p>J\u2019\u00e9tais tellement heureux de pouvoir finalement \u00e9couter la version compl\u00e8te de \u00ab\u00a0Fade\u00a0\u00bb, dont on a eu un avant-go\u00fbt il y a des lustres, avant m\u00eame la sortie de DEX et DAINA.<\/p>\n<p>Mais m\u00eame les remix et les covers sont incroyables! Le remix de \u00ab\u00a0Echo\u00a0\u00bb par dj-Jo est clairement un de mes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s, et quand la chanson \u00ab\u00a0Wildfire\u00a0\u00bb me reste en t\u00eate, il s\u2019agit maintenant de la version de DAINA! (D\u00e9sol\u00e9, Gummi.)<\/p>\n<p>De plus, je dois parler des chansons bonus. C\u2019est toujours int\u00e9ressant d\u2019entendre celles et ceux qui ont donn\u00e9 leur voix \u00e0 des VOCALOIDs chanter sur les musiques de leur propre VOCALOID! Et il n\u2019y a pas de diff\u00e9rences. Si vous travaillez en \u00e9coutant l\u2019album, pr\u00e9parez-vous \u00e0 ne pas reconnaitre le cover de\u00a0\u00bbMy Impulse\u00a0\u00bb par Kenji. Je pensais qu\u2019il s\u2019agissait de celui de DEX, j\u2019\u00e9tais tr\u00e8s confus quand le cover de \u00ab\u00a0Pushing Daisies\u00a0\u00bb par EmpathP s\u2019est termin\u00e9 et que ma playlist a recommenc\u00e9 sur \u00ab\u00a0Fade\u00a0\u00bb. Je me suis dit, \u00ab\u00a0Mais o\u00f9 est le cover de Kenji ?!\u00a0\u00bb<\/p>\n<p>Globalement, c\u2019est incroyablement agr\u00e9able et ces chansons ont clairement gagn\u00e9 leur place dans mes incontournables. C\u2019est une excellente compilation de nombreuses et superbes musiques qui d\u00e9montre l\u2019engouement autour de VOCAMERICA.<\/p>\n<h3>Comment acheter l\u2019album<\/h3>\n<p>Si vous souhaitez acheter l\u2019album, et bien c\u2019est possible! Il est toujours disponible sur <a href=\"http:\/\/www.storenvy.com\/stores\/343855-vocamerica-shop\">Storenvy<\/a> et peut \u00eatre exp\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019international. Mais attention, la quantit\u00e9 est limit\u00e9e, alors prenez-le d\u00e8s que possible!<\/p>\n<h3><span class=\"_Tgc\">\u00c0<\/span> propos de VOCAMERICA<\/h3>\n<p>Si vous n\u2019avez pas vu notre pr\u00e9sentation de VOCAMERICA, nous avons un article <a href=\"\/?page_id=27294\">ici<\/a> qui explique notre projet de concert. Allez le lire si vous voulez en savoir plus sur VOCAMERICA!<\/p>\n<p>Et restez attentifs \u00e0 la sortie de la deuxi\u00e8me partie de la review dans laquelle je pr\u00e9senterais tous les goodies de Kickstarter!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Apr\u00e8s une longue attente, mes produits VOCAMERICA de Kickstarter sont finalement arriv\u00e9s! Moi, Hoshi, j\u2019\u00e9tais tr\u00e8s impatiente de les recevoir depuis le lancement sur Kickstarter, et mon engouement n\u2019a cess\u00e9 de grandir. J\u2019ai opt\u00e9 pour l\u2019ensemble Diamant qu\u2019on a pr\u00e9sent\u00e9 ici. Cependant, l\u2019ensemble contient tellement de produits que je divise la review en plusieurs parties. &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":102,"featured_media":69140,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2444,2443],"tags":[126,1684],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Review des produits VOCAMERICA Partie 1 - La bande-son officielle de VOCAMERICA : Le Commencement - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/review-des-produits-vocamerica-partie-1-la-bande-son-officielle-de-vocamerica-le-commencement\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Review des produits VOCAMERICA Partie 1 - La bande-son officielle de VOCAMERICA : Le Commencement - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Apr\u00e8s une longue attente, mes produits VOCAMERICA de Kickstarter sont finalement arriv\u00e9s! Moi, Hoshi, j\u2019\u00e9tais tr\u00e8s impatiente de les recevoir depuis le lancement sur Kickstarter, et mon engouement n\u2019a cess\u00e9 de grandir. J\u2019ai opt\u00e9 pour l\u2019ensemble Diamant qu\u2019on a pr\u00e9sent\u00e9 ici. Cependant, l\u2019ensemble contient tellement de produits que je divise la review en plusieurs parties. &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/review-des-produits-vocamerica-partie-1-la-bande-son-officielle-de-vocamerica-le-commencement\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-12-02T20:39:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/VocamericaSoundtrackReview.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Yukidan\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/review-des-produits-vocamerica-partie-1-la-bande-son-officielle-de-vocamerica-le-commencement\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/VocamericaSoundtrackReview.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/VocamericaSoundtrackReview.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/review-des-produits-vocamerica-partie-1-la-bande-son-officielle-de-vocamerica-le-commencement\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/review-des-produits-vocamerica-partie-1-la-bande-son-officielle-de-vocamerica-le-commencement\/\",\"name\":\"Review des produits VOCAMERICA Partie 1 - La bande-son officielle de VOCAMERICA : Le Commencement - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/review-des-produits-vocamerica-partie-1-la-bande-son-officielle-de-vocamerica-le-commencement\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-12-02T20:39:40+00:00\",\"dateModified\":\"2016-12-02T20:39:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/17c5a1e9fb22dbccb3a1fd9e4de93236\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/review-des-produits-vocamerica-partie-1-la-bande-son-officielle-de-vocamerica-le-commencement\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/review-des-produits-vocamerica-partie-1-la-bande-son-officielle-de-vocamerica-le-commencement\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/review-des-produits-vocamerica-partie-1-la-bande-son-officielle-de-vocamerica-le-commencement\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Review des produits VOCAMERICA Partie 1 &#8211; La bande-son officielle de VOCAMERICA : Le Commencement\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/17c5a1e9fb22dbccb3a1fd9e4de93236\",\"name\":\"Yukidan\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ef36d4ddefce67efde9364bdcf6fad2?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ef36d4ddefce67efde9364bdcf6fad2?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Yukidan\"},\"description\":\"\u00c9tudiant passionn\u00e9 par le Japon, Yukidan a d\u00e9couvert l'univers des Vocaloids en 2013. Il souhaite depuis partager sa passion pour cet univers, et \u00e9tendre la notori\u00e9t\u00e9 des chanteurs virtuels!\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/yukidan\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Review des produits VOCAMERICA Partie 1 - La bande-son officielle de VOCAMERICA : Le Commencement - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/review-des-produits-vocamerica-partie-1-la-bande-son-officielle-de-vocamerica-le-commencement\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Review des produits VOCAMERICA Partie 1 - La bande-son officielle de VOCAMERICA : Le Commencement - VNN","og_description":"Apr\u00e8s une longue attente, mes produits VOCAMERICA de Kickstarter sont finalement arriv\u00e9s! Moi, Hoshi, j\u2019\u00e9tais tr\u00e8s impatiente de les recevoir depuis le lancement sur Kickstarter, et mon engouement n\u2019a cess\u00e9 de grandir. J\u2019ai opt\u00e9 pour l\u2019ensemble Diamant qu\u2019on a pr\u00e9sent\u00e9 ici. Cependant, l\u2019ensemble contient tellement de produits que je divise la review en plusieurs parties. &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/review-des-produits-vocamerica-partie-1-la-bande-son-officielle-de-vocamerica-le-commencement\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-12-02T20:39:40+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/VocamericaSoundtrackReview.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Yukidan","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/review-des-produits-vocamerica-partie-1-la-bande-son-officielle-de-vocamerica-le-commencement\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/VocamericaSoundtrackReview.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/VocamericaSoundtrackReview.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/review-des-produits-vocamerica-partie-1-la-bande-son-officielle-de-vocamerica-le-commencement\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/review-des-produits-vocamerica-partie-1-la-bande-son-officielle-de-vocamerica-le-commencement\/","name":"Review des produits VOCAMERICA Partie 1 - La bande-son officielle de VOCAMERICA : Le Commencement - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/review-des-produits-vocamerica-partie-1-la-bande-son-officielle-de-vocamerica-le-commencement\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-12-02T20:39:40+00:00","dateModified":"2016-12-02T20:39:40+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/17c5a1e9fb22dbccb3a1fd9e4de93236"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/review-des-produits-vocamerica-partie-1-la-bande-son-officielle-de-vocamerica-le-commencement\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/review-des-produits-vocamerica-partie-1-la-bande-son-officielle-de-vocamerica-le-commencement\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/review-des-produits-vocamerica-partie-1-la-bande-son-officielle-de-vocamerica-le-commencement\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Review des produits VOCAMERICA Partie 1 &#8211; La bande-son officielle de VOCAMERICA : Le Commencement"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/17c5a1e9fb22dbccb3a1fd9e4de93236","name":"Yukidan","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ef36d4ddefce67efde9364bdcf6fad2?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ef36d4ddefce67efde9364bdcf6fad2?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Yukidan"},"description":"\u00c9tudiant passionn\u00e9 par le Japon, Yukidan a d\u00e9couvert l'univers des Vocaloids en 2013. Il souhaite depuis partager sa passion pour cet univers, et \u00e9tendre la notori\u00e9t\u00e9 des chanteurs virtuels!","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/yukidan\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/70377"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/102"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=70377"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/70377\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/69140"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=70377"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=70377"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=70377"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}