{"id":104536,"date":"2017-05-28T19:39:33","date_gmt":"2017-05-28T23:39:33","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=104536\/"},"modified":"2017-05-28T19:39:33","modified_gmt":"2017-05-28T23:39:33","slug":"lancado-kickstarter-chihiro-ishiguro-ehamic","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancado-kickstarter-chihiro-ishiguro-ehamic\/","title":{"rendered":"Lan\u00e7ado Kickstarter para Chihiro Ishiguro &#038; EHAMIC!"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/192\">AHS<\/a>\u00a0tem a reputa\u00e7\u00e3o de criar concertos VOCALOID bem sucedidos no\u00a0<a href=\"\/?p=3328\">Jap\u00e3o;\u00a0Berlim, Alemanha;<\/a>\u00a0e Viena, \u00c1ustria! Este ano, AHS vai voltar a Berlim, no entanto, o concerto apenas vai ter VOCALOIDs. A provedora de voz da Yuzuki Yukari,\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/53358\">Chihiro Ishiguro<\/a>, n\u00e3o vai estar no show. Esta not\u00edcia for recebida com desagrado pelos f\u00e3s e pela Chihiro.<\/p>\n<p>Esta \u00e9 a raz\u00e3o pela qual Michael Klement da Anime Kultur Verein <em>(Alem\u00e3o para &#8220;Anime Culture Society&#8221;),<\/em>\u00a0que tamb\u00e9m organizou Anime Messe Berlin, come\u00e7ou uma campanha Kickstarter para trazer a Chihiro Ishiguro e o m\u00fasico\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/323\">EHAMIC<\/a>\u00a0at\u00e9 ao espect\u00e1culo. EHAMIC produziu v\u00e1rias m\u00fasicas para Chihiro, para a conven\u00e7\u00e3o deste ano. A conven\u00e7\u00e3o vai ser entre os dias 23 e 25 de Junho na\u00a0<a href=\"https:\/\/www.animemesse.de\/#location\">KOSMOS<\/a>\u00a0em Berlim, Alemanha.<\/p>\n<h3><strong>O que \u00e9 Anime\u00a0Kultur Verein?<\/strong><\/h3>\n<p>A\u00a0Anime Kultur Verein foi fundada em 2014 por 20 f\u00e3s\/amigos de anime e manga em Berlim, e t\u00eam tentado desde ent\u00e3o trazer mais da cultura Pop Japonesa, manga e anime at\u00e9 \u00e0 Alemanha. Ano passado, eles organizaram o primeiro concerto VOCALOID na Alemanha com a AHS num palco enorme na Anime Messe Berlin.<\/p>\n<p>Desde que no ano passado o concerto foi na Sexta nem toda a gente pode ir, mas este ano o concerto vai ser no S\u00e1bado (24 de Junho). Desta maneira, mais pessoas v\u00e3o puder comparecer.<\/p>\n<p>Em colabora\u00e7\u00e3o com a\u00a0AHS, eles foram capazes de confirmar o concerto para a conven\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m poderam adquirir o equipamento necess\u00e1rio. O problema \u00e9 que Chihiro Ishiguro gostaria de actuar com a sua VOCALOID em palco, ao som da m\u00fasica ao vivo de EHAMIC.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/3f1qX6ozMr8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>O link para o Kickstarter pode ser encontrado\u00a0<a href=\"https:\/\/www.kickstarter.com\/projects\/1826512733\/chihiro-ishiguro-and-ehamic-konzert-auf-der-anime\/\">aqui<\/a>\u00a0e no fim do artigo.<\/p>\n<p>O objectivo do Kickstarter \u00e9 permitir \u00e0 Anime Messe Berlin pagar o custa da viagem a acomoda\u00e7\u00e3o (\u20ac4000 EUR) para ambos os convidados. Em adi\u00e7\u00e3o a isso, eles gostavam de ser capazes de actuar no concerto de S\u00e1bado. Eles tamb\u00e9m esperam ter o seu pr\u00f3prio concerto no Domingo. Por favor nota que AHS n\u00e3o est\u00e1 directamente envolvida com o Kickstarter e que o mesmo est\u00e1 a ser inteiramente feito por Anime Kultur Verein.<\/p>\n<h3><strong>Recompensas<\/strong><\/h3>\n<h4><strong>\u20ac5 EUR: Cart\u00e3o Autografado Digital<\/strong><\/h4>\n<p>Um cart\u00e3o digital autografado que vai ser enviado por email depois da convens\u00e3o.<\/p>\n<p><em>Data de Entrega Esperada: Julho 2017<\/em><\/p>\n<h4><strong>\u20ac20 EUR: Cart\u00e3o Autografado Impresso<\/strong><\/h4>\n<p>Junto com a vers\u00e3o digital, vais receber o aut\u00f3grafo em c\u00f3pia f\u00edsica!<br \/>\n+ Cart\u00e3o Digital Autografado<\/p>\n<p><em>Data de Entrega Esperada: Agosto 2017 + Envio Internacional<\/em><\/p>\n<h4><strong>\u20ac50 EUR: Porta-Chaves Yukari &amp; Mais<\/strong><\/h4>\n<p>Um porta-chaves da VOCALOID Yuzuki Yukari.<br \/>\n+ Cart\u00e3o Digital Autografado<br \/>\n+ Cart\u00e3o Autografado Impresso<\/p>\n<p><em>Data de Entrega Esperada: Agosto 2017 + Envio Internacional<\/em><\/p>\n<h4><strong>\u20ac70 EUR: Bilhetes para S\u00e1bado e Domingo &amp; Cart\u00e3o Autografado<\/strong><\/h4>\n<p>Um bilhetes para Anime Messe Berlin (S\u00e1bado e Domingo).<br \/>\n+ Cart\u00e3o Digital Autografado<br \/>\n+ Cart\u00e3o Autografado Impresso<\/p>\n<p><em>Data de Entrega Esperada: Junho\u00a02017<\/em><\/p>\n<h4><strong>\u20ac80 EUR: Poster com Aut\u00f3grafo &amp; Mais<\/strong><\/h4>\n<p>Poster A2 com Moldura com Autografo<br \/>\n+ Cart\u00e3o Digital Autografado<br \/>\n+ Cart\u00e3o Autografado Impresso<br \/>\n+ Porta-Chaves Yuzuki Yukari<\/p>\n<p><em>Data de Entrega Esperada: Agosto 2017 + Envio Internacional<\/em><\/p>\n<h4><strong>\u20ac180 EUR: Lugar VIP &amp; Meet-and-Greet VIP<\/strong><\/h4>\n<p>Um lugar VIP para ambos os concertos e a oportunidade de um meet-and-greet especial com um grupo de pessoas pequeno onde podes ter mais contacto com ambos.<br \/>\n+ Cart\u00e3o Digital Autografado<br \/>\n+\u00a0Physical Autographed Card<br \/>\n+ Cart\u00e3o Autografado Impresso<br \/>\n+ Porta-Chaves Yuzuki Yukari<br \/>\n+ BIlhete para Sexta, S\u00e1bado e Domingo<\/p>\n<p><em>Data de Entrega Esperada: Junho\u00a02017<\/em><\/p>\n<h4><strong>\u20ac500 EUR: Lugar VIP &amp;\u00a0Jantar<\/strong><\/h4>\n<p>Um lugar VIP para ambos os concertos e uma oportunidade para te juntares a eles durante o jantar da conven\u00e7\u00e3o no S\u00e1bado.<\/p>\n<p><em>Data de Entrega Esperada: Junho\u00a02017<\/em><\/p>\n<p>Juntamente com as diferentes op\u00e7\u00f5es de recompensa, tamb\u00e9m podes escolher n\u00e3o receber a recompensa ou doar uma quantidade \u00e0 tua escolha. Por favor nota que algumas recompensas s\u00e3o exclusivas!<\/p>\n<h3><strong>Mais Informa\u00e7\u00f5es<\/strong><\/h3>\n<p>Se queres mais informa\u00e7\u00f5es sobre o Kickstarter, podes encontr\u00e1-las\u00a0<a href=\"https:\/\/www.kickstarter.com\/projects\/1826512733\/chihiro-ishiguro-and-ehamic-konzert-auf-der-anime\/\">aqui<\/a>. Se queres ficar actualizado sobre as novidades da conven\u00e7\u00e3o, podes seguir as p\u00e1ginas no Facebook da\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AnimeKultur\">Anime Kultur Verein<\/a>\u00a0e\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AnimeMesse\/\">Anime Messe Berlin<\/a>\u00a0(em Alem\u00e3o).<\/p>\n<p>Tamb\u00e9m podes ficar atento \u00e0 VNN para mais actualiza\u00e7\u00f5es!<\/p>\n<h2><strong>Links<\/strong><\/h2>\n<p><a href=\"https:\/\/www.kickstarter.com\/projects\/1826512733\/chihiro-ishiguro-and-ehamic-konzert-auf-der-anime\">Campanha Kickstarter Chihiro Ishiguro &amp; Ehamic<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.animekultur.de\/\">Anime Kultur Verein &#8211; Website<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AnimeKultur\/\"> Anime Kultur Verein &#8211; Facebook<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/animeradiode\">Anime Kultur Verein &#8211; Twitter<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.animemesse.de\/\">Anime Messe Berlin &#8211; Website<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AnimeMesse\/\"> Anime Messe Berlin &#8211; Facebook<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>AHS\u00a0tem a reputa\u00e7\u00e3o de criar concertos VOCALOID bem sucedidos no\u00a0Jap\u00e3o;\u00a0Berlim, Alemanha;\u00a0e Viena, \u00c1ustria! Este ano, AHS vai voltar a Berlim, no entanto, o concerto apenas vai ter VOCALOIDs. A provedora de voz da Yuzuki Yukari,\u00a0Chihiro Ishiguro, n\u00e3o vai estar no show. Esta not\u00edcia for recebida com desagrado pelos f\u00e3s e pela Chihiro. Esta \u00e9 a &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":104091,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080,3079],"tags":[3334,3381,3086,3090,3238,3108],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Lan\u00e7ado Kickstarter para Chihiro Ishiguro &amp; EHAMIC! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancado-kickstarter-chihiro-ishiguro-ehamic\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Lan\u00e7ado Kickstarter para Chihiro Ishiguro &amp; EHAMIC! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"AHS\u00a0tem a reputa\u00e7\u00e3o de criar concertos VOCALOID bem sucedidos no\u00a0Jap\u00e3o;\u00a0Berlim, Alemanha;\u00a0e Viena, \u00c1ustria! Este ano, AHS vai voltar a Berlim, no entanto, o concerto apenas vai ter VOCALOIDs. A provedora de voz da Yuzuki Yukari,\u00a0Chihiro Ishiguro, n\u00e3o vai estar no show. Esta not\u00edcia for recebida com desagrado pelos f\u00e3s e pela Chihiro. Esta \u00e9 a &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancado-kickstarter-chihiro-ishiguro-ehamic\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-05-28T23:39:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/crowdfunding_chihiro_ishiguro_und_ehamic.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"366\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancado-kickstarter-chihiro-ishiguro-ehamic\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/crowdfunding_chihiro_ishiguro_und_ehamic.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/crowdfunding_chihiro_ishiguro_und_ehamic.jpg\",\"width\":650,\"height\":366},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancado-kickstarter-chihiro-ishiguro-ehamic\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancado-kickstarter-chihiro-ishiguro-ehamic\/\",\"name\":\"Lan\u00e7ado Kickstarter para Chihiro Ishiguro & EHAMIC! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancado-kickstarter-chihiro-ishiguro-ehamic\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-05-28T23:39:33+00:00\",\"dateModified\":\"2017-05-28T23:39:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancado-kickstarter-chihiro-ishiguro-ehamic\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancado-kickstarter-chihiro-ishiguro-ehamic\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancado-kickstarter-chihiro-ishiguro-ehamic\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Lan\u00e7ado Kickstarter para Chihiro Ishiguro &#038; EHAMIC!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Lan\u00e7ado Kickstarter para Chihiro Ishiguro & EHAMIC! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancado-kickstarter-chihiro-ishiguro-ehamic\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Lan\u00e7ado Kickstarter para Chihiro Ishiguro & EHAMIC! - VNN","og_description":"AHS\u00a0tem a reputa\u00e7\u00e3o de criar concertos VOCALOID bem sucedidos no\u00a0Jap\u00e3o;\u00a0Berlim, Alemanha;\u00a0e Viena, \u00c1ustria! Este ano, AHS vai voltar a Berlim, no entanto, o concerto apenas vai ter VOCALOIDs. A provedora de voz da Yuzuki Yukari,\u00a0Chihiro Ishiguro, n\u00e3o vai estar no show. Esta not\u00edcia for recebida com desagrado pelos f\u00e3s e pela Chihiro. Esta \u00e9 a &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancado-kickstarter-chihiro-ishiguro-ehamic\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-05-28T23:39:33+00:00","og_image":[{"width":650,"height":366,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/crowdfunding_chihiro_ishiguro_und_ehamic.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancado-kickstarter-chihiro-ishiguro-ehamic\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/crowdfunding_chihiro_ishiguro_und_ehamic.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/crowdfunding_chihiro_ishiguro_und_ehamic.jpg","width":650,"height":366},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancado-kickstarter-chihiro-ishiguro-ehamic\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancado-kickstarter-chihiro-ishiguro-ehamic\/","name":"Lan\u00e7ado Kickstarter para Chihiro Ishiguro & EHAMIC! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancado-kickstarter-chihiro-ishiguro-ehamic\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-05-28T23:39:33+00:00","dateModified":"2017-05-28T23:39:33+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancado-kickstarter-chihiro-ishiguro-ehamic\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancado-kickstarter-chihiro-ishiguro-ehamic\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/lancado-kickstarter-chihiro-ishiguro-ehamic\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Lan\u00e7ado Kickstarter para Chihiro Ishiguro &#038; EHAMIC!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/104536"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=104536"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/104536\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/104091"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=104536"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=104536"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=104536"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}