{"id":236449,"date":"2019-07-29T04:31:43","date_gmt":"2019-07-29T08:31:43","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=236449"},"modified":"2019-07-29T13:01:13","modified_gmt":"2019-07-29T17:01:13","slug":"collaboration-tsutenkaku-x-hatsune-miku-2019-annoncee","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-tsutenkaku-x-hatsune-miku-2019-annoncee\/","title":{"rendered":"Collaboration Ts\u016btenkaku x Hatsune Miku 2019 Annonc\u00e9e !"},"content":{"rendered":"\n<p>Aviez-vous pr\u00e9vu de visiter la c\u00e9l\u00e8bre <strong>Tour Ts\u016btenkaku<\/strong> dans les prochains jours? Si c&rsquo;est le cas, pr\u00e9parez-vous, car <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/25\">Crypton Future Media<\/a> vient juste d&rsquo;annoncer une nouvelle collaboration entre <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\">Hatsune Miku<\/a> et cette tour qui touche le ciel !<\/p>\n\n\n\n<h3>\u00c0 Propos de cette Collaboration<\/h3>\n\n\n\n<p>Ce n&rsquo;est pas la premi\u00e8re fois que nous voyons Miku collaborer avec la tour Ts\u016btenkaku \u00e0 Osaka, et il semblerait que cette fois-ci ils aient vu les choses en grand ! On trouvera un nouvel illustrateur d\u00e9peignant Miku sur le th\u00e8me des ascenseurs de l&rsquo;endroit, un tas de marchandises, et m\u00eame sa marque embl\u00e9matique \u00ab\u00a001\u00a0\u00bb sur le drapeau en haut de la tour !<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-gallery columns-2 is-cropped\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/main_mk1907261-3.jpg\"><img loading=\"lazy\" width=\"350\" height=\"495\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/main_mk1907261-3.jpg\" alt=\"\" data-id=\"236342\" class=\"wp-image-236342\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/main_mk1907261-3.jpg 350w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/main_mk1907261-3-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/sab_mk1907261-3.jpg\"><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"354\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/sab_mk1907261-3.jpg\" alt=\"\" data-id=\"236356\" class=\"wp-image-236356\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/sab_mk1907261-3.jpg 500w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/sab_mk1907261-3-300x212.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/figure><\/li><\/ul>\n\n\n\n<p><em>Artworks officiels par <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/57621\">Asagao Minoru<\/a>.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>N&rsquo;est-elle pas super mignonne ? Avec un personnage si doux vous montrer le chemin jusqu&rsquo;\u00e0 l&rsquo;observatoire, et un set ultra mignon de chibis issus de la collaboration de l&rsquo;ann\u00e9e derni\u00e8re, votre journ\u00e9e \u00e0 la tour restera certainement grav\u00e9e dans votre m\u00e9moire !<\/p>\n\n\n\n<h3>Marchandises<\/h3>\n\n\n\n<p>Aucune collaboration n&rsquo;en serait r\u00e9ellement une sans les marchandises vendues sur place, n&rsquo;est-ce pas ? Vous devriez donc jeter un oeil \u00e0 la boutique <strong>Ts\u016btenkaku x Hatsune Miku POP UP Corner<\/strong> pendant la collaboration ! Beaucoup d&rsquo;objets seront disponibles et vous trouverez certainement quelque chose \u00e0 ramener ! Regardons-les de plus pr\u00e8s !<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img loading=\"lazy\" width=\"1200\" height=\"849\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/EAnSzWUUIAIp3zp.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-236370\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/EAnSzWUUIAIp3zp.jpg 1200w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/EAnSzWUUIAIp3zp-300x212.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/EAnSzWUUIAIp3zp-1024x724.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/EAnSzWUUIAIp3zp-800x566.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>Comme vous pouvez le voir, il y a beaucoup de choix ! Regardons maintenant les prix !<\/p>\n\n\n\n<ul><li><strong>Poster (Format A2)\u00a0 &#8211;\u00a0<\/strong>200 JPY (1.65\u20ac) chacun<\/li><li><strong>Porte cl\u00e9s en Acrylique (8 variantes) &#8211;\u00a0<\/strong>400 JPY (3.3\u20ac) chacun ou 3 000 JPY (24.75\u20ac) pour le set complet<\/li><li><strong>Stand en Acrylique &#8211;\u00a0<\/strong>600 JPY (4.95\u20ac)<\/li><li><strong>Grand Stand en Acrylique<\/strong> <strong> &#8211;\u00a0<\/strong>2 200 JPY (18.15\u20ac)<\/li><li><strong>Set de Pins (set de 8) &#8211;\u00a0<\/strong>1 400 JPY (11.55\u20ac)<\/li><li><strong>Set de Dessous de Verre (8 variantes, set de 3) &#8211;\u00a0<\/strong>600 JPY (4.95\u20ac) <\/li><li><strong>Pochettes transparentes A4 (set de 4) &#8211;\u00a0<\/strong>400 JPY (3.3\u20ac) (les ventes d\u00e9buteront le <strong>10 ao\u00fbt<\/strong>)<\/li><li><strong>T-shirt (5 variantes, tailles : M\/L) &#8211;\u00a0<\/strong>3 000 JPY (24.75\u20ac)<\/li><li><strong>Tote-bag &#8211;\u00a0<\/strong>1 400 JPY (11.55\u20ac)<\/li><li><strong>Serviette pour le Visage &#8211;\u00a0<\/strong>2 100 JPY (17.33\u20ac)<\/li><li><strong>Foulard &#8211;\u00a0<\/strong>2 400 JPY (19.8\u20ac)<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p><em>Les prix n&rsquo;incluent pas les taxes !<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Si vous d\u00e9pensez au moins <strong>3 900 JPY<\/strong> (32.18\u20ac), vous aurez aussi une <strong>Pochette \u00e0 Rabat Transparente A5<\/strong> !<\/p>\n\n\n\n<p>Cette boutique sera ouverte du <strong>9 ao\u00fbt<\/strong> au <strong>30 du m\u00eame mois<\/strong>. Elle sera la plupart du temps ouverte de <strong>8:30<\/strong> \u00e0 <strong>21:00<\/strong> en semaine. Vous pouvez trouver l\u2019emplacement juste en dessous !<\/p>\n\n\n\n<center><figure><iframe loading=\"lazy\" style=\"border: 0;\" src=\"https:\/\/www.google.fr\/maps\/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d13128.34903293427!2d135.5063058!3d34.6524992!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x0%3A0xe5cbcf56def44557!2sTs%C5%ABtenkaku!5e0!3m2!1sfr!2sfr!4v1564383341695!5m2!1sfr!2sfr\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\"><\/iframe><\/figure><\/center>\n\n\n\n<p>Avec autant de choix, nous sommes s\u00fbrs que vous trouverez quelque chose \u00e0 ramener chez vous !<\/p>\n\n\n\n<h3>Novelty Tickect<\/h3>\n\n\n\n<p>Mais ce n&rsquo;est pas fini ! Les visiteurs qui ach\u00e8teront un <strong>Novelty Admission Ticket<\/strong> pour entrer dans la tour recevront aussi une des huit diff\u00e9rentes cartes scintillantes ainsi qu&rsquo;une pochette transparente A5 en cadeau !<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img loading=\"lazy\" width=\"668\" height=\"440\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/chrome_2019-07-29_09-33-22.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-236412\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/chrome_2019-07-29_09-33-22.png 668w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/chrome_2019-07-29_09-33-22-300x198.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/chrome_2019-07-29_09-33-22-310x205.png 310w\" sizes=\"(max-width: 668px) 100vw, 668px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>Vous les trouverez \u00e0 <strong>l&rsquo;entr\u00e9e<\/strong> <strong>Tsutenkaku Waku Waku Land<\/strong> \u00e0 partir du <strong>1er ao\u00fbt<\/strong> au prix de <strong>1 000 JPY<\/strong> (8.25\u20ac) ! <\/p>\n\n\n\n<p><em>Veuillez noter que ceux qui recevront la pochette A5 avec leur ticket ne la recevront pas dans le magasin !<\/em><\/p>\n\n\n\n<h3>Un Drapeau Num\u00e9rot\u00e9 01 et de la Musique Venue du Futur !<\/h3>\n\n\n\n<p>Enfin mes pas des moindres, vous trouverez la marque embl\u00e9matique de Miku, <strong>01<\/strong>, affich\u00e9e en rouge en haut de la tour Ts\u016btenkaku !<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img loading=\"lazy\" width=\"360\" height=\"502\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/flag_mk1907291-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-236384\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/flag_mk1907291-1.jpg 360w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/flag_mk1907291-1-215x300.jpg 215w\" sizes=\"(max-width: 360px) 100vw, 360px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>Ah, quel magnifique hommage \u00e0 notre chanteuse virtuelle favorite n&rsquo;est-ce pas ? Mais il y a plus encore !<\/p>\n\n\n\n<p>Si vous aviez pr\u00e9vu de visiter l&rsquo;observatoire de la tour, vous entendrez des chansons de <strong>l&rsquo;album officiel du Magical Mirai 2019<\/strong> ! Ces derni\u00e8res vous feront vous sentir comme chez vous pendant que vous regarderez les incroyables lumi\u00e8res de la ville depuis la tour !<\/p>\n\n\n\n<h3>Sources<\/h3>\n\n\n\n<p>Nous esp\u00e9rons pouvoir voir cet \u00e9v\u00e8nement de nos propres yeux, mais pour le moment nous ne faisons qu&rsquo;imaginer \u00e0 quel point ce sera joli ! Si par chance vous allez visiter la tour et rencontrer Miku, parlez-nous de votre exp\u00e9rience dans la section commentaire !<\/p>\n\n\n\n<p>Et n&rsquo;oubliez pas de vous tenir au courant sur VNN pour ne jamais rater d&rsquo;actualit\u00e9 sur vos chanteurs\/es favoris !<\/p>\n\n\n\n<p>Hatsune Miku est sur Facebook (<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/HatsuneMikuOfficialPage\/\">Anglais<\/a> et <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/cfm.miku\">Japonnais<\/a>), Twitter (<a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku_en\">Anglais<\/a> et <a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\">Japonnais<\/a>),\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/HatsuneMiku\">Youtube<\/a> et <a href=\"https:\/\/www.weibo.com\/u\/2462905490?is_hot=1\">Weibo<\/a><br>Allez voir le <a href=\"https:\/\/www.tsutenkaku.co.jp\/\">site web<\/a> de la tour Ts\u016btenkaku ou leurs r\u00e9seaux sociaux, tel que <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/tsutenkaku.jp\">Facebook<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/dragoemon\/\">Instagram<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TsutenkakuTV\">Youtube<\/a> et <a href=\"https:\/\/twitter.com\/tsutenkaku\/\">Twitter<\/a> !<br><a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2019\/07\/mk1907261-1.html?fbclid=IwAR3jQXCo7A1dLKkuyu1J_blLwQf4FG9LnYoxjz918HqYTNGByg9Rmxdsoww\">Article de Presse<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aviez-vous pr\u00e9vu de visiter la c\u00e9l\u00e8bre Tour Ts\u016btenkaku dans les prochains jours? Si c&rsquo;est le cas, pr\u00e9parez-vous, car Crypton Future Media vient juste d&rsquo;annoncer une nouvelle collaboration entre Hatsune Miku et cette tour qui touche le ciel ! \u00c0 Propos de cette Collaboration Ce n&rsquo;est pas la premi\u00e8re fois que nous voyons Miku collaborer avec &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":174,"featured_media":236430,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442,2443],"tags":[1153,2448,11,2931],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Collaboration Ts\u016btenkaku x Hatsune Miku 2019 Annonc\u00e9e ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-tsutenkaku-x-hatsune-miku-2019-annoncee\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Collaboration Ts\u016btenkaku x Hatsune Miku 2019 Annonc\u00e9e ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Aviez-vous pr\u00e9vu de visiter la c\u00e9l\u00e8bre Tour Ts\u016btenkaku dans les prochains jours? Si c&rsquo;est le cas, pr\u00e9parez-vous, car Crypton Future Media vient juste d&rsquo;annoncer une nouvelle collaboration entre Hatsune Miku et cette tour qui touche le ciel ! \u00c0 Propos de cette Collaboration Ce n&rsquo;est pas la premi\u00e8re fois que nous voyons Miku collaborer avec &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-tsutenkaku-x-hatsune-miku-2019-annoncee\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-07-29T08:31:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-07-29T17:01:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/tsunrmiku19.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"marklinmax\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-tsutenkaku-x-hatsune-miku-2019-annoncee\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/tsunrmiku19.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/tsunrmiku19.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-tsutenkaku-x-hatsune-miku-2019-annoncee\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-tsutenkaku-x-hatsune-miku-2019-annoncee\/\",\"name\":\"Collaboration Ts\u016btenkaku x Hatsune Miku 2019 Annonc\u00e9e ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-tsutenkaku-x-hatsune-miku-2019-annoncee\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-07-29T08:31:43+00:00\",\"dateModified\":\"2019-07-29T17:01:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-tsutenkaku-x-hatsune-miku-2019-annoncee\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-tsutenkaku-x-hatsune-miku-2019-annoncee\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-tsutenkaku-x-hatsune-miku-2019-annoncee\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Collaboration Ts\u016btenkaku x Hatsune Miku 2019 Annonc\u00e9e !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca\",\"name\":\"marklinmax\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"marklinmax\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/marklinmax\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Collaboration Ts\u016btenkaku x Hatsune Miku 2019 Annonc\u00e9e ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-tsutenkaku-x-hatsune-miku-2019-annoncee\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Collaboration Ts\u016btenkaku x Hatsune Miku 2019 Annonc\u00e9e ! - VNN","og_description":"Aviez-vous pr\u00e9vu de visiter la c\u00e9l\u00e8bre Tour Ts\u016btenkaku dans les prochains jours? Si c&rsquo;est le cas, pr\u00e9parez-vous, car Crypton Future Media vient juste d&rsquo;annoncer une nouvelle collaboration entre Hatsune Miku et cette tour qui touche le ciel ! \u00c0 Propos de cette Collaboration Ce n&rsquo;est pas la premi\u00e8re fois que nous voyons Miku collaborer avec &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-tsutenkaku-x-hatsune-miku-2019-annoncee\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-07-29T08:31:43+00:00","article_modified_time":"2019-07-29T17:01:13+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/tsunrmiku19.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"marklinmax","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-tsutenkaku-x-hatsune-miku-2019-annoncee\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/tsunrmiku19.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/tsunrmiku19.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-tsutenkaku-x-hatsune-miku-2019-annoncee\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-tsutenkaku-x-hatsune-miku-2019-annoncee\/","name":"Collaboration Ts\u016btenkaku x Hatsune Miku 2019 Annonc\u00e9e ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-tsutenkaku-x-hatsune-miku-2019-annoncee\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-07-29T08:31:43+00:00","dateModified":"2019-07-29T17:01:13+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-tsutenkaku-x-hatsune-miku-2019-annoncee\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-tsutenkaku-x-hatsune-miku-2019-annoncee\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/collaboration-tsutenkaku-x-hatsune-miku-2019-annoncee\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Collaboration Ts\u016btenkaku x Hatsune Miku 2019 Annonc\u00e9e !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca","name":"marklinmax","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg","caption":"marklinmax"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/marklinmax\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/236449"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/174"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=236449"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/236449\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":236467,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/236449\/revisions\/236467"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/236430"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=236449"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=236449"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=236449"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}