{"id":124093,"date":"2017-08-04T18:15:36","date_gmt":"2017-08-04T22:15:36","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=124093\/"},"modified":"2017-08-04T18:15:36","modified_gmt":"2017-08-04T22:15:36","slug":"nouvelles-du-magical-mirai-2017-galerie-dart-articles-seminaire-aire-musicale-projections-sand-planet-evenements-live-dj","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouvelles-du-magical-mirai-2017-galerie-dart-articles-seminaire-aire-musicale-projections-sand-planet-evenements-live-dj\/","title":{"rendered":"Nouvelles du Magical Mirai 2017 : Galerie d\u2019Art, Articles, S\u00e9minaire, Aire Musicale, Projections Sand Planet, Ev\u00e9nements Live DJ"},"content":{"rendered":"<p>Les derni\u00e8res nouvelles de l\u2019Hatsune Miku : Magical Mirai 2017 sont \u00e9normes ! Des suppl\u00e9ments sp\u00e9ciaux, des articles et des activit\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9s, jetez un coup d\u2019\u0153il aux d\u00e9tails ci-dessous !<\/p>\n<h4><strong>Galerie de Sous-visuels D\u00e9voil\u00e9e<\/strong><\/h4>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Magical-Mirai-2017-Update-News-01-D.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-123798 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Magical-Mirai-2017-Update-News-01-D.jpg\" alt=\"\" width=\"693\" height=\"340\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Magical-Mirai-2017-Update-News-01-D.jpg 693w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Magical-Mirai-2017-Update-News-01-D-300x147.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 693px) 100vw, 693px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Une galerie sp\u00e9ciale a \u00e9t\u00e9 mise en ligne avec des illustrations par les artistes participants au Magical Mirai ! 8 illustrations diff\u00e9rentes sont actuellement affich\u00e9es, regardez-les ici ! \u2192 <a href=\"http:\/\/magicalmirai.com\/2017\/special.html#special_gallery\">http:\/\/magicalmirai.com\/2017\/special.html#special_gallery<\/a><\/p>\n<h4><strong>Articles Officiels Annonc\u00e9s<\/strong><\/h4>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Magical-Mirai-2017-Update-News-01-A.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-123811\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Magical-Mirai-2017-Update-News-01-A.jpg\" alt=\"\" width=\"693\" height=\"361\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Magical-Mirai-2017-Update-News-01-A.jpg 693w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Magical-Mirai-2017-Update-News-01-A-300x156.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 693px) 100vw, 693px\" \/><\/a><br \/>\nLe premier lot d\u2019articles officiels contient 7 nouveaux objets : un sac de shopping avec un dessin par iXima et bob, un T-shirt compl\u00e8tement dessin\u00e9 avec un dessin par Apapico, un T-shirt basique T-shirt avec un dessin par iXima, un lampe-crayon avec un dessin par iXima, pen light sleeve set avec un dessin par Murakami Yuichi, un porte-lampe-crayon avec un dessin par CHRIS, et un cache-nez en 6 colors. Jetez un oeil \u00e0 la gallerie d\u2019article ici \u2192 <a href=\"http:\/\/magicalmirai.com\/2017\/goods.html\">http:\/\/magicalmirai.com\/2017\/goods.html<\/a><\/p>\n<h4><strong>Nouvelles du S\u00e9minaire &amp; de la Sc\u00e8ne Cr\u00e9ative<\/strong><\/h4>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-124093 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Magical-Mirai-2017-Update-News-01-B.jpg'><img width=\"288\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Magical-Mirai-2017-Update-News-01-B-288x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Magical-Mirai-2017-Update-News-01-B-288x300.jpg 288w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Magical-Mirai-2017-Update-News-01-B.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 288px) 100vw, 288px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Magical-Mirai-2017-Update-News-01-C.jpg'><img width=\"300\" height=\"221\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Magical-Mirai-2017-Update-News-01-C-300x221.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Magical-Mirai-2017-Update-News-01-C-300x221.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Magical-Mirai-2017-Update-News-01-C-1024x754.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Magical-Mirai-2017-Update-News-01-C.jpg 1111w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Un kit nanoblock sp\u00e9cial Miku miniature sera disponible dans la zone du s\u00e9minaire de Magical Mirai pour 500 yen. Ce set et limit\u00e9 et exclusive \u00e0 cet \u00e9v\u00e9nement ! De plus, la sc\u00e8ne cr\u00e9ative fera figurer 3 cr\u00e9ateurs Vocaloid diff\u00e9rents le 2 et 3 septembre. Apapico animera une session de coloriage artistique de 13h \u00e0 15h30 le 2 septembre, Saitou Naoki pr\u00e9sentera un \u201cmaking of\u201d des \u0153uvres entre 11h30 et 12h30 le 3 septembre, et monica:factory animera une session de composition de musique et de conseils de 16h \u00e0 17h le 3 septembre.<\/p>\n<p>Un spectacle de Cosplayers aura lieu le 2 septembre de 11h30 \u00e0 12h30, o\u00f9 les participants cosplay\u00e9s auront la chance de frimer et de parler de leurs points favoris du cosplay sur sc\u00e8ne ! L\u2019\u00e9v\u00e9nement sera anim\u00e9 par le producteur Nyanyannya. Plus d\u2019informations sur la participation seront annonc\u00e9es plus tard. Ensuite, un spectacle des cr\u00e9ateurs de vid\u00e9os sera anim\u00e9 par aucuns autres que les cr\u00e9ateurs populaires de vid\u00e9os d\u2019Hatsune Miku MasatakaP et Kasoku Satou ! Le spectacle aura lieu le 3 septembre de 13h30 \u00e0 14h20.<\/p>\n<p>Enfin, une session de discussion par l\u2019\u00e9quipe de Crypton Future Media fera une critique de l\u2019expansion outre-mer d\u2019Hatsune Miku, au travers d\u2019\u00e9v\u00e9nements comme la MIKU EXPO. La session sera anim\u00e9e par Hiroyuki Itoh, Guillaume Devigne et Meguro Kumiko.<\/p>\n<p>Page du S\u00e9minaire &amp; de la Sc\u00e8ne Cr\u00e9ative : <a href=\"http:\/\/magicalmirai.com\/2017\/ex_workshop.html\">http:\/\/magicalmirai.com\/2017\/ex_workshop.html<\/a><\/p>\n<h5><strong>Informations sur la zone musicale<\/strong><\/h5>\n<p>Un \u201cgros projet d\u2019objet\u201d est en preparation pour \u00eatre expos\u00e9, aux c\u00f4t\u00e9s des toutes premi\u00e8res statues \u00e0 taille r\u00e9elle de Kagamine Rin et Len ! Une projection et une galerie d\u2019art sont aussi pr\u00e9vues pour la vid\u00e9o promotionnelle \u201cSand Planet\u201d, le th\u00e8me musical officiel de Magical Mirai 2017. Les activit\u00e9s suivantes seront aussi disponibles dans la zone musique :<\/p>\n<p>\u2013Coin d\u2019Essai d\u2019Instruments de Musique anim\u00e9 par YAMAHA : Essayez des instruments comme les Saxophones et les Violions pour la premi\u00e8re fois !<br \/>\n\u2013 Stand VOCALOID anim\u00e9 par YAMAHA : Pr\u00e9sentera les nouveaux produits Vocaloid pour la premi\u00e8re fois, et exposera les pr\u00e9c\u00e9dents articles populaires.<br \/>\n\u2013 D\u00e9veloppement d\u2019Enterprise : Rapprochez-vous du monde de la production musicale. Anim\u00e9 par des compagnies musicales vari\u00e9es.<br \/>\n\u2013 Coin Karent &amp; SONOCA : Coin d\u2019exposition du label musical de Crypton Future Media KarenT et leur carte \u00e0 puce de musique SONOCA.<br \/>\n\u2013 KarenT pr\u00e9sentes le March\u00e9 des Cr\u00e9ateurs \u2013 Nous avons pr\u00e9c\u00e9demment publi\u00e9 les d\u00e9tails ici ! \u2192 <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/?p=19574\">http:\/\/www.mikufan.com\/?p=19574<\/a><\/p>\n<h5><strong>Lancement du spectacle DJ<\/strong><\/h5>\n<p>Malgr\u00e9 l\u2019achat de tickets de l\u2019\u00e9v\u00e9nement Live des DJ qui n\u2019\u00e9tait pas ouvert aux candidats d\u2019outre-mer, il y aura un Visionnage Gratuit des \u00e9v\u00e9nements live des DJ pendant toute la dur\u00e9e de Magical Mirai ! Tout le monde peut se joindre \u00e0 l\u2019aire de vue gratuite n\u2019importe quand pour appr\u00e9cier les performances, tant qu\u2019il y a de la place pour s\u2019y joindre. Voici la composition :<\/p>\n<p><strong>Jour 1 (1<sup>er<\/sup> septembre)<\/strong><br \/>\n13h~15h \u2013 F\u00eate d\u2019ouverture des DJ avec HachiojiP, DJ\u2019TEKINA\/\/SOMETHING et Merochin !<br \/>\n16h~16h30 \u2013 Appr\u00e9ciez des chansons Vocaloid vari\u00e9es arrang\u00e9es par des musiciens avec des instruments de musique.<\/p>\n<p><strong>Jour 2 (2 septembre)<\/strong><br \/>\n11h10~11h50 \u2013 164P<br \/>\n14h10~15h \u2013 Nayutan &amp; PinocchioP<br \/>\n15h40~16h20 \u2013 The Retrievers &amp; (A Venir)<br \/>\n17h~17h30 \u2013 Misumi<\/p>\n<p><strong>Jour 3 (3 septembre)<\/strong><br \/>\n11h~11h40 \u2013 ATOLS<br \/>\n13h~13h30 \u2013 Merochin<br \/>\n14h20~14h50 \u2013 Experience a new type of Hatsune Miku live with the <a href=\"http:\/\/r3system.net\/\"><strong>R3 animation system<\/strong><\/a>.<br \/>\n15h10~15h30 \u2013 BIGHEAD<br \/>\n15h50~16h20 \u2013 Appr\u00e9ciez des chansons Vocaloid vari\u00e9es arrang\u00e9es par des musiciens avec des instruments de musique.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Source : Mikufan.com<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les derni\u00e8res nouvelles de l\u2019Hatsune Miku : Magical Mirai 2017 sont \u00e9normes ! Des suppl\u00e9ments sp\u00e9ciaux, des articles et des activit\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9s, jetez un coup d\u2019\u0153il aux d\u00e9tails ci-dessous ! Galerie de Sous-visuels D\u00e9voil\u00e9e Une galerie sp\u00e9ciale a \u00e9t\u00e9 mise en ligne avec des illustrations par les artistes participants au Magical Mirai ! &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":123693,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442,2443],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nouvelles du Magical Mirai 2017 : Galerie d\u2019Art, Articles, S\u00e9minaire, Aire Musicale, Projections Sand Planet, Ev\u00e9nements Live DJ - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouvelles-du-magical-mirai-2017-galerie-dart-articles-seminaire-aire-musicale-projections-sand-planet-evenements-live-dj\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nouvelles du Magical Mirai 2017 : Galerie d\u2019Art, Articles, S\u00e9minaire, Aire Musicale, Projections Sand Planet, Ev\u00e9nements Live DJ - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Les derni\u00e8res nouvelles de l\u2019Hatsune Miku : Magical Mirai 2017 sont \u00e9normes ! Des suppl\u00e9ments sp\u00e9ciaux, des articles et des activit\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9s, jetez un coup d\u2019\u0153il aux d\u00e9tails ci-dessous ! Galerie de Sous-visuels D\u00e9voil\u00e9e Une galerie sp\u00e9ciale a \u00e9t\u00e9 mise en ligne avec des illustrations par les artistes participants au Magical Mirai ! &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouvelles-du-magical-mirai-2017-galerie-dart-articles-seminaire-aire-musicale-projections-sand-planet-evenements-live-dj\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-08-04T22:15:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Magical-Mirai-2017-Update-News-01.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"980\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"550\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouvelles-du-magical-mirai-2017-galerie-dart-articles-seminaire-aire-musicale-projections-sand-planet-evenements-live-dj\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Magical-Mirai-2017-Update-News-01.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Magical-Mirai-2017-Update-News-01.jpg\",\"width\":980,\"height\":550},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouvelles-du-magical-mirai-2017-galerie-dart-articles-seminaire-aire-musicale-projections-sand-planet-evenements-live-dj\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouvelles-du-magical-mirai-2017-galerie-dart-articles-seminaire-aire-musicale-projections-sand-planet-evenements-live-dj\/\",\"name\":\"Nouvelles du Magical Mirai 2017 : Galerie d\u2019Art, Articles, S\u00e9minaire, Aire Musicale, Projections Sand Planet, Ev\u00e9nements Live DJ - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouvelles-du-magical-mirai-2017-galerie-dart-articles-seminaire-aire-musicale-projections-sand-planet-evenements-live-dj\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-08-04T22:15:36+00:00\",\"dateModified\":\"2017-08-04T22:15:36+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouvelles-du-magical-mirai-2017-galerie-dart-articles-seminaire-aire-musicale-projections-sand-planet-evenements-live-dj\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouvelles-du-magical-mirai-2017-galerie-dart-articles-seminaire-aire-musicale-projections-sand-planet-evenements-live-dj\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouvelles-du-magical-mirai-2017-galerie-dart-articles-seminaire-aire-musicale-projections-sand-planet-evenements-live-dj\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nouvelles du Magical Mirai 2017 : Galerie d\u2019Art, Articles, S\u00e9minaire, Aire Musicale, Projections Sand Planet, Ev\u00e9nements Live DJ\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Nouvelles du Magical Mirai 2017 : Galerie d\u2019Art, Articles, S\u00e9minaire, Aire Musicale, Projections Sand Planet, Ev\u00e9nements Live DJ - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouvelles-du-magical-mirai-2017-galerie-dart-articles-seminaire-aire-musicale-projections-sand-planet-evenements-live-dj\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Nouvelles du Magical Mirai 2017 : Galerie d\u2019Art, Articles, S\u00e9minaire, Aire Musicale, Projections Sand Planet, Ev\u00e9nements Live DJ - VNN","og_description":"Les derni\u00e8res nouvelles de l\u2019Hatsune Miku : Magical Mirai 2017 sont \u00e9normes ! Des suppl\u00e9ments sp\u00e9ciaux, des articles et des activit\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9s, jetez un coup d\u2019\u0153il aux d\u00e9tails ci-dessous ! Galerie de Sous-visuels D\u00e9voil\u00e9e Une galerie sp\u00e9ciale a \u00e9t\u00e9 mise en ligne avec des illustrations par les artistes participants au Magical Mirai ! &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouvelles-du-magical-mirai-2017-galerie-dart-articles-seminaire-aire-musicale-projections-sand-planet-evenements-live-dj\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-08-04T22:15:36+00:00","og_image":[{"width":980,"height":550,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Magical-Mirai-2017-Update-News-01.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouvelles-du-magical-mirai-2017-galerie-dart-articles-seminaire-aire-musicale-projections-sand-planet-evenements-live-dj\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Magical-Mirai-2017-Update-News-01.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Magical-Mirai-2017-Update-News-01.jpg","width":980,"height":550},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouvelles-du-magical-mirai-2017-galerie-dart-articles-seminaire-aire-musicale-projections-sand-planet-evenements-live-dj\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouvelles-du-magical-mirai-2017-galerie-dart-articles-seminaire-aire-musicale-projections-sand-planet-evenements-live-dj\/","name":"Nouvelles du Magical Mirai 2017 : Galerie d\u2019Art, Articles, S\u00e9minaire, Aire Musicale, Projections Sand Planet, Ev\u00e9nements Live DJ - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouvelles-du-magical-mirai-2017-galerie-dart-articles-seminaire-aire-musicale-projections-sand-planet-evenements-live-dj\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-08-04T22:15:36+00:00","dateModified":"2017-08-04T22:15:36+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouvelles-du-magical-mirai-2017-galerie-dart-articles-seminaire-aire-musicale-projections-sand-planet-evenements-live-dj\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouvelles-du-magical-mirai-2017-galerie-dart-articles-seminaire-aire-musicale-projections-sand-planet-evenements-live-dj\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/nouvelles-du-magical-mirai-2017-galerie-dart-articles-seminaire-aire-musicale-projections-sand-planet-evenements-live-dj\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nouvelles du Magical Mirai 2017 : Galerie d\u2019Art, Articles, S\u00e9minaire, Aire Musicale, Projections Sand Planet, Ev\u00e9nements Live DJ"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/124093"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=124093"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/124093\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/123693"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=124093"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=124093"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=124093"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}