{"id":94253,"date":"2017-04-06T19:50:16","date_gmt":"2017-04-06T23:50:16","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=94253\/"},"modified":"2017-04-06T19:50:16","modified_gmt":"2017-04-06T23:50:16","slug":"anunciada-celebracao-lancamento-yumemi-nemu","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-celebracao-lancamento-yumemi-nemu\/","title":{"rendered":"Foi Anunciada uma Celebra\u00e7\u00e3o de Lan\u00e7amento para a yumemi nemu"},"content":{"rendered":"<p>F\u00e3s da nova VOCALOID da DEARSTAGE, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/56153\" target=\"_blank\">yumemi nemu<\/a>, t\u00eam raz\u00f5es para celebrar! A empresa est\u00e1 a fazer uma s\u00e9rie de eventos para celebrar o lan\u00e7amento dela. Esta s\u00e9rie de eventos inclui li\u00e7\u00f5es de como usar a nemu e uma performance da provedora de voz dela, que tamb\u00e9m se chama Yumemi Nemu. N\u00e3o te esque\u00e7as de te inscrever para uma chance de participar nas celebra\u00e7\u00f5es de lan\u00e7amento da yumemi nemu!<\/p>\n<h3><strong>Sobre<\/strong><\/h3>\n<p>Como foi mencionado anteriormente, o evento est\u00e1 a ser feito para celebrar o lan\u00e7amento da nemu. Yumemi Nemu (provedora de voz) vai actuar, e\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/843\" target=\"_blank\">Kuroda Asin<\/a>\u00a0vai ser uma conferencista convidada.<\/p>\n<h3><strong>Datas e Horas<\/strong><\/h3>\n<p><strong>Data:<\/strong>\u00a0S\u00e1bado, 22 de Abril<br \/>\n<strong>Localiza\u00e7\u00e3o:<\/strong> TKP Conference Center em frente da\u00a0Nagoya Station, sala de confer\u00eancia\u00a05A<br \/>\n<strong>Website:<\/strong> http:\/\/www.kashikaigishitsu.net\/facilitys\/cc-nagoya-ekimae\/access\/<br \/>\nPortas abrem \u00e0s\u00a012:30, e o evento come\u00e7a \u00e0s\u00a013:00 (JST)<\/p>\n<p><strong>Data:<\/strong>\u00a0Domingo, 23 de Abril<br \/>\n<strong>Localiza\u00e7\u00e3o:<\/strong> TKP Garden City Osaka-Umeda, sala de confer\u00eancia\u00a09B<br \/>\n<strong>Website:<\/strong> http:\/\/www.kashikaigishitsu.net\/facilitys\/gc-osaka-umeda\/access\/<br \/>\nPortas abrem \u00e0s\u00a012:30, evento come\u00e7a \u00e0s\u00a013:00<\/p>\n<p><strong>Date:<\/strong>\u00a0Domingo, 7 de Maio<br \/>\n<strong>Localiza\u00e7\u00e3o:<\/strong> Yamaha Electone City Shibuya<br \/>\n<strong>Website:<\/strong> http:\/\/jp.yamaha.com\/products\/musical-instruments\/keyboards\/el-organs\/electone_city_shibuya\/<br \/>\n<strong>1\u00ba Evento:<\/strong>\u00a0Portas abrem \u00e0s 11:30, evento come\u00e7a \u00e0s\u00a012:00<br \/>\n<strong>2\u00ba Evento:<\/strong>\u00a0Portas abrem \u00e0s\u00a014:30, evento come\u00e7a \u00e0s\u00a015:00<\/p>\n<h3><strong>Bilhetes<\/strong><\/h3>\n<p>S\u00e3o necess\u00e1rios 2,500 yen (taxas inclu\u00eddas) para reservar lugar. No entanto, estes lugares n\u00e3o est\u00e3o abertos para toda a gente.<\/p>\n<h5><strong>Como conseguir bilhetes<\/strong><\/h5>\n<p>1. Pessoas que fizeram a pr\u00e9-compra do software da nemu na\u00a0<a href=\"http:\/\/store.dearstage.com\/\" target=\"_blank\">DEARSTAGE Online Store<\/a>\u00a0 podem-se registar entre 6 de Abril \u00e0s 18:00 JST e 9 de Abril \u00e0s 23:59 JST para uma chance de serem seleccionados por lotaria para receberem um bilhete. Limite de 1 bilhete por cada serial number. Cada bilhete pode ser usado para apenas um evento.<\/p>\n<p>2. Pessoas que compraram o software da nemu (vers\u00e3o caixa ou digital) podem-se inscrever\u00a0<a href=\"http:\/\/emtg.jp\/feature\/nemu_vocaloidlesson_pa\/\" target=\"_blank\">aqui<\/a>\u00a0de 14 de Abril \u00e0s 18:00 JST at\u00e9 16 de Abril \u00e0s 23:59 JST para uma chance de serem seleccionados por lotaria para receberem um bilhete. Limite de 1 bilhete por serial number. Cada bilhete pose ser usado para apenas um evento.<\/p>\n<h3><strong>Mais Informa\u00e7\u00f5es<\/strong><\/h3>\n<p>Para mais informa\u00e7\u00f5es, podes consultar o\u00a0<a href=\"http:\/\/nemurion.com\/event\/\" target=\"_blank\">site oficial <\/a> (em Japon\u00eas).<\/p>\n<p>Perguntas podem ser enviadas para inLYNK via info@inlynk.jp<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>F\u00e3s da nova VOCALOID da DEARSTAGE, yumemi nemu, t\u00eam raz\u00f5es para celebrar! A empresa est\u00e1 a fazer uma s\u00e9rie de eventos para celebrar o lan\u00e7amento dela. Esta s\u00e9rie de eventos inclui li\u00e7\u00f5es de como usar a nemu e uma performance da provedora de voz dela, que tamb\u00e9m se chama Yumemi Nemu. N\u00e3o te esque\u00e7as de &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":94244,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080,3079],"tags":[3393,3173],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Foi Anunciada uma Celebra\u00e7\u00e3o de Lan\u00e7amento para a yumemi nemu - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-celebracao-lancamento-yumemi-nemu\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Foi Anunciada uma Celebra\u00e7\u00e3o de Lan\u00e7amento para a yumemi nemu - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"F\u00e3s da nova VOCALOID da DEARSTAGE, yumemi nemu, t\u00eam raz\u00f5es para celebrar! A empresa est\u00e1 a fazer uma s\u00e9rie de eventos para celebrar o lan\u00e7amento dela. Esta s\u00e9rie de eventos inclui li\u00e7\u00f5es de como usar a nemu e uma performance da provedora de voz dela, que tamb\u00e9m se chama Yumemi Nemu. N\u00e3o te esque\u00e7as de &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-celebracao-lancamento-yumemi-nemu\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-04-06T23:50:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NemuEventFeature.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-celebracao-lancamento-yumemi-nemu\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NemuEventFeature.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NemuEventFeature.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-celebracao-lancamento-yumemi-nemu\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-celebracao-lancamento-yumemi-nemu\/\",\"name\":\"Foi Anunciada uma Celebra\u00e7\u00e3o de Lan\u00e7amento para a yumemi nemu - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-celebracao-lancamento-yumemi-nemu\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-04-06T23:50:16+00:00\",\"dateModified\":\"2017-04-06T23:50:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-celebracao-lancamento-yumemi-nemu\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-celebracao-lancamento-yumemi-nemu\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-celebracao-lancamento-yumemi-nemu\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Foi Anunciada uma Celebra\u00e7\u00e3o de Lan\u00e7amento para a yumemi nemu\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Foi Anunciada uma Celebra\u00e7\u00e3o de Lan\u00e7amento para a yumemi nemu - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-celebracao-lancamento-yumemi-nemu\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Foi Anunciada uma Celebra\u00e7\u00e3o de Lan\u00e7amento para a yumemi nemu - VNN","og_description":"F\u00e3s da nova VOCALOID da DEARSTAGE, yumemi nemu, t\u00eam raz\u00f5es para celebrar! A empresa est\u00e1 a fazer uma s\u00e9rie de eventos para celebrar o lan\u00e7amento dela. Esta s\u00e9rie de eventos inclui li\u00e7\u00f5es de como usar a nemu e uma performance da provedora de voz dela, que tamb\u00e9m se chama Yumemi Nemu. N\u00e3o te esque\u00e7as de &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-celebracao-lancamento-yumemi-nemu\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-04-06T23:50:16+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NemuEventFeature.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-celebracao-lancamento-yumemi-nemu\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NemuEventFeature.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NemuEventFeature.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-celebracao-lancamento-yumemi-nemu\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-celebracao-lancamento-yumemi-nemu\/","name":"Foi Anunciada uma Celebra\u00e7\u00e3o de Lan\u00e7amento para a yumemi nemu - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-celebracao-lancamento-yumemi-nemu\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-04-06T23:50:16+00:00","dateModified":"2017-04-06T23:50:16+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-celebracao-lancamento-yumemi-nemu\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-celebracao-lancamento-yumemi-nemu\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciada-celebracao-lancamento-yumemi-nemu\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Foi Anunciada uma Celebra\u00e7\u00e3o de Lan\u00e7amento para a yumemi nemu"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/94253"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=94253"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/94253\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/94244"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=94253"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=94253"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=94253"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}