{"id":232634,"date":"2019-07-10T16:29:55","date_gmt":"2019-07-10T20:29:55","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=232634"},"modified":"2019-07-11T03:58:52","modified_gmt":"2019-07-11T07:58:52","slug":"mini-concierto-de-caridad-vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mini-concierto-de-caridad-vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica\/","title":{"rendered":"\u00a1Mini concierto de caridad VocalNexus \u2715 VOCAMERICA!"},"content":{"rendered":"<p>La estaci\u00f3n de radio para ni\u00f1os \u00abRadio Rumms\u00bb, de la Facultad de Medicina de Mannheim, va a celebrar su 10\u00ba aniversario el 14 de septiembre en Mannheim, Alemania. Por ellos, \u00a1Radio Rumms har\u00e1 un gran evento de caridad con muchas presentaciones de artistas de todo el mundo! <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/71949\">VocalNexus<\/a> ser\u00e1 parte de \u00e9l, presentando 2 canciones como si fuera un mini concierto, en colaboraci\u00f3n con <a href=\"https:\/\/vocamerica.com\/\">VOCAMERICA<\/a>.<\/p>\n<p>Fecha: <strong>S\u00e1bado, 14 de septiembre de 2019<br \/>\n<\/strong>Hora: <strong>6 PM<\/strong><strong>, se abren las puertas a las 5 PM (GMT+1)<br \/>\n<\/strong>Lugar: <strong>Capitol, Waldhofstr. 2, 68169 Mannheim, Alemania<br \/>\n<\/strong>Entrada (donaci\u00f3n): <strong>20 Euros, precio reducido 10 Euros<br \/>\n<\/strong>Organizador: Asociaci\u00f3n de amigos <strong>Radio RUMMS &amp; Co e.V.<\/strong><\/p>\n<p>Las entradas se pueden comprar en:<\/p>\n<ul>\n<li>El Capitol (en su boleter\u00eda o por tel\u00e9fono +49621-3367333, Lu~Vie 11 AM ~ 5 PM (GMT+1))<\/li>\n<li>Cualquier local minorista en Mannheim, e.g. Mannheimer Morgen<\/li>\n<li>Todos los principales proveedores de entradas alemanes en internet (normalmente agrega 1 euro como tasa de servicio).<\/li>\n<\/ul>\n<p>Encuentra m\u00e1s informaci\u00f3n del evento de caridad <a href=\"https:\/\/radio-rumms.de\/aktuell\/save-the-date-10-jahre-kinderklinikradio-benefizveranstaltung-am-14-september-2019\/\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<h3>Enlaces<\/h3>\n<header class=\"entry-header\">\n<p class=\"entry-title\"><a href=\"https:\/\/radio-rumms.de\/aktuell\/save-the-date-10-jahre-kinderklinikradio-benefizveranstaltung-am-14-september-2019\/\">10 Jahre Kinderklinikradio \u2013 Benefizveranstaltung am 14.09.2019<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/radio-rumms.de\">Radio Rumms<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/vocalnexus.de\/\">VocalNexus &#8211; P\u00e1gina web <\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/FreakyLuluGER\">VocalNexus &#8211; Twitter<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vocalnexusGER\/\">VocalNexus &#8211; Facebook<\/a><\/p>\n<p><em>Traducido del Ingl\u00e9s, original por\u00a0<a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/profile\/cinzya\/\">Cinzya<\/a><\/em><\/p>\n<\/header>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La estaci\u00f3n de radio para ni\u00f1os \u00abRadio Rumms\u00bb, de la Facultad de Medicina de Mannheim, va a celebrar su 10\u00ba aniversario el 14 de septiembre en Mannheim, Alemania. Por ellos, \u00a1Radio Rumms har\u00e1 un gran evento de caridad con muchas presentaciones de artistas de todo el mundo! VocalNexus ser\u00e1 parte de \u00e9l, presentando 2 canciones &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":184,"featured_media":232528,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1610],"tags":[1981,2093],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Mini concierto de caridad VocalNexus \u2715 VOCAMERICA! - VNN<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"\u00a1Radio Rumms har\u00e1 un gran evento de caridad con muchas presentaciones, VocalNexus ser\u00e1 parte de \u00e9l, presentando 2 canciones como si fuera un mini concierto,\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mini-concierto-de-caridad-vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Mini concierto de caridad VocalNexus \u2715 VOCAMERICA! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00a1Radio Rumms har\u00e1 un gran evento de caridad con muchas presentaciones, VocalNexus ser\u00e1 parte de \u00e9l, presentando 2 canciones como si fuera un mini concierto,\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mini-concierto-de-caridad-vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-07-10T20:29:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-07-11T07:58:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/RadioRummsFinal-800x500.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Deko\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mini-concierto-de-caridad-vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/RadioRummsFinal-800x500.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/RadioRummsFinal-800x500.png\",\"width\":800,\"height\":500},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mini-concierto-de-caridad-vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mini-concierto-de-caridad-vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica\/\",\"name\":\"\u00a1Mini concierto de caridad VocalNexus \u2715 VOCAMERICA! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mini-concierto-de-caridad-vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-07-10T20:29:55+00:00\",\"dateModified\":\"2019-07-11T07:58:52+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504\"},\"description\":\"\u00a1Radio Rumms har\u00e1 un gran evento de caridad con muchas presentaciones, VocalNexus ser\u00e1 parte de \u00e9l, presentando 2 canciones como si fuera un mini concierto,\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mini-concierto-de-caridad-vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mini-concierto-de-caridad-vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mini-concierto-de-caridad-vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Mini concierto de caridad VocalNexus \u2715 VOCAMERICA!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504\",\"name\":\"Deko\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Deko\"},\"description\":\"Entusiasta de los juegos de ritmo, Fan de Miku desde el 2010. Traductor al espa\u00f1ol de VNN.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCEqk9YVFbRdhv-t8tRlto1w?view_as=subscriber\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/deko\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Mini concierto de caridad VocalNexus \u2715 VOCAMERICA! - VNN","description":"\u00a1Radio Rumms har\u00e1 un gran evento de caridad con muchas presentaciones, VocalNexus ser\u00e1 parte de \u00e9l, presentando 2 canciones como si fuera un mini concierto,","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mini-concierto-de-caridad-vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Mini concierto de caridad VocalNexus \u2715 VOCAMERICA! - VNN","og_description":"\u00a1Radio Rumms har\u00e1 un gran evento de caridad con muchas presentaciones, VocalNexus ser\u00e1 parte de \u00e9l, presentando 2 canciones como si fuera un mini concierto,","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mini-concierto-de-caridad-vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-07-10T20:29:55+00:00","article_modified_time":"2019-07-11T07:58:52+00:00","og_image":[{"width":800,"height":500,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/RadioRummsFinal-800x500.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Deko","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mini-concierto-de-caridad-vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/RadioRummsFinal-800x500.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/RadioRummsFinal-800x500.png","width":800,"height":500},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mini-concierto-de-caridad-vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mini-concierto-de-caridad-vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica\/","name":"\u00a1Mini concierto de caridad VocalNexus \u2715 VOCAMERICA! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mini-concierto-de-caridad-vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-07-10T20:29:55+00:00","dateModified":"2019-07-11T07:58:52+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504"},"description":"\u00a1Radio Rumms har\u00e1 un gran evento de caridad con muchas presentaciones, VocalNexus ser\u00e1 parte de \u00e9l, presentando 2 canciones como si fuera un mini concierto,","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mini-concierto-de-caridad-vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mini-concierto-de-caridad-vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/mini-concierto-de-caridad-vocalnexus-%e2%9c%95-vocamerica\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Mini concierto de caridad VocalNexus \u2715 VOCAMERICA!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504","name":"Deko","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Deko"},"description":"Entusiasta de los juegos de ritmo, Fan de Miku desde el 2010. Traductor al espa\u00f1ol de VNN.","sameAs":["https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCEqk9YVFbRdhv-t8tRlto1w?view_as=subscriber"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/deko\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/232634"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/184"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=232634"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/232634\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":232706,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/232634\/revisions\/232706"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/232528"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=232634"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=232634"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=232634"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}