{"id":59468,"date":"2016-09-13T00:43:38","date_gmt":"2016-09-13T04:43:38","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=59468"},"modified":"2016-09-13T00:43:38","modified_gmt":"2016-09-13T04:43:38","slug":"blu-ray-et-dvd-de-hatsune-miku-magical-mirai-2016-maintenant-disponibles-pour-precommandes-internationales","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/blu-ray-et-dvd-de-hatsune-miku-magical-mirai-2016-maintenant-disponibles-pour-precommandes-internationales\/","title":{"rendered":"Blu-ray et DVD de Hatsune Miku: Magical Mirai 2016 Maintenant Disponibles Pour Pr\u00e9commandes Internationales"},"content":{"rendered":"<p>Le Blu-ray et le DVD de\u00a0<a href=\"http:\/\/magicalmirai.com\/2016\/\">Hatsune Miku: Magical Mirai 2016<\/a>\u00a0sont maintenant disponibles pour les pr\u00e9commandes internationales! Les deux mettent en vedette <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_bdndvd_image.jpg\">une illustration originale comme\u00a0couverture<\/a> de\u00a0<a href=\"http:\/\/www.pixiv.net\/u\/59958\">LENA[A-7]<\/a>, et chacun viendra dans des \u00e9ditions r\u00e9guli\u00e8res et limit\u00e9es, avec des diff\u00e9rences des bonus \u00e9tant:<\/p>\n<ul>\n<li>Coffret Mikatase<\/li>\n<li>Livre avec illustration(s) dessin\u00e9e(s), photo(s) du concert et paroles<\/li>\n<li>Avantages uniques originaux (\u00c0 \u00eatre d\u00e9termin\u00e9)<\/li>\n<li>Disque bonus: Vid\u00e9o\u00a0derri\u00e8re les coulisses, vid\u00e9o Digest, et vid\u00e9o \u201cFocus on Singer\u201d.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Les pr\u00e9commandes sont disponibles jusqu&rsquo;au 30 septembre \u00e0 23h59 Heure du Japon, et la date de sortie est pr\u00e9vue pour le 21 d\u00e9cembre. Plus d&rsquo;informations sur Magical Mirai 2016 ainsi que la liste de chansons du concert sont disponibles\u00a0<a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/magical-mirai-2016-exhibition-hightlights-and-concert-setlist\">ici<\/a>.<\/p>\n<p><em><a href=\"http:\/\/www.cdjapan.co.jp\/aff\/click.cgi\/PytJTGW7Lok\/961\/A610736\/product\/VIBL-818\">&gt; DVD Hatsune Miku: Magical Mirai 2016 [\u00e9dition r\u00e9guli\u00e8re]<\/a><\/em><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.cdjapan.co.jp\/aff\/click.cgi\/PytJTGW7Lok\/961\/A610736\/product\/VIZL-1079\"><em>&gt; DVD Hatsune Miku: Magical Mirai 2016 [\u00e9dition limit\u00e9e]<\/em><\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.cdjapan.co.jp\/aff\/click.cgi\/PytJTGW7Lok\/961\/A610736\/product\/VIXL-174\"><em>&gt; Blu-ray Hatsune Miku: Magical Mirai 2016 [\u00e9dition r\u00e9guli\u00e8re]<\/em><\/a><br \/>\n<em><a href=\"http:\/\/www.cdjapan.co.jp\/aff\/click.cgi\/PytJTGW7Lok\/961\/A610736\/product\/VIZL-1078\">&gt; Blu-ray Hatsune Miku: Magical Mirai 2016 [\u00e9dition limit\u00e9e]<\/a><\/em><\/p>\n<p>Ci-dessous est une gallerie des concerts live qui se sont tenus au Makuhari Messe International Exhibition Hall du 10 au 11 septembre via <a href=\"http:\/\/ure.pia.co.jp\/\">ure.pia.co.jp<\/a> (<a href=\"http:\/\/ure.pia.co.jp\/articles\/-\/62824\">1<\/a> <a href=\"http:\/\/ure.pia.co.jp\/articles\/-\/62846\">2<\/a>)<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-59468 gallery-columns-3 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_1.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_1-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_1.jpg 640w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_2.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_2-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_2-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_2.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_3.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_3-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_3-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_3-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_3.jpg 1800w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_4.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_4-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_4-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_4.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_5.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_5-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_5-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_5.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_6.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_6-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_6-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_6.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_7.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_7-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_7-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_7.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_8.5.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_8.5-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_8.5-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_8.5.jpg 640w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_8.png'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_8-300x200.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_8-300x200.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_8.png 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_9.png'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_9-300x200.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_9-300x200.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_9.png 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_10.png'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_10-300x200.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_10-300x200.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_10.png 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_11.png'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_11-300x200.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_11-300x200.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_11.png 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_13.png'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_13-300x200.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_13-300x200.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_13.png 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_14.png'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_14-300x200.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_14-300x200.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_14.png 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_15.png'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_15-300x200.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_15-300x200.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_15.png 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_16.png'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_16-300x200.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_16-300x200.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_16.png 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_17.png'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_17-300x200.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_17-300x200.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_17.png 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_18.png'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_18-300x200.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_18-300x200.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_18.png 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_19.png'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_19-300x200.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_19-300x200.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_19.png 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_20.png'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_20-300x200.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_20-300x200.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_20.png 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_21.png'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_21-300x200.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_21-300x200.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_21.png 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<ul>\n<li>Pour plus d&rsquo;informations: http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-magical-mirai-2016-blu-ray-dvd-now-available-for-international-preorder\/#sthash.h7WwFyU0.fJNJFfhm.dpuf<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le Blu-ray et le DVD de\u00a0Hatsune Miku: Magical Mirai 2016\u00a0sont maintenant disponibles pour les pr\u00e9commandes internationales! Les deux mettent en vedette une illustration originale comme\u00a0couverture de\u00a0LENA[A-7], et chacun viendra dans des \u00e9ditions r\u00e9guli\u00e8res et limit\u00e9es, avec des diff\u00e9rences des bonus \u00e9tant: Coffret Mikatase Livre avec illustration(s) dessin\u00e9e(s), photo(s) du concert et paroles Avantages uniques originaux &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":71,"featured_media":59098,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442,2443],"tags":[2929],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Blu-ray et DVD de Hatsune Miku: Magical Mirai 2016 Maintenant Disponibles Pour Pr\u00e9commandes Internationales - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/blu-ray-et-dvd-de-hatsune-miku-magical-mirai-2016-maintenant-disponibles-pour-precommandes-internationales\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Blu-ray et DVD de Hatsune Miku: Magical Mirai 2016 Maintenant Disponibles Pour Pr\u00e9commandes Internationales - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le Blu-ray et le DVD de\u00a0Hatsune Miku: Magical Mirai 2016\u00a0sont maintenant disponibles pour les pr\u00e9commandes internationales! Les deux mettent en vedette une illustration originale comme\u00a0couverture de\u00a0LENA[A-7], et chacun viendra dans des \u00e9ditions r\u00e9guli\u00e8res et limit\u00e9es, avec des diff\u00e9rences des bonus \u00e9tant: Coffret Mikatase Livre avec illustration(s) dessin\u00e9e(s), photo(s) du concert et paroles Avantages uniques originaux &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/blu-ray-et-dvd-de-hatsune-miku-magical-mirai-2016-maintenant-disponibles-pour-precommandes-internationales\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-13T04:43:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_12-768x512.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"512\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Luna\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/blu-ray-et-dvd-de-hatsune-miku-magical-mirai-2016-maintenant-disponibles-pour-precommandes-internationales\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_12-768x512.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_12-768x512.png\",\"width\":768,\"height\":512},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/blu-ray-et-dvd-de-hatsune-miku-magical-mirai-2016-maintenant-disponibles-pour-precommandes-internationales\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/blu-ray-et-dvd-de-hatsune-miku-magical-mirai-2016-maintenant-disponibles-pour-precommandes-internationales\/\",\"name\":\"Blu-ray et DVD de Hatsune Miku: Magical Mirai 2016 Maintenant Disponibles Pour Pr\u00e9commandes Internationales - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/blu-ray-et-dvd-de-hatsune-miku-magical-mirai-2016-maintenant-disponibles-pour-precommandes-internationales\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-13T04:43:38+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-13T04:43:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/blu-ray-et-dvd-de-hatsune-miku-magical-mirai-2016-maintenant-disponibles-pour-precommandes-internationales\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/blu-ray-et-dvd-de-hatsune-miku-magical-mirai-2016-maintenant-disponibles-pour-precommandes-internationales\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/blu-ray-et-dvd-de-hatsune-miku-magical-mirai-2016-maintenant-disponibles-pour-precommandes-internationales\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Blu-ray et DVD de Hatsune Miku: Magical Mirai 2016 Maintenant Disponibles Pour Pr\u00e9commandes Internationales\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\",\"name\":\"Luna\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Luna\"},\"description\":\"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Blu-ray et DVD de Hatsune Miku: Magical Mirai 2016 Maintenant Disponibles Pour Pr\u00e9commandes Internationales - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/blu-ray-et-dvd-de-hatsune-miku-magical-mirai-2016-maintenant-disponibles-pour-precommandes-internationales\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Blu-ray et DVD de Hatsune Miku: Magical Mirai 2016 Maintenant Disponibles Pour Pr\u00e9commandes Internationales - VNN","og_description":"Le Blu-ray et le DVD de\u00a0Hatsune Miku: Magical Mirai 2016\u00a0sont maintenant disponibles pour les pr\u00e9commandes internationales! Les deux mettent en vedette une illustration originale comme\u00a0couverture de\u00a0LENA[A-7], et chacun viendra dans des \u00e9ditions r\u00e9guli\u00e8res et limit\u00e9es, avec des diff\u00e9rences des bonus \u00e9tant: Coffret Mikatase Livre avec illustration(s) dessin\u00e9e(s), photo(s) du concert et paroles Avantages uniques originaux &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/blu-ray-et-dvd-de-hatsune-miku-magical-mirai-2016-maintenant-disponibles-pour-precommandes-internationales\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-09-13T04:43:38+00:00","og_image":[{"width":768,"height":512,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_12-768x512.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Luna","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/blu-ray-et-dvd-de-hatsune-miku-magical-mirai-2016-maintenant-disponibles-pour-precommandes-internationales\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_12-768x512.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mm16_gallery_12-768x512.png","width":768,"height":512},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/blu-ray-et-dvd-de-hatsune-miku-magical-mirai-2016-maintenant-disponibles-pour-precommandes-internationales\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/blu-ray-et-dvd-de-hatsune-miku-magical-mirai-2016-maintenant-disponibles-pour-precommandes-internationales\/","name":"Blu-ray et DVD de Hatsune Miku: Magical Mirai 2016 Maintenant Disponibles Pour Pr\u00e9commandes Internationales - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/blu-ray-et-dvd-de-hatsune-miku-magical-mirai-2016-maintenant-disponibles-pour-precommandes-internationales\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-09-13T04:43:38+00:00","dateModified":"2016-09-13T04:43:38+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/blu-ray-et-dvd-de-hatsune-miku-magical-mirai-2016-maintenant-disponibles-pour-precommandes-internationales\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/blu-ray-et-dvd-de-hatsune-miku-magical-mirai-2016-maintenant-disponibles-pour-precommandes-internationales\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/blu-ray-et-dvd-de-hatsune-miku-magical-mirai-2016-maintenant-disponibles-pour-precommandes-internationales\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Blu-ray et DVD de Hatsune Miku: Magical Mirai 2016 Maintenant Disponibles Pour Pr\u00e9commandes Internationales"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6","name":"Luna","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Luna"},"description":"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/59468"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/71"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=59468"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/59468\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/59098"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=59468"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=59468"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=59468"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}