{"id":69136,"date":"2016-11-16T17:04:40","date_gmt":"2016-11-16T22:04:40","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=69136"},"modified":"2016-11-16T17:04:40","modified_gmt":"2016-11-16T22:04:40","slug":"macne-nana-v4-date-de-sortie-design-reveles","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/macne-nana-v4-date-de-sortie-design-reveles\/","title":{"rendered":"Macne Nana V4 : Date de sortie et Design r\u00e9v\u00e9l\u00e9s !"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Les comptes Twitter de Macne Nana et AHS nous ont annonc\u00e9 la date de sortie et les designs officiels de Macne Nana V4 !<\/p>\n<h3>Banques vocales<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/mainimage.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-67935\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/mainimage.jpg\" alt=\"mainimage\" width=\"657\" height=\"241\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/mainimage.jpg 657w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/mainimage-300x110.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 657px) 100vw, 657px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Macne Nana V4 aura trois banques vocales diff\u00e9rentes, toutes avec un design diff\u00e9rent : Macne Nana Natural, Macne Nana Petit et Macne Nana English.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Les trois banques vocales seront disponibles ensemble ou s\u00e9par\u00e9ment. Nana sortira le 15 d\u00e9cembre 2016 en version d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e sur le site d&rsquo;AHS, et en version physique sur Amazon JP.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4_nana_natural_box.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-67902\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4_nana_natural_box.jpg\" alt=\"v4_nana_natural_box\" width=\"263\" height=\"316\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4_nana_natural_box.jpg 600w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4_nana_natural_box-250x300.jpg 250w\" sizes=\"(max-width: 263px) 100vw, 263px\" \/><\/a><\/p>\n<h5>Macne Nana Natural<\/h5>\n<p>Gamme vocale recommand\u00e9e : F2-G5<br \/>\nTempo recommand\u00e9 : 77-277 BPM<\/p>\n<p><strong>Prix<\/strong><\/p>\n<p>Version d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e : Pas encore disponible<br \/>\nVersion physique : 10 800 yens (environ 93 euros)<br \/>\nVersion physique AHS Sp\u00e9ciale utilisateur : 8 500 yens (environ 73 euros)<br \/>\nVersion physique (mise \u00e0 jour depuis Nana V3) : 6 000 yens (environ 52 euros)<\/p>\n<p>Vous pouvez la pr\u00e9-commander sur le site d&rsquo;AHS <a href=\"http:\/\/www.ah-soft.com\/vocaloid\/macnenana\/natural.html#cart\" target=\"_blank\">ici<\/a> et sur Amazon JP <a href=\"https:\/\/www.amazon.co.jp\/dp\/B01MRGTUBQ\" target=\"_blank\">ici<\/a>.<\/p>\n<h5><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4_nana_petit_box.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-67913\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4_nana_petit_box.jpg\" alt=\"v4_nana_petit_box\" width=\"256\" height=\"307\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4_nana_petit_box.jpg 600w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4_nana_petit_box-250x300.jpg 250w\" sizes=\"(max-width: 256px) 100vw, 256px\" \/><\/a>Macne Nana Petit<\/h5>\n<p>Gamme vocale recommand\u00e9e : F2-G5<br \/>\nTempo recommand\u00e9 : 77-277 BPM<\/p>\n<p><strong>Prix<\/strong><\/p>\n<p>Version d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e : Pas encore disponible<br \/>\nVersion physique : 10 800 yens (environ 93 euros)<br \/>\nVersion physique AHS Sp\u00e9ciale utilisateur : 8 500 yens (environ 73 euros)<br \/>\nVersion physique (mise \u00e0 jour depuis Nana V3) : 6 000 yens (environ 52 euros)<\/p>\n<p>Vous pouvez la pr\u00e9-commander sur le site d&rsquo;AHS <a href=\"http:\/\/www.ah-soft.com\/vocaloid\/macnenana\/petit.html#cart\" target=\"_blank\">ici<\/a> et sur Amazon JP <a href=\"https:\/\/www.amazon.co.jp\/dp\/B01MTJW24B\" target=\"_blank\">ici<\/a>.<\/p>\n<p><strong>D\u00e9mos de Nana Natural et Petit<\/strong><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"400\" scrolling=\"no\" frameborder=\"no\" src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?visual=true&#038;url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F283761938&#038;show_artwork=true&#038;maxwidth=618&#038;maxheight=927\"><\/iframe><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"400\" scrolling=\"no\" frameborder=\"no\" src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?visual=true&#038;url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F289706716&#038;show_artwork=true&#038;maxwidth=618&#038;maxheight=927\"><\/iframe><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4_nana_english_box.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-67924\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4_nana_english_box.jpg\" alt=\"v4_nana_english_box\" width=\"273\" height=\"327\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4_nana_english_box.jpg 600w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4_nana_english_box-250x300.jpg 250w\" sizes=\"(max-width: 273px) 100vw, 273px\" \/><\/a><\/p>\n<h5>Macne Nana English<\/h5>\n<p>Gamme vocale recommand\u00e9e : F2-G5<br \/>\nTempo recommand\u00e9 : 77-277 BPM<\/p>\n<p><strong>Prix<\/strong><\/p>\n<p>Version d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e : Pas encore disponible<br \/>\nVersion physique : 10 800 yens (environ 93 euros)<br \/>\nVersion physique AHS Sp\u00e9ciale utilisateur : 8 500 yens (environ 73 euros)<br \/>\nVersion physique (mise \u00e0 jour depuis Nana V3) : 6 000 yens (environ 52 euros)<\/p>\n<p>Vous pouvez la pr\u00e9-commander sur le site d&rsquo;AHS <a href=\"http:\/\/www.ah-soft.com\/vocaloid\/macnenana\/english.html#cart\" target=\"_blank\">ici<\/a> et sur Amazon JP <a href=\"https:\/\/www.amazon.co.jp\/dp\/B01N3KPB44\" target=\"_blank\">ici<\/a>.<\/p>\n<p><strong>Nana English Demo<\/strong><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"400\" scrolling=\"no\" frameborder=\"no\" src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?visual=true&#038;url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F291891521&#038;show_artwork=true&#038;maxwidth=618&#038;maxheight=927\"><\/iframe><\/p>\n<h5 style=\"text-align: justify;\">Autres prix<\/h5>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Pack complet de Macne Nana<br \/>\n<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Edition physique : 22 800 yens (environ 196 euros)<br \/>\nVersion physique AHS Sp\u00e9ciale utilisateur : 18,800 yens (environ 161 euros)<br \/>\nVersion physique (mise \u00e0 jour depuis Nana V3) : 16 000 yens (environ 138 euros)<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.ah-soft.com\/vocaloid\/macnenana\/natural.html#cart\" target=\"_blank\">AHS<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amazon.co.jp\/dp\/B01MTJW1WL\" target=\"_blank\">Amazon Japan<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Pack Standard Macne Nana VOCALOID 4 (avec les trois banques vocales + VOCALOID 4 Editor)<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Edition physique : 28 800 yens (environ 247 euros)<br \/>\nVersion physique AHS Sp\u00e9ciale utilisateur : 24,800 yens (environ 213 euros)<br \/>\nVersion physique (mise \u00e0 jour depuis Nana V3) : 22 000 yens (environ 189 euros)<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.ah-soft.com\/vocaloid\/macnenana\/natural.html#cart\" target=\"_blank\">AHS<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amazon.co.jp\/dp\/B01MSIEOGB\" target=\"_blank\">Amazon Japan<\/a><\/p>\n<h3 style=\"text-align: justify;\">Designs<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Chaque banque vocale de Nana a un design pour la repr\u00e9senter !<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-69136 gallery-columns-3 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/img_natural.jpg'><img width=\"157\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/img_natural-157x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/img_natural-157x300.jpg 157w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/img_natural.jpg 351w\" sizes=\"(max-width: 157px) 100vw, 157px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/img_petit.jpg'><img width=\"157\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/img_petit-157x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/img_petit-157x300.jpg 157w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/img_petit.jpg 351w\" sizes=\"(max-width: 157px) 100vw, 157px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/img_en.jpg'><img width=\"157\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/img_en-157x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/img_en-157x300.jpg 157w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/img_en.jpg 351w\" sizes=\"(max-width: 157px) 100vw, 157px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Les trois designs de Nana ont \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9s par\u00a0<span class=\"_5yl5\"><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/15512\" target=\"_blank\">Akatsuki Gomoku<\/a>, l&rsquo;illustrateur officiel de Macne Nana, et la nouvelle box art a \u00e9t\u00e9 faite par Ataro Umetani !<\/span><\/p>\n<p>Nana Natural et Petit sont orn\u00e9es des couleurs verte, noire et blanche, alors que Nana English est facilement distinguable gr\u00e2ce \u00e0 sa couleur rouge sur son design. L&rsquo;approche est diff\u00e9rente de\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/48397\" target=\"_blank\">Nana V3 English<\/a>, mais elle n&rsquo;en reste pas moins reconnaissable par rapport \u00e0 ses autres banques vocales.<\/p>\n<h3>Campagne limit\u00e9e pour obtenir des cartes postales gratuites !<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4macnenana_postcards.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-67968\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4macnenana_postcards-1024x205.jpg\" alt=\"v4macnenana_postcards\" width=\"618\" height=\"124\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4macnenana_postcards-1024x205.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v4macnenana_postcards-300x60.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ceux qui ach\u00e8teront le pack complet de Macne Nana ou ses trois banques vocales avant la fin du mois de f\u00e9vrier 2017 auront le droit d&rsquo;obtenir une carte postale gratuite !<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pour plus d&rsquo;informations, surveillez le <a href=\"https:\/\/macne.net\/v4macnenana.php\">site internet de Macne Nana<\/a>, ou consultez son <a href=\"https:\/\/twitter.com\/macnenana\">Twitter officiel<\/a> !<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Les formulaires de demande seront bient\u00f4t disponibles. Cependant, par souci de livraison, seuls les personnes r\u00e9sidant au Japon pourront faire la demande.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nous vous tiendrons au courant lorsque les versions d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9es et les cartes postales seront disponibles. Restez connect\u00e9s sur VNN pour plus d&rsquo;actualit\u00e9s !<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les comptes Twitter de Macne Nana et AHS nous ont annonc\u00e9 la date de sortie et les designs officiels de Macne Nana V4 ! Banques vocales Macne Nana V4 aura trois banques vocales diff\u00e9rentes, toutes avec un design diff\u00e9rent : Macne Nana Natural, Macne Nana Petit et Macne Nana English. Les trois banques vocales seront &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":98,"featured_media":67982,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441],"tags":[2455,2456,2463],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Macne Nana V4 : Date de sortie et Design r\u00e9v\u00e9l\u00e9s ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/macne-nana-v4-date-de-sortie-design-reveles\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Macne Nana V4 : Date de sortie et Design r\u00e9v\u00e9l\u00e9s ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Les comptes Twitter de Macne Nana et AHS nous ont annonc\u00e9 la date de sortie et les designs officiels de Macne Nana V4 ! Banques vocales Macne Nana V4 aura trois banques vocales diff\u00e9rentes, toutes avec un design diff\u00e9rent : Macne Nana Natural, Macne Nana Petit et Macne Nana English. Les trois banques vocales seront &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/macne-nana-v4-date-de-sortie-design-reveles\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-16T22:04:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/NanaV4Release.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Chiboud\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Chiby\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/macne-nana-v4-date-de-sortie-design-reveles\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/NanaV4Release.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/NanaV4Release.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/macne-nana-v4-date-de-sortie-design-reveles\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/macne-nana-v4-date-de-sortie-design-reveles\/\",\"name\":\"Macne Nana V4 : Date de sortie et Design r\u00e9v\u00e9l\u00e9s ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/macne-nana-v4-date-de-sortie-design-reveles\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-11-16T22:04:40+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-16T22:04:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/macne-nana-v4-date-de-sortie-design-reveles\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/macne-nana-v4-date-de-sortie-design-reveles\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/macne-nana-v4-date-de-sortie-design-reveles\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Macne Nana V4 : Date de sortie et Design r\u00e9v\u00e9l\u00e9s !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b\",\"name\":\"Chiby\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Chiby\"},\"description\":\"Chiby est passionn\u00e9 de culture japonaise moderne. Plong\u00e9 dans l'univers Vocaloidien depuis 2013, il lui tient \u00e0 c\u0153ur de promouvoir les artistes qui enrichissent et valorisent le monde des chanteurs virtuels.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/Chiboud\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/chiby\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Macne Nana V4 : Date de sortie et Design r\u00e9v\u00e9l\u00e9s ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/macne-nana-v4-date-de-sortie-design-reveles\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Macne Nana V4 : Date de sortie et Design r\u00e9v\u00e9l\u00e9s ! - VNN","og_description":"Les comptes Twitter de Macne Nana et AHS nous ont annonc\u00e9 la date de sortie et les designs officiels de Macne Nana V4 ! Banques vocales Macne Nana V4 aura trois banques vocales diff\u00e9rentes, toutes avec un design diff\u00e9rent : Macne Nana Natural, Macne Nana Petit et Macne Nana English. Les trois banques vocales seront &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/macne-nana-v4-date-de-sortie-design-reveles\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-11-16T22:04:40+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/NanaV4Release.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Chiboud","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Chiby","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/macne-nana-v4-date-de-sortie-design-reveles\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/NanaV4Release.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/NanaV4Release.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/macne-nana-v4-date-de-sortie-design-reveles\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/macne-nana-v4-date-de-sortie-design-reveles\/","name":"Macne Nana V4 : Date de sortie et Design r\u00e9v\u00e9l\u00e9s ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/macne-nana-v4-date-de-sortie-design-reveles\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-11-16T22:04:40+00:00","dateModified":"2016-11-16T22:04:40+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/macne-nana-v4-date-de-sortie-design-reveles\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/macne-nana-v4-date-de-sortie-design-reveles\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/macne-nana-v4-date-de-sortie-design-reveles\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Macne Nana V4 : Date de sortie et Design r\u00e9v\u00e9l\u00e9s !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/43ece75302916879deeb904231d1c85b","name":"Chiby","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1a1cf634cefc01caf943cc797e6f50d6?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Chiby"},"description":"Chiby est passionn\u00e9 de culture japonaise moderne. Plong\u00e9 dans l'univers Vocaloidien depuis 2013, il lui tient \u00e0 c\u0153ur de promouvoir les artistes qui enrichissent et valorisent le monde des chanteurs virtuels.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/Chiboud"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/chiby\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/69136"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/98"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=69136"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/69136\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/67982"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=69136"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=69136"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=69136"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}