{"id":113179,"date":"2017-07-02T15:05:25","date_gmt":"2017-07-02T19:05:25","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=113179\/"},"modified":"2017-07-02T15:25:01","modified_gmt":"2017-07-02T19:25:01","slug":"vnn-en-la-anime-expo-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-en-la-anime-expo-2017\/","title":{"rendered":"\u00a1VNN en la Anime Expo 2017!"},"content":{"rendered":"<p>\u00a1Otro a\u00f1o, otra convenci\u00f3n! La m\u00e1s esperada convenci\u00f3n de Estados Unidos, Anime Expo, tiene lugar este fin de semana en Los \u00c1ngeles, California del 1\u00b0ro al 4 de Julio. Nuestra compa\u00f1era, Cowfee, estar\u00e1 una vez m\u00e1s en este gran evento como prensa de VNN. De hecho, \u00a0\u00a1Ella se encuentra en el centro de convenciones en este momento!<\/p>\n<h3>Eventos<\/h3>\n<p>Aunque este a\u00f1o no est\u00e1 lleno de la gloria VOCALOID como ha sido en anteriores ocasiones, hay algunos eventos que estaremos cubriendo.<\/p>\n<h4>Proyecci\u00f3n del concierto \u00abHatsune Miku Expo 2016 JAPAN TOUR\u00bb<\/h4>\n<ul>\n<li><strong>Categor\u00eda: <\/strong>Proyecci\u00f3n<\/li>\n<li><strong>Cu\u00e1ndo:<\/strong> Domingo 2 de Julio \/ 3:30 PM &#8211; 5:00 PM<\/li>\n<li><strong>D\u00f3nde:<\/strong> Video 2 (JW Marriott Diamond Ballroom)<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/DCZr5l1UAAA40xo.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-112643\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/DCZr5l1UAAA40xo-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/DCZr5l1UAAA40xo-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/DCZr5l1UAAA40xo-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/DCZr5l1UAAA40xo.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<h4><a href=\"http:\/\/www.anime-expo.org\/celebrating-hatsune-mikus-10th-anniversary-dance-party-ax-2017\/\">Fiesta de Baile por el 10\u00b0mo Anivesario de Miku<\/a><\/h4>\n<ul>\n<li><strong>Categor\u00eda:<\/strong> Evento principal<\/li>\n<li><strong>Presentaciones DJ:<\/strong> Hachioji-P, BIGHEAD, &amp; Orkestrate<\/li>\n<li><strong>Cu\u00e1ndo:<\/strong> Domingo 2 de Julio \/ Abierto a todo el p\u00fablico: 7:00 PM &#8211; 9:30 PM \/ Mayores de edad: 10 PM &#8211; 11 PM<\/li>\n<li><strong>D\u00f3nde:<\/strong> AXDance\u00a0(Concourse Hall F \u2013 152)<\/li>\n<\/ul>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/AX-miku-danceparty.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-112630 size-medium\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/AX-miku-danceparty-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/AX-miku-danceparty-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/AX-miku-danceparty-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/AX-miku-danceparty.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<h3>Entrevistas<\/h3>\n<p>Durante estos d\u00edas estar\u00e1n presentes muchas personas bien reconocidas dentro de la comunidad, desde DJs a invitados de honor. Por eso, VNN a contactado con varios de ellos y hemos organizado sesiones de entrevistas durante la Expo. Les presentamos la lista de quienes ser\u00e1n entrevistados, sin embargo, esta no incluye a las personas que hemos contactado oficialmente a trav\u00e9s del pase de prensa de la Anime Expo. La lista est\u00e1 sujeta a cambios.<\/p>\n<p><strong>(\u00daltima actualizaci\u00f3n: 02\/Jul\/17 &#8211; 12:00PM Hora de Los \u00c1ngeles)<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCr9FtZ0Up9TsR9DwUZp_7-A\">Creep-P\/Eyeris<\/a> &#8211; Productor musical<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.julietsimmons.com\/\">Juliet Simmons<\/a> (<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/jubyphonic\">JubyPhonic<\/a>) &#8211; Vocalista, letrista, actriz de voz y personalidad del internet<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/KodachiiChan\">KoKo<\/a>\u00a0&#8211; Vocalista y letrista<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/LizzRobinett\">Lizz Robinett<\/a> &#8211; Vocalista y letrista<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/littoaznmonkey\">mochi<\/a> &#8211; Vocalista y letrista<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/theorkestrate\">\u03a6\u200frkestrate<\/a> &#8211; Grupo de productores musicales y DJs<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/RurutiaDariya\/featured\">RurutiaDariya (roux\u266a)<\/a> &#8211; Vocalista y artista<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/SokeiHugsYou\/featured\">Sokei (\u30bd\u30b1\u30a4)<\/a>\u00a0&#8211; Vocalista y animador<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/SeraphicTune\/featured\">Tune<\/a> &#8211; Vocalista y letrista<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/pyrovulcain\">Vulkain<\/a>\u00a0&#8211; M\u00fasico, cantante, artista y animador<\/li>\n<\/ul>\n<p>\u00a1Esperamos que sigan al pendiente de la publicaci\u00f3n de nuestros art\u00edculos y video-entrevistas muy pronto!<\/p>\n<h3>Botones<\/h3>\n<p>Si tienes la oportunidad de asistir a esta convenci\u00f3n, \u00a1te invitamos a acercarte a nuestra compa\u00f1era y saludar! Durante los 4 d\u00edas del evento, ella estar\u00e1 regalando botones de VNN a los fans de VOCALOID, sintetizadores vocales, y por supuesto de VNN! Hay 14 dise\u00f1os diferentes que puedes escoger pero apres\u00farate porque son limitados!<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-113179 gallery-columns-4 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848089.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848089-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848089-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848089-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848089.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848090.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848090-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848090-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848090-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848090.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848097.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848097-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848097-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848097-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848097.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848091.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848091-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848091-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848091-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848091.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848092.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848092-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848092-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848092-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848092.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848096.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848096-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848096-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848096-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848096.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848095.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848095-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848095-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848095-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848095.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848088.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848088-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848088-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848088-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848088.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848084.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848084-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848084-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848084-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848084.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848093.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848093-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848093-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848093-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848093.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848087.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848087-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848087-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848087-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848087.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848086.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848086-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848086-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848086-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848086.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848085.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848085-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848085-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848085-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848085.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848094.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848094-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848094-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848094-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/3848094.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Puede que sea un poco d\u00edficil reconocerla entre las masas pero seguramente podr\u00e1s hallarla en todos los eventos relacionados con VOCALOID. Ella estar\u00e1 usando esta playera de VNN el d\u00eda 2 de Julio.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/watermarked_big.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-112617 size-medium\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/watermarked_big-e1498892171900-294x300.jpg\" alt=\"\" width=\"294\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/watermarked_big-e1498892171900-294x300.jpg 294w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/watermarked_big-e1498892171900.jpg 446w\" sizes=\"(max-width: 294px) 100vw, 294px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Aseg\u00farate de seguirla en Twitter en <a href=\"https:\/\/twitter.com\/cowfeenmoosic\">@cowfeenmoosic<\/a>\u00a0para m\u00e1s actualizaciones de su ubicaci\u00f3n y saber a que otros eventos asistir\u00e1. \u00a1Esperamos verlos ah\u00ed!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a1Otro a\u00f1o, otra convenci\u00f3n! La m\u00e1s esperada convenci\u00f3n de Estados Unidos, Anime Expo, tiene lugar este fin de semana en Los \u00c1ngeles, California del 1\u00b0ro al 4 de Julio. Nuestra compa\u00f1era, Cowfee, estar\u00e1 una vez m\u00e1s en este gran evento como prensa de VNN. De hecho, \u00a0\u00a1Ella se encuentra en el centro de convenciones en &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":116,"featured_media":112682,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1606,1612],"tags":[2105],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1VNN en la Anime Expo 2017! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-en-la-anime-expo-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1VNN en la Anime Expo 2017! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00a1Otro a\u00f1o, otra convenci\u00f3n! La m\u00e1s esperada convenci\u00f3n de Estados Unidos, Anime Expo, tiene lugar este fin de semana en Los \u00c1ngeles, California del 1\u00b0ro al 4 de Julio. Nuestra compa\u00f1era, Cowfee, estar\u00e1 una vez m\u00e1s en este gran evento como prensa de VNN. De hecho, \u00a0\u00a1Ella se encuentra en el centro de convenciones en &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-en-la-anime-expo-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-02T19:05:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-07-02T19:25:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/1000032-1-1024x576.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"576\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@rpg_cv01\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"rpg.cv01\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-en-la-anime-expo-2017\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/1000032-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/1000032-1.jpg\",\"width\":3840,\"height\":2160},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-en-la-anime-expo-2017\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-en-la-anime-expo-2017\/\",\"name\":\"\u00a1VNN en la Anime Expo 2017! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-en-la-anime-expo-2017\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-07-02T19:05:25+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-02T19:25:01+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-en-la-anime-expo-2017\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-en-la-anime-expo-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-en-la-anime-expo-2017\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1VNN en la Anime Expo 2017!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\",\"name\":\"rpg.cv01\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"rpg.cv01\"},\"description\":\"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1VNN en la Anime Expo 2017! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-en-la-anime-expo-2017\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1VNN en la Anime Expo 2017! - VNN","og_description":"\u00a1Otro a\u00f1o, otra convenci\u00f3n! La m\u00e1s esperada convenci\u00f3n de Estados Unidos, Anime Expo, tiene lugar este fin de semana en Los \u00c1ngeles, California del 1\u00b0ro al 4 de Julio. Nuestra compa\u00f1era, Cowfee, estar\u00e1 una vez m\u00e1s en este gran evento como prensa de VNN. De hecho, \u00a0\u00a1Ella se encuentra en el centro de convenciones en &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-en-la-anime-expo-2017\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-07-02T19:05:25+00:00","article_modified_time":"2017-07-02T19:25:01+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":576,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/1000032-1-1024x576.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@rpg_cv01","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"rpg.cv01","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-en-la-anime-expo-2017\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/1000032-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/1000032-1.jpg","width":3840,"height":2160},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-en-la-anime-expo-2017\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-en-la-anime-expo-2017\/","name":"\u00a1VNN en la Anime Expo 2017! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-en-la-anime-expo-2017\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-07-02T19:05:25+00:00","dateModified":"2017-07-02T19:25:01+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-en-la-anime-expo-2017\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-en-la-anime-expo-2017\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/vnn-en-la-anime-expo-2017\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1VNN en la Anime Expo 2017!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de","name":"rpg.cv01","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"rpg.cv01"},"description":"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/113179"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/116"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=113179"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/113179\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/112682"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=113179"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=113179"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=113179"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}