{"id":111165,"date":"2017-06-28T06:36:02","date_gmt":"2017-06-28T10:36:02","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=111165\/"},"modified":"2017-06-28T06:36:02","modified_gmt":"2017-06-28T10:36:02","slug":"1ere-entrevue-lumi-revele-le-design-de-lumi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/1ere-entrevue-lumi-revele-le-design-de-lumi\/","title":{"rendered":"1\u00e8re Entrevue LUMi R\u00e9v\u00e8le le Design de LUMi!"},"content":{"rendered":"<p>Comme mentionn\u00e9 dans notre article sur <a href=\"\/?p=102903\">l&rsquo;annonce de LUMi<\/a>, il y a une s\u00e9rie de cinq entrevues. Bien que nous savions que la premi\u00e8re entrevue serait celle de son illustrateur, Fugin Miyama, nous ne savions pas quand elle serait disponible au public, mais maintenant elle l&rsquo;est ! L&rsquo;entrevue r\u00e9v\u00e8le le design de LUMi ainsi que l&rsquo;art conceptuel pr\u00e9c\u00e9dent.<\/p>\n<h3>Le Concept<\/h3>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-104195 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Interview_1.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"320\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Interview_1.jpg 640w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Interview_1-300x150.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><br \/>\nCet entretien parle de la conception de LUMi ainsi que celle de son personnage. Il inclut l&rsquo;illustrateur de personnage Fugin Miyaya ainsi que Yoshizawa Kaoru d&rsquo;AVA. Yoshizawa Kaoru \u00e9tait le planificateur et le designer de LUMi.<\/p>\n<h5>Le \u00ab\u00a0Sentiment\u00a0\u00bb de LUMi<\/h5>\n<p>Selon cette premi\u00e8re entrevue, les mots-cl\u00e9s repr\u00e9sentant LUMi sont: \u00ab\u00a0Bouddhisme\u00a0\u00bb, \u00ab\u00a0M\u00e9duse\u00a0\u00bb, \u00ab\u00a0Vierge de Sanctuaire\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0Kamakura\u00a0\u00bb.<\/p>\n<p>La vision de LUMi sur le monde est bas\u00e9e sur le bouddhisme, qui a aid\u00e9 \u00e0 cr\u00e9er son design.<\/p>\n<p>Elle est un personnage \u00e9toff\u00e9 avec une histoire et des d\u00e9tails int\u00e9ressants. Si elle est gravement bless\u00e9e, elle mourra et se transformera en m\u00e9duse. Toutefois, elle reprendra sa forme humaine avec le temps.<\/p>\n<p>Originalement, l&rsquo;image de la mort \u00e9tait forte dans son design. Cependant, elle a maintenant une apparence plus l\u00e9g\u00e8re. Maintenant elle est bas\u00e9e sur le don de la lumi\u00e8re \u00e0 ceux qui souffrent et l&rsquo;utilisation de cette lumi\u00e8re pour amener la r\u00e9solution. Selon Miyama, LUMi est maintenant la \u00ab\u00a0vie\u00a0\u00bb.<\/p>\n<p>Cependant, le th\u00e8me de LUMi comme la mort est toujours pr\u00e9sent, donc il pense que LUMi repr\u00e9sente maintenant \u00ab\u00a0la mort pour la vie\u00a0\u00bb.<\/p>\n<h5>Les Mots-cl\u00e9 \u00ab\u00a0Bouddhisme\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0M\u00e9duse\u00a0\u00bb<\/h5>\n<p>Yoshizawa Kaoru d&rsquo;AVA, qui a planifi\u00e9 LUMi, est celui qui a d\u00e9cid\u00e9 que LUMi serait connect\u00e9e au bouddhisme. Il a originalement imagin\u00e9 LUMi comme une Bodhisattva, une personne qui est capable d&rsquo;atteindre le nirvana mais qui met un d\u00e9lai \u00e0 cela par compassion dans l&rsquo;ordre de sauver les \u00eatres souffrants.<\/p>\n<p>En cherchant des cr\u00e9atures pouvant \u00eatre des motifs visuels, il a trouv\u00e9 l&rsquo;inspiration parfaite: les\u00a0<em>Turritopsis nutricula<\/em> ou Benikurage, comme appel\u00e9 en japonais. <em>Turritopsis nutricula<\/em>\u00a0sont nomm\u00e9es les \u00ab\u00a0m\u00e9duses immortelles\u00a0\u00bb. Lorsque la m\u00e9duse est bless\u00e9e, malade ou mourante, elle retourne dans sa forme plus jeune. Cela permet \u00e0 la m\u00e9duse de vivre pour toujours ! Tant et aussi longtemps que rien ne la mange, \u00e9videmment.<\/p>\n<h3>Changement des Concepts<\/h3>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-104208 size-full aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Original_Concept.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"320\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Original_Concept.jpg 640w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Original_Concept-300x150.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Art Conceptuel Original<br \/>\n<\/em><\/p>\n<p>Le design initial de LUMi \u00e9tait diff\u00e9rent de celui qu&rsquo;elle utilise. L&rsquo;ancien \u00e9tait bas\u00e9 sur une m\u00e9duse imitant un forme humaine. Elle n&rsquo;avait pas non plus d&rsquo;yeux ou de nez.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-104221 \" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Full.jpg\" alt=\"\" width=\"331\" height=\"442\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Full.jpg 580w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Full-225x300.jpg 225w\" sizes=\"(max-width: 331px) 100vw, 331px\" \/><\/p>\n<p>Cependant, Miyama a r\u00e9alis\u00e9 qu&rsquo;il sera difficile d&rsquo;\u00e9tablir un tel personnage. \u00c0 la place, il a d\u00e9cid\u00e9 de prendre une approche l\u00e9g\u00e8rement diff\u00e9rente. Il a ajout\u00e9 un petit th\u00e8me d&rsquo;\u00e9tudiante lyc\u00e9enne. Toutefois, il s&rsquo;est assur\u00e9 de garder l&rsquo;\u00e9quilibre entre son design de m\u00e9duse et ses traits humains. Selon Miyama, vous pouvez voir l&rsquo;\u00e9quilibre d\u00e9licat partout sur son design.<\/p>\n<h3>Espoirs pour LUMi dans l&rsquo;Avenir<\/h3>\n<p>Miyama esp\u00e8re que LUMi aura du succ\u00e8s dans l&rsquo;avenir. Il a h\u00e2te de voir ce qu&rsquo;elle va accomplir. De plus, ils esp\u00e8rent voir LUMi exp\u00e9rimenter plusieurs choses et \u00eatre capable de sauver beaucoup de personnes.<\/p>\n<h3>Plus d&rsquo;Informations<\/h3>\n<p>Restez \u00e0 l&rsquo;affut sur VNN pour plus d&rsquo;informations d\u00e8s qu&rsquo;elles feront surface ! L&rsquo;essai de LUMi est sorti le 3 juin. Nous esp\u00e9rons voir plus de nouvelles de LUMi !<\/p>\n<p>Vous pouvez voir <a href=\"\/?p=102903\">notre article original sur LUMi<\/a> pour plus d&rsquo;informations sur elle.<\/p>\n<p>De plus, vous pouvez lire l&rsquo;entrevue compl\u00e8te (en japonais) <a href=\"https:\/\/ava01.com\/interview\/lumi01\/\">ici<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Comme mentionn\u00e9 dans notre article sur l&rsquo;annonce de LUMi, il y a une s\u00e9rie de cinq entrevues. Bien que nous savions que la premi\u00e8re entrevue serait celle de son illustrateur, Fugin Miyama, nous ne savions pas quand elle serait disponible au public, mais maintenant elle l&rsquo;est ! L&rsquo;entrevue r\u00e9v\u00e8le le design de LUMi ainsi que &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":71,"featured_media":104185,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441],"tags":[2456],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>1\u00e8re Entrevue LUMi R\u00e9v\u00e8le le Design de LUMi! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/1ere-entrevue-lumi-revele-le-design-de-lumi\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"1\u00e8re Entrevue LUMi R\u00e9v\u00e8le le Design de LUMi! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Comme mentionn\u00e9 dans notre article sur l&rsquo;annonce de LUMi, il y a une s\u00e9rie de cinq entrevues. Bien que nous savions que la premi\u00e8re entrevue serait celle de son illustrateur, Fugin Miyama, nous ne savions pas quand elle serait disponible au public, mais maintenant elle l&rsquo;est ! L&rsquo;entrevue r\u00e9v\u00e8le le design de LUMi ainsi que &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/1ere-entrevue-lumi-revele-le-design-de-lumi\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-28T10:36:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Feature.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Luna\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/1ere-entrevue-lumi-revele-le-design-de-lumi\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Feature.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Feature.jpg\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/1ere-entrevue-lumi-revele-le-design-de-lumi\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/1ere-entrevue-lumi-revele-le-design-de-lumi\/\",\"name\":\"1\u00e8re Entrevue LUMi R\u00e9v\u00e8le le Design de LUMi! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/1ere-entrevue-lumi-revele-le-design-de-lumi\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-06-28T10:36:02+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-28T10:36:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/1ere-entrevue-lumi-revele-le-design-de-lumi\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/1ere-entrevue-lumi-revele-le-design-de-lumi\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/1ere-entrevue-lumi-revele-le-design-de-lumi\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"1\u00e8re Entrevue LUMi R\u00e9v\u00e8le le Design de LUMi!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\",\"name\":\"Luna\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Luna\"},\"description\":\"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"1\u00e8re Entrevue LUMi R\u00e9v\u00e8le le Design de LUMi! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/1ere-entrevue-lumi-revele-le-design-de-lumi\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"1\u00e8re Entrevue LUMi R\u00e9v\u00e8le le Design de LUMi! - VNN","og_description":"Comme mentionn\u00e9 dans notre article sur l&rsquo;annonce de LUMi, il y a une s\u00e9rie de cinq entrevues. Bien que nous savions que la premi\u00e8re entrevue serait celle de son illustrateur, Fugin Miyama, nous ne savions pas quand elle serait disponible au public, mais maintenant elle l&rsquo;est ! L&rsquo;entrevue r\u00e9v\u00e8le le design de LUMi ainsi que &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/1ere-entrevue-lumi-revele-le-design-de-lumi\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-06-28T10:36:02+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Feature.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Luna","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/1ere-entrevue-lumi-revele-le-design-de-lumi\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Feature.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/LUMi_Design_Feature.jpg","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/1ere-entrevue-lumi-revele-le-design-de-lumi\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/1ere-entrevue-lumi-revele-le-design-de-lumi\/","name":"1\u00e8re Entrevue LUMi R\u00e9v\u00e8le le Design de LUMi! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/1ere-entrevue-lumi-revele-le-design-de-lumi\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-06-28T10:36:02+00:00","dateModified":"2017-06-28T10:36:02+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/1ere-entrevue-lumi-revele-le-design-de-lumi\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/1ere-entrevue-lumi-revele-le-design-de-lumi\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/1ere-entrevue-lumi-revele-le-design-de-lumi\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"1\u00e8re Entrevue LUMi R\u00e9v\u00e8le le Design de LUMi!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6","name":"Luna","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Luna"},"description":"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/111165"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/71"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=111165"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/111165\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/104185"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=111165"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=111165"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=111165"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}