{"id":70850,"date":"2016-12-02T07:11:38","date_gmt":"2016-12-02T12:11:38","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=70850"},"modified":"2016-12-02T07:11:38","modified_gmt":"2016-12-02T12:11:38","slug":"les-precommandes-pour-les-figma-de-meiko-sont-ouvertes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-les-figma-de-meiko-sont-ouvertes\/","title":{"rendered":"Les pr\u00e9commandes pour les Figma de MEIKO sont ouvertes!"},"content":{"rendered":"<p>Apr\u00e8s une longue attente, les pr\u00e9commandes pour les figurines Figma de MEIKO sont enfin ouvertes! Les fans peuvent mettre la main dessus dans la boutique en ligne de Good Smile d\u00e8s maintenant!<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-70850 gallery-columns-4 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0441060013803919532-1.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0441060013803919532-1-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0451060013804037761.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0451060013804037761-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0469060013803950203.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0469060013803950203-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0510060013803998467.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0510060013803998467-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3>Passer commande<\/h3>\n<p>Les pr\u00e9commandes pour les Figma de MEIKO seront ouvertes du 25 novembre 2016 au 22 d\u00e9cembre 2016, \u00e0 moins que le quota de pr\u00e9commande soit atteint.<\/p>\n<p>Vous pouvez commander MEIKO dans beaucoup de boutiques diff\u00e9rentes, et elle vous coutera environ 6000\u00a0\u00a5 (50\u00a0\u20ac) sans les taxes. Sa sortie est pr\u00e9vue pour mai 2017.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.cdjapan.co.jp\/aff\/click.cgi\/PytJTGW7Lok\/5636\/A800688\/product%2FNEOGDS-216328\">CDJapan<\/a><a href=\"http:\/\/goodsmileshop.com\/en\/CATEGORY-ROOT\/figma\/figma-MEIKO\/p\/MAX_FIG_WD_00328\" target=\"_blank\"><br \/>\nGood Smile Company<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.amiami.com\/top\/detail\/detail?gcode=FIGURE-026248\" target=\"_blank\">AmiAmi<\/a><\/p>\n<p>D&rsquo;autres liens de pr\u00e9commandes seront ajout\u00e9s sur le site.<\/p>\n<h3>Pi\u00e8ces en option<\/h3>\n<figure id=\"attachment_70455\" aria-describedby=\"caption-attachment-70455\" style=\"width: 640px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0640025113804065655.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-70455\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0640025113804065655.jpg\" alt=\"Pleated and Straight Skirt Options\" width=\"640\" height=\"251\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0640025113804065655.jpg 640w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0640025113804065655-300x118.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-70455\" class=\"wp-caption-text\">Options jupe pliss\u00e9e et jupe droite<\/figcaption><\/figure>\n<p>Comme toutes les autres Figma, celle de MEIKO a beaucoup d&rsquo;options! Elle a un visage souriant, un o\u00f9 elle fait un clin d\u2019\u0153il, et un o\u00f9 elle chante. De plus, elle est fournie avec un micro, un pied de micro, ainsi que le c\u00e2ble du micro. Elle a \u00e9galement l&rsquo;option jupe pliss\u00e9e qui rappelle son module <em>Project DIVA<\/em>!<\/p>\n<p>Si vous aimez MEIKO, cette Figma est un must-have pour votre collection! C&rsquo;est la deuxi\u00e8me figurine pour la premi\u00e8re VOCALOID japonaise qui n&rsquo;est pas une prize figure, la premi\u00e8re \u00e9tant la figurine <a href=\"\/?p=24717\" target=\"_blank\">Hanairogoromo \u00e9chelle 1\/8<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Apr\u00e8s une longue attente, les pr\u00e9commandes pour les figurines Figma de MEIKO sont enfin ouvertes! Les fans peuvent mettre la main dessus dans la boutique en ligne de Good Smile d\u00e8s maintenant! Passer commande Les pr\u00e9commandes pour les Figma de MEIKO seront ouvertes du 25 novembre 2016 au 22 d\u00e9cembre 2016, \u00e0 moins que le &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":102,"featured_media":70502,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2443],"tags":[128,2457,2011],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les pr\u00e9commandes pour les Figma de MEIKO sont ouvertes! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-les-figma-de-meiko-sont-ouvertes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les pr\u00e9commandes pour les Figma de MEIKO sont ouvertes! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Apr\u00e8s une longue attente, les pr\u00e9commandes pour les figurines Figma de MEIKO sont enfin ouvertes! Les fans peuvent mettre la main dessus dans la boutique en ligne de Good Smile d\u00e8s maintenant! Passer commande Les pr\u00e9commandes pour les Figma de MEIKO seront ouvertes du 25 novembre 2016 au 22 d\u00e9cembre 2016, \u00e0 moins que le &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-les-figma-de-meiko-sont-ouvertes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-12-02T12:11:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigmaFeature2.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Yukidan\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-les-figma-de-meiko-sont-ouvertes\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigmaFeature2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigmaFeature2.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-les-figma-de-meiko-sont-ouvertes\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-les-figma-de-meiko-sont-ouvertes\/\",\"name\":\"Les pr\u00e9commandes pour les Figma de MEIKO sont ouvertes! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-les-figma-de-meiko-sont-ouvertes\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-12-02T12:11:38+00:00\",\"dateModified\":\"2016-12-02T12:11:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/17c5a1e9fb22dbccb3a1fd9e4de93236\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-les-figma-de-meiko-sont-ouvertes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-les-figma-de-meiko-sont-ouvertes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-les-figma-de-meiko-sont-ouvertes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Les pr\u00e9commandes pour les Figma de MEIKO sont ouvertes!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/17c5a1e9fb22dbccb3a1fd9e4de93236\",\"name\":\"Yukidan\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ef36d4ddefce67efde9364bdcf6fad2?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ef36d4ddefce67efde9364bdcf6fad2?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Yukidan\"},\"description\":\"\u00c9tudiant passionn\u00e9 par le Japon, Yukidan a d\u00e9couvert l'univers des Vocaloids en 2013. Il souhaite depuis partager sa passion pour cet univers, et \u00e9tendre la notori\u00e9t\u00e9 des chanteurs virtuels!\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/yukidan\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les pr\u00e9commandes pour les Figma de MEIKO sont ouvertes! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-les-figma-de-meiko-sont-ouvertes\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Les pr\u00e9commandes pour les Figma de MEIKO sont ouvertes! - VNN","og_description":"Apr\u00e8s une longue attente, les pr\u00e9commandes pour les figurines Figma de MEIKO sont enfin ouvertes! Les fans peuvent mettre la main dessus dans la boutique en ligne de Good Smile d\u00e8s maintenant! Passer commande Les pr\u00e9commandes pour les Figma de MEIKO seront ouvertes du 25 novembre 2016 au 22 d\u00e9cembre 2016, \u00e0 moins que le &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-les-figma-de-meiko-sont-ouvertes\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-12-02T12:11:38+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigmaFeature2.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Yukidan","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-les-figma-de-meiko-sont-ouvertes\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigmaFeature2.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigmaFeature2.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-les-figma-de-meiko-sont-ouvertes\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-les-figma-de-meiko-sont-ouvertes\/","name":"Les pr\u00e9commandes pour les Figma de MEIKO sont ouvertes! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-les-figma-de-meiko-sont-ouvertes\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-12-02T12:11:38+00:00","dateModified":"2016-12-02T12:11:38+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/17c5a1e9fb22dbccb3a1fd9e4de93236"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-les-figma-de-meiko-sont-ouvertes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-les-figma-de-meiko-sont-ouvertes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-precommandes-pour-les-figma-de-meiko-sont-ouvertes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Les pr\u00e9commandes pour les Figma de MEIKO sont ouvertes!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/17c5a1e9fb22dbccb3a1fd9e4de93236","name":"Yukidan","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ef36d4ddefce67efde9364bdcf6fad2?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ef36d4ddefce67efde9364bdcf6fad2?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Yukidan"},"description":"\u00c9tudiant passionn\u00e9 par le Japon, Yukidan a d\u00e9couvert l'univers des Vocaloids en 2013. Il souhaite depuis partager sa passion pour cet univers, et \u00e9tendre la notori\u00e9t\u00e9 des chanteurs virtuels!","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/yukidan\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/70850"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/102"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=70850"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/70850\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/70502"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=70850"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=70850"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=70850"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}