{"id":83272,"date":"2017-01-31T22:10:45","date_gmt":"2017-02-01T03:10:45","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=83272\/"},"modified":"2017-02-01T23:09:37","modified_gmt":"2017-02-02T04:09:37","slug":"vocaloid-uni-pre-venda-data-lancamento","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-uni-pre-venda-data-lancamento\/","title":{"rendered":"VOCALOID UNI Pr\u00e9-Venda e Data de Lan\u00e7amento!"},"content":{"rendered":"<p>Desde que\u00a0<a href=\"\/?p=982\">o design da UNI for revelado em Agosto de 2015<\/a>, todos estavam ansiosos para saber quando ia ser a data de lan\u00e7amento oficial. A espera acabou, agora temos uma data de lan\u00e7amento! C\u00f3pias f\u00edsicas v\u00e3o estar dispon\u00edveis para pr\u00e9-venda no\u00a0<a href=\"http:\/\/characterplanet.net\/\">site oficial dela &#8220;Character Planet&#8221;<\/a>, at\u00e9 existe uma contagem decrescente. A pr\u00e9-venda para a vers\u00e3o f\u00edsica vai come\u00e7ar a 2 de Fevereiro.<\/p>\n<p><strong>Actualiza\u00e7\u00e3o: Podes agora fazer a pr\u00e9-compra da c\u00f3pia f\u00edsica em todo o mundo<\/strong> (Nota que o tempo de envio pode variar consoante a tua localiza\u00e7\u00e3o)<br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/preorderuni.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-83245\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/preorderuni-1024x518.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"313\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/preorderuni-1024x518.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/preorderuni-300x152.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/preorderuni.jpg 1136w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a>Se preferes a vers\u00e3o em download, este vai estar dispon\u00edvel no Character Planet e na\u00a0<a href=\"https:\/\/www.vocaloid.com\/en\/\">VOCALOID shop<\/a>\u00a0brevemente. Vamos fazer an\u00fancios futuros assim que estiverem dispon\u00edveis. Ela vai ser lan\u00e7ada a 14 de Fevereiro deste ano, mesmo a tempo do Dia dos Namorados!<\/p>\n<p>Podes encontrar mais informa\u00e7\u00f5es no artigo anterior\u00a0<a href=\"http:\/\/vocaloid.news\/2ktoHri\">aqui<\/a>.<\/p>\n<h2><strong>Links<\/strong><\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/characterplanet.net\/\">Site Oficial<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/characterp\/\">Facebook<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/info_character\">Twitter<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLScxtdbzindBe1VrW46iUmEDmUEpmk57eRj6FDZac6a5CpUdxg\/viewform?c=0&amp;w=1\">Question\u00e1rio (Coreano)<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Desde que\u00a0o design da UNI for revelado em Agosto de 2015, todos estavam ansiosos para saber quando ia ser a data de lan\u00e7amento oficial. A espera acabou, agora temos uma data de lan\u00e7amento! C\u00f3pias f\u00edsicas v\u00e3o estar dispon\u00edveis para pr\u00e9-venda no\u00a0site oficial dela &#8220;Character Planet&#8221;, at\u00e9 existe uma contagem decrescente. A pr\u00e9-venda para a vers\u00e3o &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":83268,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3081,3079],"tags":[3099,3092],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>VOCALOID UNI Pr\u00e9-Venda e Data de Lan\u00e7amento! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-uni-pre-venda-data-lancamento\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"VOCALOID UNI Pr\u00e9-Venda e Data de Lan\u00e7amento! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Desde que\u00a0o design da UNI for revelado em Agosto de 2015, todos estavam ansiosos para saber quando ia ser a data de lan\u00e7amento oficial. A espera acabou, agora temos uma data de lan\u00e7amento! C\u00f3pias f\u00edsicas v\u00e3o estar dispon\u00edveis para pr\u00e9-venda no\u00a0site oficial dela &#8220;Character Planet&#8221;, at\u00e9 existe uma contagem decrescente. A pr\u00e9-venda para a vers\u00e3o &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-uni-pre-venda-data-lancamento\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-02-01T03:10:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-02-02T04:09:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/uniheader.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"844\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"502\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-uni-pre-venda-data-lancamento\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/uniheader.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/uniheader.jpg\",\"width\":844,\"height\":502},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-uni-pre-venda-data-lancamento\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-uni-pre-venda-data-lancamento\/\",\"name\":\"VOCALOID UNI Pr\u00e9-Venda e Data de Lan\u00e7amento! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-uni-pre-venda-data-lancamento\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-02-01T03:10:45+00:00\",\"dateModified\":\"2017-02-02T04:09:37+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-uni-pre-venda-data-lancamento\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-uni-pre-venda-data-lancamento\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-uni-pre-venda-data-lancamento\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"VOCALOID UNI Pr\u00e9-Venda e Data de Lan\u00e7amento!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"VOCALOID UNI Pr\u00e9-Venda e Data de Lan\u00e7amento! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-uni-pre-venda-data-lancamento\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"VOCALOID UNI Pr\u00e9-Venda e Data de Lan\u00e7amento! - VNN","og_description":"Desde que\u00a0o design da UNI for revelado em Agosto de 2015, todos estavam ansiosos para saber quando ia ser a data de lan\u00e7amento oficial. A espera acabou, agora temos uma data de lan\u00e7amento! C\u00f3pias f\u00edsicas v\u00e3o estar dispon\u00edveis para pr\u00e9-venda no\u00a0site oficial dela &#8220;Character Planet&#8221;, at\u00e9 existe uma contagem decrescente. A pr\u00e9-venda para a vers\u00e3o &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-uni-pre-venda-data-lancamento\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-02-01T03:10:45+00:00","article_modified_time":"2017-02-02T04:09:37+00:00","og_image":[{"width":844,"height":502,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/uniheader.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-uni-pre-venda-data-lancamento\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/uniheader.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/uniheader.jpg","width":844,"height":502},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-uni-pre-venda-data-lancamento\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-uni-pre-venda-data-lancamento\/","name":"VOCALOID UNI Pr\u00e9-Venda e Data de Lan\u00e7amento! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-uni-pre-venda-data-lancamento\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-02-01T03:10:45+00:00","dateModified":"2017-02-02T04:09:37+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-uni-pre-venda-data-lancamento\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-uni-pre-venda-data-lancamento\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-uni-pre-venda-data-lancamento\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"VOCALOID UNI Pr\u00e9-Venda e Data de Lan\u00e7amento!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/83272"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=83272"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/83272\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/83268"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=83272"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=83272"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=83272"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}