{"id":216241,"date":"2019-03-20T10:45:16","date_gmt":"2019-03-20T14:45:16","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/snow-miku-yukine-2020-designcontest-beginnt-jetzt\/"},"modified":"2019-03-20T12:52:53","modified_gmt":"2019-03-20T16:52:53","slug":"snow-miku-yukine-2020-designcontest-beginnt-jetzt","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/snow-miku-yukine-2020-designcontest-beginnt-jetzt\/","title":{"rendered":"Snow Miku &#038; Yukine 2020 Designcontest beginnt jetzt!"},"content":{"rendered":"<p>Der Winter neigt sich dem Ende zu, aber wir m\u00fcssen uns schon auf das n\u00e4chste Jahr vorbereiten! Snow Miku und Yukine&#8217;s Designcontest f\u00fcr 2020 wurde ausgeschrieben und nimmt nun Beitr\u00e4ge entgegen!<\/p>\n<h3>Wie man mitmacht<\/h3>\n<p>Das Thema dieses Jahres wird sein &#8222;<strong>Musikinstrumente, die die Essenz von der Show in Hokkaido einfangen<\/strong>&#8222;, und selbstverst\u00e4ndlich werden Designs f\u00fcr Snow Miku als auch f\u00fcr Yukine akzeptiert. Wie immer stellen sie uns zwei Vorlagen zur Verf\u00fcgung, um den Fans zu helfen, ihr eigenes Design und ihre eigenen Ideen zu zeichnen. Du kannst sie von der offiziellen Seite des Wettbewerbs gratis herunterladen.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-216241 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img width=\"300\" height=\"193\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/temp_snowmiku-300x193.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/temp_snowmiku-300x193.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/temp_snowmiku-1024x659.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/temp_snowmiku-800x514.png 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/temp_snowmiku.png 1174w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img width=\"300\" height=\"212\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/yukine-300x212.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/yukine-300x212.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/yukine-1024x724.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/yukine-800x565.png 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/yukine.png 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><em>Klicke auf <a href=\"https:\/\/piapro.jp\/pages\/official_collabo\/2020snowmiku\/images\/temp_snowmiku.png\">hier<\/a> um die Vorlage der Snow Miku, und hier um <a href=\"https:\/\/piapro.jp\/pages\/official_collabo\/2020snowmiku\/images\/yukine.png\">hier<\/a> die Vorlage f\u00fcr Yukine zu bekommen.<\/em><\/p>\n<p><strong>Regeln<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Der Charakter muss entweder Snow Miku oder Yukine sein, andere Charaktere werden nicht akzeptiert.<\/li>\n<li>W\u00e4hrend dem Designen solltest du die Vorlagen benutzen.<\/li>\n<li>Beachte, dass dein Design am Ende leicht ver\u00e4ndert sein k\u00f6nnte.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Dein Design muss entweder im JPG- oder PNG-Format, im RGB-Farbmodus und in einer Aufl\u00f6sung von 350 dpi oder mehr vorliegen. Achte wie immer darauf, dass du bei der Einreichung deiner Arbeit keine Lizenzoption w\u00e4hlst, wie im folgenden Beispiel gezeigt:<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-211330\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/license.png\" alt=\"Magical Mirai 2019 License Terms\" width=\"500\" height=\"243\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/license.png 500w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/license-300x146.png 300w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p>Zuletzt solltest du nicht vergessen, den &#8222;<strong>\uff12\uff10\uff12\uff10\u5e74\u96ea\u30df\u30af\u8863\u88c5<\/strong>&#8220; Hashtag zu benutzen, wenn du dein Design hochl\u00e4dst (sehe zu, keine Anf\u00fchrungszeichen zu benutzen) und achte darauf, um welchen Charakter es sich handelt also entweder um &#8222;<strong>2020\u5e74\u96ea\u30df\u30af<\/strong>&#8220; (Miku) oder &#8222;<strong>2020\u5e74\u30e9\u30d3\u30c3\u30c8\u30fb\u30e6\u30ad\u30cd<\/strong>&#8220; (Yukine) das sollte in deiner Beschreibung drinnen stehen.<\/p>\n<p>Klicke auf <a href=\"https:\/\/piapro.jp\/upload_step\/?dt=%EF%BC%92%EF%BC%90%EF%BC%92%EF%BC%90%E5%B9%B4%E9%9B%AA%E3%83%9F%E3%82%AF%E8%A1%A3%E8%A3%85\">hier<\/a> um deinen Beitrag abzuschicken.<\/p>\n<p><em>Ein Piapro Account wird ben\u00f6tigt um bei diesem Contest mitzumachen, also sehe zu, dass du dir einen erstellst, falls du noch keinen hast!<\/em><\/p>\n<p>Das Gewinnerdesign wird offiziell als n\u00e4chstes Snow Miku und Yukine 2020 Design \u00fcbernommen, wird zum Nendoroid und erh\u00e4lt verschiedene Merchandise-Artikel, die auf ihnen basieren!<\/p>\n<h3>Deadline<\/h3>\n<p>Du kannst deine Beitr\u00e4ge bereits einreichen, aber du hast nur Zeit bis zum 19. April um 4 Uhr EDT, also stelle sicher, dass dein Design einsatzbereit ist und vor diesem Datum eingereicht wurde!<\/p>\n<p>Bleibe mit uns von VNN auf dem Laufenden, um alle Neuigkeiten und Updates \u00fcber deine lieblings virtuellen S\u00e4nger zu erfahren, und viel Gl\u00fcck f\u00fcr alle K\u00fcnstler und ihre Eintr\u00e4ge!<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/piapro.jp\/pages\/official_collabo\/2020snowmiku\/index\">Offizielle Kooperationsseite<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_snowmiku\">Snow Miku auf Twitter<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Der Winter neigt sich dem Ende zu, aber wir m\u00fcssen uns schon auf das n\u00e4chste Jahr vorbereiten! Snow Miku und Yukine&#8217;s Designcontest f\u00fcr 2020 wurde ausgeschrieben und nimmt nun Beitr\u00e4ge entgegen! Wie man mitmacht Das Thema dieses Jahres wird sein &#8222;Musikinstrumente, die die Essenz von der Show in Hokkaido einfangen&#8222;, und selbstverst\u00e4ndlich werden Designs f\u00fcr &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":216231,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2547,2550,2549],"tags":[2579,2561],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Snow Miku &amp; Yukine 2020 Designcontest beginnt jetzt! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/snow-miku-yukine-2020-designcontest-beginnt-jetzt\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Snow Miku &amp; Yukine 2020 Designcontest beginnt jetzt! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Der Winter neigt sich dem Ende zu, aber wir m\u00fcssen uns schon auf das n\u00e4chste Jahr vorbereiten! Snow Miku und Yukine&#8217;s Designcontest f\u00fcr 2020 wurde ausgeschrieben und nimmt nun Beitr\u00e4ge entgegen! Wie man mitmacht Das Thema dieses Jahres wird sein &#8222;Musikinstrumente, die die Essenz von der Show in Hokkaido einfangen&#8222;, und selbstverst\u00e4ndlich werden Designs f\u00fcr &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/snow-miku-yukine-2020-designcontest-beginnt-jetzt\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-03-20T14:45:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-03-20T16:52:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/featuredsnowmiku2020.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/snow-miku-yukine-2020-designcontest-beginnt-jetzt\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/featuredsnowmiku2020.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/featuredsnowmiku2020.png\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/snow-miku-yukine-2020-designcontest-beginnt-jetzt\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/snow-miku-yukine-2020-designcontest-beginnt-jetzt\/\",\"name\":\"Snow Miku & Yukine 2020 Designcontest beginnt jetzt! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/snow-miku-yukine-2020-designcontest-beginnt-jetzt\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-03-20T14:45:16+00:00\",\"dateModified\":\"2019-03-20T16:52:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/snow-miku-yukine-2020-designcontest-beginnt-jetzt\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/snow-miku-yukine-2020-designcontest-beginnt-jetzt\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/snow-miku-yukine-2020-designcontest-beginnt-jetzt\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Snow Miku &#038; Yukine 2020 Designcontest beginnt jetzt!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Snow Miku & Yukine 2020 Designcontest beginnt jetzt! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/snow-miku-yukine-2020-designcontest-beginnt-jetzt\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Snow Miku & Yukine 2020 Designcontest beginnt jetzt! - VNN","og_description":"Der Winter neigt sich dem Ende zu, aber wir m\u00fcssen uns schon auf das n\u00e4chste Jahr vorbereiten! Snow Miku und Yukine&#8217;s Designcontest f\u00fcr 2020 wurde ausgeschrieben und nimmt nun Beitr\u00e4ge entgegen! Wie man mitmacht Das Thema dieses Jahres wird sein &#8222;Musikinstrumente, die die Essenz von der Show in Hokkaido einfangen&#8222;, und selbstverst\u00e4ndlich werden Designs f\u00fcr &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/snow-miku-yukine-2020-designcontest-beginnt-jetzt\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-03-20T14:45:16+00:00","article_modified_time":"2019-03-20T16:52:53+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/featuredsnowmiku2020.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Spookie","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/snow-miku-yukine-2020-designcontest-beginnt-jetzt\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/featuredsnowmiku2020.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/featuredsnowmiku2020.png","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/snow-miku-yukine-2020-designcontest-beginnt-jetzt\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/snow-miku-yukine-2020-designcontest-beginnt-jetzt\/","name":"Snow Miku & Yukine 2020 Designcontest beginnt jetzt! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/snow-miku-yukine-2020-designcontest-beginnt-jetzt\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-03-20T14:45:16+00:00","dateModified":"2019-03-20T16:52:53+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/snow-miku-yukine-2020-designcontest-beginnt-jetzt\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/snow-miku-yukine-2020-designcontest-beginnt-jetzt\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/snow-miku-yukine-2020-designcontest-beginnt-jetzt\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Snow Miku &#038; Yukine 2020 Designcontest beginnt jetzt!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/216241"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=216241"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/216241\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":216242,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/216241\/revisions\/216242"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/216231"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=216241"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=216241"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=216241"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}