{"id":86911,"date":"2017-02-14T17:32:53","date_gmt":"2017-02-14T22:32:53","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=86911\/"},"modified":"2017-02-14T17:32:53","modified_gmt":"2017-02-14T22:32:53","slug":"localizacoes-confirmadas-vocamerica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/localizacoes-confirmadas-vocamerica\/","title":{"rendered":"Mais Localiza\u00e7\u00f5es Confirmadas para VOCAMERICA!"},"content":{"rendered":"<p>Como esperado, existe uma lista de locais onde VOCAMERICA vai estar em breve! Alguns destes v\u00e3o ser concertos completos enquanto outros v\u00e3o ser exposi\u00e7\u00f5es educacionais onde a EmpathP e amigos v\u00e3o falar sobre VOCALOID!<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/1Aq9lVMmN58?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<h3><strong>Katsucon<\/strong><\/h3>\n<p>Localiza\u00e7\u00e3o: National Harbor, MD<br \/>\nDatas: 17 a 19 de Fevereiro<\/p>\n<p>N\u00e3o vai haver um concerto nesta conven\u00e7\u00e3o mas vai haver um painel com a participa\u00e7\u00e3o da EmapthP e\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/919\" target=\"_blank\">CircusP<\/a>.<\/p>\n<h3><strong>ETSU-Con<\/strong><\/h3>\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = \"\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v2.3\";  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));<\/script><\/p>\n<div class=\"fb-post\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vocaloidproducerempathp\/photos\/a.451895594949783.1073741828.449368445202498\/788188837987122\/?type=3&amp;theater\" data-width=\"618\">\n<blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/vocaloidproducerempathp\/posts\/788188837987122:0\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\">\n<p>We have one more convention to announce for tonight my dears! I will be attending ETSUcon as a guest and meeting up with my good friend MystSaphyr to give some panels and give out hugs!<\/p>\n<p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vocaloidproducerempathp\/\">EmpathP<\/a> on&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vocaloidproducerempathp\/posts\/788188837987122:0\">Monday, February 13, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<p>Localiza\u00e7\u00e3o: Johnson City, TN<br \/>\nDatas: 25 e 26 de Fevereiro<\/p>\n<p>EmpathP \u00e9 uma convidada que vai ensinar f\u00e3s sobre VOCALOID e falar sobre o que vem a seguir em VOCAMERICA. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/13192\" target=\"_blank\">MystSaphyr<\/a>\u00a0tamb\u00e9m vai l\u00e1 estar!<\/p>\n<h3><strong>Kigacon<\/strong><\/h3>\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = \"\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v2.3\";  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));<\/script><\/p>\n<div class=\"fb-post\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vocaloidproducerempathp\/photos\/a.451895594949783.1073741828.449368445202498\/788049144667758\/?type=3&amp;theater\" data-width=\"618\">\n<blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/vocaloidproducerempathp\/posts\/788049144667758:0\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\">\n<p>Hello my darlings! I&#039;m happy to announce that VOCAMERICA will be giving a special encore performance of our first show&#8230;<\/p>\n<p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vocaloidproducerempathp\/\">EmpathP<\/a> on&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vocaloidproducerempathp\/posts\/788049144667758:0\">Monday, February 13, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<p>Localiza\u00e7\u00e3o: Newport News, VA<br \/>\nDatas: 17 a 19 de Mar\u00e7o<br \/>\nConcerto no dia 17!<\/p>\n<p>O concerto na Kigacon vai ser um encore do primeiro concerto da VOCAMERICA, mostrado na Nekocon. Esta \u00e9 a \u00faltima oportunidade de ver o concerto de estreia da VOCAMERICA.<\/p>\n<h3><strong>Toracon<\/strong><\/h3>\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = \"\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v2.3\";  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));<\/script><\/p>\n<div class=\"fb-post\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vocaloidproducerempathp\/photos\/a.451895594949783.1073741828.449368445202498\/786855871453752\/?type=3&amp;theater\" data-width=\"618\">\n<blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/vocaloidproducerempathp\/posts\/786855871453752:0\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\">\n<p>We&#039;re going to Tora-con ladies and gentlemen! Look forward to a brand new show!<\/p>\n<p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vocaloidproducerempathp\/\">EmpathP<\/a> on&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vocaloidproducerempathp\/posts\/786855871453752:0\">Friday, February 10, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<p>Localiza\u00e7\u00e3o: Rochester, New York<br \/>\nDatas: 22 e 23 de Abril<br \/>\nConcerto no dia 22!<\/p>\n<p>O concerto na\u00a0Toracon vais ser novo. Embora tenha m\u00fasicas do concerto original, v\u00e3o ser adicionadas novas m\u00fasicas com novas anima\u00e7\u00f5es e efeitos.<\/p>\n<h3><strong>Conven\u00e7\u00e3o Desconhecida<\/strong><\/h3>\n<p>O nome da conven\u00e7\u00e3o ainda n\u00e3o foi anunciado.<\/p>\n<p>Localiza\u00e7\u00e3o: Perto de\u00a0Chicago, IL<br \/>\nDatas: 26 a 28 de Maio (Possivelmente)<br \/>\nConcerto no dia 27! (Possivelmente)<\/p>\n<p>Provavelmente vai ser um encore do concerto da Toracon. No entanto isto n\u00e3o est\u00e1 confirmado.<\/p>\n<h3><strong>Aki No Matsuri<\/strong><\/h3>\n<p>Localiza\u00e7\u00e3o: Sui\u00e7a<br \/>\nDatas: 7 e 8 de Outubro<br \/>\nDia do concerto n\u00e3o confirmada<\/p>\n<p>Este vai ser o primeiro concerto\u00a0VOCAMERICA na Europa. No entanto, EmpathP e VocalNexus precisam de ajuda! De momento existe uma\u00a0<a href=\"https:\/\/www.startnext.com\/en\/vocalnexus2017\" target=\"_blank\">campanha de crowdfunding dispon\u00edvel<\/a>. Se conseguirem juntar dinheiro suficiente, vai haver uma livestream do concerto para todos poderem ver! Portanto n\u00e3o te esque\u00e7as de doar se poderes.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Como esperado, existe uma lista de locais onde VOCAMERICA vai estar em breve! Alguns destes v\u00e3o ser concertos completos enquanto outros v\u00e3o ser exposi\u00e7\u00f5es educacionais onde a EmpathP e amigos v\u00e3o falar sobre VOCALOID! Katsucon Localiza\u00e7\u00e3o: National Harbor, MD Datas: 17 a 19 de Fevereiro N\u00e3o vai haver um concerto nesta conven\u00e7\u00e3o mas vai haver &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":86902,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080],"tags":[3090,3239,3091],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mais Localiza\u00e7\u00f5es Confirmadas para VOCAMERICA! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/localizacoes-confirmadas-vocamerica\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mais Localiza\u00e7\u00f5es Confirmadas para VOCAMERICA! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Como esperado, existe uma lista de locais onde VOCAMERICA vai estar em breve! Alguns destes v\u00e3o ser concertos completos enquanto outros v\u00e3o ser exposi\u00e7\u00f5es educacionais onde a EmpathP e amigos v\u00e3o falar sobre VOCALOID! Katsucon Localiza\u00e7\u00e3o: National Harbor, MD Datas: 17 a 19 de Fevereiro N\u00e3o vai haver um concerto nesta conven\u00e7\u00e3o mas vai haver &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/localizacoes-confirmadas-vocamerica\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-02-14T22:32:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocamericaConcerts.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/localizacoes-confirmadas-vocamerica\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocamericaConcerts.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocamericaConcerts.jpg\",\"width\":1280,\"height\":720},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/localizacoes-confirmadas-vocamerica\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/localizacoes-confirmadas-vocamerica\/\",\"name\":\"Mais Localiza\u00e7\u00f5es Confirmadas para VOCAMERICA! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/localizacoes-confirmadas-vocamerica\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-02-14T22:32:53+00:00\",\"dateModified\":\"2017-02-14T22:32:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/localizacoes-confirmadas-vocamerica\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/localizacoes-confirmadas-vocamerica\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/localizacoes-confirmadas-vocamerica\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mais Localiza\u00e7\u00f5es Confirmadas para VOCAMERICA!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Mais Localiza\u00e7\u00f5es Confirmadas para VOCAMERICA! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/localizacoes-confirmadas-vocamerica\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Mais Localiza\u00e7\u00f5es Confirmadas para VOCAMERICA! - VNN","og_description":"Como esperado, existe uma lista de locais onde VOCAMERICA vai estar em breve! Alguns destes v\u00e3o ser concertos completos enquanto outros v\u00e3o ser exposi\u00e7\u00f5es educacionais onde a EmpathP e amigos v\u00e3o falar sobre VOCALOID! Katsucon Localiza\u00e7\u00e3o: National Harbor, MD Datas: 17 a 19 de Fevereiro N\u00e3o vai haver um concerto nesta conven\u00e7\u00e3o mas vai haver &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/localizacoes-confirmadas-vocamerica\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-02-14T22:32:53+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":720,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocamericaConcerts.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/localizacoes-confirmadas-vocamerica\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocamericaConcerts.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocamericaConcerts.jpg","width":1280,"height":720},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/localizacoes-confirmadas-vocamerica\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/localizacoes-confirmadas-vocamerica\/","name":"Mais Localiza\u00e7\u00f5es Confirmadas para VOCAMERICA! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/localizacoes-confirmadas-vocamerica\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-02-14T22:32:53+00:00","dateModified":"2017-02-14T22:32:53+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/localizacoes-confirmadas-vocamerica\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/localizacoes-confirmadas-vocamerica\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/localizacoes-confirmadas-vocamerica\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mais Localiza\u00e7\u00f5es Confirmadas para VOCAMERICA!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/86911"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=86911"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/86911\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/86902"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=86911"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=86911"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=86911"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}