{"id":57514,"date":"2016-09-07T00:55:24","date_gmt":"2016-09-07T04:55:24","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=57514"},"modified":"2016-09-07T00:56:44","modified_gmt":"2016-09-07T04:56:44","slug":"vnn-present-au-magical-mirai-2016","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-present-au-magical-mirai-2016\/","title":{"rendered":"VNN Pr\u00e9sent au Magical Mirai 2016!"},"content":{"rendered":"<p>Cette fin de semaine, notre journaliste Kowhey sera pr\u00e9sent au Magical Mirai 2016 dans le but de donner \u00e0 tous \u00e0 travers le monde un reportage de l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement!<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/WyZDol6Rlss?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>L&rsquo;\u00e9v\u00e8nement prendra place du 9 au 11 septembre et se situera au Makuhari Messe International Exhibition Hall \u00e0 Chiba, au Japon.<\/p>\n<p>Comme toujours, nous ferons une r\u00e9capitulation de l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement!<\/p>\n<p>Pour plus d&rsquo;informations sur l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement, veuillez lire l&rsquo;article de <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/magical-mirai-2016-ticket-applications-open\/#sthash.k9cjUMHT.QUQ3qA4O.dpbs\">mikufan ici<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cette fin de semaine, notre journaliste Kowhey sera pr\u00e9sent au Magical Mirai 2016 dans le but de donner \u00e0 tous \u00e0 travers le monde un reportage de l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement! L&rsquo;\u00e9v\u00e8nement prendra place du 9 au 11 septembre et se situera au Makuhari Messe International Exhibition Hall \u00e0 Chiba, au Japon. Comme toujours, nous ferons une r\u00e9capitulation &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":71,"featured_media":55040,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2442],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>VNN Pr\u00e9sent au Magical Mirai 2016! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-present-au-magical-mirai-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"VNN Pr\u00e9sent au Magical Mirai 2016! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cette fin de semaine, notre journaliste Kowhey sera pr\u00e9sent au Magical Mirai 2016 dans le but de donner \u00e0 tous \u00e0 travers le monde un reportage de l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement! L&rsquo;\u00e9v\u00e8nement prendra place du 9 au 11 septembre et se situera au Makuhari Messe International Exhibition Hall \u00e0 Chiba, au Japon. Comme toujours, nous ferons une r\u00e9capitulation &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-present-au-magical-mirai-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-07T04:55:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-09-07T04:56:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNN_MagicalMirai.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Luna\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-present-au-magical-mirai-2016\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNN_MagicalMirai.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNN_MagicalMirai.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-present-au-magical-mirai-2016\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-present-au-magical-mirai-2016\/\",\"name\":\"VNN Pr\u00e9sent au Magical Mirai 2016! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-present-au-magical-mirai-2016\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-07T04:55:24+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-07T04:56:44+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-present-au-magical-mirai-2016\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-present-au-magical-mirai-2016\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-present-au-magical-mirai-2016\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"VNN Pr\u00e9sent au Magical Mirai 2016!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\",\"name\":\"Luna\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Luna\"},\"description\":\"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"VNN Pr\u00e9sent au Magical Mirai 2016! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-present-au-magical-mirai-2016\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"VNN Pr\u00e9sent au Magical Mirai 2016! - VNN","og_description":"Cette fin de semaine, notre journaliste Kowhey sera pr\u00e9sent au Magical Mirai 2016 dans le but de donner \u00e0 tous \u00e0 travers le monde un reportage de l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement! L&rsquo;\u00e9v\u00e8nement prendra place du 9 au 11 septembre et se situera au Makuhari Messe International Exhibition Hall \u00e0 Chiba, au Japon. Comme toujours, nous ferons une r\u00e9capitulation &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-present-au-magical-mirai-2016\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-09-07T04:55:24+00:00","article_modified_time":"2016-09-07T04:56:44+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNN_MagicalMirai.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Luna"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-present-au-magical-mirai-2016\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNN_MagicalMirai.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/VNN_MagicalMirai.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-present-au-magical-mirai-2016\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-present-au-magical-mirai-2016\/","name":"VNN Pr\u00e9sent au Magical Mirai 2016! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-present-au-magical-mirai-2016\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-09-07T04:55:24+00:00","dateModified":"2016-09-07T04:56:44+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-present-au-magical-mirai-2016\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-present-au-magical-mirai-2016\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-present-au-magical-mirai-2016\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"VNN Pr\u00e9sent au Magical Mirai 2016!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6","name":"Luna","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Luna"},"description":"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/57514"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/71"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=57514"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/57514\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/55040"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=57514"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=57514"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=57514"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}