{"id":56239,"date":"2016-09-01T17:21:11","date_gmt":"2016-09-01T21:21:11","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=56239"},"modified":"2016-09-01T17:21:11","modified_gmt":"2016-09-01T21:21:11","slug":"bandai-revela-nueva-figura-de-miku-representandola-vivo-escenario","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/bandai-revela-nueva-figura-de-miku-representandola-vivo-escenario\/","title":{"rendered":"BANDAI Revela Nueva Figura de Miku Represent\u00e1ndola en Vivo en el Escenario."},"content":{"rendered":"<p>BANDAI es conocido por lanzar toda suerte de creativas e imaginativas figuras, desde la figura de <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-x-rody-chogokin-figure-announced-by-bandai\/#sthash.Wfoz1Mam.dpbs\">Miku transform\u00e1ndose en Chogokin<\/a> hasta la de<a href=\"http:\/\/gashapon.jp\/products\/detail.html?jan_code=4543112970718000\"> menor tama\u00f1o y f\u00e1cil de llevar \u00abDesktop Miku\u00bb.<\/a> Ahora ellos han anunciado una nueva figura de Miku que la representa de pie en un escenario en vivo.<\/p>\n<p>Esta peque\u00f1a figura de pie mide 90 mm de altura y viene con un panel de fondo con la visualizaci\u00f3n de un sal\u00f3n de conciertos en vivo, as\u00ed como tambi\u00e9n un piso en el escenario con numerosos cuadrados en la cual Miku puede sostenerse de pie, reproduciendo la vista de Miku present\u00e1ndose en vivo en un escenario. Esto le da a los espectadores la sensaci\u00f3n de que Miku esta cantando solo para ellos. Su lanzamiento esta programado para Enero del 2017 y con un costo de \uffe51,620 JPY (aprox. $16 USD).<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"ja\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"ja\">\u3010\u795d\u30118\u670831\u65e5\u306f\u521d\u97f3\u30df\u30af\u3055\u3093\u306e\u8a95\u751f\u65e5\uff01\u300c\u9b42\u30d0\u30c7\u30a3\u30fc\u30ba \u521d\u97f3\u30df\u30af\u300d2017\u5e741\u6708\u767a\u58f2\u6c7a\u5b9a\uff01\u30b9\u30c6\u30fc\u30b8\u98a8\u53f0\u5ea7\u304c\u3074\u3063\u305f\u308a\u3067\u3059\u3002 <a href=\"https:\/\/t.co\/7kycAeJcdQ\">https:\/\/t.co\/7kycAeJcdQ<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/t_nations?src=hash\">#t_nations<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E5%88%9D%E9%9F%B3%E3%83%9F%E3%82%AF?src=hash\">#\u521d\u97f3\u30df\u30af<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/rLqAvJpqCG\">pic.twitter.com\/rLqAvJpqCG<\/a><\/p>\n<p>\u2014 \u30d0\u30f3\u30c0\u30a4\u30b3\u30ec\u30af\u30bf\u30fc\u30ba\u4e8b\u696d\u90e8\u516c\u5f0f\uff08\u9b42\u30d5\u30a3\uff09 (@t_features) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/t_features\/status\/770844704212561920\">2016\u5e748\u670831\u65e5<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\u00ab\u00a18\/31 es el cumplea\u00f1os de Hatsune Miku! \u00a1Y estos \u00abTAMASHII BUDDIES Miku\u00bb ser\u00e1n lanzados en Enero del 2017! \u00a1El pedestal con apariencia de escenario es impecable!\u00bb<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/tamashii.jp\/item\/11514\/\">Sitio de informaci\u00f3n del Producto (Japones)<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>Originalmente escrito por Kowhey de VNN Jap\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>BANDAI es conocido por lanzar toda suerte de creativas e imaginativas figuras, desde la figura de Miku transform\u00e1ndose en Chogokin hasta la de menor tama\u00f1o y f\u00e1cil de llevar \u00abDesktop Miku\u00bb. Ahora ellos han anunciado una nueva figura de Miku que la representa de pie en un escenario en vivo. Esta peque\u00f1a figura de pie &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":59,"featured_media":55886,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1618,1610],"tags":[2091,2033],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>BANDAI Revela Nueva Figura de Miku Represent\u00e1ndola en Vivo en el Escenario. - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/bandai-revela-nueva-figura-de-miku-representandola-vivo-escenario\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"BANDAI Revela Nueva Figura de Miku Represent\u00e1ndola en Vivo en el Escenario. - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"BANDAI es conocido por lanzar toda suerte de creativas e imaginativas figuras, desde la figura de Miku transform\u00e1ndose en Chogokin hasta la de menor tama\u00f1o y f\u00e1cil de llevar \u00abDesktop Miku\u00bb. Ahora ellos han anunciado una nueva figura de Miku que la representa de pie en un escenario en vivo. Esta peque\u00f1a figura de pie &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/bandai-revela-nueva-figura-de-miku-representandola-vivo-escenario\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-01T21:21:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/item_0000011514_S9Ok57JI_01.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"474\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"712\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Kurono1984\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Kurono\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/bandai-revela-nueva-figura-de-miku-representandola-vivo-escenario\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/item_0000011514_S9Ok57JI_01.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/item_0000011514_S9Ok57JI_01.jpg\",\"width\":474,\"height\":712},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/bandai-revela-nueva-figura-de-miku-representandola-vivo-escenario\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/bandai-revela-nueva-figura-de-miku-representandola-vivo-escenario\/\",\"name\":\"BANDAI Revela Nueva Figura de Miku Represent\u00e1ndola en Vivo en el Escenario. - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/bandai-revela-nueva-figura-de-miku-representandola-vivo-escenario\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-09-01T21:21:11+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-01T21:21:11+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/bandai-revela-nueva-figura-de-miku-representandola-vivo-escenario\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/bandai-revela-nueva-figura-de-miku-representandola-vivo-escenario\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/bandai-revela-nueva-figura-de-miku-representandola-vivo-escenario\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"BANDAI Revela Nueva Figura de Miku Represent\u00e1ndola en Vivo en el Escenario.\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\",\"name\":\"Kurono\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Kurono\"},\"description\":\"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid\",\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\",\"https:\/\/twitter.com\/Kurono1984\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"BANDAI Revela Nueva Figura de Miku Represent\u00e1ndola en Vivo en el Escenario. - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/bandai-revela-nueva-figura-de-miku-representandola-vivo-escenario\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"BANDAI Revela Nueva Figura de Miku Represent\u00e1ndola en Vivo en el Escenario. - VNN","og_description":"BANDAI es conocido por lanzar toda suerte de creativas e imaginativas figuras, desde la figura de Miku transform\u00e1ndose en Chogokin hasta la de menor tama\u00f1o y f\u00e1cil de llevar \u00abDesktop Miku\u00bb. Ahora ellos han anunciado una nueva figura de Miku que la representa de pie en un escenario en vivo. Esta peque\u00f1a figura de pie &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/bandai-revela-nueva-figura-de-miku-representandola-vivo-escenario\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","article_published_time":"2016-09-01T21:21:11+00:00","og_image":[{"width":474,"height":712,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/item_0000011514_S9Ok57JI_01.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Kurono1984","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Kurono","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/bandai-revela-nueva-figura-de-miku-representandola-vivo-escenario\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/item_0000011514_S9Ok57JI_01.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/item_0000011514_S9Ok57JI_01.jpg","width":474,"height":712},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/bandai-revela-nueva-figura-de-miku-representandola-vivo-escenario\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/bandai-revela-nueva-figura-de-miku-representandola-vivo-escenario\/","name":"BANDAI Revela Nueva Figura de Miku Represent\u00e1ndola en Vivo en el Escenario. - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/bandai-revela-nueva-figura-de-miku-representandola-vivo-escenario\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-09-01T21:21:11+00:00","dateModified":"2016-09-01T21:21:11+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/bandai-revela-nueva-figura-de-miku-representandola-vivo-escenario\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/bandai-revela-nueva-figura-de-miku-representandola-vivo-escenario\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/bandai-revela-nueva-figura-de-miku-representandola-vivo-escenario\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"BANDAI Revela Nueva Figura de Miku Represent\u00e1ndola en Vivo en el Escenario."}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f","name":"Kurono","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Kurono"},"description":"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid","https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","https:\/\/twitter.com\/Kurono1984"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56239"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/59"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=56239"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56239\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/55886"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=56239"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=56239"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=56239"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}