{"id":176376,"date":"2018-06-23T11:50:02","date_gmt":"2018-06-23T15:50:02","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=176376"},"modified":"2018-06-23T11:50:02","modified_gmt":"2018-06-23T15:50:02","slug":"les-billets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-europe-2018-a-cologne-en-allemagne-sont-desormais-en-vente","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-billets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-europe-2018-a-cologne-en-allemagne-sont-desormais-en-vente\/","title":{"rendered":"Les Billets pour le Concert de la Miku Expo Europe 2018 \u00e0 Cologne, en Allemagne, Sont D\u00e9sormais en Vente"},"content":{"rendered":"<p>Pour vous, les fans allemands d\u2019Hatsune Miku qui ont patiemment attendu, les tickets pour l\u2019\u00e9v\u00e9nement en direct de la Miku Expo Europe 2018 \u00e0 Cologne, en Allemagne, sont d\u00e9sromais en vente ! Les prix des tickets du concert sont les suivants :<\/p>\n<p>\u2013 VIP : 98,90 \u20ac<br \/>\n\u2013 Platzgruppe 1 : 68,90 \u20ac<br \/>\n\u2013 Platzgruppe 2 : 49,90 \u20ac<\/p>\n<p>Achetez vos tickets pour la Lanxess Arena ici : <a href=\"https:\/\/shop.tickets-direkt.de\/webshop\/webticket\/eventlist?production=120&amp;map%5B%27venue%27%5D=172\">https:\/\/shop.tickets-direkt.de\/webshop\/webticket\/eventlist?production=120&amp;map%5B%27venue%27%5D=172<\/a><\/p>\n<p>La tourn\u00e9e de la Miku Expo Europe 2018 commence \u00e0 Paris le 1er d\u00e9cembre, et passera aussi par Cologne le 4 d\u00e9cembre, et par Londres, au Royaume-Uni, le 8 d\u00e9cembre.<\/p>\n<p>Page officielle de la Miku Expo Europe 2018 : <a href=\"http:\/\/mikuexpo.com\/europe2018\/\">http:\/\/mikuexpo.com\/europe2018\/<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pour vous, les fans allemands d\u2019Hatsune Miku qui ont patiemment attendu, les tickets pour l\u2019\u00e9v\u00e9nement en direct de la Miku Expo Europe 2018 \u00e0 Cologne, en Allemagne, sont d\u00e9sromais en vente ! Les prix des tickets du concert sont les suivants : \u2013 VIP : 98,90 \u20ac \u2013 Platzgruppe 1 : 68,90 \u20ac \u2013 Platzgruppe &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":176320,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[2929,2931],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les Billets pour le Concert de la Miku Expo Europe 2018 \u00e0 Cologne, en Allemagne, Sont D\u00e9sormais en Vente - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-billets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-europe-2018-a-cologne-en-allemagne-sont-desormais-en-vente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les Billets pour le Concert de la Miku Expo Europe 2018 \u00e0 Cologne, en Allemagne, Sont D\u00e9sormais en Vente - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pour vous, les fans allemands d\u2019Hatsune Miku qui ont patiemment attendu, les tickets pour l\u2019\u00e9v\u00e9nement en direct de la Miku Expo Europe 2018 \u00e0 Cologne, en Allemagne, sont d\u00e9sromais en vente ! Les prix des tickets du concert sont les suivants : \u2013 VIP : 98,90 \u20ac \u2013 Platzgruppe 1 : 68,90 \u20ac \u2013 Platzgruppe &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-billets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-europe-2018-a-cologne-en-allemagne-sont-desormais-en-vente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-06-23T15:50:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/mikuexpo.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-billets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-europe-2018-a-cologne-en-allemagne-sont-desormais-en-vente\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/mikuexpo.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/mikuexpo.jpg\",\"width\":960,\"height\":540},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-billets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-europe-2018-a-cologne-en-allemagne-sont-desormais-en-vente\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-billets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-europe-2018-a-cologne-en-allemagne-sont-desormais-en-vente\/\",\"name\":\"Les Billets pour le Concert de la Miku Expo Europe 2018 \u00e0 Cologne, en Allemagne, Sont D\u00e9sormais en Vente - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-billets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-europe-2018-a-cologne-en-allemagne-sont-desormais-en-vente\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-06-23T15:50:02+00:00\",\"dateModified\":\"2018-06-23T15:50:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-billets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-europe-2018-a-cologne-en-allemagne-sont-desormais-en-vente\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-billets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-europe-2018-a-cologne-en-allemagne-sont-desormais-en-vente\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-billets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-europe-2018-a-cologne-en-allemagne-sont-desormais-en-vente\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Les Billets pour le Concert de la Miku Expo Europe 2018 \u00e0 Cologne, en Allemagne, Sont D\u00e9sormais en Vente\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les Billets pour le Concert de la Miku Expo Europe 2018 \u00e0 Cologne, en Allemagne, Sont D\u00e9sormais en Vente - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-billets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-europe-2018-a-cologne-en-allemagne-sont-desormais-en-vente\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Les Billets pour le Concert de la Miku Expo Europe 2018 \u00e0 Cologne, en Allemagne, Sont D\u00e9sormais en Vente - VNN","og_description":"Pour vous, les fans allemands d\u2019Hatsune Miku qui ont patiemment attendu, les tickets pour l\u2019\u00e9v\u00e9nement en direct de la Miku Expo Europe 2018 \u00e0 Cologne, en Allemagne, sont d\u00e9sromais en vente ! Les prix des tickets du concert sont les suivants : \u2013 VIP : 98,90 \u20ac \u2013 Platzgruppe 1 : 68,90 \u20ac \u2013 Platzgruppe &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-billets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-europe-2018-a-cologne-en-allemagne-sont-desormais-en-vente\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-06-23T15:50:02+00:00","og_image":[{"width":960,"height":540,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/mikuexpo.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-billets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-europe-2018-a-cologne-en-allemagne-sont-desormais-en-vente\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/mikuexpo.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/mikuexpo.jpg","width":960,"height":540},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-billets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-europe-2018-a-cologne-en-allemagne-sont-desormais-en-vente\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-billets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-europe-2018-a-cologne-en-allemagne-sont-desormais-en-vente\/","name":"Les Billets pour le Concert de la Miku Expo Europe 2018 \u00e0 Cologne, en Allemagne, Sont D\u00e9sormais en Vente - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-billets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-europe-2018-a-cologne-en-allemagne-sont-desormais-en-vente\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-06-23T15:50:02+00:00","dateModified":"2018-06-23T15:50:02+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-billets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-europe-2018-a-cologne-en-allemagne-sont-desormais-en-vente\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-billets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-europe-2018-a-cologne-en-allemagne-sont-desormais-en-vente\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/les-billets-pour-le-concert-de-la-miku-expo-europe-2018-a-cologne-en-allemagne-sont-desormais-en-vente\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Les Billets pour le Concert de la Miku Expo Europe 2018 \u00e0 Cologne, en Allemagne, Sont D\u00e9sormais en Vente"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/176376"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=176376"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/176376\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/176320"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=176376"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=176376"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=176376"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}