{"id":29415,"date":"2016-08-18T16:07:13","date_gmt":"2016-08-18T20:07:13","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/?p=29415"},"modified":"2016-08-18T16:07:13","modified_gmt":"2016-08-18T20:07:13","slug":"vnn-en-partenariat-avec-empathp-et-le-projet-vocamerica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-empathp-et-le-projet-vocamerica\/","title":{"rendered":"VNN En Partenariat avec EmpathP et le Projet VOCAMERICA"},"content":{"rendered":"<p>Pour plusieurs d&rsquo;entre vous, cela ne sera peut-\u00eatre pas une surprise que nous sommes en partenariat avec <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2434\">EmpathP<\/a>, celle qui est derri\u00e8re le projet VOCAMERICA. Nous avons beaucoup couvert ce projet et nous sommes aussi all\u00e9s \u00e0 Otakon avec elle.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-11284\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/VocamericaActsFeature-1100x612-1024x570.png\" alt=\"VocamericaActsFeature-1100x612\" width=\"1024\" height=\"570\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/VocamericaActsFeature-1100x612-1024x570.png 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/VocamericaActsFeature-1100x612-300x167.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/VocamericaActsFeature-1100x612.png 1100w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><br \/>\nCela dit, nous sommes fiers d&rsquo;annoncer que VNN travaillera \u00e9troitement avec EmpathP dans l&rsquo;ordre d&rsquo;amener toutes les nouvelles de VOCAMERICA \u00e0 le plus de personnes que possible!<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-25325\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/10498001_491206204352055_8279376376105203694_o-1024x576.jpg\" alt=\"10498001_491206204352055_8279376376105203694_o\" width=\"1024\" height=\"576\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/10498001_491206204352055_8279376376105203694_o-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/10498001_491206204352055_8279376376105203694_o-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/10498001_491206204352055_8279376376105203694_o-1100x619.jpg 1100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/10498001_491206204352055_8279376376105203694_o.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p>De plus, en raison qu&rsquo;elle est tr\u00e8s impliqu\u00e9e avec les VOCALOIDs anglophones, cela va assurer que toutes les nouvelles de VOCAMERICA et les VOCALOIDs anglophones seront annonc\u00e9es le plus t\u00f4t et le plus pr\u00e9cis que possible.<\/p>\n<p>Pour plus d&rsquo;informations sur\u00a0VOCAMERICA, cliquez\u00a0<a href=\"\/?page_id=27294\">ici<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pour plusieurs d&rsquo;entre vous, cela ne sera peut-\u00eatre pas une surprise que nous sommes en partenariat avec EmpathP, celle qui est derri\u00e8re le projet VOCAMERICA. Nous avons beaucoup couvert ce projet et nous sommes aussi all\u00e9s \u00e0 Otakon avec elle. Cela dit, nous sommes fiers d&rsquo;annoncer que VNN travaillera \u00e9troitement avec EmpathP dans l&rsquo;ordre d&rsquo;amener &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":71,"featured_media":29252,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2439],"tags":[2470],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>VNN En Partenariat avec EmpathP et le Projet VOCAMERICA - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-empathp-et-le-projet-vocamerica\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"VNN En Partenariat avec EmpathP et le Projet VOCAMERICA - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pour plusieurs d&rsquo;entre vous, cela ne sera peut-\u00eatre pas une surprise que nous sommes en partenariat avec EmpathP, celle qui est derri\u00e8re le projet VOCAMERICA. Nous avons beaucoup couvert ce projet et nous sommes aussi all\u00e9s \u00e0 Otakon avec elle. Cela dit, nous sommes fiers d&rsquo;annoncer que VNN travaillera \u00e9troitement avec EmpathP dans l&rsquo;ordre d&rsquo;amener &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-empathp-et-le-projet-vocamerica\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-08-18T20:07:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/EmpathyStudiosPArtners.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Luna\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-empathp-et-le-projet-vocamerica\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/EmpathyStudiosPArtners.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/EmpathyStudiosPArtners.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-empathp-et-le-projet-vocamerica\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-empathp-et-le-projet-vocamerica\/\",\"name\":\"VNN En Partenariat avec EmpathP et le Projet VOCAMERICA - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-empathp-et-le-projet-vocamerica\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-08-18T20:07:13+00:00\",\"dateModified\":\"2016-08-18T20:07:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-empathp-et-le-projet-vocamerica\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-empathp-et-le-projet-vocamerica\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-empathp-et-le-projet-vocamerica\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"VNN En Partenariat avec EmpathP et le Projet VOCAMERICA\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6\",\"name\":\"Luna\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Luna\"},\"description\":\"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"VNN En Partenariat avec EmpathP et le Projet VOCAMERICA - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-empathp-et-le-projet-vocamerica\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"VNN En Partenariat avec EmpathP et le Projet VOCAMERICA - VNN","og_description":"Pour plusieurs d&rsquo;entre vous, cela ne sera peut-\u00eatre pas une surprise que nous sommes en partenariat avec EmpathP, celle qui est derri\u00e8re le projet VOCAMERICA. Nous avons beaucoup couvert ce projet et nous sommes aussi all\u00e9s \u00e0 Otakon avec elle. Cela dit, nous sommes fiers d&rsquo;annoncer que VNN travaillera \u00e9troitement avec EmpathP dans l&rsquo;ordre d&rsquo;amener &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-empathp-et-le-projet-vocamerica\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-08-18T20:07:13+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/EmpathyStudiosPArtners.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Luna","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-empathp-et-le-projet-vocamerica\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/EmpathyStudiosPArtners.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/EmpathyStudiosPArtners.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-empathp-et-le-projet-vocamerica\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-empathp-et-le-projet-vocamerica\/","name":"VNN En Partenariat avec EmpathP et le Projet VOCAMERICA - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-empathp-et-le-projet-vocamerica\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-08-18T20:07:13+00:00","dateModified":"2016-08-18T20:07:13+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-empathp-et-le-projet-vocamerica\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-empathp-et-le-projet-vocamerica\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/vnn-en-partenariat-avec-empathp-et-le-projet-vocamerica\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"VNN En Partenariat avec EmpathP et le Projet VOCAMERICA"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/be8426b9ac8208a52672b889e80d42d6","name":"Luna","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a25a76cade7ac0a50cdf6169aeb60b74?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Luna"},"description":"Luna est une \u00e9tudiante canadienne fra\u00eechement recrut\u00e9e chez VNN. \u00c0 part l'\u00e9criture, elle aime les jeux vid\u00e9os et s'investit dans la communaut\u00e9 Youtaite.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/luna\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29415"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/71"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=29415"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29415\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/29252"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=29415"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=29415"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=29415"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}