{"id":107270,"date":"2017-06-12T20:22:41","date_gmt":"2017-06-13T00:22:41","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=107270\/"},"modified":"2017-06-12T20:22:41","modified_gmt":"2017-06-13T00:22:41","slug":"evenement-caritatif-de-crypton-hope-macaron-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-caritatif-de-crypton-hope-macaron-2017\/","title":{"rendered":"Ev\u00e9nement Caritatif de Crypton \u00ab\u00a0Hope Macaron 2017\u00a0\u00bb"},"content":{"rendered":"<p>Vous avez une passion pour les macarons ou les \u00e9v\u00e9nements caritatifs\u00a0? Eh bien, si vous aimez les deux, vous serez ravis d\u2019entendre que Crypton organise actuellement un \u00e9v\u00e9nement caritatif \u00ab\u00a0Hope Macaron 2017\u00a0\u00bb dans le cadre du Jour du Macaron ! Avec la permission des producteurs, ils vendront trois singles pr\u00e9sentant certaines des chansons VOCALOID les plus douces. Leur slogan, \u00ab\u00a0Propager le Bonheur Gr\u00e2ce aux Macarons,\u00a0\u00bb est certain de ne pas d\u00e9cevoir !<\/p>\n<p><strong>Qu\u2019est-ce que le Jour du Macaron ?<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/macaronday_logo.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-thumbnail wp-image-105879 alignleft\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/macaronday_logo-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a>Le Jour du Macaron est un \u00e9v\u00e9nement caritatif sponsoris\u00e9 par <a href=\"http:\/\/www.pierreherme.com\/\">Pierre Herm\u00e9 Paris<\/a>\u00a0et son fondateur, <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Pierre_Herm%C3%A9\">Pierre Herm\u00e9<\/a>. Tenu tous les ans pour financer des traitements pour les enfants atteints de maladie incurable, le concept a commenc\u00e9 en 2005 par des d\u00e9buts modestes dans le magasin d\u2019Herm\u00e9, pour finalement se d\u00e9velopper et devenir un immense \u00e9v\u00e9nement caritatif avec un support immense des divers membres et organisations de l&rsquo;association <a href=\"http:\/\/arnaudlarher.com\/en\/relais-desserts-2\/\">Relais Desserts<\/a>.<\/p>\n<p>Avec l\u2019int\u00e9r\u00eat croissant pour les macarons et le d\u00e9veloppement des p\u00e2tisseries au Japon, Herm\u00e9 s\u2019est alli\u00e9 avec des partenaires dans le pays pour qu\u2019ils organisent leur propre \u00ab\u00a0Jour du Macaron\u00a0\u00bb lors du solstice d\u2019\u00e9t\u00e9 (21 juin de cette ann\u00e9e). Avec des ventes limit\u00e9es de cadeaux et d\u2019objets en lien avec les macarons, une exposition d\u2019art par Mamiko Tanaka, et plein de macarons gratuits \u00e0 grignoter, les b\u00e9n\u00e9voles travaillent dur pour cr\u00e9er un espace o\u00f9 des valeurs morales commune et une profonde passion pour les macarons traditionnels peuvent coop\u00e9rer pour aider les enfants pour une bonne cause.<\/p>\n<p><strong>Les Albums<\/strong><\/p>\n<p>Pour le moment, les albums sont disponibles \u00e0 l\u2019achat sur <a href=\"http:\/\/karent.jp\/special\/macaron17\">KARENT<\/a> et <a href=\"http:\/\/mikumoba.jp\/mikumoba\/index.php\">Mikumoba<\/a>. Il y a aussi une vid\u00e9o crossfade non r\u00e9f\u00e9renc\u00e9e sur la cha\u00eene Youtube officielle de KARENT, que vous pouvez voir ci-dessous.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/dLmpnykZCxg?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p><strong>Albums\/Liste des pistes<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/91564\">\u00ab\u00a0Starry Song\u00a0\u00bb<\/a> (feat. Hatsune Miku) par <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/887\">colate<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/65937\">\u00ab\u00a0Paradigm Traveler\u00a0\u00bb<\/a>\u00a0(feat. Megurine Luka) par <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/528\">NIYMORI<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/143398\">\u00ab\u00a0Tsumugi no Fragment\u00a0\u00bb<\/a> (feat. KAITO) par <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/228\">maya<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>Les albums seront en vente du jeudi 1<sup>er<\/sup> juin au mercredi 21 juin. Tous les b\u00e9n\u00e9fices iront au <a href=\"http:\/\/www.nanbyonet.or.jp\/\">R\u00e9seau de Support National aux Enfants avec des Maladies Incurables<\/a>, une ONG qui travaille \u00e0 am\u00e9liorer la qualit\u00e9 de vie et \u00e0 promouvoir la conscience des besoins de tels enfants.<\/p>\n<p>Si vous voulez acheter l\u2019un des albums ou en apprendre plus sur l\u2019\u00e9v\u00e9nement caritatif en lui-m\u00eame, jetez un \u0153il aux liens ci-dessous.<\/p>\n<p><strong>Liens Officiels<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/karent.jp\/special\/macaron17\">\u00ab\u00a0Hope Macaron 2017\u00a0\u00bb KARENT<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/mikumoba.jp\/mikumoba\/index.php\">\u00ab\u00a0Hope Macaron 2017\u00a0\u00bb\u00a0Mikumoba<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.pierreherme.co.jp\/journal\/macaron-day-2017-june-21-makiko-tanaka\/\">Site de l\u2019Ev\u00e9nement Caritatif \u00ab\u00a0Le Jour du Macaron\u00a0\u00bb<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vous avez une passion pour les macarons ou les \u00e9v\u00e9nements caritatifs\u00a0? Eh bien, si vous aimez les deux, vous serez ravis d\u2019entendre que Crypton organise actuellement un \u00e9v\u00e9nement caritatif \u00ab\u00a0Hope Macaron 2017\u00a0\u00bb dans le cadre du Jour du Macaron ! Avec la permission des producteurs, ils vendront trois singles pr\u00e9sentant certaines des chansons VOCALOID les &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":105866,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442,2443],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ev\u00e9nement Caritatif de Crypton &quot;Hope Macaron 2017&quot; - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-caritatif-de-crypton-hope-macaron-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ev\u00e9nement Caritatif de Crypton &quot;Hope Macaron 2017&quot; - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Vous avez une passion pour les macarons ou les \u00e9v\u00e9nements caritatifs\u00a0? Eh bien, si vous aimez les deux, vous serez ravis d\u2019entendre que Crypton organise actuellement un \u00e9v\u00e9nement caritatif \u00ab\u00a0Hope Macaron 2017\u00a0\u00bb dans le cadre du Jour du Macaron ! Avec la permission des producteurs, ils vendront trois singles pr\u00e9sentant certaines des chansons VOCALOID les &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-caritatif-de-crypton-hope-macaron-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-13T00:22:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Untitled-1024x576.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"576\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-caritatif-de-crypton-hope-macaron-2017\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Untitled.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Untitled.png\",\"width\":1920,\"height\":1080},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-caritatif-de-crypton-hope-macaron-2017\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-caritatif-de-crypton-hope-macaron-2017\/\",\"name\":\"Ev\u00e9nement Caritatif de Crypton \\\"Hope Macaron 2017\\\" - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-caritatif-de-crypton-hope-macaron-2017\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-06-13T00:22:41+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-13T00:22:41+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-caritatif-de-crypton-hope-macaron-2017\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-caritatif-de-crypton-hope-macaron-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-caritatif-de-crypton-hope-macaron-2017\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ev\u00e9nement Caritatif de Crypton \u00ab\u00a0Hope Macaron 2017\u00a0\u00bb\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ev\u00e9nement Caritatif de Crypton \"Hope Macaron 2017\" - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-caritatif-de-crypton-hope-macaron-2017\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Ev\u00e9nement Caritatif de Crypton \"Hope Macaron 2017\" - VNN","og_description":"Vous avez une passion pour les macarons ou les \u00e9v\u00e9nements caritatifs\u00a0? Eh bien, si vous aimez les deux, vous serez ravis d\u2019entendre que Crypton organise actuellement un \u00e9v\u00e9nement caritatif \u00ab\u00a0Hope Macaron 2017\u00a0\u00bb dans le cadre du Jour du Macaron ! Avec la permission des producteurs, ils vendront trois singles pr\u00e9sentant certaines des chansons VOCALOID les &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-caritatif-de-crypton-hope-macaron-2017\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-06-13T00:22:41+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":576,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Untitled-1024x576.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-caritatif-de-crypton-hope-macaron-2017\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Untitled.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Untitled.png","width":1920,"height":1080},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-caritatif-de-crypton-hope-macaron-2017\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-caritatif-de-crypton-hope-macaron-2017\/","name":"Ev\u00e9nement Caritatif de Crypton \"Hope Macaron 2017\" - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-caritatif-de-crypton-hope-macaron-2017\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-06-13T00:22:41+00:00","dateModified":"2017-06-13T00:22:41+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-caritatif-de-crypton-hope-macaron-2017\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-caritatif-de-crypton-hope-macaron-2017\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-caritatif-de-crypton-hope-macaron-2017\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Ev\u00e9nement Caritatif de Crypton \u00ab\u00a0Hope Macaron 2017\u00a0\u00bb"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/107270"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=107270"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/107270\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/105866"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=107270"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=107270"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=107270"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}