{"id":97575,"date":"2017-04-21T00:16:35","date_gmt":"2017-04-21T04:16:35","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=97575\/"},"modified":"2017-04-21T03:06:45","modified_gmt":"2017-04-21T07:06:45","slug":"las-recompensas-de-vocamerica-en-europa-se-actualizan","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-recompensas-de-vocamerica-en-europa-se-actualizan\/","title":{"rendered":"\u00a1Las recompensas de la campa\u00f1a de VOCAMERICA en Europa se actualizan!"},"content":{"rendered":"<p>Como les hemos\u00a0mencionado anteriormente, \u00a1VOCAMERICA est\u00e1 saliendo de los Estados Unidos! Los conciertos con VOCALOIDs ingleses comenzar\u00e1n en Europa durante la convenci\u00f3n Aki no Matsuri en Suiza y esperamos que se traslade a otros pa\u00edses con el \u00e9xito de su primer concierto. Sin embargo necesitan tu ayuda para hacer este concierto tan incre\u00edble como pueda ser.<\/p>\n<h3>Acerca del microfinanciamiento colectivo<\/h3>\n<p>La\u00a0campa\u00f1a que se realiza en StarNext es para pagar los costos de traer a VOCAMERICA a Europa. Vocal Nexus, uno de nuestros socios, est\u00e1 ayudando en el debut europeo pero necesita la ayuda de los fans al igual que EmpathP lo hizo. Por el momento, el objetivo principal es cubrir el costo de rentar un proyector aunque tambi\u00e9n hay metas para celebrar el concierto en un lugar m\u00e1s grande y un objetivo de\u00a0\u20ac6,400 que le dar\u00e1 a los fans una transmisi\u00f3n por YouTube del concierto. Si no puedes ir a un concierto de VOCAMERICA, \u00a1invita a\u00a0todos tus amigos a donar\u00a0y tener un mini concierto en casa!<\/p>\n<p>A la fecha de redacci\u00f3n de este articulo, la campa\u00f1a lleva recaudados \u20ac2,015 de su primer objetivo de\u00a0\u20ac3,300<\/p>\n<h3>\u00a1Actualizaciones en\u00a0las recompensas de StartNext!<\/h3>\n<p>Tenemos buenas noticias para los fan\u00e1ticos que buscan obtener los llaveros de VOCAMERICA y m\u00e1s detalles del\u00a0\u00e1lbum musical exclusivo para esta campa\u00f1a.<\/p>\n<h5>Arte y lista de canciones revelada para los premios anunciados\u00a0previamente<\/h5>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-97503 alignleft\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VocalNexusAlbum-277x300.png\" alt=\"\" width=\"266\" height=\"288\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VocalNexusAlbum-277x300.png 277w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VocalNexusAlbum.png 480w\" sizes=\"(max-width: 266px) 100vw, 266px\" \/>Quienes donen\u00a0\u20ac50 o m\u00e1s recibir\u00e1n el \u00e1lbum exclusivo disponible s\u00f3lo a trav\u00e9s de la campa\u00f1a de StartNext. Adem\u00e1s, les compartimos la portada\u00a0para este \u00e1lbum de VOCAMERICA \u00a0junto con su lista de canciones.<\/p>\n<ul>\n<li><span class=\"_5yl5\">Persephone por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/4723\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">MJQ<\/a>\u00a0y\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2434\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">EmpathP <\/a><\/span><\/li>\n<li><span class=\"_5yl5\">Barrier por MJQ <\/span><\/li>\n<li><span class=\"_5yl5\">Pacify por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/9940\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">nostraightanswer <\/a><\/span><\/li>\n<li><span class=\"_5yl5\">Electro Bomb por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/14665\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">CYO Style<\/a>\u00a0y EmpathP <\/span><\/li>\n<li><span class=\"_5yl5\">Saudade por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/54936\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Juny Pai <\/a><\/span><\/li>\n<li><span class=\"_5yl5\">\u00a0All in All por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/44574\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">MSKyuuni <\/a><\/span><\/li>\n<li><span class=\"_5yl5\">Other Side por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/9279\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">marvyanaka <\/a><\/span><\/li>\n<li><span class=\"_5yl5\">Manager Dilemma por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/49268\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Marvin Valentin<\/a><\/span><\/li>\n<li><span class=\"_5yl5\">[BONUS] ECHO dj jo remix (musica y letras por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/13552\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Crusher-P<\/a>)<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>\u00a1Por favor, tenga en cuenta que las canciones ser\u00e1n interpretadas en ingl\u00e9s con int\u00e9rpretes de VOCAMERICA!.<\/p>\n<h5>Nueva Recompensa: \u00a1Obtengan sus llaveros!<\/h5>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-97488 alignleft\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_StartNext_Keychains-180x300.png\" alt=\"\" width=\"169\" height=\"281\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_StartNext_Keychains-180x300.png 180w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/VOCAMERICA_StartNext_Keychains.png 576w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" \/><\/p>\n<p>\u00a1Los fans que se perdieron\u00a0los llaveros de VOCAMERICA tienen una nueva oportunidad para conseguirlos! Ciertos niveles recompensan a los fans con diferentes n\u00fameros de llaveros. Sin embargo, los llaveros son aleatorios aunque las\u00a0variantes de color exclusivas del Kickstarter tambi\u00e9n disponibles.<\/p>\n<p>15 Euros &#8211; Un llavero<br \/>\n50 Euros &#8211; 3 llaveros<br \/>\n100 Euros &#8211; 5 llaveros<br \/>\n250 Euros &#8211; 10 llaveros<br \/>\n500 Euros &#8211; 14 llaveros<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Como donar<\/h3>\n<p>Puedes donar a la campa\u00f1a de StartNext\u00a0<a href=\"https:\/\/www.startnext.com\/vocalnexus2017\">aqu\u00ed<\/a>.<br \/>\n\u00a1La campa\u00f1a terminar\u00e1 en 14 d\u00edas as\u00ed que aseg\u00farate de donar lo m\u00e1s pronto posible!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Como les hemos\u00a0mencionado anteriormente, \u00a1VOCAMERICA est\u00e1 saliendo de los Estados Unidos! Los conciertos con VOCALOIDs ingleses comenzar\u00e1n en Europa durante la convenci\u00f3n Aki no Matsuri en Suiza y esperamos que se traslade a otros pa\u00edses con el \u00e9xito de su primer concierto. Sin embargo necesitan tu ayuda para hacer este concierto tan incre\u00edble como pueda &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":116,"featured_media":97532,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1610],"tags":[2093,2099],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Las recompensas de la campa\u00f1a de VOCAMERICA en Europa se actualizan! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-recompensas-de-vocamerica-en-europa-se-actualizan\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Las recompensas de la campa\u00f1a de VOCAMERICA en Europa se actualizan! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Como les hemos\u00a0mencionado anteriormente, \u00a1VOCAMERICA est\u00e1 saliendo de los Estados Unidos! Los conciertos con VOCALOIDs ingleses comenzar\u00e1n en Europa durante la convenci\u00f3n Aki no Matsuri en Suiza y esperamos que se traslade a otros pa\u00edses con el \u00e9xito de su primer concierto. Sin embargo necesitan tu ayuda para hacer este concierto tan incre\u00edble como pueda &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-recompensas-de-vocamerica-en-europa-se-actualizan\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-04-21T04:16:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-04-21T07:06:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Vocamerica_Aki_No_Matsuri.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@rpg_cv01\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"rpg.cv01\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-recompensas-de-vocamerica-en-europa-se-actualizan\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Vocamerica_Aki_No_Matsuri.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Vocamerica_Aki_No_Matsuri.jpg\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-recompensas-de-vocamerica-en-europa-se-actualizan\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-recompensas-de-vocamerica-en-europa-se-actualizan\/\",\"name\":\"\u00a1Las recompensas de la campa\u00f1a de VOCAMERICA en Europa se actualizan! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-recompensas-de-vocamerica-en-europa-se-actualizan\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-04-21T04:16:35+00:00\",\"dateModified\":\"2017-04-21T07:06:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-recompensas-de-vocamerica-en-europa-se-actualizan\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-recompensas-de-vocamerica-en-europa-se-actualizan\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-recompensas-de-vocamerica-en-europa-se-actualizan\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Las recompensas de la campa\u00f1a de VOCAMERICA en Europa se actualizan!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\",\"name\":\"rpg.cv01\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"rpg.cv01\"},\"description\":\"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Las recompensas de la campa\u00f1a de VOCAMERICA en Europa se actualizan! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-recompensas-de-vocamerica-en-europa-se-actualizan\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Las recompensas de la campa\u00f1a de VOCAMERICA en Europa se actualizan! - VNN","og_description":"Como les hemos\u00a0mencionado anteriormente, \u00a1VOCAMERICA est\u00e1 saliendo de los Estados Unidos! Los conciertos con VOCALOIDs ingleses comenzar\u00e1n en Europa durante la convenci\u00f3n Aki no Matsuri en Suiza y esperamos que se traslade a otros pa\u00edses con el \u00e9xito de su primer concierto. Sin embargo necesitan tu ayuda para hacer este concierto tan incre\u00edble como pueda &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-recompensas-de-vocamerica-en-europa-se-actualizan\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-04-21T04:16:35+00:00","article_modified_time":"2017-04-21T07:06:45+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Vocamerica_Aki_No_Matsuri.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@rpg_cv01","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"rpg.cv01","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-recompensas-de-vocamerica-en-europa-se-actualizan\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Vocamerica_Aki_No_Matsuri.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Vocamerica_Aki_No_Matsuri.jpg","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-recompensas-de-vocamerica-en-europa-se-actualizan\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-recompensas-de-vocamerica-en-europa-se-actualizan\/","name":"\u00a1Las recompensas de la campa\u00f1a de VOCAMERICA en Europa se actualizan! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-recompensas-de-vocamerica-en-europa-se-actualizan\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-04-21T04:16:35+00:00","dateModified":"2017-04-21T07:06:45+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-recompensas-de-vocamerica-en-europa-se-actualizan\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-recompensas-de-vocamerica-en-europa-se-actualizan\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-recompensas-de-vocamerica-en-europa-se-actualizan\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Las recompensas de la campa\u00f1a de VOCAMERICA en Europa se actualizan!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de","name":"rpg.cv01","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"rpg.cv01"},"description":"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/97575"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/116"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=97575"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/97575\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/97532"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=97575"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=97575"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=97575"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}