{"id":70255,"date":"2016-11-22T11:19:21","date_gmt":"2016-11-22T16:19:21","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=70255"},"modified":"2016-11-22T11:19:21","modified_gmt":"2016-11-22T16:19:21","slug":"la-proyeccion-final-del-concierto-de-ia-del-2016-estara-en-el-tokyo-comic-con","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-proyeccion-final-del-concierto-de-ia-del-2016-estara-en-el-tokyo-comic-con\/","title":{"rendered":"\u00a1La proyecci\u00f3n final del Concierto de IA del 2016 estar\u00e1 en el Tokyo Comic Con!"},"content":{"rendered":"<p>Este a\u00f1o fue uno grande para 1st Place e IA a medida que viajaron a trav\u00e9s del mundo para mostrar a muchos fans a IA en el escenario. Sin importar si era una proyecci\u00f3n o concierto en vivo, no se puede negar que tuvieron un a\u00f1o particularmente ocupado. Desde Canada a Costa Rica o Espa\u00f1a y China, los fans pudieron disfurtar de los performances de IA fuera de Jap\u00f3n. Ahora est\u00e1n terminando su tour en su pa\u00eds natal de Jap\u00f3n en la <a href=\"http:\/\/tokyocomiccon.jp\/\">Tokyo Comic Con<\/a> para una proyecci\u00f3n final.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/15134762_1105652576222438_1617205184012789839_n.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-70115\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/15134762_1105652576222438_1617205184012789839_n.png\" alt=\"15134762_1105652576222438_1617205184012789839_n\" width=\"851\" height=\"315\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/15134762_1105652576222438_1617205184012789839_n.png 851w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/15134762_1105652576222438_1617205184012789839_n-300x111.png 300w\" sizes=\"(max-width: 851px) 100vw, 851px\" \/><\/a><\/p>\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = \"\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v2.3\";  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));<\/script><\/p>\n<div class=\"fb-post\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/photos\/a.1624555951104275.1073741828.1542120009347870\/2005025126390687\/?type=3\" data-width=\"618\">\n<blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/posts\/2005025126390687:0\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\">\n<p>Hello Japan!We&#x2019;re back!IA&#x2019;s screening caravan is finally back to TOKYO for a last screening of 2016!If you are around,&#8230;<\/p>\n<p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/\">IA\u3000World Page<\/a> on&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/posts\/2005025126390687:0\">Sunday, November 20, 2016<\/a><\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n<p>Si sucede que est\u00e1s en esa \u00e1rea, no te pierdas la oportunidad de ver a IA, sin importar si es tu primera vez o no. Como siempre, habr\u00e1 merchandise disponible para comprar tambien.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/15123211_1105652636222432_8191342292733663561_o.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-70127\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/15123211_1105652636222432_8191342292733663561_o-439x1024.jpg\" alt=\"15123211_1105652636222432_8191342292733663561_o\" width=\"439\" height=\"1024\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/15123211_1105652636222432_8191342292733663561_o-439x1024.jpg 439w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/15123211_1105652636222432_8191342292733663561_o-129x300.jpg 129w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/15123211_1105652636222432_8191342292733663561_o.jpg 930w\" sizes=\"(max-width: 439px) 100vw, 439px\" \/><\/a><\/p>\n<p><span class=\"st\">\u00a1<\/span>Esperamos que el 2017 sea otro gran a\u00f1o para IA!<\/p>\n<p>Varios miembros del equipo en VNN tuvieron la oportunidad de ir a uno de los eventos. Hemos cubierto algunos de ellos en VNN y tambien tenido el honor de entrevistar a la voz de IA, <a href=\"\/?p=11867\">Lia<\/a>, as\u00ed tambien a la CEO de 1st Place,\u00a0<a href=\"\/?p=57689\">Murayama Kumiko.<\/a> Vali\u00f3 la pena ir a uno de estos y haremos nuestro mejor esfuerzo para cubrir m\u00e1s de estos eventos el pr\u00f3ximo a\u00f1o. <span class=\"st\">\u00a1<\/span>Qu\u00e9date alerta!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este a\u00f1o fue uno grande para 1st Place e IA a medida que viajaron a trav\u00e9s del mundo para mostrar a muchos fans a IA en el escenario. Sin importar si era una proyecci\u00f3n o concierto en vivo, no se puede negar que tuvieron un a\u00f1o particularmente ocupado. Desde Canada a Costa Rica o Espa\u00f1a &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":70145,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1618,1610],"tags":[2402,2105,2103],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1La proyecci\u00f3n final del Concierto de IA del 2016 estar\u00e1 en el Tokyo Comic Con! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-proyeccion-final-del-concierto-de-ia-del-2016-estara-en-el-tokyo-comic-con\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1La proyecci\u00f3n final del Concierto de IA del 2016 estar\u00e1 en el Tokyo Comic Con! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Este a\u00f1o fue uno grande para 1st Place e IA a medida que viajaron a trav\u00e9s del mundo para mostrar a muchos fans a IA en el escenario. Sin importar si era una proyecci\u00f3n o concierto en vivo, no se puede negar que tuvieron un a\u00f1o particularmente ocupado. Desde Canada a Costa Rica o Espa\u00f1a &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-proyeccion-final-del-concierto-de-ia-del-2016-estara-en-el-tokyo-comic-con\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-22T16:19:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/15178957_2005025126390687_6368582226983196564_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"842\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"595\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-proyeccion-final-del-concierto-de-ia-del-2016-estara-en-el-tokyo-comic-con\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/15178957_2005025126390687_6368582226983196564_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/15178957_2005025126390687_6368582226983196564_n.jpg\",\"width\":842,\"height\":595},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-proyeccion-final-del-concierto-de-ia-del-2016-estara-en-el-tokyo-comic-con\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-proyeccion-final-del-concierto-de-ia-del-2016-estara-en-el-tokyo-comic-con\/\",\"name\":\"\u00a1La proyecci\u00f3n final del Concierto de IA del 2016 estar\u00e1 en el Tokyo Comic Con! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-proyeccion-final-del-concierto-de-ia-del-2016-estara-en-el-tokyo-comic-con\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-11-22T16:19:21+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-22T16:19:21+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-proyeccion-final-del-concierto-de-ia-del-2016-estara-en-el-tokyo-comic-con\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-proyeccion-final-del-concierto-de-ia-del-2016-estara-en-el-tokyo-comic-con\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-proyeccion-final-del-concierto-de-ia-del-2016-estara-en-el-tokyo-comic-con\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1La proyecci\u00f3n final del Concierto de IA del 2016 estar\u00e1 en el Tokyo Comic Con!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1La proyecci\u00f3n final del Concierto de IA del 2016 estar\u00e1 en el Tokyo Comic Con! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-proyeccion-final-del-concierto-de-ia-del-2016-estara-en-el-tokyo-comic-con\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1La proyecci\u00f3n final del Concierto de IA del 2016 estar\u00e1 en el Tokyo Comic Con! - VNN","og_description":"Este a\u00f1o fue uno grande para 1st Place e IA a medida que viajaron a trav\u00e9s del mundo para mostrar a muchos fans a IA en el escenario. Sin importar si era una proyecci\u00f3n o concierto en vivo, no se puede negar que tuvieron un a\u00f1o particularmente ocupado. Desde Canada a Costa Rica o Espa\u00f1a &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-proyeccion-final-del-concierto-de-ia-del-2016-estara-en-el-tokyo-comic-con\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-11-22T16:19:21+00:00","og_image":[{"width":842,"height":595,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/15178957_2005025126390687_6368582226983196564_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Spookie","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-proyeccion-final-del-concierto-de-ia-del-2016-estara-en-el-tokyo-comic-con\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/15178957_2005025126390687_6368582226983196564_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/15178957_2005025126390687_6368582226983196564_n.jpg","width":842,"height":595},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-proyeccion-final-del-concierto-de-ia-del-2016-estara-en-el-tokyo-comic-con\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-proyeccion-final-del-concierto-de-ia-del-2016-estara-en-el-tokyo-comic-con\/","name":"\u00a1La proyecci\u00f3n final del Concierto de IA del 2016 estar\u00e1 en el Tokyo Comic Con! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-proyeccion-final-del-concierto-de-ia-del-2016-estara-en-el-tokyo-comic-con\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-11-22T16:19:21+00:00","dateModified":"2016-11-22T16:19:21+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-proyeccion-final-del-concierto-de-ia-del-2016-estara-en-el-tokyo-comic-con\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-proyeccion-final-del-concierto-de-ia-del-2016-estara-en-el-tokyo-comic-con\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/la-proyeccion-final-del-concierto-de-ia-del-2016-estara-en-el-tokyo-comic-con\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1La proyecci\u00f3n final del Concierto de IA del 2016 estar\u00e1 en el Tokyo Comic Con!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/70255"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=70255"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/70255\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/70145"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=70255"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=70255"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=70255"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}