{"id":177448,"date":"2018-07-06T12:26:56","date_gmt":"2018-07-06T16:26:56","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=177448"},"modified":"2018-07-07T06:16:45","modified_gmt":"2018-07-07T10:16:45","slug":"japanisch-sprachkurs-mit-miku-de-nihongo-auf-dem-cosday%c2%b2-2018","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/japanisch-sprachkurs-mit-miku-de-nihongo-auf-dem-cosday%c2%b2-2018\/","title":{"rendered":"Japanisch Sprachkurs mit &#8222;Miku d\u00e9 Nihongo&#8220; auf dem CosDay\u00b2 2018!"},"content":{"rendered":"<p>Anfang Juni haben wir bereits \u00fcber den Release des Japanischbuchs &#8222;<a href=\"\/?p=175476\">Miku d\u00e9 Nihongo<\/a>&#8220; berichtet, welches inzwischen an gro\u00dfer Beliebtheit gewonnen hat. Diejenigen, die noch nicht die Chance hatten Einblick in das Buch zu werfen, werden sich freuen zu h\u00f6ren, dass im Rahmen des Workshops &#8222;&#8218;Dojin&#8216; hei\u00dft Gleichgesinnte&#8220; auf dem CosDay\u00b2 2018 in Frankfurt am Main das Buch f\u00fcr alle Besucher vorgestellt wird.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"de\" dir=\"ltr\">?\u200d? Was ist eigentlich ein &quot;Dojin&quot;-Event? Wer sich das schon gefragt hat, wird auf dem CosDay\u00b2 mit zwei Workshops rund um das Thema ausf\u00fchrliche Informationen erhalten:<a href=\"https:\/\/t.co\/dqNx0e2kiD\">https:\/\/t.co\/dqNx0e2kiD<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/dqNx0e2kiD\">https:\/\/t.co\/dqNx0e2kiD<\/a><\/p>\n<p>&mdash; CosDay (@CosDay) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/CosDay\/status\/1014502122946211840?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 4, 2018<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Der Workshop ist in zwei Teilen gegliedert und gibt Einblick in die Welt von &#8222;Dojin&#8220;-Events. Dabei wird <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ginjake\">Ginjake<\/a>, der bereits an mehreren VOCALOID thematisierten Events mitwirkte, zusammen mit Yoichi Sakai als Dolmetscher am Samstag \u00fcber seine Erfahrung berichten und gibt wertvolle Tipps. Anschlie\u00dfend stellt Yoichi Sakai im zweiten Teil des Workshops das Buch vor und gibt einen kleinen Japanisch-Crashkurs.<\/p>\n<h3>Workshop 1: &#8222;Dojin&#8220;-Event in Japan aus der Sicht eines Organisators<\/h3>\n<p>&#8222;Dojin&#8220; ist das japanische Wort f\u00fcr &#8222;Gleichgesinnte&#8220;. In Japan existieren sogenannte &#8222;Dojin&#8220;-M\u00e4rkte, unter denen auch welche mit dem &#8222;Only-Event&#8220;-Konzept stattfinden. Dort finden Besucher Dojin-Artikel nur zu einem bestimmten Thema! Dieses Konzept ist in Japan sehr beliebt. Am Beispiel von Yuzuki Yukari gibt der japanische Organisator &#8222;Ginjake&#8220; Einblicke und praktische Tipps f\u00fcr den Besuch eines solchen Events.<\/p>\n<p>Im Anschluss wird eine Gelegenheit angeboten, beispielhafte &#8222;Dojin&#8220;-Artikel zu ergattern.<\/p>\n<p><strong>Wann<\/strong>: Samstag, 21.07.18, 13:00 &#8211; 14:00 Uhr<br \/>\n<strong>Wo<\/strong>: Workshop Raum 1<\/p>\n<p>Link: <a href=\"https:\/\/www.cosday.de\/news\/article\/dojin-heisst-gleichgesinnte-i\/\">https:\/\/www.cosday.de\/news\/article\/dojin-heisst-gleichgesinnte-i\/<\/a><\/p>\n<h3>Workshop 2: Kommunikatives Japanisch f\u00fcr ein &#8222;Dojin&#8220;-Event<\/h3>\n<p>Du bist auf einem &#8222;Dojin&#8220;-Event in Japan und m\u00f6chtest dich mit japanischen Gleichgesinnten unterhalten! Wie spreche ich aber ein Thema an? In dem Workshop werden flotte Phrasen auf Japanisch zum Thema &#8222;Otaku&#8220;-Gespr\u00e4ch vermittelt. Vorkenntnisse der japanischen Sprache sind nicht erforderlich. Eine aktive Teilnahme am Rollenspiel ist jedoch Voraussetzung.<\/p>\n<p>Au\u00dferdem wird dank der freundlichen Unterst\u00fctzung des Verlags das neue Lehrbuch f\u00fcr Japanisch &#8222;Miku d\u00e9 Nihongo&#8220; vorgestellt.<\/p>\n<p><strong>Wann<\/strong>: Sonntag, 22.07.18, 10:45 &#8211; 11:45 Uhr<br \/>\n<strong>Wo<\/strong>: Workshop Raum 2<\/p>\n<p>Link: <a href=\"https:\/\/www.cosday.de\/news\/article\/dojin-heisst-gleichgesinnte-ii\/\">https:\/\/www.cosday.de\/news\/article\/dojin-heisst-gleichgesinnte-ii\/<\/a><\/p>\n<h2>Tickets<\/h2>\n<p>Wer Interesse am Workshop gefunden hat, sollte sich rechtzeitig Karten f\u00fcr den CosDay\u00b2 2018 sichern. Karten findest du hier, oder an der Tageskasse: <a href=\"https:\/\/www.cosday.de\/informationen\/veranstaltung\/vorverkauf\/informationen\/\">https:\/\/www.cosday.de\/informationen\/veranstaltung\/vorverkauf\/informationen\/<\/a><\/p>\n<h2>Mehr Informationen<\/h2>\n<p><a href=\"https:\/\/www.cosday.de\">CosDay\u00b2 2018 &#8211; Offizielle Webseite<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Anfang Juni haben wir bereits \u00fcber den Release des Japanischbuchs &#8222;Miku d\u00e9 Nihongo&#8220; berichtet, welches inzwischen an gro\u00dfer Beliebtheit gewonnen hat. Diejenigen, die noch nicht die Chance hatten Einblick in das Buch zu werfen, werden sich freuen zu h\u00f6ren, dass im Rahmen des Workshops &#8222;&#8218;Dojin&#8216; hei\u00dft Gleichgesinnte&#8220; auf dem CosDay\u00b2 2018 in Frankfurt am Main &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":104,"featured_media":177456,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2550],"tags":[3252,3207,3420],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Japanisch Sprachkurs mit &quot;Miku d\u00e9 Nihongo&quot; auf dem CosDay\u00b2 2018! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/japanisch-sprachkurs-mit-miku-de-nihongo-auf-dem-cosday%c2%b2-2018\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Japanisch Sprachkurs mit &quot;Miku d\u00e9 Nihongo&quot; auf dem CosDay\u00b2 2018! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Anfang Juni haben wir bereits \u00fcber den Release des Japanischbuchs &#8222;Miku d\u00e9 Nihongo&#8220; berichtet, welches inzwischen an gro\u00dfer Beliebtheit gewonnen hat. Diejenigen, die noch nicht die Chance hatten Einblick in das Buch zu werfen, werden sich freuen zu h\u00f6ren, dass im Rahmen des Workshops &#8222;&#8218;Dojin&#8216; hei\u00dft Gleichgesinnte&#8220; auf dem CosDay\u00b2 2018 in Frankfurt am Main &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/japanisch-sprachkurs-mit-miku-de-nihongo-auf-dem-cosday%c2%b2-2018\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-07-06T16:26:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-07-07T10:16:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/cosday.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@cinzzya\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Cinzya\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/japanisch-sprachkurs-mit-miku-de-nihongo-auf-dem-cosday%c2%b2-2018\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/cosday.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/cosday.png\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/japanisch-sprachkurs-mit-miku-de-nihongo-auf-dem-cosday%c2%b2-2018\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/japanisch-sprachkurs-mit-miku-de-nihongo-auf-dem-cosday%c2%b2-2018\/\",\"name\":\"Japanisch Sprachkurs mit \\\"Miku d\u00e9 Nihongo\\\" auf dem CosDay\u00b2 2018! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/japanisch-sprachkurs-mit-miku-de-nihongo-auf-dem-cosday%c2%b2-2018\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-07-06T16:26:56+00:00\",\"dateModified\":\"2018-07-07T10:16:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/japanisch-sprachkurs-mit-miku-de-nihongo-auf-dem-cosday%c2%b2-2018\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/japanisch-sprachkurs-mit-miku-de-nihongo-auf-dem-cosday%c2%b2-2018\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/japanisch-sprachkurs-mit-miku-de-nihongo-auf-dem-cosday%c2%b2-2018\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Japanisch Sprachkurs mit &#8222;Miku d\u00e9 Nihongo&#8220; auf dem CosDay\u00b2 2018!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\",\"name\":\"Cinzya\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Cinzya\"},\"description\":\"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/cinzzya\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Japanisch Sprachkurs mit \"Miku d\u00e9 Nihongo\" auf dem CosDay\u00b2 2018! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/japanisch-sprachkurs-mit-miku-de-nihongo-auf-dem-cosday%c2%b2-2018\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Japanisch Sprachkurs mit \"Miku d\u00e9 Nihongo\" auf dem CosDay\u00b2 2018! - VNN","og_description":"Anfang Juni haben wir bereits \u00fcber den Release des Japanischbuchs &#8222;Miku d\u00e9 Nihongo&#8220; berichtet, welches inzwischen an gro\u00dfer Beliebtheit gewonnen hat. Diejenigen, die noch nicht die Chance hatten Einblick in das Buch zu werfen, werden sich freuen zu h\u00f6ren, dass im Rahmen des Workshops &#8222;&#8218;Dojin&#8216; hei\u00dft Gleichgesinnte&#8220; auf dem CosDay\u00b2 2018 in Frankfurt am Main &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/japanisch-sprachkurs-mit-miku-de-nihongo-auf-dem-cosday%c2%b2-2018\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-07-06T16:26:56+00:00","article_modified_time":"2018-07-07T10:16:45+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/cosday.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@cinzzya","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Cinzya","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/japanisch-sprachkurs-mit-miku-de-nihongo-auf-dem-cosday%c2%b2-2018\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/cosday.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/cosday.png","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/japanisch-sprachkurs-mit-miku-de-nihongo-auf-dem-cosday%c2%b2-2018\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/japanisch-sprachkurs-mit-miku-de-nihongo-auf-dem-cosday%c2%b2-2018\/","name":"Japanisch Sprachkurs mit \"Miku d\u00e9 Nihongo\" auf dem CosDay\u00b2 2018! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/japanisch-sprachkurs-mit-miku-de-nihongo-auf-dem-cosday%c2%b2-2018\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-07-06T16:26:56+00:00","dateModified":"2018-07-07T10:16:45+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/japanisch-sprachkurs-mit-miku-de-nihongo-auf-dem-cosday%c2%b2-2018\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/japanisch-sprachkurs-mit-miku-de-nihongo-auf-dem-cosday%c2%b2-2018\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/japanisch-sprachkurs-mit-miku-de-nihongo-auf-dem-cosday%c2%b2-2018\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Japanisch Sprachkurs mit &#8222;Miku d\u00e9 Nihongo&#8220; auf dem CosDay\u00b2 2018!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4","name":"Cinzya","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Cinzya"},"description":"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/cinzzya","https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/177448"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/104"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=177448"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/177448\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/177456"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=177448"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=177448"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=177448"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}