{"id":239986,"date":"2019-08-05T12:05:11","date_gmt":"2019-08-05T16:05:11","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=239986"},"modified":"2019-08-17T01:50:26","modified_gmt":"2019-08-17T05:50:26","slug":"movic-stellt-neue-halloween-fanartikel-in-der-hatsune-miku-serie-vor","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/movic-stellt-neue-halloween-fanartikel-in-der-hatsune-miku-serie-vor\/","title":{"rendered":"Movic stellt neue Halloween-Fanartikel in der Hatsune Miku-Serie vor!"},"content":{"rendered":"<p><em>S\u00fc\u00dfes oder Saures?<\/em> Oh, du hast Recht, es ist ein bisschen zu fr\u00fch f\u00fcr Halloween, aber <strong>Movic<\/strong> wollte sich gut vorbereiten, und so k\u00fcndigten sie passend zu unserem Lieblingsfest weitere Artikel an!<\/p>\n<h4>Hauptillustrationen<\/h4>\n<p>Da sie den Fans von Hatsune Miku und ihren Freunde neue, gro\u00dfartige Produkte vorstellen, sollten wir auch einen Blick auf die K\u00fcnstler werfen, die ihr Talent f\u00fcr diese Illustrationen zur Verf\u00fcgung gestellt haben!<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-239986 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-1.png'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-1-212x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-237974\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-1-212x300.png 212w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-1.png 400w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-237974'>\n\t\t\t\tIllustration von Sameyama Jiro\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-2.png'><img width=\"300\" height=\"212\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-2-300x212.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-237960\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-2-300x212.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-2.png 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-237960'>\n\t\t\t\tIllustration von kkc\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Wir k\u00f6nnen definitiv sagen, dass Piapros Besetzung f\u00fcr ein \u00fcberraschendes Halloween in diesem Jahr bereit ist! Beide K\u00fcnstler haben diese ikonischen Charaktere in perfekten Helloweenstimmung portr\u00e4tiert und sind bereit, mit dieser hinrei\u00dfenden Merchandise-Serie zu dir nach Hause zu kommen!<\/p>\n<h3>Merchandise<\/h3>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-238133\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/EBL1l8lUcAAHePK.png\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"220\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/EBL1l8lUcAAHePK.png 640w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/EBL1l8lUcAAHePK-300x103.png 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/p>\n<p>Wie immer hat Movic sein Bestes getan, um den Fans so viele unterschiedliche Artikel wie m\u00f6glich zur Verf\u00fcgung zu stellen, und wir garantieren dir, dass du etwas finden wirst, das dir deinen eigenen Vorlieben entspricht! Lasst uns einen Blick darauf werfen!<\/p>\n<p><strong>Acryl-Schl\u00fcsselanh\u00e4nger und Buttons<\/strong><\/p>\n<p>Beginnen wir mit etwas, das deine Tasche unbedingt ben\u00f6tigt: <strong>Acryl-Schl\u00fcsselanh\u00e4nger<\/strong> und nat\u00fcrlich <strong>Buttons<\/strong>!<\/p>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-239986 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-3.png'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-3-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-237988\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-3-300x300.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-3-150x150.png 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-3-100x100.png 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-3.png 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-237988'>\n\t\t\t\tAcryl-Schl\u00fcsselanh\u00e4nger (6 Versionen illustriert von kkc)\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-4.png'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-4-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-238002\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-4-300x300.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-4-150x150.png 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-4-100x100.png 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-4.png 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-238002'>\n\t\t\t\tButtons (6 Versionen illustriert von Sameyama Jiro)\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Nichts passt besser zu einer Halloween-Tasche! Lasst uns die Preise \u00fcberpr\u00fcfen.<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Acryl-Schl\u00fcsselanh\u00e4nger <\/strong>(6 Versionen) <strong>&#8211; <\/strong>je <strong>650 JPY<\/strong> (ca. 6 EUR)<br \/>\n<strong>Erh\u00e4ltlich in folgenden Versionen:<\/strong> <a href=\"https:\/\/www.movic.jp\/shop\/g\/g01456-00220-00457\/\">Hatsune Miku<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.movic.jp\/shop\/g\/g01456-00220-00460\/\">Kagamine Rin<\/a> &amp; <a href=\"https:\/\/www.movic.jp\/shop\/g\/g01456-00220-00461\/\">Len<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.movic.jp\/shop\/g\/g01456-00220-00462\/\">Megurine Luka<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.movic.jp\/shop\/g\/g01456-00220-00458\/\">KAITO<\/a> und <a href=\"https:\/\/www.movic.jp\/shop\/g\/g01456-00220-00459\/\">MEIKO<\/a>.<br \/>\n<em>Klicke auf den Link um zum Shop zu gelangen!<br \/>\n<\/em><\/li>\n<li><strong>Buttons <\/strong>(6 Versionen) <strong>&#8211;<\/strong> je<strong> 600 JPY <\/strong>(ca. 5 EUR)<br \/>\n<strong>Erh\u00e4ltlich in folgenden Versionen:<\/strong> <a href=\"https:\/\/www.movic.jp\/shop\/g\/g01456-00603-00330\/\">Hatsune Miku<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.movic.jp\/shop\/g\/g01456-00603-00333\/\">Kagamine Rin<\/a> &amp; <a href=\"https:\/\/www.movic.jp\/shop\/g\/g01456-00603-00330\/\">Len<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.movic.jp\/shop\/g\/g01456-00603-00335\/\">Megurine Luka<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.movic.jp\/shop\/g\/g01456-00603-00331\/\">KAITO<\/a> und <a href=\"https:\/\/www.movic.jp\/shop\/g\/g01456-00603-00330\/\">MEIKO<\/a>.<br \/>\n<em>Klicke auf den Link um zum Shop zu gelangen!<\/em><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Klarsichtmappen<\/strong><\/p>\n<p>Wenn du dich genauso in die Illustration verliebt hast wie wir, darfst du dich auch auf die <strong>Klarsichtmappe<\/strong> freuen!<\/p>\n<div id='gallery-6' class='gallery galleryid-239986 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/01456-00240-00373-l.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/01456-00240-00373-l-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-6-238107\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/01456-00240-00373-l-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/01456-00240-00373-l-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/01456-00240-00373-l-100x100.jpg 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/01456-00240-00373-l.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-6-238107'>\n\t\t\t\tKlarsichtmappe (Sameyama Jiro Ver.)\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/01456-00240-00374-l.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/01456-00240-00374-l-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-6-238121\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/01456-00240-00374-l-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/01456-00240-00374-l-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/01456-00240-00374-l-100x100.jpg 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/01456-00240-00374-l.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-6-238121'>\n\t\t\t\tKlarsichtmappe (kkc Ver.)\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Jeder hat einen Preis von <strong>350 JPY <\/strong>(ca. 3 EUR). Klicke <a href=\"https:\/\/www.movic.jp\/shop\/g\/g01456-00240-00373\/\">hier<\/a>, um Sameyama Jiros illustrierte Klarsichtmappe zu kaufen, oder <a href=\"https:\/\/www.movic.jp\/shop\/g\/g01456-00240-00374\/\">hier<\/a>, f\u00fcr die bezaubernde Version von kkc!<\/p>\n<p><strong>Washi Tapes<\/strong><\/p>\n<p>Magst du es zu dekorieren? Wenn ja, k\u00f6nnten die Dekob\u00e4nder, auch <strong>Washi Tapes<\/strong> genannt, was f\u00fcr dich sein!<\/p>\n<div id='gallery-8' class='gallery galleryid-239986 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img width=\"300\" height=\"137\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/chrome_2019-08-05_16-19-12-300x137.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-8-238058\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/chrome_2019-08-05_16-19-12-300x137.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/chrome_2019-08-05_16-19-12.png 534w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-8-238058'>\n\t\t\t\tDekoband (Sameyama Jiro Ver.)\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img width=\"300\" height=\"142\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/chrome_2019-08-05_16-19-38-300x142.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-8-238044\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/chrome_2019-08-05_16-19-38-300x142.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/chrome_2019-08-05_16-19-38.png 532w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-8-238044'>\n\t\t\t\tDekoband (kkc Ver.)\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Auch diese wurden mit den beiden Illustrationen bedruckt und k\u00f6nnen f\u00fcr je <strong>800 JPY<\/strong> (ca. 7 EUR) erworben werden!<\/p>\n<p>Klicke <a href=\"https:\/\/www.movic.jp\/shop\/g\/g01456-00366-00006\/\">hier<\/a>, um dieses niedliche Set von Washi Tapes zu kaufen!<\/p>\n<p><strong>Mini-Handt\u00fccher<\/strong><\/p>\n<p>Und zu guter Letzt haben wir zwei niedliche <strong>Mini-Handt\u00fccher<\/strong> mit jeweils einer der beiden Abbildungen!<\/p>\n<div id='gallery-10' class='gallery galleryid-239986 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-11.png'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-11-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-10-238086\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-11-300x300.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-11-150x150.png 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-11-100x100.png 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-11.png 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-10-238086'>\n\t\t\t\tMini-Handtuch (Sameyama Jiro Ver.)\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-12.png'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-12-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-10-238072\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-12-300x300.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-12-150x150.png 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-12-100x100.png 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/KM1908051-12.png 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-10-238072'>\n\t\t\t\tMini-Handtuch (kkc Ver.)\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Jedes Handtuch kostet nur <strong>500 JPY <\/strong>(ca. 5 EUR)! Klicke <a href=\"https:\/\/www.movic.jp\/shop\/g\/g01456-00401-00192\/\">hier<\/a> f\u00fcr Sameyamas Version oder <a href=\"https:\/\/www.movic.jp\/shop\/g\/g01456-00401-00193\/\">hier<\/a> f\u00fcr die Version von kkc!<\/p>\n<h3>Quellen<\/h3>\n<p>Die Ver\u00f6ffentlichung dieser Artikel ist f\u00fcr den <strong>4. Oktober<\/strong> geplant. Weitere Informationen findest du im <a href=\"https:\/\/www.movic.jp\/shop\/r\/r102615\/\">Katalog<\/a> des Online-Shop von Movic! Dort gibt es unter anderem viele weitere Waren, die du dir vielleicht ansehen m\u00f6chtest!<\/p>\n<p>Denke daran, uns auf VNN zu folgen, um weitere Neuigkeiten zu erhalten!<\/p>\n<p>Hatsune Miku ist auf Facebook (<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/HatsuneMikuOfficialPage\/\">Englisch<\/a> und <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/cfm.miku\">Japanisch<\/a>), Twitter (<a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku_en\">Englisch<\/a> und <a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\">Japanisch)<\/a>,\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/HatsuneMiku\">Youtube<\/a> und <a href=\"https:\/\/www.weibo.com\/u\/2462905490?is_hot=1\">Weibo<\/a>.<br \/>\nMovic findest du auf <a href=\"https:\/\/twitter.com\/movic_jp\">Twitter<\/a>.<br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.movic.jp\/shop\/genre\/genre.aspx?genre=102615&amp;utm_content=buffer2ae7e&amp;utm_medium=social&amp;utm_source=tw&amp;utm_campaign=mv\">Merchandise-Katalog auf Movic<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2019\/08\/km1908051-1.html\">Piapro-Pressemitteilung<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>S\u00fc\u00dfes oder Saures? Oh, du hast Recht, es ist ein bisschen zu fr\u00fch f\u00fcr Halloween, aber Movic wollte sich gut vorbereiten, und so k\u00fcndigten sie passend zu unserem Lieblingsfest weitere Artikel an! Hauptillustrationen Da sie den Fans von Hatsune Miku und ihren Freunde neue, gro\u00dfartige Produkte vorstellen, sollten wir auch einen Blick auf die K\u00fcnstler &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":104,"featured_media":238151,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2551,2549],"tags":[3207],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Movic stellt neue Halloween-Fanartikel in der Hatsune Miku-Serie vor! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/movic-stellt-neue-halloween-fanartikel-in-der-hatsune-miku-serie-vor\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Movic stellt neue Halloween-Fanartikel in der Hatsune Miku-Serie vor! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"S\u00fc\u00dfes oder Saures? Oh, du hast Recht, es ist ein bisschen zu fr\u00fch f\u00fcr Halloween, aber Movic wollte sich gut vorbereiten, und so k\u00fcndigten sie passend zu unserem Lieblingsfest weitere Artikel an! Hauptillustrationen Da sie den Fans von Hatsune Miku und ihren Freunde neue, gro\u00dfartige Produkte vorstellen, sollten wir auch einen Blick auf die K\u00fcnstler &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/movic-stellt-neue-halloween-fanartikel-in-der-hatsune-miku-serie-vor\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-08-05T16:05:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-08-17T05:50:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/halloweenmovic.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@cinzzya\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Cinzya\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/movic-stellt-neue-halloween-fanartikel-in-der-hatsune-miku-serie-vor\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/halloweenmovic.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/halloweenmovic.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/movic-stellt-neue-halloween-fanartikel-in-der-hatsune-miku-serie-vor\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/movic-stellt-neue-halloween-fanartikel-in-der-hatsune-miku-serie-vor\/\",\"name\":\"Movic stellt neue Halloween-Fanartikel in der Hatsune Miku-Serie vor! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/movic-stellt-neue-halloween-fanartikel-in-der-hatsune-miku-serie-vor\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-08-05T16:05:11+00:00\",\"dateModified\":\"2019-08-17T05:50:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/movic-stellt-neue-halloween-fanartikel-in-der-hatsune-miku-serie-vor\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/movic-stellt-neue-halloween-fanartikel-in-der-hatsune-miku-serie-vor\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/movic-stellt-neue-halloween-fanartikel-in-der-hatsune-miku-serie-vor\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Movic stellt neue Halloween-Fanartikel in der Hatsune Miku-Serie vor!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\",\"name\":\"Cinzya\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Cinzya\"},\"description\":\"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/cinzzya\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Movic stellt neue Halloween-Fanartikel in der Hatsune Miku-Serie vor! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/movic-stellt-neue-halloween-fanartikel-in-der-hatsune-miku-serie-vor\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Movic stellt neue Halloween-Fanartikel in der Hatsune Miku-Serie vor! - VNN","og_description":"S\u00fc\u00dfes oder Saures? Oh, du hast Recht, es ist ein bisschen zu fr\u00fch f\u00fcr Halloween, aber Movic wollte sich gut vorbereiten, und so k\u00fcndigten sie passend zu unserem Lieblingsfest weitere Artikel an! Hauptillustrationen Da sie den Fans von Hatsune Miku und ihren Freunde neue, gro\u00dfartige Produkte vorstellen, sollten wir auch einen Blick auf die K\u00fcnstler &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/movic-stellt-neue-halloween-fanartikel-in-der-hatsune-miku-serie-vor\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-08-05T16:05:11+00:00","article_modified_time":"2019-08-17T05:50:26+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/halloweenmovic.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@cinzzya","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Cinzya","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/movic-stellt-neue-halloween-fanartikel-in-der-hatsune-miku-serie-vor\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/halloweenmovic.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/halloweenmovic.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/movic-stellt-neue-halloween-fanartikel-in-der-hatsune-miku-serie-vor\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/movic-stellt-neue-halloween-fanartikel-in-der-hatsune-miku-serie-vor\/","name":"Movic stellt neue Halloween-Fanartikel in der Hatsune Miku-Serie vor! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/movic-stellt-neue-halloween-fanartikel-in-der-hatsune-miku-serie-vor\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-08-05T16:05:11+00:00","dateModified":"2019-08-17T05:50:26+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/movic-stellt-neue-halloween-fanartikel-in-der-hatsune-miku-serie-vor\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/movic-stellt-neue-halloween-fanartikel-in-der-hatsune-miku-serie-vor\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/movic-stellt-neue-halloween-fanartikel-in-der-hatsune-miku-serie-vor\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Movic stellt neue Halloween-Fanartikel in der Hatsune Miku-Serie vor!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4","name":"Cinzya","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Cinzya"},"description":"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/cinzzya","https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/239986"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/104"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=239986"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/239986\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":240400,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/239986\/revisions\/240400"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/238151"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=239986"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=239986"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=239986"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}