{"id":107798,"date":"2017-06-16T21:28:29","date_gmt":"2017-06-17T01:28:29","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=107798\/"},"modified":"2017-06-16T21:28:29","modified_gmt":"2017-06-17T01:28:29","slug":"deux-nouvelles-banques-vocales-de-personnages-pour-zunda-horizon-devoilees","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/deux-nouvelles-banques-vocales-de-personnages-pour-zunda-horizon-devoilees\/","title":{"rendered":"Deux Nouvelles Banques Vocales de Personnages pour \u00ab\u00a0Zunda Horizon\u00a0\u00bb D\u00e9voil\u00e9es !"},"content":{"rendered":"<p>La semaine derni\u00e8re, le <a href=\"\/?p=103324\">premier lot de banques vocales UTAU<\/a> utilis\u00e9es pour les personnages de l\u2019anime <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ErZeFIkVWas\"><em>Zunda Horizon<\/em><\/a> ont \u00e9t\u00e9 rendus disponibles au t\u00e9l\u00e9chargement et \u00e0 l\u2019utilisation par le grand public. Cette semaine, deux\u00a0 banques vocales suppl\u00e9mentaires ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9es, rendant les fans encore plus proches d\u2019avoir acc\u00e8s aux voix du casting entier !<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/58699\"><strong>Hokkaido Meron<\/strong><\/a><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-105196\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/zzm_g_melon.png\" alt=\"\" width=\"252\" height=\"786\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/zzm_g_melon.png 600w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/zzm_g_melon-96x300.png 96w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/zzm_g_melon-328x1024.png 328w\" sizes=\"(max-width: 252px) 100vw, 252px\" \/><\/p>\n<p><strong>Voix Originale <\/strong>: <a href=\"http:\/\/www.animenewsnetwork.com\/encyclopedia\/people.php?id=28034\">Ayaka Shimizu<\/a><\/p>\n<p>La docteure scolaire de la Furusato Girls Academy. Elle fait aussi des hors-d\u2019oeuvres et des confiseries traditionaux d\u2019<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Hokkaido\">Hokkaido<\/a>.<\/p>\n<p><strong>Passions <\/strong>: Elle a un f\u00e9tichisme des pieds insatiable. Elle adore aussi l\u2019outillage et le bricolage, mais a le d\u00e9faut d\u2019\u00eatre une maniaque de la vitesse qui se concentre trop sur la v\u00e9locit\u00e9.<\/p>\n<p><strong>Comp\u00e9tences <\/strong>: Son casque, qu\u2019elle appelle le \u00ab\u00a0Masque Masqu\u00e9,\u00a0\u00bb a la capacit\u00e9 d\u2019augmenter les sens de son porteur. Elle peut aussi ensorceler et faire tourner la t\u00eate des autres personnes gr\u00e2ce \u00e0 des ph\u00e9romones qu\u2019elle \u00e9met avec ses cheveux. Cependant, quand elle porte son Masque Masqu\u00e9, ces ph\u00e9romones finissent par <em>lui<\/em> faire tourner la t\u00eate, la lib\u00e9rant des contraintes du sens et de la raison \u00e0 la place.<\/p>\n<p><strong>Aspirations <\/strong>: D\u00e9velopper l\u2019industrie des hors-d\u2019\u0153uvre en Hokkaido. \u00c7a, et se laisser tenter par les pieds de Zunko.<\/p>\n<p>T\u00e9l\u00e9charger la banque vocale UTAU d\u2019Hokkaido Meron <a href=\"http:\/\/zunko.jp\/sozai\/utau\/HokkaidoMelon.zip\">ici<\/a>.<\/p>\n<p><strong>Directeur son UTAU <\/strong>: <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/23435\">Caparo Ulula<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/58700\"><strong>Okinawa Awamo<\/strong><\/a><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-105208\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/zzm_g_awamo.png\" alt=\"\" width=\"275\" height=\"768\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/zzm_g_awamo.png 600w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/zzm_g_awamo-107x300.png 107w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/zzm_g_awamo-367x1024.png 367w\" sizes=\"(max-width: 275px) 100vw, 275px\" \/><\/p>\n<p><strong>Voix Originale <\/strong>: <a href=\"http:\/\/www.animenewsnetwork.com\/encyclopedia\/people.php?id=140695\">Aoi Koga<\/a><\/p>\n<p>Une \u00e9l\u00e8ve de six\u00e8me \u00e0 la Furusato Girls Academy. Louve solitaire sauvage et \u00e9lectron libre, de tous les personnages de <em>Zunda Horizon<\/em>, elle est la plus intelligente. Elle est aussi assez vulgaire.<\/p>\n<p><strong>Passions <\/strong>: Attends toujours avec impatience le prochain gros \u00e9v\u00e9nement. Quand elle en a marre d\u2019attendre, elle va <em>organiser<\/em> elle-m\u00eame. Elle aime aussi p\u00eacher.<\/p>\n<p><strong>Comp\u00e9tences <\/strong>: Son harpon, qu\u2019elle appelle l\u2019\u00a0\u00bb<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Awamori\">Awa-mori<\/a>\u00a0\u00bb (<em>mori<\/em>\u00a0ou<em>\u00a0<\/em>\u929b signifiant \u00ab\u00a0harpon,\u00a0\u00bb dans ce cas), a le pouvoir d\u2019augmenter les capacit\u00e9s instinctives de son porteur. Elle peut aussi se so\u00fbler avec de l\u2019eau sucr\u00e9e et entrer dans un \u00e9tat d\u2019<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Zui_quan\">ivresse combattante<\/a>.<\/p>\n<p><strong>Aspirations <\/strong>: Vivre librement, comme si elle \u00e9tait port\u00e9e par la volont\u00e9 du vent.<\/p>\n<p>T\u00e9l\u00e9charger la banque vocale UTAU d\u2019Awamo <a href=\"http:\/\/zunko.jp\/sozai\/utau\/OkinawaAwamo.zip\">ici<\/a>.<\/p>\n<p><strong>Directeur son UTAU <\/strong>: <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2184\">higeoex<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La semaine derni\u00e8re, le premier lot de banques vocales UTAU utilis\u00e9es pour les personnages de l\u2019anime Zunda Horizon ont \u00e9t\u00e9 rendus disponibles au t\u00e9l\u00e9chargement et \u00e0 l\u2019utilisation par le grand public. Cette semaine, deux\u00a0 banques vocales suppl\u00e9mentaires ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9es, rendant les fans encore plus proches d\u2019avoir acc\u00e8s aux voix du casting entier ! Hokkaido &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":105329,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Deux Nouvelles Banques Vocales de Personnages pour &quot;Zunda Horizon&quot; D\u00e9voil\u00e9es ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/deux-nouvelles-banques-vocales-de-personnages-pour-zunda-horizon-devoilees\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Deux Nouvelles Banques Vocales de Personnages pour &quot;Zunda Horizon&quot; D\u00e9voil\u00e9es ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La semaine derni\u00e8re, le premier lot de banques vocales UTAU utilis\u00e9es pour les personnages de l\u2019anime Zunda Horizon ont \u00e9t\u00e9 rendus disponibles au t\u00e9l\u00e9chargement et \u00e0 l\u2019utilisation par le grand public. Cette semaine, deux\u00a0 banques vocales suppl\u00e9mentaires ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9es, rendant les fans encore plus proches d\u2019avoir acc\u00e8s aux voix du casting entier ! Hokkaido &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/deux-nouvelles-banques-vocales-de-personnages-pour-zunda-horizon-devoilees\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-17T01:28:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Picture1-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1563\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"861\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/deux-nouvelles-banques-vocales-de-personnages-pour-zunda-horizon-devoilees\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Picture1-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Picture1-1.png\",\"width\":1563,\"height\":861},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/deux-nouvelles-banques-vocales-de-personnages-pour-zunda-horizon-devoilees\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/deux-nouvelles-banques-vocales-de-personnages-pour-zunda-horizon-devoilees\/\",\"name\":\"Deux Nouvelles Banques Vocales de Personnages pour \\\"Zunda Horizon\\\" D\u00e9voil\u00e9es ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/deux-nouvelles-banques-vocales-de-personnages-pour-zunda-horizon-devoilees\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-06-17T01:28:29+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-17T01:28:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/deux-nouvelles-banques-vocales-de-personnages-pour-zunda-horizon-devoilees\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/deux-nouvelles-banques-vocales-de-personnages-pour-zunda-horizon-devoilees\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/deux-nouvelles-banques-vocales-de-personnages-pour-zunda-horizon-devoilees\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Deux Nouvelles Banques Vocales de Personnages pour \u00ab\u00a0Zunda Horizon\u00a0\u00bb D\u00e9voil\u00e9es !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Deux Nouvelles Banques Vocales de Personnages pour \"Zunda Horizon\" D\u00e9voil\u00e9es ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/deux-nouvelles-banques-vocales-de-personnages-pour-zunda-horizon-devoilees\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Deux Nouvelles Banques Vocales de Personnages pour \"Zunda Horizon\" D\u00e9voil\u00e9es ! - VNN","og_description":"La semaine derni\u00e8re, le premier lot de banques vocales UTAU utilis\u00e9es pour les personnages de l\u2019anime Zunda Horizon ont \u00e9t\u00e9 rendus disponibles au t\u00e9l\u00e9chargement et \u00e0 l\u2019utilisation par le grand public. Cette semaine, deux\u00a0 banques vocales suppl\u00e9mentaires ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9es, rendant les fans encore plus proches d\u2019avoir acc\u00e8s aux voix du casting entier ! Hokkaido &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/deux-nouvelles-banques-vocales-de-personnages-pour-zunda-horizon-devoilees\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-06-17T01:28:29+00:00","og_image":[{"width":1563,"height":861,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Picture1-1.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/deux-nouvelles-banques-vocales-de-personnages-pour-zunda-horizon-devoilees\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Picture1-1.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Picture1-1.png","width":1563,"height":861},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/deux-nouvelles-banques-vocales-de-personnages-pour-zunda-horizon-devoilees\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/deux-nouvelles-banques-vocales-de-personnages-pour-zunda-horizon-devoilees\/","name":"Deux Nouvelles Banques Vocales de Personnages pour \"Zunda Horizon\" D\u00e9voil\u00e9es ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/deux-nouvelles-banques-vocales-de-personnages-pour-zunda-horizon-devoilees\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-06-17T01:28:29+00:00","dateModified":"2017-06-17T01:28:29+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/deux-nouvelles-banques-vocales-de-personnages-pour-zunda-horizon-devoilees\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/deux-nouvelles-banques-vocales-de-personnages-pour-zunda-horizon-devoilees\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/deux-nouvelles-banques-vocales-de-personnages-pour-zunda-horizon-devoilees\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Deux Nouvelles Banques Vocales de Personnages pour \u00ab\u00a0Zunda Horizon\u00a0\u00bb D\u00e9voil\u00e9es !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/107798"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=107798"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/107798\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/105329"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=107798"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=107798"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=107798"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}