{"id":11297,"date":"2016-06-24T17:48:39","date_gmt":"2016-06-24T17:48:39","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=11297"},"modified":"2016-06-24T17:56:06","modified_gmt":"2016-06-24T17:56:06","slug":"reservas-la-figura-de-yuzuki-yukari-tamano-natural-mas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reservas-la-figura-de-yuzuki-yukari-tamano-natural-mas\/","title":{"rendered":"\u00a1Reservas de la Figura de Yuzuki Yukari Tama\u00f1o Natural y M\u00e1s!"},"content":{"rendered":"<p>Las reservas de la figura de Yuzuki Yukari de tama\u00f1o natural estar\u00e1n abiertas en el sitio web de FigureX empezando el 24 de Junio. Esta figura, <a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/la-figura-yuzuki-yukari-tamano-natural-ya-esta-disponible-comprar\/\" target=\"_blank\">de la cual hablamos recientemente<\/a>, ha llamado mucho la atenci\u00f3n. Y ahora no solo tenemos las fechas para las reservas sino tambi\u00e9n mas informaci\u00f3n de esta incre\u00edble figura. Advertencia de Adelanto: No es solo una figura.<\/p>\n<h3>Acerca de la Figura<\/h3>\n<p>\u00a1En adici\u00f3n para ser exactos como Yukari deber\u00eda ser, esta figura puede \u00abcantar\u00bb! La figura tiene un parlante incorporado que le permite tocar m\u00fasica a trav\u00e9s de ella. En adici\u00f3n, parece que las personas tambi\u00e9n pueden tener peque\u00f1as conversaciones con Yukari. A la vez que no estamos seguros de los detalles exactos, esto podr\u00eda ser algo similar a muchos otros productos donde la figura puede entender ciertos mensajes y responderlos.<\/p>\n<p>Como mencionamos antes, el precio (sin env\u00edo) es de 1,280,000 JPY ($12,287.00 USD). Considerando el tama\u00f1o del producto, avisamos a los fan\u00e1ticos internacionales que tendr\u00e1n que pagar un poco mas por el env\u00edo. Sin embargo, por el momento, sobre la figura si estar\u00e1 abierta o no a pedidos internacionales.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-11297 gallery-columns-4 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img10-2.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img10-2-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img10-2-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img10-2-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img10-2-550x550.jpg 550w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img10-2.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img11-2.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img11-2-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img11-2-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img11-2-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img11-2-550x550.jpg 550w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img11-2.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img12-2.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img12-2-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img12-2-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img12-2-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img12-2-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img12-2-550x550.jpg 550w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img12-2-1100x1100.jpg 1100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img13-2.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img13-2-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img13-2-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img13-2-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img13-2-550x550.jpg 550w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img13-2.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img14-2.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img14-2-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img14-2-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img14-2-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img14-2-550x550.jpg 550w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img14-2.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img15-2.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img15-2-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img15-2-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img15-2-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img15-2-550x550.jpg 550w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img15-2.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img16-2.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img16-2-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img16-2-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img16-2-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img16-2-550x550.jpg 550w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img16-2.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img17-2.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img17-2-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img17-2-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img17-2-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img17-2-550x550.jpg 550w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img17-2.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3>Como Comprar la Figura<\/h3>\n<p>Mientras no esta del todo claro si habr\u00e1n reservas internacionales. Estas ser\u00e1n a trav\u00e9s de <a href=\"http:\/\/www.figurex.jp\/products_yukari.html\" target=\"_blank\">el sitio web de FigureX<\/a>.<\/p>\n<hr \/>\n<p>Para mas informaci\u00f3n, por favor vea, <a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/la-figura-yuzuki-yukari-tamano-natural-ya-esta-disponible-comprar\/\" target=\"_blank\">nuestro previo art\u00edculo<\/a>\u00a0as\u00ed como tambi\u00e9n\u00a0<a href=\"http:\/\/www.figurex.jp\/products_yukari.html\" target=\"_blank\">la p\u00e1gina oficial del producto<\/a> (en Japones).<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Las reservas de la figura de Yuzuki Yukari de tama\u00f1o natural estar\u00e1n abiertas en el sitio web de FigureX empezando el 24 de Junio. Esta figura, de la cual hablamos recientemente, ha llamado mucho la atenci\u00f3n. Y ahora no solo tenemos las fechas para las reservas sino tambi\u00e9n mas informaci\u00f3n de esta incre\u00edble figura. Advertencia &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":59,"featured_media":10303,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1618,1610],"tags":[1243,2091],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Reservas de la Figura de Yuzuki Yukari Tama\u00f1o Natural y M\u00e1s! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reservas-la-figura-de-yuzuki-yukari-tamano-natural-mas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Reservas de la Figura de Yuzuki Yukari Tama\u00f1o Natural y M\u00e1s! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Las reservas de la figura de Yuzuki Yukari de tama\u00f1o natural estar\u00e1n abiertas en el sitio web de FigureX empezando el 24 de Junio. Esta figura, de la cual hablamos recientemente, ha llamado mucho la atenci\u00f3n. Y ahora no solo tenemos las fechas para las reservas sino tambi\u00e9n mas informaci\u00f3n de esta incre\u00edble figura. Advertencia &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reservas-la-figura-de-yuzuki-yukari-tamano-natural-mas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-06-24T17:48:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-06-24T17:56:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/YukariFigureUpdateFeature2.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Kurono1984\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Kurono\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reservas-la-figura-de-yuzuki-yukari-tamano-natural-mas\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/YukariFigureUpdateFeature2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/YukariFigureUpdateFeature2.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reservas-la-figura-de-yuzuki-yukari-tamano-natural-mas\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reservas-la-figura-de-yuzuki-yukari-tamano-natural-mas\/\",\"name\":\"\u00a1Reservas de la Figura de Yuzuki Yukari Tama\u00f1o Natural y M\u00e1s! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reservas-la-figura-de-yuzuki-yukari-tamano-natural-mas\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-06-24T17:48:39+00:00\",\"dateModified\":\"2016-06-24T17:56:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reservas-la-figura-de-yuzuki-yukari-tamano-natural-mas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reservas-la-figura-de-yuzuki-yukari-tamano-natural-mas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reservas-la-figura-de-yuzuki-yukari-tamano-natural-mas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Reservas de la Figura de Yuzuki Yukari Tama\u00f1o Natural y M\u00e1s!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\",\"name\":\"Kurono\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Kurono\"},\"description\":\"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid\",\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\",\"https:\/\/twitter.com\/Kurono1984\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Reservas de la Figura de Yuzuki Yukari Tama\u00f1o Natural y M\u00e1s! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reservas-la-figura-de-yuzuki-yukari-tamano-natural-mas\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Reservas de la Figura de Yuzuki Yukari Tama\u00f1o Natural y M\u00e1s! - VNN","og_description":"Las reservas de la figura de Yuzuki Yukari de tama\u00f1o natural estar\u00e1n abiertas en el sitio web de FigureX empezando el 24 de Junio. Esta figura, de la cual hablamos recientemente, ha llamado mucho la atenci\u00f3n. Y ahora no solo tenemos las fechas para las reservas sino tambi\u00e9n mas informaci\u00f3n de esta incre\u00edble figura. Advertencia &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reservas-la-figura-de-yuzuki-yukari-tamano-natural-mas\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","article_published_time":"2016-06-24T17:48:39+00:00","article_modified_time":"2016-06-24T17:56:06+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/YukariFigureUpdateFeature2.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Kurono1984","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Kurono","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reservas-la-figura-de-yuzuki-yukari-tamano-natural-mas\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/YukariFigureUpdateFeature2.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/YukariFigureUpdateFeature2.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reservas-la-figura-de-yuzuki-yukari-tamano-natural-mas\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reservas-la-figura-de-yuzuki-yukari-tamano-natural-mas\/","name":"\u00a1Reservas de la Figura de Yuzuki Yukari Tama\u00f1o Natural y M\u00e1s! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reservas-la-figura-de-yuzuki-yukari-tamano-natural-mas\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-06-24T17:48:39+00:00","dateModified":"2016-06-24T17:56:06+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reservas-la-figura-de-yuzuki-yukari-tamano-natural-mas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reservas-la-figura-de-yuzuki-yukari-tamano-natural-mas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/reservas-la-figura-de-yuzuki-yukari-tamano-natural-mas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Reservas de la Figura de Yuzuki Yukari Tama\u00f1o Natural y M\u00e1s!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f","name":"Kurono","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Kurono"},"description":"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid","https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","https:\/\/twitter.com\/Kurono1984"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11297"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/59"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11297"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11297\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10303"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11297"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11297"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11297"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}