{"id":103709,"date":"2017-05-25T20:18:52","date_gmt":"2017-05-26T00:18:52","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=103709\/"},"modified":"2017-05-26T05:02:12","modified_gmt":"2017-05-26T09:02:12","slug":"voxwave-und-bighead-auf-der-dokomi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/voxwave-und-bighead-auf-der-dokomi\/","title":{"rendered":"VoxWave und BIGHEAD auf der Dokomi!"},"content":{"rendered":"<p>Deutsche Fans k\u00f6nnen sich freuen, die Dokomi, bislang gr\u00f6\u00dfte und beliebteste Convention Deutschlands, hat ihre Starg\u00e4ste f\u00fcr die diesj\u00e4hrige Convention am 3. und 4. Juni in D\u00fcsseldorf angek\u00fcndigt. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/16810\">VoxWave<\/a> und der VOCALOID-Produzent <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2733\">BIGHEAD<\/a> werden auf der Dokomi vertreten sein und unter anderem Workshops anbieten!<\/p>\n<h2>VoxWave<\/h2>\n<p>Joffrey, CEO von VoxWave, wird am Samstag einen Workshop halten und Einblick in ihre Arbeit mit <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/16811\">ALYS<\/a> und <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/51585\">LEORA<\/a> geben.<\/p>\n<h4>Europ\u00e4ische virtuelle S\u00e4nger: ALYS und LEORA<\/h4>\n<p>Inspiriert von virtuellen japanischen S\u00e4ngern haben ALYS und LEORA Ihre eigene Welt. Entdeckt diese Welt in unserem Workshop mit Joffrey, dem CEO von Voxwave.<\/p>\n<ul>\n<li>Workshopleiter: VoxWave<\/li>\n<li>Termin: Samstag, 3. Juni von 11:00 bis 13:00 Uhr<\/li>\n<li>Veranstaltungsort: Messe D\u00fcsseldorf, Raum 5<\/li>\n<\/ul>\n<h2>BIGHEAD<\/h2>\n<p>Auch <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2733\">BIGHEAD<\/a>, der f\u00fcr seine Songs wie &#8222;<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/66126\">Sharing the World<\/a>&#8220; von der Miku Expo 2014 bekannt ist, wurde zur Dokomi eingeladen. Neben einem Workshop wird er als DJ w\u00e4hrend der J-Disko am Samstagabend ab 20:30 Uhr fungieren, jedoch hat er auch noch eine andere \u00dcberraschung parat! Besucher der Dokomi werden die Gelegenheit haben, neben mehreren seiner bisherigen Alben und T-Shirts, eine limitierte Version seiner neusten Kassette zu erhalten, die speziell f\u00fcr die Dokomi erstellt wurde. Ja, ihr habt richtig geh\u00f6rt! BIGHEAD hat seine erste Tonbandkassette herausgebracht!<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Dokomi_Bighead-goods.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-104067 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Dokomi_Bighead-goods.jpg\" alt=\"\" width=\"2048\" height=\"1447\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Dokomi_Bighead-goods.jpg 2048w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Dokomi_Bighead-goods-300x212.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Dokomi_Bighead-goods-1024x724.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 2048px) 100vw, 2048px\" \/><\/a><\/p>\n<h4>Musik-Workshop mit BIGHEAD<\/h4>\n<p>Bei &#8222;Hatsune Miku&#8220; wird der Gesang digital produziert. In diesem Workshop pr\u00e4sentiert der Musiker BIGHEAD, wie man Gesang mit VOCALOID erstellen kann.<\/p>\n<ul>\n<li>Workshopleiter: BIGHEAD<\/li>\n<li>Termin: Sonntag, 4. Juni von 14:00 bis 16:00 Uhr<\/li>\n<li>Veranstaltungsort: Messe D\u00fcsseldorf, Raum 5<\/li>\n<\/ul>\n<h3 class=\"watch-title-container\">\u00dcber das Album<\/h3>\n<p>Bereits im April hat BIGHEAD sein neues Album &#8222;<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Al\/22765\">REWIND 93&#8242;<\/a>&#8220; bekannt gegeben, das er auf der <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/E\/1341\/m3-2017-spring\">M3<\/a> verkauft hat. F\u00fcr die Dokomi wird BIGHEAD eine spezielle &#8222;Dokomi Edition&#8220; seiner Kassette anbieten. Die Tonbandkassette im deutschen Design von chamy illustriert, enth\u00e4lt 6 Tracks zum genie\u00dfen von BIGHEAD und RYOTA YOSHIZUMI. Diejenigen, die jedoch keinen Kassettenspieler besitzen, m\u00fcssen nicht bangen! Dem Album liegt eine Downloadkarte bei, mit dieser ihr hochaufl\u00f6sende wav-Datein der Songs in 24bit und 48khz auf euren PC laden k\u00f6nnt.<\/p>\n<h4 class=\"watch-title-container\"><span id=\"eow-title\" class=\"watch-title\" dir=\"ltr\" title=\"BIGHEAD\u300cREWIND 93' Dokomi Edition\u300d\u3010XFD\u30111st Cassette Tape Album\">REWIND 93&#8242; Dokomi Edition<\/span><\/h4>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/2ToTGp3laSo?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<h5>Tracklist<\/h5>\n<p>01. Road Into Your Love<br \/>\n02. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/154550\">Register Girl<\/a><br \/>\n03. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/154853\">AITAISEI RIRON<\/a><br \/>\n04. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/154854\">LAST DREAM<\/a><br \/>\n05. The Sound In You<br \/>\n06. <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/154855\">ONLY STAR<\/a><\/p>\n<p>Diejenigen, die eine Kopie des Albums ergattern m\u00f6chten, k\u00f6nnen diese an BIGHEADs Stand auf der Dokomi in Halle 14 Standnummer L-05 erwerben, w\u00e4hrend seinen Signierstunden. Beachte aber, dass die Kassette in limitierter St\u00fcckzahl verf\u00fcgbar ist! Der Preis betr\u00e4gt 15\u20ac pro St\u00fcck.<\/p>\n<h4>Signierstunden<\/h4>\n<ul>\n<li>Samstag: 13:00 &#8211; 20:00 Uhr<\/li>\n<li>Sonntag: 11:00 &#8211; 15:00 Uhr und 16:00 &#8211; 17:00 Uhr<\/li>\n<\/ul>\n<p>F\u00fcr mehr Informationen \u00fcber ihre Auftritte k\u00f6nnt ihr der <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/DoKomi\/\">Dokomi-Facebookseite<\/a> folgen. Das Programmheft f\u00fcr die Dokomi 2017 findet ihr <a href=\"https:\/\/www.dokomi.de\/files\/downloads\/DoKomi_2017_Programmheft_Web.pdf\">hier<\/a>. Auch wir von VNN werden euch auf den laufenden halten, sobald es etwas Neues gibt und werden euch von der Dokomi berichten!<\/p>\n<h4>Links<\/h4>\n<p><a href=\"https:\/\/www.dokomi.de\/\">Dokomi Webseite<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/DoKomi\">Dokomi Twitter<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/DoKomi\/\">Dokomi Facebook<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Deutsche Fans k\u00f6nnen sich freuen, die Dokomi, bislang gr\u00f6\u00dfte und beliebteste Convention Deutschlands, hat ihre Starg\u00e4ste f\u00fcr die diesj\u00e4hrige Convention am 3. und 4. Juni in D\u00fcsseldorf angek\u00fcndigt. VoxWave und der VOCALOID-Produzent BIGHEAD werden auf der Dokomi vertreten sein und unter anderem Workshops anbieten! VoxWave Joffrey, CEO von VoxWave, wird am Samstag einen Workshop halten &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":104,"featured_media":103740,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2550,2549],"tags":[2576],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>VoxWave und BIGHEAD auf der Dokomi! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/voxwave-und-bighead-auf-der-dokomi\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"VoxWave und BIGHEAD auf der Dokomi! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Deutsche Fans k\u00f6nnen sich freuen, die Dokomi, bislang gr\u00f6\u00dfte und beliebteste Convention Deutschlands, hat ihre Starg\u00e4ste f\u00fcr die diesj\u00e4hrige Convention am 3. und 4. Juni in D\u00fcsseldorf angek\u00fcndigt. VoxWave und der VOCALOID-Produzent BIGHEAD werden auf der Dokomi vertreten sein und unter anderem Workshops anbieten! VoxWave Joffrey, CEO von VoxWave, wird am Samstag einen Workshop halten &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/voxwave-und-bighead-auf-der-dokomi\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-05-26T00:18:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-05-26T09:02:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/dokomi-1024x570.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"570\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@cinzzya\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Cinzya\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/voxwave-und-bighead-auf-der-dokomi\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/dokomi.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/dokomi.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/voxwave-und-bighead-auf-der-dokomi\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/voxwave-und-bighead-auf-der-dokomi\/\",\"name\":\"VoxWave und BIGHEAD auf der Dokomi! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/voxwave-und-bighead-auf-der-dokomi\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-05-26T00:18:52+00:00\",\"dateModified\":\"2017-05-26T09:02:12+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/voxwave-und-bighead-auf-der-dokomi\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/voxwave-und-bighead-auf-der-dokomi\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/voxwave-und-bighead-auf-der-dokomi\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"VoxWave und BIGHEAD auf der Dokomi!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\",\"name\":\"Cinzya\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Cinzya\"},\"description\":\"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/cinzzya\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"VoxWave und BIGHEAD auf der Dokomi! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/voxwave-und-bighead-auf-der-dokomi\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"VoxWave und BIGHEAD auf der Dokomi! - VNN","og_description":"Deutsche Fans k\u00f6nnen sich freuen, die Dokomi, bislang gr\u00f6\u00dfte und beliebteste Convention Deutschlands, hat ihre Starg\u00e4ste f\u00fcr die diesj\u00e4hrige Convention am 3. und 4. Juni in D\u00fcsseldorf angek\u00fcndigt. VoxWave und der VOCALOID-Produzent BIGHEAD werden auf der Dokomi vertreten sein und unter anderem Workshops anbieten! VoxWave Joffrey, CEO von VoxWave, wird am Samstag einen Workshop halten &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/voxwave-und-bighead-auf-der-dokomi\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-05-26T00:18:52+00:00","article_modified_time":"2017-05-26T09:02:12+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":570,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/dokomi-1024x570.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@cinzzya","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Cinzya","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/voxwave-und-bighead-auf-der-dokomi\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/dokomi.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/dokomi.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/voxwave-und-bighead-auf-der-dokomi\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/voxwave-und-bighead-auf-der-dokomi\/","name":"VoxWave und BIGHEAD auf der Dokomi! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/voxwave-und-bighead-auf-der-dokomi\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-05-26T00:18:52+00:00","dateModified":"2017-05-26T09:02:12+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/voxwave-und-bighead-auf-der-dokomi\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/voxwave-und-bighead-auf-der-dokomi\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/voxwave-und-bighead-auf-der-dokomi\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"VoxWave und BIGHEAD auf der Dokomi!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4","name":"Cinzya","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Cinzya"},"description":"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/cinzzya","https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/103709"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/104"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=103709"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/103709\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/103740"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=103709"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=103709"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=103709"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}