{"id":7701,"date":"2016-05-19T18:08:11","date_gmt":"2016-05-19T22:08:11","guid":{"rendered":"https:\/\/\/?p=7701"},"modified":"2016-06-08T18:32:22","modified_gmt":"2016-06-08T18:32:22","slug":"proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-etna-comics-2016","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-etna-comics-2016\/","title":{"rendered":"Proyecci\u00f3n del Concierto de IA en el Etna Comics 2016"},"content":{"rendered":"<p>Incluso si no es la primera vez que los fans Italianos tuvieron la oportunidad de asistir a un concierto VOCALOID (breve cameo de Luo Tianyi en el Lucca Comics &amp; Games 2014), \u00a1No esta mal escuchar de la aparici\u00f3n de IA en el Etna Comics 2016!<\/p>\n<p>Tristemente, hay malas noticias. Debido a que no habr\u00e1 concierto real con proyecci\u00f3n y todo ello. (No se desesperen, ya no sera solo de una voz cualquiera como el regreso de Luo Tianyi en el 2014). En su lugar habr\u00e1 una proyecci\u00f3n de la mas esperada filmaci\u00f3n del concierto en la cual IA participaba en el AKAZAKA BLITZ de Tokio, \u201c<em>El Primer Concierto en vivo de IA en Jap\u00f3n -PARTY A GO-GO<\/em>\u201d no obstante, sera parcial.<\/p>\n<p>Como hemos mencionado en <a href=\"https:\/\/\/ia-1st-live-concert-japan-party-a-go-go-movie-trailer-released\/\"> nuestro previo articulo<\/a>, la Fanpage de Facebook IA World ya ha a anunciado el evento, prometiendo no solo proyecciones mundiales de la filmaci\u00f3n en varias convenciones de comics al rededor del mundo, sino tambi\u00e9n paneles exclusivos con cantidades de art\u00edculos tem\u00e1ticos de IA y Kagerou Project &#8211; que encontraras en el Japan Center si se asiste al Etna Comics 2016.<\/p>\n<p>La filmaci\u00f3n tendr\u00e1 su primera proyecci\u00f3n el d\u00eda Viernes 2 de Junio a las 16:20 en el \u00abanfiteatro Palco Principale\u00bb. La proyecci\u00f3n tambi\u00e9n se presentara en la \u00absala conferenze del Japan Center\u00bb en las siguientes fechas: 3 de Junio a las 24:30, 4 de Junio a las 12:30 y el 5 de Junio a las 24:30.<\/p>\n<p>Para mas noticias y detalles, sugerimos ver la <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/etnacomics\/posts\/1342687212414662\">Pagina Oficial de Facebook del Etna Comics&#8217;<\/a> y <a href=\"https:\/\/www.etnacomics.com\/2016\/anche-una-cantante-virtuale-ad-etna-comics-2016\/\">su sitio web.<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Incluso si no es la primera vez que los fans Italianos tuvieron la oportunidad de asistir a un concierto VOCALOID (breve cameo de Luo Tianyi en el Lucca Comics &amp; Games 2014), \u00a1No esta mal escuchar de la aparici\u00f3n de IA en el Etna Comics 2016!<\/p>\n<p>Tristemente, hay malas noticias. Debido a que no habr\u00e1<\/p>\n","protected":false},"author":59,"featured_media":7554,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612,1610],"tags":[2402,4179,2093,1654],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Proyecci\u00f3n del Concierto de IA en el Etna Comics 2016 - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-etna-comics-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Proyecci\u00f3n del Concierto de IA en el Etna Comics 2016 - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Incluso si no es la primera vez que los fans Italianos tuvieron la oportunidad de asistir a un concierto VOCALOID (breve cameo de Luo Tianyi en el Lucca Comics &amp; Games 2014), \u00a1No esta mal escuchar de la aparici\u00f3n de IA en el Etna Comics 2016!  Tristemente, hay malas noticias. Debido a que no habr\u00e1\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-etna-comics-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-05-19T22:08:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-06-08T18:32:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/vocaloidfinale-1900x700_c.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"700\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Kurono1984\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Kurono\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-etna-comics-2016\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/vocaloidfinale-1900x700_c.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/vocaloidfinale-1900x700_c.png\",\"width\":1900,\"height\":700,\"caption\":\"IA debutta all'Etna Comics 2016\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-etna-comics-2016\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-etna-comics-2016\/\",\"name\":\"Proyecci\u00f3n del Concierto de IA en el Etna Comics 2016 - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-etna-comics-2016\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-05-19T22:08:11+00:00\",\"dateModified\":\"2016-06-08T18:32:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-etna-comics-2016\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-etna-comics-2016\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-etna-comics-2016\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Proyecci\u00f3n del Concierto de IA en el Etna Comics 2016\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f\",\"name\":\"Kurono\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Kurono\"},\"description\":\"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid\",\"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore\",\"https:\/\/twitter.com\/Kurono1984\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Proyecci\u00f3n del Concierto de IA en el Etna Comics 2016 - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-etna-comics-2016\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Proyecci\u00f3n del Concierto de IA en el Etna Comics 2016 - VNN","og_description":"Incluso si no es la primera vez que los fans Italianos tuvieron la oportunidad de asistir a un concierto VOCALOID (breve cameo de Luo Tianyi en el Lucca Comics &amp; Games 2014), \u00a1No esta mal escuchar de la aparici\u00f3n de IA en el Etna Comics 2016!  Tristemente, hay malas noticias. Debido a que no habr\u00e1","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-etna-comics-2016\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","article_published_time":"2016-05-19T22:08:11+00:00","article_modified_time":"2016-06-08T18:32:22+00:00","og_image":[{"width":1900,"height":700,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/vocaloidfinale-1900x700_c.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Kurono1984","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Kurono","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-etna-comics-2016\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/vocaloidfinale-1900x700_c.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/vocaloidfinale-1900x700_c.png","width":1900,"height":700,"caption":"IA debutta all'Etna Comics 2016"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-etna-comics-2016\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-etna-comics-2016\/","name":"Proyecci\u00f3n del Concierto de IA en el Etna Comics 2016 - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-etna-comics-2016\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-05-19T22:08:11+00:00","dateModified":"2016-06-08T18:32:22+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-etna-comics-2016\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-etna-comics-2016\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/proyeccion-del-concierto-de-ia-en-el-etna-comics-2016\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Proyecci\u00f3n del Concierto de IA en el Etna Comics 2016"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/828498317f336b3b67b9357cf50be80f","name":"Kurono","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d4fd1804b6b2943b4ae3d1d914915eb1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Kurono"},"description":"Ademas de traducir articulos de VNN. Tambien es locutor en una conocida radio online de VOCALOID hispana y administrador de varios grupos y paginas de Facebook relacionado a lo mismo.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Dimension.Vocaloid","https:\/\/www.facebook.com\/ialfaroore","https:\/\/twitter.com\/Kurono1984"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/kurono\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7701"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/59"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7701"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7701\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7554"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7701"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7701"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7701"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}