{"id":233937,"date":"2019-07-15T20:45:02","date_gmt":"2019-07-16T00:45:02","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=233937"},"modified":"2019-07-16T04:08:00","modified_gmt":"2019-07-16T08:08:00","slug":"le-premier-album-de-divela-mirai-collection-annonce","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-album-de-divela-mirai-collection-annonce\/","title":{"rendered":"Le Premier Album de DIVELA \u00ab\u00a0Mirai Collection\u00a0\u00bb Annonc\u00e9 !"},"content":{"rendered":"\n<h2>\u00c0 propos de Mirai Collection<\/h2>\n\n\n\n<p>Le premier album original de <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/10216\">DIVELA<\/a>, \u00ab\u00a0<a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Al\/26934\">Mirai Collection<\/a>\u00ab\u00a0, a \u00e9tait annonc\u00e9 ! Cet album sera en vente au <strong>Magical Mirai 2019 Creators Event<\/strong> en <strong>ao\u00fbt et septembre<\/strong>. Il sera vendu en magasin \u00e0 partir du <strong>11 septembre 2019<\/strong>. Mirai Collection comprend 11 chansons, dont 3 nouvelles. De plus, la 11\u00e8me piste est un remix de la chanson \u00ab\u00a0METEOR\u00a0\u00bb de DIVELA par <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/2741\">keisei<\/a>. L&rsquo;album coutera  <strong>2,000 JPY<\/strong> (~16\u20ac) plus les taxes.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img loading=\"lazy\" width=\"400\" height=\"397\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/4589686434928.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-233921\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/4589686434928.jpg 400w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/4589686434928-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/4589686434928-300x298.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/4589686434928-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>La magnifique couverture de l&rsquo;album a \u00e9tait faite par <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/9870\">Matsuda Toki<\/a>, qui a aussi fait l&rsquo;artwork pour la chanson \u00ab\u00a0METEOR\u00a0\u00bb lorsqu&rsquo;elle a \u00e9t\u00e9 mise en ligne sur YouTube et nicovideo.<\/p>\n\n\n\n<h2>\u00c0 propos de DIVELA<\/h2>\n\n\n\n<p>DIVELA a commenc\u00e9 \u00e0 partager ses musiques en 2013, la plupart de son travail \u00e9tant des remixes de chansons de Vocaloid c\u00e9l\u00e8bres. Ses remixes sont apparus dans des albums comme \u00ab\u00a0-LODESTAR-\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0Vocalostream\u00a0\u00bb. En plus de cela DIVELA a arrang\u00e9 \u00ab\u00a0Cool Medley\u00a0\u00bb pour le jeu <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\">Hatsune Miku<\/a>: Project DIVA X, sorti en 2016. En 2018, DIVELA gagne le Magical Mirai 2018 Song Contest avec sa chanson originale \u00ab\u00a0METEOR\u00a0\u00bb, et depuis cet \u00e9v\u00e8nement, DIVELA sort plus r\u00e9guli\u00e8rement des chansons Vocaloid sur nicovideo et YouTube.<\/p>\n\n\n\n<h2>Aper\u00e7u de Mirai Collection<\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed-youtube wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"DIVELA 1st Album\u300e\u30df\u30e9\u30a4\u30b3\u30ec\u30af\u30b7\u30e7\u30f3\u300fXFD\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/D7yokU3xpME?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<h2>Liste des Morceaux<\/h2>\n\n\n\n<ol><li>39\u2103<\/li><li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/191838\">METEOR<\/a><\/li><li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/198292\">BEAT SYNCER<\/a><\/li><li>Haikei You o Abiru Chijou no Kimi e<\/li><li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/201903\">DITHER TUNE<\/a><\/li><li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/205352\">DERERE<\/a><\/li><li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/226649\">VIVID HERO<\/a><\/li><li>Saikidou<\/li><li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/217904\">MIRAI GAZER<\/a><\/li><li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/238587\">Soko ni Inochi wa Arimasu ka.<\/a><\/li><li><a href=\"https:\/\/vocadb.net\/S\/202494\">METEOR keisei REMIX<\/a><\/li><\/ol>\n\n\n\n<h2>Date de Sortie<\/h2>\n\n\n\n<p>L&rsquo;album sera vendu au Magical Mirai Creators Market les <strong>11 et 12 ao\u00fbt<\/strong> et les <strong>30 ao\u00fbt et 1er septembre<\/strong>. Les 10 et 11 ao\u00fbt, DIVELA sera \u00e0 la table <strong>A-3<\/strong> pour l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement \u00e0 Osaka, et les 30 ao\u00fbt et 1er septembre DIVELA sera \u00e0 la table <strong>B-1<\/strong> pour l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement \u00e0 Tokyo.<\/p>\n\n\n\n<p>Pour ceux qui n&rsquo;auront pas la chance de pouvoir participer \u00e0 ces \u00e9v\u00e8nements, l&rsquo;album est d\u00e9j\u00e0 disponible en pr\u00e9vente et sortira le <strong>11 septembre<\/strong> !<\/p>\n\n\n\n<p>Vous pouvez le trouver chez les revendeurs suivants :<\/p>\n\n\n\n<ul><li><a href=\"https:\/\/www.amazon.co.jp\/dp\/B07V2LDR9J\">Amazon<\/a><\/li><li><a href=\"https:\/\/tower.jp\/item\/4931578\">Tower Records<\/a><\/li><li><a href=\"https:\/\/vvstore.jp\/i\/vv_000000000185263\/\">VV Store<\/a><\/li><li><a href=\"https:\/\/www.animate-onlineshop.jp\/pn\/pd\/1668729\/\">Animate<\/a><\/li><li><a href=\"https:\/\/ec.toranoana.shop\/tora\/ec\/item\/210006605567\/\">Toranoana<\/a><\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>Pour ceux qui vivent en dehors du Japon, Amazon Japon supporte les livraisons \u00e0 l&rsquo;\u00e9tranger sans avoir besoin de passer par un service tiers.<\/p>\n\n\n\n<p>DIVELA peut \u00eatre trouv\u00e9e sur <a href=\"https:\/\/twitter.com\/MIX_Destroy\">Twitter<\/a>,\u00a0 <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCrGzu0MPKQpYF2AV2oG-VpQ\">YouTube<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.nicovideo.jp\/user\/30201787\">nicovideo<\/a>, et <a href=\"https:\/\/soundcloud.com\/divelachan\">SoundCloud<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c0 propos de Mirai Collection Le premier album original de DIVELA, \u00ab\u00a0Mirai Collection\u00ab\u00a0, a \u00e9tait annonc\u00e9 ! Cet album sera en vente au Magical Mirai 2019 Creators Event en ao\u00fbt et septembre. Il sera vendu en magasin \u00e0 partir du 11 septembre 2019. Mirai Collection comprend 11 chansons, dont 3 nouvelles. De plus, la 11\u00e8me &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":174,"featured_media":233894,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[126,3968,11,2931,2894,2932],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Le Premier Album de DIVELA &quot;Mirai Collection&quot; Annonc\u00e9 ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-album-de-divela-mirai-collection-annonce\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Le Premier Album de DIVELA &quot;Mirai Collection&quot; Annonc\u00e9 ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00c0 propos de Mirai Collection Le premier album original de DIVELA, \u00ab\u00a0Mirai Collection\u00ab\u00a0, a \u00e9tait annonc\u00e9 ! Cet album sera en vente au Magical Mirai 2019 Creators Event en ao\u00fbt et septembre. Il sera vendu en magasin \u00e0 partir du 11 septembre 2019. Mirai Collection comprend 11 chansons, dont 3 nouvelles. De plus, la 11\u00e8me &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-album-de-divela-mirai-collection-annonce\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-07-16T00:45:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-07-16T08:08:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/mirai-collection.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"750\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"marklinmax\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-album-de-divela-mirai-collection-annonce\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/mirai-collection.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/mirai-collection.png\",\"width\":1500,\"height\":750},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-album-de-divela-mirai-collection-annonce\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-album-de-divela-mirai-collection-annonce\/\",\"name\":\"Le Premier Album de DIVELA \\\"Mirai Collection\\\" Annonc\u00e9 ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-album-de-divela-mirai-collection-annonce\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-07-16T00:45:02+00:00\",\"dateModified\":\"2019-07-16T08:08:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-album-de-divela-mirai-collection-annonce\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-album-de-divela-mirai-collection-annonce\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-album-de-divela-mirai-collection-annonce\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Le Premier Album de DIVELA \u00ab\u00a0Mirai Collection\u00a0\u00bb Annonc\u00e9 !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca\",\"name\":\"marklinmax\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"marklinmax\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/marklinmax\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Le Premier Album de DIVELA \"Mirai Collection\" Annonc\u00e9 ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-album-de-divela-mirai-collection-annonce\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Le Premier Album de DIVELA \"Mirai Collection\" Annonc\u00e9 ! - VNN","og_description":"\u00c0 propos de Mirai Collection Le premier album original de DIVELA, \u00ab\u00a0Mirai Collection\u00ab\u00a0, a \u00e9tait annonc\u00e9 ! Cet album sera en vente au Magical Mirai 2019 Creators Event en ao\u00fbt et septembre. Il sera vendu en magasin \u00e0 partir du 11 septembre 2019. Mirai Collection comprend 11 chansons, dont 3 nouvelles. De plus, la 11\u00e8me &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-album-de-divela-mirai-collection-annonce\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-07-16T00:45:02+00:00","article_modified_time":"2019-07-16T08:08:00+00:00","og_image":[{"width":1500,"height":750,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/mirai-collection.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"marklinmax","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-album-de-divela-mirai-collection-annonce\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/mirai-collection.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/mirai-collection.png","width":1500,"height":750},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-album-de-divela-mirai-collection-annonce\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-album-de-divela-mirai-collection-annonce\/","name":"Le Premier Album de DIVELA \"Mirai Collection\" Annonc\u00e9 ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-album-de-divela-mirai-collection-annonce\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-07-16T00:45:02+00:00","dateModified":"2019-07-16T08:08:00+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-album-de-divela-mirai-collection-annonce\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-album-de-divela-mirai-collection-annonce\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/le-premier-album-de-divela-mirai-collection-annonce\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Le Premier Album de DIVELA \u00ab\u00a0Mirai Collection\u00a0\u00bb Annonc\u00e9 !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca","name":"marklinmax","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg","caption":"marklinmax"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/marklinmax\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/233937"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/174"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=233937"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/233937\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":233942,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/233937\/revisions\/233942"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/233894"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=233937"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=233937"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=233937"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}