{"id":69003,"date":"2016-11-16T13:41:25","date_gmt":"2016-11-16T18:41:25","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=69003"},"modified":"2016-11-16T13:41:25","modified_gmt":"2016-11-16T18:41:25","slug":"ia-volvera-canada-para-el-fan-expo-en-vancouver","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-volvera-canada-para-el-fan-expo-en-vancouver\/","title":{"rendered":"\u00a1IA Volver\u00e1 a Canad\u00e1 para el FAN EXPO en Vancouver!"},"content":{"rendered":"<p>IA retornar\u00e1 a Canad\u00e1 otra vez, esta vez para el FAN EXPO en la ciudad de Vancouver. Hace un mes, 1st PLACE tuvo un concierto en Toronto en el <a href=\"\/?p=63842\">Unplugged Expo<\/a>.\u00a0Tambi\u00e9n estuvieron en el <a href=\"\/?p=25276\">Otakuthon<\/a> en Montreal el 5 de Agosto. Si est\u00e1s en la Costa Oeste de Canad\u00e1, esta es t\u00fa chance de ir a ver a IA en concierto.<\/p>\n<h3>Detalles<\/h3>\n<p>Fecha: 11 al 13 de Noviembre del 2016<br \/>\nUbicaci\u00f3n: Vancouver Convention Centre <span class=\"text_exposed_show\"><br \/>\nHora de la Proyecci\u00f3n: S\u00e1bado 12 de Noviembre del 2016 a las 18:30 PM en la Sala de Reuni\u00f3n #1<\/span><\/p>\n<p><strong>Links<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/?hc_ref=NEWSFEED\">IA World Page<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/fanexpovancouver.com\/\">FAN EXPO<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>IA retornar\u00e1 a Canad\u00e1 otra vez, esta vez para el FAN EXPO en la ciudad de Vancouver. Hace un mes, 1st PLACE tuvo un concierto en Toronto en el Unplugged Expo.\u00a0Tambi\u00e9n estuvieron en el Otakuthon en Montreal el 5 de Agosto. Si est\u00e1s en la Costa Oeste de Canad\u00e1, esta es t\u00fa chance de ir &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":68136,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1612],"tags":[2402,2103],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1IA Volver\u00e1 a Canad\u00e1 para el FAN EXPO en Vancouver! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-volvera-canada-para-el-fan-expo-en-vancouver\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1IA Volver\u00e1 a Canad\u00e1 para el FAN EXPO en Vancouver! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"IA retornar\u00e1 a Canad\u00e1 otra vez, esta vez para el FAN EXPO en la ciudad de Vancouver. Hace un mes, 1st PLACE tuvo un concierto en Toronto en el Unplugged Expo.\u00a0Tambi\u00e9n estuvieron en el Otakuthon en Montreal el 5 de Agosto. Si est\u00e1s en la Costa Oeste de Canad\u00e1, esta es t\u00fa chance de ir &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-volvera-canada-para-el-fan-expo-en-vancouver\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-16T18:41:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/12792360_1863197267240141_3946598271070271109_o-660x330.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-volvera-canada-para-el-fan-expo-en-vancouver\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/12792360_1863197267240141_3946598271070271109_o-660x330.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/12792360_1863197267240141_3946598271070271109_o-660x330.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-volvera-canada-para-el-fan-expo-en-vancouver\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-volvera-canada-para-el-fan-expo-en-vancouver\/\",\"name\":\"\u00a1IA Volver\u00e1 a Canad\u00e1 para el FAN EXPO en Vancouver! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-volvera-canada-para-el-fan-expo-en-vancouver\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-11-16T18:41:25+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-16T18:41:25+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-volvera-canada-para-el-fan-expo-en-vancouver\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-volvera-canada-para-el-fan-expo-en-vancouver\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-volvera-canada-para-el-fan-expo-en-vancouver\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1IA Volver\u00e1 a Canad\u00e1 para el FAN EXPO en Vancouver!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1IA Volver\u00e1 a Canad\u00e1 para el FAN EXPO en Vancouver! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-volvera-canada-para-el-fan-expo-en-vancouver\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1IA Volver\u00e1 a Canad\u00e1 para el FAN EXPO en Vancouver! - VNN","og_description":"IA retornar\u00e1 a Canad\u00e1 otra vez, esta vez para el FAN EXPO en la ciudad de Vancouver. Hace un mes, 1st PLACE tuvo un concierto en Toronto en el Unplugged Expo.\u00a0Tambi\u00e9n estuvieron en el Otakuthon en Montreal el 5 de Agosto. Si est\u00e1s en la Costa Oeste de Canad\u00e1, esta es t\u00fa chance de ir &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-volvera-canada-para-el-fan-expo-en-vancouver\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-11-16T18:41:25+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/12792360_1863197267240141_3946598271070271109_o-660x330.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Spookie"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-volvera-canada-para-el-fan-expo-en-vancouver\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/12792360_1863197267240141_3946598271070271109_o-660x330.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/12792360_1863197267240141_3946598271070271109_o-660x330.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-volvera-canada-para-el-fan-expo-en-vancouver\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-volvera-canada-para-el-fan-expo-en-vancouver\/","name":"\u00a1IA Volver\u00e1 a Canad\u00e1 para el FAN EXPO en Vancouver! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-volvera-canada-para-el-fan-expo-en-vancouver\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-11-16T18:41:25+00:00","dateModified":"2016-11-16T18:41:25+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-volvera-canada-para-el-fan-expo-en-vancouver\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-volvera-canada-para-el-fan-expo-en-vancouver\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/ia-volvera-canada-para-el-fan-expo-en-vancouver\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1IA Volver\u00e1 a Canad\u00e1 para el FAN EXPO en Vancouver!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/69003"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=69003"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/69003\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/68136"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=69003"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=69003"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=69003"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}