{"id":154859,"date":"2017-12-18T21:34:40","date_gmt":"2017-12-19T02:34:40","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=154859"},"modified":"2017-12-18T21:34:40","modified_gmt":"2017-12-19T02:34:40","slug":"cafeteria-celebra-10mo-aniversario-kagamine-rin-len-tokyo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cafeteria-celebra-10mo-aniversario-kagamine-rin-len-tokyo\/","title":{"rendered":"\u00a1Cafeter\u00eda Celebra el 10\u00b0mo Aniversario de Kagamine Rin y Len en Tokyo!"},"content":{"rendered":"<p>Si estuvieron pendientes en redes sociales habr\u00e1n observado im\u00e1genes de una cafeter\u00eda llamada Nicocafe, ubicada en los cuarteles del sitio de videos Niconico, la cual realiz\u00f3 una <a href=\"\/?p=128928\">colaboraci\u00f3n para celebrar el 10\u00b0mo aniversario de Hatsune Miku<\/a> donde pod\u00edas ordenar comida con tem\u00e1tica de Miku as\u00ed como comprar mercanc\u00eda exclusiva. Bueno, \u00a1tal parece ser que fue un gran \u00e9xito! Durante las pr\u00f3ximas semanas los transe\u00fantes del lugar podr\u00e1n disfrutar de un segundo round con sorpresas preparadas al pr\u00f3ximo aniversario de <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/14\">Kagamine Rin<\/a> y <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/15\">Kagamine Len<\/a>!<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\"><span lang=\"EN-US\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif;\">10\u00b0mo Aniversario de Kagamine Rin &amp; Len x Nicocaf\u00e9<\/span><\/span><\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/keyvisual-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-154641\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/keyvisual-1.jpg\" alt=\"\" width=\"1006\" height=\"440\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/keyvisual-1.jpg 1006w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/keyvisual-1-300x131.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 1006px) 100vw, 1006px\" \/><\/a><\/p>\n<p>La tienda oficial del sitio \u00ab<a href=\"http:\/\/nicohonsha.jp\/\">Niconico Honsha<\/a>\u00bb y <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/25\">Crypton Future Media<\/a> abrir\u00e1n esta nueva cafeter\u00eda ubicada en <a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Ikebukuro\">Ikebukuro, Tokio<\/a> entre el 20 de Diciembre de 2017 y el 5 de Enero de 2018 para celebrar el d\u00e9cimo aniversario de Rin y Len.<\/p>\n<p>Durante este tiempo, el caf\u00e9 ofrecer\u00e1 una gran variedad de comidas, bebidas y coleccionables inspirados por los personajes. Los afortunados visitantes obtendr\u00e1n con cada compra de un platillo especial un posavasos diferente. Adem\u00e1s, tiendas de trabajo y pl\u00e1ticas en vivo se llevar\u00e1n a cabo con la proveedora de voz, productores VOCALOID y bailarines invitados.<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Ubicaci\u00f3n y Horarios<\/h3>\n<p>\u25a0Fecha: Del 20 de Diciembre de 2017 al 5 de Enero de 2018<br \/>\n\u25a0Lugar: <a href=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/place\/Nico+Nico+Honsha\/@35.7316059,139.7123773,15z\/data=!4m5!3m4!1s0x0:0x464dfab74a1d3fcb!8m2!3d35.7316059!4d139.7123773\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Niconico Honsha B2F en Ikebukuro P&#8217;PARCO, 1-50-35 Higashi Ikebukuro Toshima-ku, Tokyo 170-0013<\/a><br \/>\n\u25a0Horario: 11:00-21:00<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\">Men\u00fa<\/h4>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-154859 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/drinkmenu.jpg'><img width=\"300\" height=\"212\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/drinkmenu-300x212.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/drinkmenu-300x212.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/drinkmenu-1024x724.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/foodmenu.jpg'><img width=\"300\" height=\"212\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/foodmenu-300x212.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/foodmenu-300x212.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/foodmenu-1024x724.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h4><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/menu.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-154676\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/menu-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/menu-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/menu-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/menu.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/h4>\n<h4 style=\"text-align: center;\">\u00a0Art\u00edculos exclusivos<\/h4>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-154859 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/goodsinfo.jpg'><img width=\"216\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/goodsinfo-216x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/goodsinfo-216x300.jpg 216w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/goodsinfo-738x1024.jpg 738w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/goodsinfo.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 216px) 100vw, 216px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/cose.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/cose-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/cose-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/cose-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/cose.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3 style=\"text-align: center;\"><span lang=\"EN-US\"><b>Taller \u00abDanced it\u00bb<\/b><\/span><\/h3>\n<p>En el \u00e1rea de eventos del B2F se realizar\u00e1 el taller \u00abDanced it\u00bb (B\u00e1ilalo) donde reconocidos bailarines de Niconico actuar\u00e1n como invitados especiales. La primer ronda del taller ser\u00e1 el 21 de Diciembre teniendo por tema musical la canci\u00f3n de Rin \u00ab<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/4129\">Melancholic<\/a>\u00ab. La segunda ronda ser\u00e1 el 25 de Diciembre siendo el tema musical de Len \u00ab<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/16589\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">lll Toluthin Antenna lll<\/a>\u00bb<\/p>\n<h4 class=\"m_-4807570044832993010gmail-MsoNormal\">Primer ronda: Kagamine Rin &#8211; Wata \u201cMelancholic\u201d &#8211; Taller Danced it<\/h4>\n<p>\u25a0Fecha: 21 de Diciembre de 2017 a las 18:30(JST)<br \/>\n\u25a0Lugar: \u00c1rea de Eventos del Niconico Honsha B2F en Ikebukuro P\u2019PARCO<br \/>\n\u25a0Invitada: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/wata0w0\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Wata<\/a><\/p>\n<figure id=\"attachment_154612\" aria-describedby=\"caption-attachment-154612\" style=\"width: 295px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/wata.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-154612\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/wata-682x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"295\" height=\"443\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/wata-682x1024.jpg 682w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/wata-200x300.jpg 200w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/wata.jpg 849w\" sizes=\"(max-width: 295px) 100vw, 295px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-154612\" class=\"wp-caption-text\">Wata<\/figcaption><\/figure>\n<h4>Segunda ronda: Kagamine Len &#8211; Ry\u2606\u00d7Ri Ri Ri \u00ablll Toluthin Antenna lll\u201d &#8211; Taller Danced it<\/h4>\n<p>\u25a0Fecha: 25 de Diciembre de 2017 a las 18:00(JST)<br \/>\n\u25a0Lugar: \u00c1rea de Eventos del Niconico Honsha B2F en Ikebukuro P\u2019PARCO<br \/>\n\u25a0Invitados: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ryo_chiiiin\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ry\u2606<\/a> and <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ri_ri_ri_5\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ri Ri Ri<\/a><\/p>\n<div id='gallery-6' class='gallery galleryid-154859 gallery-columns-2 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Ry\u00fc\u00d6.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Ry\u00fc\u00d6-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/ririri.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/ririri-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3 style=\"text-align: center;\" align=\"left\"><b>Invitados al Evento de Aniversario<\/b><\/h3>\n<p>El 27 de Diciembre, d\u00eda de la gran celebraci\u00f3n, el caf\u00e9 realizar\u00e1 un Evento de Aniversario con Asami Shimoda, la proveedora de voz de Rin y Len como invitada. Algunos de los temas que abarcar\u00e1 incluyen una historia detr\u00e1s de escena en el desarrollo de los bancos de voz, una mirada al pasado a la m\u00fasica hecha en estos 10 a\u00f1os y adem\u00e1s algunas noticias recientes. Sesiones de discusi\u00f3n con productores VOCALOID de Rin y Len y un show musical especial con el DJ emon(Tes.) tambi\u00e9n est\u00e1n en la lista.<\/p>\n<p align=\"left\">\u25a0Fecha: 27 de Diciembre de 2017 a las 18:30(JST)<br \/>\n\u25a0Lugar: \u00c1rea de Eventos del Niconico Honsha B2F en Ikebukuro P\u2019PARCO<br \/>\n\u25a0Invitados: <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1028\">Asami Shimoda<\/a> \/ <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/179\">emon(Tes.)<\/a> \/ <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/673\">Jesus-P<\/a> (Wonderful\u2605opportunity!) \/ <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/674\">Minus-P<\/a> (Wonderful\u2605opportunity!) \/ Yusuke Kumagai (Crypton) y otros<br \/>\n\u25a0Entradas: 2,000 JPY ~ $18 USD (impuestos incluidos) \/ S\u00f3lo lugares de pie<\/p>\n<div id='gallery-8' class='gallery galleryid-154859 gallery-columns-2 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/asamishimoda.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/asamishimoda-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/emon.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/emon-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/jesusP.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/jesusP-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/jesusP-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/jesusP-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/jesusP.jpg 644w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/minus_profile.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/minus_profile-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h2 align=\"left\">Enlaces<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/piapro.net\/rinlen10th\/\">Sitio web del 10\u00b0mo Aniversario de Kagamine Rin &amp; Len<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2017\/12\/mo1712131.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Blog oficial de Hatsune Miku<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/nicohonsha.jp\/\">Niconico Honsha<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Si estuvieron pendientes en redes sociales habr\u00e1n observado im\u00e1genes de una cafeter\u00eda llamada Nicocafe, ubicada en los cuarteles del sitio de videos Niconico, la cual realiz\u00f3 una colaboraci\u00f3n para celebrar el 10\u00b0mo aniversario de Hatsune Miku donde pod\u00edas ordenar comida con tem\u00e1tica de Miku as\u00ed como comprar mercanc\u00eda exclusiva. Bueno, \u00a1tal parece ser que fue &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":116,"featured_media":154653,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1606,1612,1610],"tags":[3592,1981,1311,3538,3537],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Cafeter\u00eda Celebra el 10\u00b0mo Aniversario de Kagamine Rin y Len en Tokyo! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cafeteria-celebra-10mo-aniversario-kagamine-rin-len-tokyo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Cafeter\u00eda Celebra el 10\u00b0mo Aniversario de Kagamine Rin y Len en Tokyo! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Si estuvieron pendientes en redes sociales habr\u00e1n observado im\u00e1genes de una cafeter\u00eda llamada Nicocafe, ubicada en los cuarteles del sitio de videos Niconico, la cual realiz\u00f3 una colaboraci\u00f3n para celebrar el 10\u00b0mo aniversario de Hatsune Miku donde pod\u00edas ordenar comida con tem\u00e1tica de Miku as\u00ed como comprar mercanc\u00eda exclusiva. Bueno, \u00a1tal parece ser que fue &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cafeteria-celebra-10mo-aniversario-kagamine-rin-len-tokyo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-12-19T02:34:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/keyvisual-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1006\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@rpg_cv01\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"rpg.cv01\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cafeteria-celebra-10mo-aniversario-kagamine-rin-len-tokyo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/keyvisual-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/keyvisual-1.jpg\",\"width\":1006,\"height\":440},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cafeteria-celebra-10mo-aniversario-kagamine-rin-len-tokyo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cafeteria-celebra-10mo-aniversario-kagamine-rin-len-tokyo\/\",\"name\":\"\u00a1Cafeter\u00eda Celebra el 10\u00b0mo Aniversario de Kagamine Rin y Len en Tokyo! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cafeteria-celebra-10mo-aniversario-kagamine-rin-len-tokyo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-12-19T02:34:40+00:00\",\"dateModified\":\"2017-12-19T02:34:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cafeteria-celebra-10mo-aniversario-kagamine-rin-len-tokyo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cafeteria-celebra-10mo-aniversario-kagamine-rin-len-tokyo\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cafeteria-celebra-10mo-aniversario-kagamine-rin-len-tokyo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Cafeter\u00eda Celebra el 10\u00b0mo Aniversario de Kagamine Rin y Len en Tokyo!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de\",\"name\":\"rpg.cv01\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"rpg.cv01\"},\"description\":\"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Cafeter\u00eda Celebra el 10\u00b0mo Aniversario de Kagamine Rin y Len en Tokyo! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cafeteria-celebra-10mo-aniversario-kagamine-rin-len-tokyo\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Cafeter\u00eda Celebra el 10\u00b0mo Aniversario de Kagamine Rin y Len en Tokyo! - VNN","og_description":"Si estuvieron pendientes en redes sociales habr\u00e1n observado im\u00e1genes de una cafeter\u00eda llamada Nicocafe, ubicada en los cuarteles del sitio de videos Niconico, la cual realiz\u00f3 una colaboraci\u00f3n para celebrar el 10\u00b0mo aniversario de Hatsune Miku donde pod\u00edas ordenar comida con tem\u00e1tica de Miku as\u00ed como comprar mercanc\u00eda exclusiva. Bueno, \u00a1tal parece ser que fue &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cafeteria-celebra-10mo-aniversario-kagamine-rin-len-tokyo\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-12-19T02:34:40+00:00","og_image":[{"width":1006,"height":440,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/keyvisual-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@rpg_cv01","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"rpg.cv01","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cafeteria-celebra-10mo-aniversario-kagamine-rin-len-tokyo\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/keyvisual-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/keyvisual-1.jpg","width":1006,"height":440},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cafeteria-celebra-10mo-aniversario-kagamine-rin-len-tokyo\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cafeteria-celebra-10mo-aniversario-kagamine-rin-len-tokyo\/","name":"\u00a1Cafeter\u00eda Celebra el 10\u00b0mo Aniversario de Kagamine Rin y Len en Tokyo! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cafeteria-celebra-10mo-aniversario-kagamine-rin-len-tokyo\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-12-19T02:34:40+00:00","dateModified":"2017-12-19T02:34:40+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cafeteria-celebra-10mo-aniversario-kagamine-rin-len-tokyo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cafeteria-celebra-10mo-aniversario-kagamine-rin-len-tokyo\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/cafeteria-celebra-10mo-aniversario-kagamine-rin-len-tokyo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Cafeter\u00eda Celebra el 10\u00b0mo Aniversario de Kagamine Rin y Len en Tokyo!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/79e18dddb8ce8c560af0a74e328f83de","name":"rpg.cv01","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/04905f7b7acc88bbef82410b70a2b0ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"rpg.cv01"},"description":"\u00a1Hola! Mi nombre es Ricardo, soy de M\u00e9xico y formo parte de la divisi\u00f3n al espa\u00f1ol de VNN. Conoc\u00ed Vocaloid en 2010 y me integr\u00e9 a la comunidad un a\u00f1o despu\u00e9s. Mi personaje favorito es Hatsune Miku pero calma, disfruto much\u00edsimo tambi\u00e9n de todos los otros bancos de voz ^u^","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/rpg_cv01"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/rpg-cv01\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/154859"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/116"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=154859"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/154859\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/154653"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=154859"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=154859"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=154859"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}