{"id":84877,"date":"2017-02-07T17:03:51","date_gmt":"2017-02-07T22:03:51","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/vocalnexus-brings-vocamerica-to-europe\/"},"modified":"2017-02-09T13:28:08","modified_gmt":"2017-02-09T18:28:08","slug":"vocalnexus-brings-vocamerica-to-europe","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocalnexus-brings-vocamerica-to-europe\/","title":{"rendered":"VocalNexus Tr\u00e1s a VOCAMERICA para a Europa!"},"content":{"rendered":"<p>Os nossos parceiros VocalNexus e a VOCAMERICA juntaram se para trazer o concerto dos VOCALOIDs do Oeste para a Europa! O primeiro concerto europeu da VOCAMERICA ser\u00e1 na Aki no Matsuri, num conven\u00e7\u00e3o de animes Sui\u00e7a. Contudo, eles precisam da nossa ajuda para fazer da sua aventura na Europa um sucesso!<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"464\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/bFiQbGlDhiI?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<h3>Porqu\u00ea a VocalNexus?<\/h3>\n<p>A VocalNexus \u00e9 uma radio Alem\u00e3 feita dos f\u00e3s para os f\u00e3s. No passado, FreakyLulu, a cabecilha da VocalNexus, <span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"pt\"><span class=\"\">Organizou os concertos da AHS na \u00c1ustria e na Alemanha<\/span><\/span>. Sabendo isto, eles j\u00e1 t\u00eam experi\u00eancia em lidar com concertos deste tipo e traz\u00e9-los para a Europa.<\/p>\n<h3>A Campanha<\/h3>\n<p>O crowdfunding foi criado para cobrar os custos do projector. A VocalNexus quer projectar o concerto com um projector para um vidro. Se o crowdfunding for um sucesso, eles iram comprar um projector para futuros concertos e arrendar um vidro um pouco maior, porque de momento, os organizadores da conven\u00e7\u00e3o deram-lhes uma sala um pouco pequena.<\/p>\n<p><span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"pt\" tabindex=\"-1\"><span class=\"\">A campanha ser\u00e1 realizada na StartNext, um site de crowdfunding alem\u00e3o.<\/span> <span class=\"\">No entanto, ele tem uma vers\u00e3o em ingl\u00eas dispon\u00edvel.<\/span><\/span><\/p>\n<h5>Os Pr\u00e9mios<\/h5>\n<p><span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"pt\" tabindex=\"-1\"><span class=\"\">Infelizmente, devido \u00e0s estritas leis alem\u00e3s de direitos\u00a0 de autor, a maioria da merchandise do VOCAMERICA n\u00e3o pode ser vendida<\/span><\/span>. <span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"pt\" tabindex=\"-1\"><span class=\"\">No entanto, ainda h\u00e1 algum merchandise que os f\u00e3s podem comprar para apoiar o concerto<\/span><\/span>.<\/p>\n<p><span class=\"_5yl5\"><strong><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-84614 size-medium\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocalNexusMascot2-212x300.jpg\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocalNexusMascot2-212x300.jpg 212w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocalNexusMascot2-724x1024.jpg 724w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocalNexusMascot2.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" \/>\u20ac5 Cart\u00e3o Digital de &#8220;Obrigado&#8221;<\/strong> Um cart\u00e3o de digital de obrigado enviado enviado via email com uma ilustra\u00e7\u00e3o chibi da mascote da VocalNexus &#8220;Florian&#8221;, que \u00e9 ilustrado por MiYuki. <\/span><\/p>\n<p><span class=\"_5yl5\"><strong>\u20ac15 Print de Arte<\/strong> Um cart\u00e3o de obrigado. O cart\u00e3o digital de obrigado mas seria imprimido e irias ainda receber um poster A4 da mascote da VocalNexus ilustrada por Vinny-Vieh.<br \/>\n<\/span><\/p>\n<p><span class=\"_5yl5\"><strong>\u20ac50 Pr\u00e9mio da VOCALNEXUS &#8211; CD<\/strong> recebes o cart\u00e3o de obrigado, o poster, um autocolante da VocalNexus, e um CD da VOCAMERICA que ir\u00e1s receber ao suportar o crowdfunding. (Limitado a 60 pessoas.)<\/span><\/p>\n<p><span class=\"_5yl5\"><strong>\u20ac100 Grande Pr\u00e9mio da VocalNexus<\/strong> Tudo dos pr\u00e9vios pr\u00e9mios mais ir\u00e1s ser mencionado durante uma transmiss\u00e3o ao vivo e no panfleto do CD como um patrocinador. (Limitado a 20 pessoas.)<\/span><\/p>\n<p><span class=\"_5yl5\"><strong>\u20ac250 Pr\u00e9mio do Aki no Matsuri<\/strong> Tudo do Grande Pr\u00e9mio da VocalNexus, um bilhete para o concerto no S\u00e1bado, e um poster A2 numa moldura de vidro assinado pela EmpathP e a Freaky Lulu. (Limitado a 3 pessoas.)<\/span><\/p>\n<p><strong>\u20ac500 Grande Pr\u00e9mio do Aki No Matsuri<\/strong> Tudo dos pr\u00e9mios anteriores mas em vez de um bilhete para S\u00e1bado, ir\u00e1s receber um bilhete para o fim-de-semana. Ir\u00e1s receber uma tour com a Freaky Lulu pela \u00e1rea do concerto e ter uma sess\u00e3o de Q&amp;A com ela. (Limitado a 2 pessoas.)<\/p>\n<h5>Os Objetivos<\/h5>\n<p><strong>O Primeiro Objetivo: \u20ac3,300<\/strong><br \/>\nAos \u20ac3,300, <span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"pt\" tabindex=\"-1\"><span class=\"\">VocalNexus ir\u00e1 cobrir os custos de aluguer do projector para o concerto VOCAMERICA<\/span><\/span>. <span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"pt\" tabindex=\"-1\"><span class=\"\">Eles tamb\u00e9m iram ter uma transmiss\u00e3o de r\u00e1dio ao vivo do concerto, bem como varas de luz e materiais adicionais, como cartazes para o concerto<\/span><\/span>.<\/p>\n<p><strong>Segundo Objetivo: \u20ac4,500<\/strong><br \/>\n<span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"pt\" tabindex=\"-1\"><span class=\"\">Com esta quantia, VocalNexus ir\u00e1 alugar uma sala maior para o concerto,<\/span><\/span> para que mais pessoas possam ver o concerto da VOCAMERICA.<\/p>\n<p><strong>Terceiro Objetivo: \u20ac6,400<\/strong><br \/>\n<span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"pt\" tabindex=\"-1\"><span class=\"\">VocalNexus ir\u00e1 comprar o projector e oferec\u00ea-lo para outras conven\u00e7\u00f5es no futuro<\/span><\/span>.<\/p>\n<p><span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"pt\" tabindex=\"-1\"><span class=\"\">Se ainda houver algum dinheiro, o VocalNexus usar\u00e1 para atualizar os equipamentos para o programa de r\u00e1dio<\/span><\/span>. <span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"pt\" tabindex=\"-1\"><span class=\"\">Isto significa novos microfones e CDs de VOCALOIDs para expandir as playlist <\/span><\/span>(<span id=\"result_box\" class=\"short_text\" lang=\"pt\" tabindex=\"-1\"><span class=\"\">E apoiar outros projectos de f\u00e3s VOCALOID<\/span><\/span>).<\/p>\n<h3>Porqu\u00ea Doar?<\/h3>\n<p>Como j\u00e1 dissemos, doar para campanhas de crowdfunding \u00e9 uma grande maneira de mostrar interesse. Mesmo que a conven\u00e7\u00e3o n\u00e3o seja no teu pa\u00eds, ainda h\u00e1 oportunidade para haver um perto de ti. Se a VOCAMERICA e a VocalNexus virem que h\u00e1 interesse no teu pa\u00eds, h\u00e1 uma chance maior de haver um concerto ano teu pa\u00eds. Se s\u00f3 pessoas da Su\u00ed\u00e7a doarem, este poder\u00e1 ser o \u00fanico concerto na europa.<\/p>\n<h3>Como Doar<\/h3>\n<p>Os f\u00e3s podem doar para a campanha <a href=\"https:\/\/www.startnext.com\/vocalnexus2017\">aqui<\/a>.<\/p>\n<h3>Links Oficiais<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/www.startnext.com\/en\/vocalnexus2017\" target=\"_blank\">A Campanha de Crowdfunding<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/akinomatsuri.schweiz\/\" target=\"_blank\">Aki no Matsuri Facebook<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1191855114184068\" target=\"_blank\">Aki no Matsuri Facebook Event<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/akinomatsuri.ch\/\" target=\"_blank\">Website Oficial\u00a0 do Aki no Matsuri<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vocalnexusGER\/\" target=\"_blank\">VocalNexus Facebook<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocalnexus.de\/\" target=\"_blank\">Website Oficial VocalNexus<br \/>\nFacebook de <\/a><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/evil.little.usagi\">MiYuki<\/a><a href=\"http:\/\/vocalnexus.de\/\" target=\"_blank\"><br \/>\nFacebook de <\/a><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vinnyvieh\/\">Vinny-Vieh<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Os nossos parceiros VocalNexus e a VOCAMERICA juntaram se para trazer o concerto dos VOCALOIDs do Oeste para a Europa! O primeiro concerto europeu da VOCAMERICA ser\u00e1 na Aki no Matsuri, num conven\u00e7\u00e3o de animes Sui\u00e7a. Contudo, eles precisam da nossa ajuda para fazer da sua aventura na Europa um sucesso! Porqu\u00ea a VocalNexus? A &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":25,"featured_media":84422,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3077,3080],"tags":[3086,3238,3239],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>VocalNexus Tr\u00e1s a VOCAMERICA para a Europa! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocalnexus-brings-vocamerica-to-europe\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"VocalNexus Tr\u00e1s a VOCAMERICA para a Europa! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Os nossos parceiros VocalNexus e a VOCAMERICA juntaram se para trazer o concerto dos VOCALOIDs do Oeste para a Europa! O primeiro concerto europeu da VOCAMERICA ser\u00e1 na Aki no Matsuri, num conven\u00e7\u00e3o de animes Sui\u00e7a. Contudo, eles precisam da nossa ajuda para fazer da sua aventura na Europa um sucesso! Porqu\u00ea a VocalNexus? A &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocalnexus-brings-vocamerica-to-europe\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Hoshi-121285728523183\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-02-07T22:03:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-02-09T18:28:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocamericaEuropeSwitzerland.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VocaHoshi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Hoshi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocalnexus-brings-vocamerica-to-europe\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocamericaEuropeSwitzerland.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocamericaEuropeSwitzerland.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocalnexus-brings-vocamerica-to-europe\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocalnexus-brings-vocamerica-to-europe\/\",\"name\":\"VocalNexus Tr\u00e1s a VOCAMERICA para a Europa! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocalnexus-brings-vocamerica-to-europe\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-02-07T22:03:51+00:00\",\"dateModified\":\"2017-02-09T18:28:08+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a864f8243df35bc38e3d42ebeece94d7\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocalnexus-brings-vocamerica-to-europe\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocalnexus-brings-vocamerica-to-europe\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocalnexus-brings-vocamerica-to-europe\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"VocalNexus Tr\u00e1s a VOCAMERICA para a Europa!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a864f8243df35bc38e3d42ebeece94d7\",\"name\":\"Hoshi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7862814fb66c7c43c7ef44d2010fe94a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7862814fb66c7c43c7ef44d2010fe94a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Hoshi\"},\"description\":\"She's a huge VOCALOID fan, a figure collector, and an all around nerd. Hoshi's been in the VOCALOID fandom since 2008 and has been a hardcore VOCALOID fan since 2013.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Hoshi-121285728523183\/\",\"https:\/\/twitter.com\/VocaHoshi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/hoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"VocalNexus Tr\u00e1s a VOCAMERICA para a Europa! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocalnexus-brings-vocamerica-to-europe\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"VocalNexus Tr\u00e1s a VOCAMERICA para a Europa! - VNN","og_description":"Os nossos parceiros VocalNexus e a VOCAMERICA juntaram se para trazer o concerto dos VOCALOIDs do Oeste para a Europa! O primeiro concerto europeu da VOCAMERICA ser\u00e1 na Aki no Matsuri, num conven\u00e7\u00e3o de animes Sui\u00e7a. Contudo, eles precisam da nossa ajuda para fazer da sua aventura na Europa um sucesso! Porqu\u00ea a VocalNexus? A &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocalnexus-brings-vocamerica-to-europe\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/Hoshi-121285728523183\/","article_published_time":"2017-02-07T22:03:51+00:00","article_modified_time":"2017-02-09T18:28:08+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocamericaEuropeSwitzerland.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VocaHoshi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Hoshi","Tempo estimado de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocalnexus-brings-vocamerica-to-europe\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocamericaEuropeSwitzerland.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/VocamericaEuropeSwitzerland.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocalnexus-brings-vocamerica-to-europe\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocalnexus-brings-vocamerica-to-europe\/","name":"VocalNexus Tr\u00e1s a VOCAMERICA para a Europa! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocalnexus-brings-vocamerica-to-europe\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-02-07T22:03:51+00:00","dateModified":"2017-02-09T18:28:08+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a864f8243df35bc38e3d42ebeece94d7"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocalnexus-brings-vocamerica-to-europe\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocalnexus-brings-vocamerica-to-europe\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocalnexus-brings-vocamerica-to-europe\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"VocalNexus Tr\u00e1s a VOCAMERICA para a Europa!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a864f8243df35bc38e3d42ebeece94d7","name":"Hoshi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7862814fb66c7c43c7ef44d2010fe94a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7862814fb66c7c43c7ef44d2010fe94a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Hoshi"},"description":"She's a huge VOCALOID fan, a figure collector, and an all around nerd. Hoshi's been in the VOCALOID fandom since 2008 and has been a hardcore VOCALOID fan since 2013.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Hoshi-121285728523183\/","https:\/\/twitter.com\/VocaHoshi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/hoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/84877"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/25"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=84877"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/84877\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/84422"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=84877"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=84877"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=84877"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}