{"id":142839,"date":"2017-10-23T08:08:06","date_gmt":"2017-10-23T12:08:06","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=142839"},"modified":"2017-10-23T08:08:06","modified_gmt":"2017-10-23T12:08:06","slug":"la-collaboration-kasane-teto-x-kousa-annoncee","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-collaboration-kasane-teto-x-kousa-annoncee\/","title":{"rendered":"La collaboration Kasane Teto x KOUSA annonc\u00e9e !"},"content":{"rendered":"<p>L&rsquo;excitation du 10\u00e8me anniversaire d&rsquo;<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Hatsune Miku<\/a>\u00a0est peut \u00eatre encore en train de p\u00e9tiller dans l&rsquo;esprit de beaucoup de fans, mais n&rsquo;oublions pas le 10 \u00e8me anniversaire d&rsquo;une autre voix synth\u00e9tique populaire :\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/116\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Kasane Teto<\/a>, qui est dans moins d&rsquo;un an !<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.ne.senshu-u.ac.jp\/~kousa2018\/corporate\/about.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">KOUSA<\/a> &#8211; l&rsquo;exposition semi-annuelle de travaux technologiques cr\u00e9\u00e9 par des \u00e9tudiants universitaires- se tiendra cet hiver 2018, une exposition de 3 et 4 F\u00e9vrier l&rsquo;an prochain au \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/www.miraikan.jst.go.jp\/en\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Miraikan National Museum of Emerging Science and Innovation<\/a>\u00ab\u00a0, et il a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 que Teto en sera la star ! Une illustration de Teto portant une parka KOUSA a \u00e9t\u00e9 faite par\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2862\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u7531\u675e (Yoshiki)<\/a>\u00a0en tant que pi\u00e8ce visuelle principale !<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/teto.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-140288 size-large\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/teto-724x1024.png\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"874\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/teto-724x1024.png 724w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/teto-212x300.png 212w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/teto.png 800w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u30c6\u30c8\u3055\u3093\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u63cf\u304b\u305b\u3066\u3044\u305f\u3060\u304d\u307e\u3057\u305f\uff01\u3000\u91cd\u97f3\u30c6\u30c8\u00d7KOUSA \u958b\u50ac\u3057\u307e\u3059\uff01 2018\/02\/03\uff08\u571f\uff09, 02\/04\uff08\u65e5\uff09\u65e5\u672c\u79d1\u5b66\u672a\u6765\u9928 <a href=\"https:\/\/t.co\/lHeaJb4fGh\">https:\/\/t.co\/lHeaJb4fGh<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kousa2018?ref_src=twsrc%5Etfw\">@kousa2018<\/a>\u3055\u3093\u304b\u3089<\/p>\n<p>&mdash; \u7531\u675e (@yosiki59) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/yosiki59\/status\/916994322049806336?ref_src=twsrc%5Etfw\">October 8, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p>\u00ab\u00a0J&rsquo;ai dessin\u00e9 l&rsquo;illustration de Teto-san pour la collaboration Kasane Tetox KOUSA ! Cela prendra place \u00e0 la MiraiKan le 3 F\u00e9vrier (Sam) et le 4 (Dim) 2018 <a href=\"http:\/\/www.ne.senshu-u.ac.jp\/~kousa2018\/tetokousa\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/www.ne.senshu-u.ac.jp\/~kousa2018\/tetokousa\/<\/a>\u00a0A l&rsquo;intention de\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/kousa2018\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">@kousa2018<\/a>\u00ab\u00a0<\/p><\/blockquote>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">TETO\u00d7KOUSA\u30b3\u30e9\u30dc \u3088\u308d\u3057\u304f\u304a\u9858\u3044\u3057\u307e\u3059\u306d\uff01<a href=\"https:\/\/twitter.com\/kousa2018?ref_src=twsrc%5Etfw\">@kousa2018<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/kKnsIGLG9O\">https:\/\/t.co\/kKnsIGLG9O<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u91cd\u97f3\u30c6\u30c8\u304a\u3075\u3043\u3057\u3083\u308b\u300c\u30c4\u30a4\u30f3\u30c9\u30ea\u30eb\u300d (@twindrill_teto) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/twindrill_teto\/status\/916989828629012480?ref_src=twsrc%5Etfw\">October 8, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p>\u00ab\u00a0H\u00e2te de travailler avec\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/kousa2018\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">@kousa2018<\/a> sur la collaboration Kasane Teto x KOUSA !\u00a0\u00bb<\/p><\/blockquote>\n<p>Des pr\u00e9sentations confirm\u00e9es pour l&rsquo;instant incluent une timeline sp\u00e9ciale de l&rsquo;histoire de Teto, un model parlant (et possiblement touchable) \u00e0 taille r\u00e9elle de Teto, et un d\u00e9filement des chansons les plus populaires de Teto.<\/p>\n<p>Tandis que plus d&rsquo;informations sur cette collaboration seront bient\u00f4t r\u00e9v\u00e9l\u00e9es, VNN s&rsquo;occupera de vous tenir au courant !<\/p>\n<h3><span style=\"font-size: 16px;\">Source d&rsquo;<\/span>Information s<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.ne.senshu-u.ac.jp\/~kousa2018\/tetokousa\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Kasane Teto x KOUSA (Site de Collaboration Officiel)<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/twindrill_teto\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">TWINDRILL (Twitter Officiel)<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L&rsquo;excitation du 10\u00e8me anniversaire d&rsquo;Hatsune Miku\u00a0est peut \u00eatre encore en train de p\u00e9tiller dans l&rsquo;esprit de beaucoup de fans, mais n&rsquo;oublions pas le 10 \u00e8me anniversaire d&rsquo;une autre voix synth\u00e9tique populaire :\u00a0Kasane Teto, qui est dans moins d&rsquo;un an ! KOUSA &#8211; l&rsquo;exposition semi-annuelle de travaux technologiques cr\u00e9\u00e9 par des \u00e9tudiants universitaires- se tiendra cet &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":132,"featured_media":140277,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[2448],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La collaboration Kasane Teto x KOUSA annonc\u00e9e ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-collaboration-kasane-teto-x-kousa-annoncee\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La collaboration Kasane Teto x KOUSA annonc\u00e9e ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"L&rsquo;excitation du 10\u00e8me anniversaire d&rsquo;Hatsune Miku\u00a0est peut \u00eatre encore en train de p\u00e9tiller dans l&rsquo;esprit de beaucoup de fans, mais n&rsquo;oublions pas le 10 \u00e8me anniversaire d&rsquo;une autre voix synth\u00e9tique populaire :\u00a0Kasane Teto, qui est dans moins d&rsquo;un an ! KOUSA &#8211; l&rsquo;exposition semi-annuelle de travaux technologiques cr\u00e9\u00e9 par des \u00e9tudiants universitaires- se tiendra cet &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-collaboration-kasane-teto-x-kousa-annoncee\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-10-23T12:08:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/jY3Euz6R.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"314\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Aoko\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-collaboration-kasane-teto-x-kousa-annoncee\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/jY3Euz6R.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/jY3Euz6R.jpg\",\"width\":600,\"height\":314},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-collaboration-kasane-teto-x-kousa-annoncee\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-collaboration-kasane-teto-x-kousa-annoncee\/\",\"name\":\"La collaboration Kasane Teto x KOUSA annonc\u00e9e ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-collaboration-kasane-teto-x-kousa-annoncee\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-10-23T12:08:06+00:00\",\"dateModified\":\"2017-10-23T12:08:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6e2ef9f2c3f3622e795fa05525f2be1e\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-collaboration-kasane-teto-x-kousa-annoncee\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-collaboration-kasane-teto-x-kousa-annoncee\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-collaboration-kasane-teto-x-kousa-annoncee\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La collaboration Kasane Teto x KOUSA annonc\u00e9e !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6e2ef9f2c3f3622e795fa05525f2be1e\",\"name\":\"Aoko\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5a2b16fd61f4de44ec496e175eb215dc?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5a2b16fd61f4de44ec496e175eb215dc?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Aoko\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.instagram.com\/aoko02\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCSBiyGub_YhGDjMUUY2eKRA\/\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/aoko\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La collaboration Kasane Teto x KOUSA annonc\u00e9e ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-collaboration-kasane-teto-x-kousa-annoncee\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La collaboration Kasane Teto x KOUSA annonc\u00e9e ! - VNN","og_description":"L&rsquo;excitation du 10\u00e8me anniversaire d&rsquo;Hatsune Miku\u00a0est peut \u00eatre encore en train de p\u00e9tiller dans l&rsquo;esprit de beaucoup de fans, mais n&rsquo;oublions pas le 10 \u00e8me anniversaire d&rsquo;une autre voix synth\u00e9tique populaire :\u00a0Kasane Teto, qui est dans moins d&rsquo;un an ! KOUSA &#8211; l&rsquo;exposition semi-annuelle de travaux technologiques cr\u00e9\u00e9 par des \u00e9tudiants universitaires- se tiendra cet &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-collaboration-kasane-teto-x-kousa-annoncee\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-10-23T12:08:06+00:00","og_image":[{"width":600,"height":314,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/jY3Euz6R.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Aoko","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-collaboration-kasane-teto-x-kousa-annoncee\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/jY3Euz6R.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/jY3Euz6R.jpg","width":600,"height":314},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-collaboration-kasane-teto-x-kousa-annoncee\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-collaboration-kasane-teto-x-kousa-annoncee\/","name":"La collaboration Kasane Teto x KOUSA annonc\u00e9e ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-collaboration-kasane-teto-x-kousa-annoncee\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-10-23T12:08:06+00:00","dateModified":"2017-10-23T12:08:06+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6e2ef9f2c3f3622e795fa05525f2be1e"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-collaboration-kasane-teto-x-kousa-annoncee\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-collaboration-kasane-teto-x-kousa-annoncee\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/la-collaboration-kasane-teto-x-kousa-annoncee\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La collaboration Kasane Teto x KOUSA annonc\u00e9e !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/6e2ef9f2c3f3622e795fa05525f2be1e","name":"Aoko","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5a2b16fd61f4de44ec496e175eb215dc?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5a2b16fd61f4de44ec496e175eb215dc?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Aoko"},"sameAs":["http:\/\/www.instagram.com\/aoko02","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCSBiyGub_YhGDjMUUY2eKRA\/"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/aoko\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/142839"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/132"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=142839"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/142839\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/140277"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=142839"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=142839"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=142839"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}