{"id":131324,"date":"2017-08-30T15:04:26","date_gmt":"2017-08-30T19:04:26","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=131324\/"},"modified":"2017-08-30T15:04:26","modified_gmt":"2017-08-30T19:04:26","slug":"vocaloid-lumi-ja-esta-disponivel","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-lumi-ja-esta-disponivel\/","title":{"rendered":"VOCALOID LUMi J\u00e1 Est\u00e1 Dispon\u00edvel!"},"content":{"rendered":"<p>\u00c9 isso mesmo! Como anunciado com a\u00a0<a href=\"\/?p=129638\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">nossa entrevista com a AVA<\/a>, VOCALOID <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/58416\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">LUMi<\/a>\u00a0est\u00e1 agora dispon\u00edvel para venda na sua\u00a0<a href=\"https:\/\/lumi.ava01.com\/shop\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">nova loja online, LUMi Komachi<\/a>!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/LUMi%E5%85%AC%E5%BC%8F?src=hash\">#LUMi\u516c\u5f0f<\/a><\/p>\n<p>\u3053\u3093\u306b\u3061\u306f\uff01<\/p>\n<p>\u53ea\u4eca\u3088\u308a\u300cLUMi\u300d\u306e<br \/>WEB\u8ca9\u58f2\u3092\u958b\u59cb\u3044\u305f\u3057\u307e\u3059\uff01<a href=\"https:\/\/t.co\/deGeDpQt75\">https:\/\/t.co\/deGeDpQt75<\/a><\/p>\n<p>\u591a\u304f\u306e\u65b9\u306b\u3054\u5354\u529b\u3044\u305f\u3060\u304d\u3001<br \/>\u5fc3\u304b\u3089\u611f\u8b1d\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002<\/p>\n<p>\u7686\u69d8\u306e\u300c\u5275\u308b\u300d\u304c<br \/>\u4e16\u754c\u306b\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\uff01<\/p>\n<p>\u3088\u308d\u3057\u304f\u304a\u9858\u3044\u3057\u307e\u3059\uff01\uff01<\/p>\n<p>LUMi\u30b9\u30bf\u30c3\u30d5 <a href=\"https:\/\/t.co\/H7pjj9yjJ0\">pic.twitter.com\/H7pjj9yjJ0<\/a><\/p>\n<p>&mdash; LUMi\u516c\u5f0f (@lumi0603) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/lumi0603\/status\/902795969577705473\">August 30, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p>Ol\u00e1!<br \/>\nAs vendas online para banco de voz LUMi est\u00e3o abertas!<br \/>\nDo fundo dos nossos cora\u00e7\u00f5es, obrigado a todos que ajudaram a tornar isto poss\u00edvel.<br \/>\nVamos trabalhar juntos para ajudar todas as cria\u00e7\u00f5es vis\u00edveis em todo o mundo!<br \/>\n&#8211; Staff da LUMi<\/p><\/blockquote>\n<h2><strong>Edi\u00e7\u00f5es da LUMi\u00a0<\/strong><\/h2>\n<p>De momento existem tr\u00eas edi\u00e7\u00f5es da LUMi dispon\u00edveis: Edi\u00e7\u00e3o Limitada, Edi\u00e7\u00e3o Regular e Download.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-131232 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/lumiPackageLimited-274x300.png\" alt=\"Image of LUMi Limited Edition\" width=\"274\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/lumiPackageLimited-274x300.png 274w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/lumiPackageLimited.png 390w\" sizes=\"(max-width: 274px) 100vw, 274px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Edi\u00e7\u00e3o Limitada<br \/>\nPre\u00e7o: 15,000 JPY<\/p>\n<p>Se perdeste a oportunidade de agarrar a\u00a0<a href=\"\/?p=125270\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edi\u00e7\u00e3o Limitada<\/a>\u00a0em pessoa nos escrit\u00f3rios da\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/58720\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">AVA<\/a>, ou se \u00e9s um coleccionador de VOCALOID em geral, ent\u00e3o esta edi\u00e7\u00e3o pode ser a correcta para si.<\/p>\n<p>A Edi\u00e7\u00e3o Limitada \u00e9 apresentada com uma embalagem especial, com uma caixa de presente branca feita de\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Washi\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">washi<\/a>\u00a0e amarrada com cord\u00e3o azul atado num lindo padr\u00e3o\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Mizuhiki\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">mizuhiki<\/a>.<\/p>\n<p>Se ficas contente em gastar alguns yen extra, est\u00e1 \u00e9 uma linda edi\u00e7\u00e3o para qualquer coleccionador e f\u00e3 VOCALOID!<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-131244 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/lumiPackageNormal-179x300.png\" alt=\"Image of LUMi Regular Edition\" width=\"179\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/lumiPackageNormal-179x300.png 179w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/lumiPackageNormal.png 258w\" sizes=\"(max-width: 179px) 100vw, 179px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Edi\u00e7\u00e3o Regular<br \/>\nPre\u00e7o: 12,000 JPY<\/p>\n<p>A Edi\u00e7\u00e3o Regular \u00e9 uma caixa normal do banco de voz da LUMi \u00e9 o pre\u00e7o est\u00e1 no range m\u00e9dio.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-131256 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/lumiPackageDownload-300x300.png\" alt=\"Image of LUMi Download version\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/lumiPackageDownload-300x300.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/lumiPackageDownload-150x150.png 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/lumiPackageDownload.png 414w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Download<br \/>\nPre\u00e7o: 10,000 JPY<\/p>\n<p>Como o nome sugere, esta vers\u00e3o \u00e9 apenas o download.<\/p>\n<p>Esta \u00e9 a vers\u00e3o mais barata para os usu\u00e1rios VOCALOID que n\u00e3o se importam em ter ou n\u00e3o a vers\u00e3o f\u00edsica.<\/p>\n<h2>Requisitos<strong>\u00a0do Sistema<\/strong><\/h2>\n<p><strong>Windows<\/strong><br \/>\nOS: Windows 10, Windows 8.1, Windows 8, Windows 7 SP1 (32\/64bit)<br \/>\nCPU: Intel Dual Core CPU<br \/>\nRAM: pelo menos 2 GB (4 GB de espa\u00e7o livre recomendado)<br \/>\nEditor: <a href=\"https:\/\/www.vocaloid.com\/en\/products\/show\/v4e_en\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">VOCALOID4 Editor<\/a> ou\u00a0<a href=\"https:\/\/www.vocaloid.com\/en\/products\/show\/v4e_for_cubase_en\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">VOCALOID4 Editor para Cubase<\/a><\/p>\n<p><strong>Mac<\/strong><br \/>\nOS: macOS Sierra, OS X El Capitan, OS X Yosemite, OS X Marvericks, OS X 10.8<br \/>\nCPU: Intel Dual Core CPU<br \/>\nRAM: pelo menos 2 GB (4 GB de espa\u00e7o livre recomendado)<br \/>\nEditor: <a href=\"https:\/\/www.vocaloid.com\/en\/products\/show\/v4e_en\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">VOCALOID4 Editor<\/a> ou\u00a0<a href=\"https:\/\/www.vocaloid.com\/en\/products\/show\/v4e_for_cubase_en\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">VOCALOID4 Editor para Cubase<\/a><\/p>\n<h2><strong>Trial Gr\u00e1tis<\/strong><\/h2>\n<p>Para quem ainda tem d\u00favidas sobre a compra da LUMi, podes te registar como membro e fazer o download do Trial Gr\u00e1tis\u00a0<a href=\"https:\/\/lumi.ava01.com\/#member\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">aqui<\/a>.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/lumi.ava01.com\/shop\">Visita LUMi Komachi<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c9 isso mesmo! Como anunciado com a\u00a0nossa entrevista com a AVA, VOCALOID LUMi\u00a0est\u00e1 agora dispon\u00edvel para venda na sua\u00a0nova loja online, LUMi Komachi! #LUMi\u516c\u5f0f \u3053\u3093\u306b\u3061\u306f\uff01 \u53ea\u4eca\u3088\u308a\u300cLUMi\u300d\u306eWEB\u8ca9\u58f2\u3092\u958b\u59cb\u3044\u305f\u3057\u307e\u3059\uff01https:\/\/t.co\/deGeDpQt75 \u591a\u304f\u306e\u65b9\u306b\u3054\u5354\u529b\u3044\u305f\u3060\u304d\u3001\u5fc3\u304b\u3089\u611f\u8b1d\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002 \u7686\u69d8\u306e\u300c\u5275\u308b\u300d\u304c\u4e16\u754c\u306b\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\uff01 \u3088\u308d\u3057\u304f\u304a\u9858\u3044\u3057\u307e\u3059\uff01\uff01 LUMi\u30b9\u30bf\u30c3\u30d5 pic.twitter.com\/H7pjj9yjJ0 &mdash; LUMi\u516c\u5f0f (@lumi0603) August 30, 2017 Ol\u00e1! As vendas online para banco de voz LUMi est\u00e3o abertas! Do fundo dos nossos cora\u00e7\u00f5es, obrigado a &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":131304,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3081,3079],"tags":[3173,3092,3098],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>VOCALOID LUMi J\u00e1 Est\u00e1 Dispon\u00edvel! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-lumi-ja-esta-disponivel\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"VOCALOID LUMi J\u00e1 Est\u00e1 Dispon\u00edvel! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00c9 isso mesmo! Como anunciado com a\u00a0nossa entrevista com a AVA, VOCALOID LUMi\u00a0est\u00e1 agora dispon\u00edvel para venda na sua\u00a0nova loja online, LUMi Komachi! #LUMi\u516c\u5f0f \u3053\u3093\u306b\u3061\u306f\uff01 \u53ea\u4eca\u3088\u308a\u300cLUMi\u300d\u306eWEB\u8ca9\u58f2\u3092\u958b\u59cb\u3044\u305f\u3057\u307e\u3059\uff01https:\/\/t.co\/deGeDpQt75 \u591a\u304f\u306e\u65b9\u306b\u3054\u5354\u529b\u3044\u305f\u3060\u304d\u3001\u5fc3\u304b\u3089\u611f\u8b1d\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002 \u7686\u69d8\u306e\u300c\u5275\u308b\u300d\u304c\u4e16\u754c\u306b\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\uff01 \u3088\u308d\u3057\u304f\u304a\u9858\u3044\u3057\u307e\u3059\uff01\uff01 LUMi\u30b9\u30bf\u30c3\u30d5 pic.twitter.com\/H7pjj9yjJ0 &mdash; LUMi\u516c\u5f0f (@lumi0603) August 30, 2017 Ol\u00e1! As vendas online para banco de voz LUMi est\u00e3o abertas! Do fundo dos nossos cora\u00e7\u00f5es, obrigado a &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-lumi-ja-esta-disponivel\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-08-30T19:04:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/LUMi-sale-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1007\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"529\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-lumi-ja-esta-disponivel\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/LUMi-sale-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/LUMi-sale-1.jpg\",\"width\":1007,\"height\":529},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-lumi-ja-esta-disponivel\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-lumi-ja-esta-disponivel\/\",\"name\":\"VOCALOID LUMi J\u00e1 Est\u00e1 Dispon\u00edvel! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-lumi-ja-esta-disponivel\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-08-30T19:04:26+00:00\",\"dateModified\":\"2017-08-30T19:04:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-lumi-ja-esta-disponivel\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-lumi-ja-esta-disponivel\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-lumi-ja-esta-disponivel\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"VOCALOID LUMi J\u00e1 Est\u00e1 Dispon\u00edvel!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"VOCALOID LUMi J\u00e1 Est\u00e1 Dispon\u00edvel! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-lumi-ja-esta-disponivel\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"VOCALOID LUMi J\u00e1 Est\u00e1 Dispon\u00edvel! - VNN","og_description":"\u00c9 isso mesmo! Como anunciado com a\u00a0nossa entrevista com a AVA, VOCALOID LUMi\u00a0est\u00e1 agora dispon\u00edvel para venda na sua\u00a0nova loja online, LUMi Komachi! #LUMi\u516c\u5f0f \u3053\u3093\u306b\u3061\u306f\uff01 \u53ea\u4eca\u3088\u308a\u300cLUMi\u300d\u306eWEB\u8ca9\u58f2\u3092\u958b\u59cb\u3044\u305f\u3057\u307e\u3059\uff01https:\/\/t.co\/deGeDpQt75 \u591a\u304f\u306e\u65b9\u306b\u3054\u5354\u529b\u3044\u305f\u3060\u304d\u3001\u5fc3\u304b\u3089\u611f\u8b1d\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002 \u7686\u69d8\u306e\u300c\u5275\u308b\u300d\u304c\u4e16\u754c\u306b\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\uff01 \u3088\u308d\u3057\u304f\u304a\u9858\u3044\u3057\u307e\u3059\uff01\uff01 LUMi\u30b9\u30bf\u30c3\u30d5 pic.twitter.com\/H7pjj9yjJ0 &mdash; LUMi\u516c\u5f0f (@lumi0603) August 30, 2017 Ol\u00e1! As vendas online para banco de voz LUMi est\u00e3o abertas! Do fundo dos nossos cora\u00e7\u00f5es, obrigado a &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-lumi-ja-esta-disponivel\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-08-30T19:04:26+00:00","og_image":[{"width":1007,"height":529,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/LUMi-sale-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-lumi-ja-esta-disponivel\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/LUMi-sale-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/LUMi-sale-1.jpg","width":1007,"height":529},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-lumi-ja-esta-disponivel\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-lumi-ja-esta-disponivel\/","name":"VOCALOID LUMi J\u00e1 Est\u00e1 Dispon\u00edvel! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-lumi-ja-esta-disponivel\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-08-30T19:04:26+00:00","dateModified":"2017-08-30T19:04:26+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-lumi-ja-esta-disponivel\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-lumi-ja-esta-disponivel\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/vocaloid-lumi-ja-esta-disponivel\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"VOCALOID LUMi J\u00e1 Est\u00e1 Dispon\u00edvel!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/131324"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=131324"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/131324\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/131304"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=131324"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=131324"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=131324"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}