{"id":108874,"date":"2017-06-21T11:54:46","date_gmt":"2017-06-21T15:54:46","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=108874\/"},"modified":"2017-06-21T17:33:31","modified_gmt":"2017-06-21T21:33:31","slug":"vollstaendiges-vocaloid-lineup-der-anime-messe-berlin-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vollstaendiges-vocaloid-lineup-der-anime-messe-berlin-2017\/","title":{"rendered":"Vollst\u00e4ndiges VOCALOID-Lineup der Anime Messe Berlin 2017"},"content":{"rendered":"<p>F\u00fcr die meisten unter euch wird es nichts mehr Neues sein, dass wir auf der Anime Messe Berlin wieder ein gro\u00dfes VOCALOID-Aufgebot haben werden. In den letzten Tagen hat sich aber noch einiges getan, darunter der erfolgreiche Kickstarter f\u00fcr <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/53358\">Chihiro Ishiguro<\/a> und <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/323\">EHAMIC<\/a>, die jetzt auch an der Anime Messe Berlin 2017 teilhaben werden sowie genaue Termine f\u00fcr Workshops und Signierstunden!<\/p>\n<p>Damit ihr auch nichts verpasst, haben wir f\u00fcr euch alle wichtigen Termine, die man als VOCALOID-Fan unbedingt besuchen sollte, nochmal zusammengefasst:<\/p>\n<h2>Freitag<\/h2>\n<h3>J-Disco mit ChomP<\/h3>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-108910 alignleft\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/chom_logo200.png\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/chom_logo200.png 200w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/chom_logo200-150x150.png 150w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/>Manche werden den Song \u201c<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/2530\">I Can Take Off My Panties!<\/a>\u201d kennen, den das <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1639\">VOCALOMAKETS<\/a>-Mitglied 2010 geschrieben hat und seitdem ein richtiger Ohrwurm bei den Fans geblieben ist. Im Zuge der J-Disco wird <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/115\">ChomP<\/a> zusammen mit anderen EXIT TUNES-Musikern richtig einheizen und diese er\u00f6ffnen!<\/p>\n<p><strong>Wann:<\/strong> Freitag, 21:50 \u2013 22:50 Uhr<\/p>\n<p><strong>Wo:<\/strong> Festsaal (Saal 1)<\/p>\n<h2>Samstag<\/h2>\n<h3>AHS VOCALOID-Konzert \u2013 Songs Love \u2013 Returns<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Capture-1.gif\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-108236 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Capture-1.gif\" alt=\"\" width=\"922\" height=\"366\" \/><\/a><\/p>\n<p>Wie auch im letzten Jahr werden wir ein Konzert mit den VOCALOIDs von <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/192\">AHS<\/a> sowie mit Chihiro Ishiguro bekommen. Erstmals zu Gast ist <a href=\"\/?p=107327\">Macne Nana, die ihr Konzertdeb\u00fct<\/a> auf der Anime Messe Berlin 2017 feiern wird!<\/p>\n<p><strong>S\u00e4nger:<\/strong> <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/28164\">Kaai Yuki<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/48894\">Hiyama Kiyoteru<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/28167\">SF-A2 miki<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/39726\">Nekomura Iroha<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/623\">Yuzuki Yukari<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/48394\">Macne Nana<\/a>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/53358\">Chihiro Ishiguro<\/a><\/p>\n<p><strong>Wann:<\/strong> Samstag, 13:10 \u2013 14:40 Uhr<\/p>\n<p><strong>Wo:<\/strong> Festsaal (Saal 1)<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"de\" dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/WorldPremiere?src=hash\">#WorldPremiere<\/a> auf der <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/AnimeMesse?src=hash\">#AnimeMesse<\/a> Berlin 2017. Macne Nana von <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ahsoft\">@ahsoft<\/a> zum ersten Mal auf einem <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Vocaloid?src=hash\">#Vocaloid<\/a> Konzert. <a href=\"https:\/\/t.co\/MzlAvHBDGa\">https:\/\/t.co\/MzlAvHBDGa<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/NSBz7gM9LK\">pic.twitter.com\/NSBz7gM9LK<\/a><\/p>\n<p>&mdash; AnimeRadio.de (@AnimeRadioDE) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/AnimeRadioDE\/status\/876008430225559553\">June 17, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<h3>EXIT TUNES Panel<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/exittunes.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-108943\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/exittunes.png\" alt=\"\" width=\"183\" height=\"226\" \/><\/a><\/p>\n<p>Auch wenn es sich bei den EXIT TUNES-Musikern, die auch als Ehreng\u00e4ste bei der Anime Messe Berlin anwesend sein werden, nicht um VOCALOID-Produzenten handelt, gibt der Manager von EXIT TUNES Einblicke hinter die Kullissen ihres Musik-Labels und wird bestimmt auch das ein oder andere Wort \u00fcber VOCALOID verlieren. Vielleicht werden sie auch einige VOCALOID-Alben an ihrem Stand parat haben.<\/p>\n<p><strong>Wann:<\/strong> Samstag, 13:40 \u2013 14:40 Uhr<\/p>\n<p><strong>Wo:<\/strong> Panelraum (Saal 10)<\/p>\n<h3>AHS 3D Character Animation Workshop<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/studio_top_bn.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-108924 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/studio_top_bn.png\" alt=\"\" width=\"980\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/studio_top_bn.png 980w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/studio_top_bn-300x61.png 300w\" sizes=\"(max-width: 980px) 100vw, 980px\" \/><\/a><\/p>\n<p>CEO von AHS Tomohide Ogata erkl\u00e4rt euch im Workshop, was es braucht um so ein Konzert auf die Beine zu stellen und welche Programme daf\u00fcr ben\u00f6tigt werden. Diese Software wird auch am Stand w\u00e4hrend den Signierstunden verkauft. Wahrscheinlich k\u00f6nnen wir davon ausgehen, dass es sich hierbei wieder um AHS&#8216; eigene 3D-Software &#8222;Charamin Studio&#8220; handeln wird, die schon in den letzten paar Jahren auf den Cons beworben wurde. Dieser Workshop wird auf Japanisch vorgetragen und von einem Dolmetscher f\u00fcrs Publikum ins Deutsche \u00fcbersetzt.<\/p>\n<p><strong>Wann:<\/strong> Samstag, 18:20 \u2013 19:20 Uhr<\/p>\n<p><strong>Wo:<\/strong> Panelraum (Saal 10)<\/p>\n<h2>Sonntag<\/h2>\n<h3>VOCALOID Workshop mit ChomP<\/h3>\n<p>ChomP bringt in diesem Workshop wissbegierigen Fans die VOCALOID-Software nahe und demonstriert, wie man damit umgehen kann! Auch dieser Workshop wird auf Japanisch vorgetragen und von einem Dolmetscher f\u00fcrs Publikum ins Deutsche \u00fcbersetzt.<\/p>\n<p><strong>Wann:<\/strong> Sonntag, 11:40 \u2013 12:40 Uhr<\/p>\n<p><strong>Wo:<\/strong> Panelraum (Saal 10)<\/p>\n<h3>Chihiro Ishiguro &amp; EHAMIC J-POP Konzert<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/crowdfunding_chihiro_ishiguro_und_ehamic.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-108338 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/crowdfunding_chihiro_ishiguro_und_ehamic.jpg\" alt=\"\" width=\"650\" height=\"366\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/crowdfunding_chihiro_ishiguro_und_ehamic.jpg 650w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/crowdfunding_chihiro_ishiguro_und_ehamic-300x169.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/a><\/p>\n<p><strong>Wo:<\/strong> Festsaal (Saal 1)<\/p>\n<p><strong>Wann:<\/strong> Sonntag, 15:40 \u2013 16:40 Uhr<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>Signierstunden<\/h2>\n<p>Von allen Anwesenden habt ihr die M\u00f6glichkeit Autogramme und weiteres Merchandise w\u00e4hrend ihren gemeinsamen Signierstunden abzur\u00e4umen. Vor allem AHS wird T-Shirts und weitere Goodies an ihrem Stand anbieten. Zus\u00e4tzlich werden alle ihre VOCALOID Produkte zum Verkauf stehen. Von EHAMIC werdet ihr auch Artikel am Stand von AnimeRadio.de finden.<\/p>\n<p><strong>Freitag:<\/strong> 15:40 \u2013 16:40 Uhr<\/p>\n<p><strong>Samstag:<\/strong> 15:00 \u2013 16:00 Uhr<\/p>\n<p><strong>Sonntag:<\/strong> 17:00 \u2013 18:00 Uhr<\/p>\n<p><strong>Wo:<\/strong> Foyer, Signierbereich (F05)<\/p>\n<p>Falls wir dein Interesse f\u00fcr die Anime Messe Berlin 2017 geweckt haben, kannst du dir diesen Konzerttrailer zur Anime Messe Berlin anschauen, das auch AHS&#8216; &#8211; Songs Love &#8211; beinhaltet:<br \/>\n<iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/eLdcARTnB3o?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<h2>Links<\/h2>\n<p>Mehr Informationen zum Programm der Anime Messe Berlin findet ihr im <a href=\"https:\/\/www.animemesse.de\/downloads\/[2017-06-20]Programmheft-Anime-Messe-Berlin-2017-Online-Ausgabe.pdf\">Programmheft<\/a>, dort findet ihr auch einen genauen Lageplan der R\u00e4ume. AHS hat auch angek\u00fcndigt, dass sie sporadisch auf Twitter streamen werden, also haltet ihren <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ahsoft\">Twitter-Account<\/a> im Auge! Auch wir vom deutschen Team werden ab und zu versuchen euch auf <a href=\"https:\/\/twitter.com\/VNN_DE\">Twitter<\/a> und\/oder <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/VNN.Deutsch\">Facebook<\/a> auf den Laufenden zu halten w\u00e4hrend wir auf der Convention sind. Es lohnt sich also unsere Social-Media-Seiten zu besuchen!<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.animemesse.de\/downloads\/[2017-06-20]Programmheft-Anime-Messe-Berlin-2017-Online-Ausgabe.pdf\">Programmheft Anime Messe Berlin 2017 Online Ausgabe<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.animemesse.de\/\">Anime Messe Berlin Webseite<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1390750347618806\/1796504600376710\">Anime Messe Berlin 2017 Facebookseite<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.ah-soft.com\/vocaloid\/songslove.html\">AHS News Feed<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/ahsoft\">AHS-Twitter<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/VNN_DE\">VNN-Twitter<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/VNN.Deutsch\">VNN-Facebook<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>F\u00fcr die meisten unter euch wird es nichts mehr Neues sein, dass wir auf der Anime Messe Berlin wieder ein gro\u00dfes VOCALOID-Aufgebot haben werden. In den letzten Tagen hat sich aber noch einiges getan, darunter der erfolgreiche Kickstarter f\u00fcr Chihiro Ishiguro und EHAMIC, die jetzt auch an der Anime Messe Berlin 2017 teilhaben werden sowie &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":104,"featured_media":108236,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2550,2549],"tags":[3194,3193,3252,2558,2585],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Vollst\u00e4ndiges VOCALOID-Lineup der Anime Messe Berlin 2017 - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vollstaendiges-vocaloid-lineup-der-anime-messe-berlin-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Vollst\u00e4ndiges VOCALOID-Lineup der Anime Messe Berlin 2017 - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"F\u00fcr die meisten unter euch wird es nichts mehr Neues sein, dass wir auf der Anime Messe Berlin wieder ein gro\u00dfes VOCALOID-Aufgebot haben werden. In den letzten Tagen hat sich aber noch einiges getan, darunter der erfolgreiche Kickstarter f\u00fcr Chihiro Ishiguro und EHAMIC, die jetzt auch an der Anime Messe Berlin 2017 teilhaben werden sowie &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vollstaendiges-vocaloid-lineup-der-anime-messe-berlin-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-21T15:54:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-06-21T21:33:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Capture-1.gif\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"922\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"366\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/gif\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@cinzzya\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Cinzya\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vollstaendiges-vocaloid-lineup-der-anime-messe-berlin-2017\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Capture-1.gif\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Capture-1.gif\",\"width\":922,\"height\":366},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vollstaendiges-vocaloid-lineup-der-anime-messe-berlin-2017\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vollstaendiges-vocaloid-lineup-der-anime-messe-berlin-2017\/\",\"name\":\"Vollst\u00e4ndiges VOCALOID-Lineup der Anime Messe Berlin 2017 - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vollstaendiges-vocaloid-lineup-der-anime-messe-berlin-2017\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-06-21T15:54:46+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-21T21:33:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vollstaendiges-vocaloid-lineup-der-anime-messe-berlin-2017\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vollstaendiges-vocaloid-lineup-der-anime-messe-berlin-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vollstaendiges-vocaloid-lineup-der-anime-messe-berlin-2017\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Vollst\u00e4ndiges VOCALOID-Lineup der Anime Messe Berlin 2017\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\",\"name\":\"Cinzya\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Cinzya\"},\"description\":\"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/cinzzya\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Vollst\u00e4ndiges VOCALOID-Lineup der Anime Messe Berlin 2017 - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vollstaendiges-vocaloid-lineup-der-anime-messe-berlin-2017\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Vollst\u00e4ndiges VOCALOID-Lineup der Anime Messe Berlin 2017 - VNN","og_description":"F\u00fcr die meisten unter euch wird es nichts mehr Neues sein, dass wir auf der Anime Messe Berlin wieder ein gro\u00dfes VOCALOID-Aufgebot haben werden. In den letzten Tagen hat sich aber noch einiges getan, darunter der erfolgreiche Kickstarter f\u00fcr Chihiro Ishiguro und EHAMIC, die jetzt auch an der Anime Messe Berlin 2017 teilhaben werden sowie &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vollstaendiges-vocaloid-lineup-der-anime-messe-berlin-2017\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-06-21T15:54:46+00:00","article_modified_time":"2017-06-21T21:33:31+00:00","og_image":[{"width":922,"height":366,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Capture-1.gif","type":"image\/gif"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@cinzzya","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Cinzya","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vollstaendiges-vocaloid-lineup-der-anime-messe-berlin-2017\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Capture-1.gif","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Capture-1.gif","width":922,"height":366},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vollstaendiges-vocaloid-lineup-der-anime-messe-berlin-2017\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vollstaendiges-vocaloid-lineup-der-anime-messe-berlin-2017\/","name":"Vollst\u00e4ndiges VOCALOID-Lineup der Anime Messe Berlin 2017 - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vollstaendiges-vocaloid-lineup-der-anime-messe-berlin-2017\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-06-21T15:54:46+00:00","dateModified":"2017-06-21T21:33:31+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vollstaendiges-vocaloid-lineup-der-anime-messe-berlin-2017\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vollstaendiges-vocaloid-lineup-der-anime-messe-berlin-2017\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/vollstaendiges-vocaloid-lineup-der-anime-messe-berlin-2017\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Vollst\u00e4ndiges VOCALOID-Lineup der Anime Messe Berlin 2017"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4","name":"Cinzya","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Cinzya"},"description":"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/cinzzya","https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/108874"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/104"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=108874"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/108874\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/108236"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=108874"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=108874"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=108874"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}