{"id":178891,"date":"2018-08-12T09:19:59","date_gmt":"2018-08-12T13:19:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=178891"},"modified":"2018-08-12T09:19:59","modified_gmt":"2018-08-12T13:19:59","slug":"foire-de-lete-2018-ia-et-one-x-lammtarra-mulan","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/foire-de-lete-2018-ia-et-one-x-lammtarra-mulan\/","title":{"rendered":"Foire de l\u2019Et\u00e9 2018 IA et ONE x Lammtarra Mulan"},"content":{"rendered":"<p>Les marchandises <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/504\">IA<\/a> et <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/31062\">ONE<\/a> sont disponibles maintenant sur les magasins Lammtarra et Mulan dans le cadre de la Foire de l\u2019Et\u00e9 2018 IA &amp; ONE x Lammtarra Mulan !<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-178118 size-full aligncenter tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/IA-and-ONE-x-Lammtara-Mulan-Summer-Fair-Promotional-Image.jpg\" alt=\"IA and ONE x Lammtara Mulan Summer Fair Promotional Image\" width=\"500\" height=\"353\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/IA-and-ONE-x-Lammtara-Mulan-Summer-Fair-Promotional-Image.jpg 500w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/IA-and-ONE-x-Lammtara-Mulan-Summer-Fair-Promotional-Image-300x212.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p>Les marchandises proposes incluent les articles utilisant la derni\u00e8re \u201cversion Yukata\u201d d\u2019IA annonc\u00e9s r\u00e9cemment, dont une tapisserie, des stands en acrylique, des pins, des porte-cl\u00e9s, des T-shirts et des pochettes !<\/p>\n<p>Certains de ces articles \u00e9taient auparavant disponibles \u00e0 la Comiket 94, mais \u00e0 partir de maintenant, ils ne seront disponibles que sur les magasins Lammtarra et Mulan et le <a href=\"https:\/\/hachimaki-goodsshop.jp\/\">magasin Hachimaki<\/a>.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-178723 size-full aligncenter tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Summer-Fair-Products-1.jpg\" alt=\"Image of Summer Fair Product Summary 1\" width=\"500\" height=\"353\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Summer-Fair-Products-1.jpg 500w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Summer-Fair-Products-1-300x212.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-178735 size-full aligncenter tie-appear\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Summer-Fair-Products-2.jpg\" alt=\"Image of Summer Fair Product Summary 2\" width=\"500\" height=\"353\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Summer-Fair-Products-2.jpg 500w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Summer-Fair-Products-2-300x212.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p>Il y a aussi un \u00e9ventail Edition Limit\u00e9e \u201cIA version Yukata\u201d disponible dans les magasins, qui sera offert \u00e0 ceux qui ach\u00e8tent des articles IA ou ONE dans les magasins participants durant la campagne.<\/p>\n<p>Veuillez noter qu\u2019un seul \u00e9ventail sera donn\u00e9 \u00e0 chaque client et que leur nombre est limit\u00e9, donc obtenez-en un avant qu\u2019il n\u2019y en ait plus !<\/p>\n<p>Vous pouvez regarder les designs avant et arri\u00e8re de l\u2019\u00e9ventail de plus pr\u00e8s ci-dessous.<\/p>\n<figure id=\"attachment_178705\" aria-describedby=\"caption-attachment-178705\" style=\"width: 300px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"tie-appear wp-image-178705 size-medium\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/IA-Yukata-version-Fan-300x197.jpg\" alt=\"IA Yukata version Fan\" width=\"300\" height=\"197\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/IA-Yukata-version-Fan-300x197.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/IA-Yukata-version-Fan-310x205.jpg 310w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/IA-Yukata-version-Fan.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-178705\" class=\"wp-caption-text\">Eventail Edition Limit\u00e9e IA version Yukata<\/figcaption><\/figure>\n<h3><strong>Collection de Produits de la Foire de l\u2019Et\u00e9<\/strong><\/h3>\n<p>Pour une liste compl\u00e8te des produits disponibles et des prix de chaque objet, lisez la liste ci-dessous.<\/p>\n<p>Lammtarra and Moulin Store Pre-sale:<\/p>\n<ul>\n<li>Tapisserie B2 IA Version Yukata 3 000 \u00a5 (Env. 23,75\u20ac)<\/li>\n<li>Figurine en Acrylique IA \/ version 01 1 800 \u00a5 (Env. 14,25\u20ac)<\/li>\n<li>Figurine en Acrylique IA Version Guitare 1 800 \u00a5 (Env. 14,25\u20ac)<\/li>\n<li>Figurine en Acrylique ONE Version Guitare 1 800 \u00a5\u00a0(Env. 14,25\u20ac)<\/li>\n<li>Figurine en Acrylique IA Version Yukata 1 800 \u00a5\u00a0(Env. 14,25\u20ac)<\/li>\n<\/ul>\n<p>New IA and ONE merchandise:<\/p>\n<ul>\n<li>Pins brillants IA &amp; ONE (lot de 3 pi\u00e8ces) 700 \u00a5\u00a0(Env. 5,50\u20ac)<\/li>\n<li>Pochette A4 (version chibi) IA &amp; ONE Version Yukata 300 \u00a5\u00a0(Env. 2,30\u20ac)<\/li>\n<li>Pochette A4 IA Version Yukata 300 \u00a5 (Env. 2,30\u20ac)<\/li>\n<li>Grand porte-cl\u00e9 en acrylique IA Version Yukata 2 000 \u00a5\u00a0(Env. 15,85\u20ac)<\/li>\n<li>Porte-cl\u00e9 en acrylique (version chibi) IA Version Yukata 500 \u00a5\u00a0(Env. 4\u20ac)<\/li>\n<li>T-shirt (Disponibles dans les tailles M, L et XL) IA Version Yukata 3 500 \u00a5 (Env. 27\u20ac)<\/li>\n<li>T-shirt (Disponibles dans les tailles M, L et XL) IA HIGHER 3 500 \u00a5\u00a0(Env. 27\u20ac)<\/li>\n<li>Porte-cl\u00e9 en acrylique (version chibi) ONE Version Yukata 500 \u00a5\u00a0(Env. 4\u20ac)<\/li>\n<\/ul>\n<h3><strong>P\u00e9riode de la Campagne<\/strong><\/h3>\n<p>La Foire de l\u2019Et\u00e9 2018 IA &amp; ONE x Lammtarra Mulan a commenc\u00e9 le vendredi 10 ao\u00fbt et aura lieu jusqu\u2019au dimanche 2 septembre 2018.<\/p>\n<h3><strong>Magasins Participants<\/strong><\/h3>\n<p>La Foire de l\u2019Et\u00e9 2018 IA &amp; ONE x Lammtarra Mulan se tiendra dans les 8 magasins suivants au Japon :<\/p>\n<ul>\n<li>Magasin Lammtarra Epixis d\u2019Akiba<\/li>\n<li>Magasin Mondial Lammtarra Media<\/li>\n<li>Magasin Lammtarra d\u2019Akiba<\/li>\n<li>Magasin Mulan de Central Street<\/li>\n<li>Magasin Mulan d\u2019Akiba<\/li>\n<li>Magasin Mulan Shinjuku Nishiguchi<\/li>\n<li>Magasin Mulan Yokohama Nishiguchi<\/li>\n<li>Magasin Mulan d\u2019Akabane<\/li>\n<\/ul>\n<h3><strong>Source<\/strong><\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/tumblr.1stplace.co.jp\/post\/176584433346\/%E3%83%95%E3%82%A7%E3%82%A2%E6%83%85%E5%A0%B1-810%E9%87%91-92%E6%97%A5%E6%9C%9F%E9%96%93-%E3%83%A9%E3%83%A0%E3%82%BF%E3%83%A9%E3%83%A0%E3%83%BC%E3%83%A9%E3%83%B3%E5%AF%BE%E8%B1%A1%E5%BA%97%E8%88%97%E3%81%A7%E9%96%8B%E5%82%AC%E3%81%95%E3%82%8C%E3%82%8Bia\">Blog d\u2019Actualit\u00e9s Officiel de 1st Place<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les marchandises IA et ONE sont disponibles maintenant sur les magasins Lammtarra et Mulan dans le cadre de la Foire de l\u2019Et\u00e9 2018 IA &amp; ONE x Lammtarra Mulan ! Les marchandises proposes incluent les articles utilisant la derni\u00e8re \u201cversion Yukata\u201d d\u2019IA annonc\u00e9s r\u00e9cemment, dont une tapisserie, des stands en acrylique, des pins, des porte-cl\u00e9s, &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":178670,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2443],"tags":[3350],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Foire de l\u2019Et\u00e9 2018 IA et ONE x Lammtarra Mulan - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/foire-de-lete-2018-ia-et-one-x-lammtarra-mulan\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Foire de l\u2019Et\u00e9 2018 IA et ONE x Lammtarra Mulan - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Les marchandises IA et ONE sont disponibles maintenant sur les magasins Lammtarra et Mulan dans le cadre de la Foire de l\u2019Et\u00e9 2018 IA &amp; ONE x Lammtarra Mulan ! Les marchandises proposes incluent les articles utilisant la derni\u00e8re \u201cversion Yukata\u201d d\u2019IA annonc\u00e9s r\u00e9cemment, dont une tapisserie, des stands en acrylique, des pins, des porte-cl\u00e9s, &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/foire-de-lete-2018-ia-et-one-x-lammtarra-mulan\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-08-12T13:19:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Featured-Image-IA-ONE-Summer-Fair.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/foire-de-lete-2018-ia-et-one-x-lammtarra-mulan\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Featured-Image-IA-ONE-Summer-Fair.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Featured-Image-IA-ONE-Summer-Fair.png\",\"width\":660,\"height\":330,\"caption\":\"Featured Image IA ONE Summer Fair\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/foire-de-lete-2018-ia-et-one-x-lammtarra-mulan\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/foire-de-lete-2018-ia-et-one-x-lammtarra-mulan\/\",\"name\":\"Foire de l\u2019Et\u00e9 2018 IA et ONE x Lammtarra Mulan - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/foire-de-lete-2018-ia-et-one-x-lammtarra-mulan\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-08-12T13:19:59+00:00\",\"dateModified\":\"2018-08-12T13:19:59+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/foire-de-lete-2018-ia-et-one-x-lammtarra-mulan\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/foire-de-lete-2018-ia-et-one-x-lammtarra-mulan\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/foire-de-lete-2018-ia-et-one-x-lammtarra-mulan\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Foire de l\u2019Et\u00e9 2018 IA et ONE x Lammtarra Mulan\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Foire de l\u2019Et\u00e9 2018 IA et ONE x Lammtarra Mulan - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/foire-de-lete-2018-ia-et-one-x-lammtarra-mulan\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Foire de l\u2019Et\u00e9 2018 IA et ONE x Lammtarra Mulan - VNN","og_description":"Les marchandises IA et ONE sont disponibles maintenant sur les magasins Lammtarra et Mulan dans le cadre de la Foire de l\u2019Et\u00e9 2018 IA &amp; ONE x Lammtarra Mulan ! Les marchandises proposes incluent les articles utilisant la derni\u00e8re \u201cversion Yukata\u201d d\u2019IA annonc\u00e9s r\u00e9cemment, dont une tapisserie, des stands en acrylique, des pins, des porte-cl\u00e9s, &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/foire-de-lete-2018-ia-et-one-x-lammtarra-mulan\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-08-12T13:19:59+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Featured-Image-IA-ONE-Summer-Fair.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/foire-de-lete-2018-ia-et-one-x-lammtarra-mulan\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Featured-Image-IA-ONE-Summer-Fair.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Featured-Image-IA-ONE-Summer-Fair.png","width":660,"height":330,"caption":"Featured Image IA ONE Summer Fair"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/foire-de-lete-2018-ia-et-one-x-lammtarra-mulan\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/foire-de-lete-2018-ia-et-one-x-lammtarra-mulan\/","name":"Foire de l\u2019Et\u00e9 2018 IA et ONE x Lammtarra Mulan - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/foire-de-lete-2018-ia-et-one-x-lammtarra-mulan\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-08-12T13:19:59+00:00","dateModified":"2018-08-12T13:19:59+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/foire-de-lete-2018-ia-et-one-x-lammtarra-mulan\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/foire-de-lete-2018-ia-et-one-x-lammtarra-mulan\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/foire-de-lete-2018-ia-et-one-x-lammtarra-mulan\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Foire de l\u2019Et\u00e9 2018 IA et ONE x Lammtarra Mulan"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/178891"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=178891"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/178891\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/178670"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=178891"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=178891"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=178891"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}