{"id":118115,"date":"2017-07-11T19:14:42","date_gmt":"2017-07-11T23:14:42","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=118115\/"},"modified":"2017-07-11T19:14:42","modified_gmt":"2017-07-11T23:14:42","slug":"evenement-defi-de-resolution-denigmes-de-mayu-ramenez-la-melodie-magique-annonce","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-defi-de-resolution-denigmes-de-mayu-ramenez-la-melodie-magique-annonce\/","title":{"rendered":"\u00ab Ev\u00e9nement D\u00e9fi de R\u00e9solution d\u2019Enigmes de MAYU  ~ Ramenez la M\u00e9lodie Magique ! ~ \u00bb Annonc\u00e9 !"},"content":{"rendered":"<p>Nous ne voyons peut-\u00eatre <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/1766\">MAYU<\/a> dans les actualit\u00e9s tr\u00e8s souvent, mais ce week-end, elle arrivera sous les projecteurs en grande pompe : elle d\u00e9fiera ses fans dans de bonne r\u00e9solutions \u00e9nigmes \u00e0 l\u2019ancienne !<\/p>\n<p>Du samedi 15 juillet au lundi 17 juillet, un \u00e9v\u00e9nement nomm\u00e9 <em>D\u00e9fi de R\u00e9solution d\u2019Enigmes de MAYU\u00a0 ~ Ramenez la M\u00e9lodie Magique ! <\/em><em>~<\/em> aura lieu au\u00a0 <a href=\"http:\/\/nogata-aeonmall.com\/\">Supermarch\u00e9 AEON Mall \u00e0 Nogata<\/a>. L\u2019\u00e9v\u00e9nement est sponsoris\u00e9 par <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/107\">EXIT TUNES<\/a> et <a href=\"http:\/\/nazotomo.com\/\">Nazotomo<\/a>, des organisateurs d\u2019\u00e9v\u00e9nements de jeux interactifs dans la vie r\u00e9elle.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/0hMSN-IsS2EnxzVD1EFQBtKzgJFBMKNwh0GSwFRgYCGFIGOAV8Gy4BSh4QIgsANgV3EWoIBjYGLzA3LA5CFmUvYjAKPgkqFgh6KEBbciABOB8gDwJrUzJYEl5RT0haZl0qR2AOHlZXTglfY115RzIKGA.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-117940 size-large\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/0hMSN-IsS2EnxzVD1EFQBtKzgJFBMKNwh0GSwFRgYCGFIGOAV8Gy4BSh4QIgsANgV3EWoIBjYGLzA3LA5CFmUvYjAKPgkqFgh6KEBbciABOB8gDwJrUzJYEl5RT0haZl0qR2AOHlZXTglfY115RzIKGA-724x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"618\" height=\"874\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/0hMSN-IsS2EnxzVD1EFQBtKzgJFBMKNwh0GSwFRgYCGFIGOAV8Gy4BSh4QIgsANgV3EWoIBjYGLzA3LA5CFmUvYjAKPgkqFgh6KEBbciABOB8gDwJrUzJYEl5RT0haZl0qR2AOHlZXTglfY115RzIKGA-724x1024.jpg 724w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/0hMSN-IsS2EnxzVD1EFQBtKzgJFBMKNwh0GSwFRgYCGFIGOAV8Gy4BSh4QIgsANgV3EWoIBjYGLzA3LA5CFmUvYjAKPgkqFgh6KEBbciABOB8gDwJrUzJYEl5RT0haZl0qR2AOHlZXTglfY115RzIKGA-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 618px) 100vw, 618px\" \/><\/a><\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u30d6\u30ed\u30b0\u66f4\u65b0\u3057\u305f\u3088\u30fc(&#39;v&#39;*)\u266a  <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MAYU?src=hash\">#MAYU<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/EXIT_TUNES?src=hash\">#EXIT_TUNES<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E8%AC%8E%E8%A7%A3%E3%81%8D%E3%82%A4%E3%83%99%E3%83%B3%E3%83%88?src=hash\">#\u8b0e\u89e3\u304d\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8<\/a> \u8b0e\u89e3\u304d\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u304a\u3057\u3089\u305b\u3060\u3088\uff5e\uff01\uff01 <a href=\"https:\/\/t.co\/FZQsvntjKQ\">https:\/\/t.co\/FZQsvntjKQ<\/a><\/p>\n<p>&mdash; MAYU\u3067\u3059 (@MAYU_ET) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/MAYU_ET\/status\/883249240117465090\">July 7, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>\u00ab\u00a0J\u2019ai mis mon blog \u00e0 jour! (&lsquo;v&rsquo;*)\u266a <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MAYU?src=hash\">#MAYU<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/EXIT_TUNES?src=hash\">#EXIT_TUNES<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E8%AC%8E%E8%A7%A3%E3%81%8D%E3%82%A4%E3%83%99%E3%83%B3%E3%83%88?src=hash\">#\u8b0e\u89e3\u304d\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8<\/a> Lisez tout ce qui concerne mon nouvel \u00e9v\u00e9nement de r\u00e9solution d\u2019\u00e9nigme ~!! <a href=\"https:\/\/lineblog.me\/mayu_vocaloid\/archives\/8344655.html\">https:\/\/lineblog.me\/mayu_vocaloid\/archives\/8344655.html<\/a>\u00a0\u00bb<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u3010\u306a\u305e\u3068\u3082\u65b0\u7740\u3011EXIT TUNES\u304c\u8a87\u308b\u30e4\u30f3\u30c7\u30ec\u7cfb\u30dc\u30fc\u30ab\u30ed\u30a4\u30c9&quot;MAYU&quot;\u304c\u8b0e\u89e3\u304d\u30b2\u30fc\u30e0\u306b\u306a\u3063\u3066\u767b\u5834!!\u8b0e\u3092\u89e3\u3044\u3066\u3001\u9b54\u6cd5\u306e\u30e1\u30ed\u30c7\u30a3\u3092\u53d6\u308a\u623b\u3059\u3053\u3068\u306f\u3067\u304d\u308b\u306e\u304b?!\uff1eMAYU\u304b\u3089\u306e\u30ca\u30be\u30c8\u30ad\u6311\u6226\u72b6 <a href=\"https:\/\/t.co\/eo7xFmH1ZQ\">https:\/\/t.co\/eo7xFmH1ZQ<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/OF5khSj5u1\">pic.twitter.com\/OF5khSj5u1<\/a><\/p>\n<p>&mdash; \u306a\u305e\u3068\u3082\uff20\u8b0e\u89e3\u304d\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u60c5\u5831\u30b5\u30a4\u30c8 (@nazotomo) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/nazotomo\/status\/884336531351248897\">July 10, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p>\u00ab\u00a0La VOCALOID <a href=\"http:\/\/animanga.wikia.com\/wiki\/Yandere\">yandere<\/a> ador\u00e9e d\u2019EXIT TUNES, MAYU, d\u00e9bute dans un jeu d\u2019\u00e9nigmes !! Pourrez-vous r\u00e9soudre ce myst\u00e8re et trouver la M\u00e9lodie Magique vol\u00e9e !? &gt; D\u00e9fi de R\u00e9solution d\u2019Enigme de MAYU <a href=\"http:\/\/nazotomo.com\/event\/201707\/2753.php#.WWROcumQw2w\">http:\/\/nazotomo.com\/event\/201707\/2753.php#.WWROcumQw2w<\/a>\u00a0\u00bb<\/p><\/blockquote>\n<h3><strong>D\u00e9tails de l\u2019Ev\u00e9nement<\/strong><\/h3>\n<p><strong>Description :<\/strong> Jeu de r\u00e9solution d\u2019\u00e9nigmes \u00e0 l\u2019\u00e9chelle d\u2019un supermarch\u00e9<\/p>\n<p><strong>Lieu :<\/strong> Supermarch\u00e9 AEON \u00e0 Nogata, <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Fukuoka_Prefecture\">Pr\u00e9fecture Fukuoka<\/a>. Enregistrez-vous au 1E de\u00a0 la Cour des Tulipes<\/p>\n<p><strong>Dates &amp; Heure :<\/strong> Samedi 15 juillet ~ Lundi 17 juillet, 11h ~ 20h<\/p>\n<p><strong>Limite de Participants :<\/strong> 500 personnes par jour<\/p>\n<p><strong>Frais d\u2019Entr\u00e9e :<\/strong> 200 \u00a5 (environ 2 $) pour les admissions g\u00e9n\u00e9rales, 100 \u00a5 (environ 1 $) pour ceux qui suivent le compte <a href=\"https:\/\/line.me\/en-US\/\">LINE<\/a> du supermarch\u00e9 d\u2019AEON del Nogata<\/p>\n<p><strong>Organisateurs :<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.nazoad.com\/\">Nazotoki Adventure<\/a>, EXIT TUNES, et\u00a0<a href=\"http:\/\/www.asakonet.co.jp\/inter\/\">Asahi Advertising Inc.<\/a><\/p>\n<p><strong>Support Additionnel :<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.crossfm.co.jp\/pc\/w_index.php\">CROSS FM<\/a><\/p>\n<h3><strong>Description de l\u2019\u00c9v\u00e9nement<\/strong><\/h3>\n<p>\u00ab\u00a0Aujourd\u2019hui, il y aura une pr\u00e9sentation sp\u00e9ciale tenue pour introduire la \u2018M\u00e9lodie Magique\u2019, appr\u00e9ci\u00e9e de tous tout autour du monde. Tout le monde attend impatiemment que la pr\u00e9sentation commence. Cependant, il y a quelque chose d\u2019\u00e9trange dans l\u2019air&#8230;<\/p>\n<p>Alors, brisant l\u2019atmosph\u00e8re calme, une annonce bruyante et assourdissante tonne au travers du supermarch\u00e9 :<\/p>\n<p>\u00ab\u00a0MOI, MAYU, AI PRIS VOTR PRECIEUSE \u00ab\u00a0MELODIE MAGIQUE\u00a0\u00bb POUR MOI ! SI VOUS VOULEZ LA RECUPERER, VOUS DEVREZ RESOUDRE L\u2019ENIGME QUE JE VOUS AI CONCOCTE ! JE ME DEMANDE SI VOUS POUVEZ TOUS REELLEMENT LE FAIRE, TOUS AUTANT QUE VOUS \u00caTES !\u00a0\u00bb<br \/>\n<em>\u2014 De la <\/em><a href=\"http:\/\/nazotomo.com\/event\/201707\/2753.php#.WWROcumQw2w\"><em>page de l\u2019\u00e9v\u00e9nement Nazotomo<\/em><\/a><\/p>\n<p>Pensez-vous pouvoir r\u00e9soudre l\u2019\u00e9nigme de MAYU et r\u00e9clamer la \u00ab\u00a0M\u00e9lodie Magique\u00a0\u00bb\u00a0? Vous pouvez le savoir en vous rendant au supermarch\u00e9 AEON \u00e0 Nogata ce weekend !<\/p>\n<h3><strong>Sources<\/strong><\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/lineblog.me\/mayu_vocaloid\/archives\/8344655.html\">Blog Officiel de MAYU<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/MAYU_ET\/status\/883249240117465090\">Twitter Officiel de MAYU<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/nazotomo.com\/event\/201707\/2753.php#.WWQkq-mQw2x\">Page d\u2019Ev\u00e9nement de Nazotomo<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/nogata-aeonmall.com\/news\/event\/979\">Page d\u2019Ev\u00e9nement du Supermarch\u00e9 AEON \u00e0 Nogata<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/vocafro.hatenablog.com\/entry\/2017\/07\/09\/211117\">VOCAFLOW Hebdomadaire<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nous ne voyons peut-\u00eatre MAYU dans les actualit\u00e9s tr\u00e8s souvent, mais ce week-end, elle arrivera sous les projecteurs en grande pompe : elle d\u00e9fiera ses fans dans de bonne r\u00e9solutions \u00e9nigmes \u00e0 l\u2019ancienne ! Du samedi 15 juillet au lundi 17 juillet, un \u00e9v\u00e9nement nomm\u00e9 D\u00e9fi de R\u00e9solution d\u2019Enigmes de MAYU\u00a0 ~ Ramenez la M\u00e9lodie &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":122,"featured_media":117956,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00ab Ev\u00e9nement D\u00e9fi de R\u00e9solution d\u2019Enigmes de MAYU ~ Ramenez la M\u00e9lodie Magique ! ~ \u00bb Annonc\u00e9 ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-defi-de-resolution-denigmes-de-mayu-ramenez-la-melodie-magique-annonce\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00ab Ev\u00e9nement D\u00e9fi de R\u00e9solution d\u2019Enigmes de MAYU ~ Ramenez la M\u00e9lodie Magique ! ~ \u00bb Annonc\u00e9 ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nous ne voyons peut-\u00eatre MAYU dans les actualit\u00e9s tr\u00e8s souvent, mais ce week-end, elle arrivera sous les projecteurs en grande pompe : elle d\u00e9fiera ses fans dans de bonne r\u00e9solutions \u00e9nigmes \u00e0 l\u2019ancienne ! Du samedi 15 juillet au lundi 17 juillet, un \u00e9v\u00e9nement nomm\u00e9 D\u00e9fi de R\u00e9solution d\u2019Enigmes de MAYU\u00a0 ~ Ramenez la M\u00e9lodie &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-defi-de-resolution-denigmes-de-mayu-ramenez-la-melodie-magique-annonce\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-11T23:14:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Mayu_AEON_Feature.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mopi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-defi-de-resolution-denigmes-de-mayu-ramenez-la-melodie-magique-annonce\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Mayu_AEON_Feature.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Mayu_AEON_Feature.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-defi-de-resolution-denigmes-de-mayu-ramenez-la-melodie-magique-annonce\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-defi-de-resolution-denigmes-de-mayu-ramenez-la-melodie-magique-annonce\/\",\"name\":\"\u00ab Ev\u00e9nement D\u00e9fi de R\u00e9solution d\u2019Enigmes de MAYU ~ Ramenez la M\u00e9lodie Magique ! ~ \u00bb Annonc\u00e9 ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-defi-de-resolution-denigmes-de-mayu-ramenez-la-melodie-magique-annonce\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-07-11T23:14:42+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-11T23:14:42+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-defi-de-resolution-denigmes-de-mayu-ramenez-la-melodie-magique-annonce\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-defi-de-resolution-denigmes-de-mayu-ramenez-la-melodie-magique-annonce\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-defi-de-resolution-denigmes-de-mayu-ramenez-la-melodie-magique-annonce\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00ab Ev\u00e9nement D\u00e9fi de R\u00e9solution d\u2019Enigmes de MAYU ~ Ramenez la M\u00e9lodie Magique ! ~ \u00bb Annonc\u00e9 !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46\",\"name\":\"Mopi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Mopi\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00ab Ev\u00e9nement D\u00e9fi de R\u00e9solution d\u2019Enigmes de MAYU ~ Ramenez la M\u00e9lodie Magique ! ~ \u00bb Annonc\u00e9 ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-defi-de-resolution-denigmes-de-mayu-ramenez-la-melodie-magique-annonce\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"\u00ab Ev\u00e9nement D\u00e9fi de R\u00e9solution d\u2019Enigmes de MAYU ~ Ramenez la M\u00e9lodie Magique ! ~ \u00bb Annonc\u00e9 ! - VNN","og_description":"Nous ne voyons peut-\u00eatre MAYU dans les actualit\u00e9s tr\u00e8s souvent, mais ce week-end, elle arrivera sous les projecteurs en grande pompe : elle d\u00e9fiera ses fans dans de bonne r\u00e9solutions \u00e9nigmes \u00e0 l\u2019ancienne ! Du samedi 15 juillet au lundi 17 juillet, un \u00e9v\u00e9nement nomm\u00e9 D\u00e9fi de R\u00e9solution d\u2019Enigmes de MAYU\u00a0 ~ Ramenez la M\u00e9lodie &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-defi-de-resolution-denigmes-de-mayu-ramenez-la-melodie-magique-annonce\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-07-11T23:14:42+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Mayu_AEON_Feature.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Mopi","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-defi-de-resolution-denigmes-de-mayu-ramenez-la-melodie-magique-annonce\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Mayu_AEON_Feature.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Mayu_AEON_Feature.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-defi-de-resolution-denigmes-de-mayu-ramenez-la-melodie-magique-annonce\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-defi-de-resolution-denigmes-de-mayu-ramenez-la-melodie-magique-annonce\/","name":"\u00ab Ev\u00e9nement D\u00e9fi de R\u00e9solution d\u2019Enigmes de MAYU ~ Ramenez la M\u00e9lodie Magique ! ~ \u00bb Annonc\u00e9 ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-defi-de-resolution-denigmes-de-mayu-ramenez-la-melodie-magique-annonce\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-07-11T23:14:42+00:00","dateModified":"2017-07-11T23:14:42+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-defi-de-resolution-denigmes-de-mayu-ramenez-la-melodie-magique-annonce\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-defi-de-resolution-denigmes-de-mayu-ramenez-la-melodie-magique-annonce\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-defi-de-resolution-denigmes-de-mayu-ramenez-la-melodie-magique-annonce\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00ab Ev\u00e9nement D\u00e9fi de R\u00e9solution d\u2019Enigmes de MAYU ~ Ramenez la M\u00e9lodie Magique ! ~ \u00bb Annonc\u00e9 !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/638f0580e2fe94a7f92c7b9085da5d46","name":"Mopi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8fc1aaf7494bbf055a960f18a352389?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Mopi"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/mopi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/118115"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/122"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=118115"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/118115\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/117956"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=118115"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=118115"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=118115"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}