{"id":70538,"date":"2016-11-25T10:06:22","date_gmt":"2016-11-25T15:06:22","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/?p=70538"},"modified":"2016-11-25T10:17:16","modified_gmt":"2016-11-25T15:17:16","slug":"las-pre-ordenes-del-figma-meiko-han-sido-abiertas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-pre-ordenes-del-figma-meiko-han-sido-abiertas\/","title":{"rendered":"\u00a1Las pre-\u00f3rdenes de la figma MEIKO han sido abiertas!"},"content":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de mucha anticipaci\u00f3n, las pre-\u00f3rdenes del figma MEIKO han sido abiertas. Los fans pueden comprar a MEIKO en la tienda online de Good Smile ahora.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-70538 gallery-columns-4 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0441060013803919532-1.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0441060013803919532-1-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0451060013804037761.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0451060013804037761-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0469060013803950203.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0469060013803950203-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0510060013803998467.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0510060013803998467-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3>Comprando<\/h3>\n<p>Las pre-ordenes del figma MEIKO ser\u00e1n abiertas el 25 de Noviembre del 2016 hasta el 22 de Diciembre a no ser que la cuota de la pre-orden se cumpla.<\/p>\n<p>Puedes ordenar a MEIKO desde distintas tiendas y te costar\u00e1 alrededor de 6,000 JPY ($53 USD) sin impuestos. Est\u00e1 programada para su lanzamiento en Mayo del 2017.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.cdjapan.co.jp\/aff\/click.cgi\/PytJTGW7Lok\/5636\/A800688\/product%2FNEOGDS-216328\">CDJapan<\/a><a href=\"http:\/\/goodsmileshop.com\/en\/CATEGORY-ROOT\/figma\/figma-MEIKO\/p\/MAX_FIG_WD_00328\" target=\"_blank\"><br \/>\nGood Smile Company<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.amiami.com\/top\/detail\/detail?gcode=FIGURE-026248\" target=\"_blank\">AmiAmi<\/a><br \/>\nM\u00e1s links de pre-orden ser\u00e1n a\u00f1adidos a medida que el sitio web se actualize.<\/p>\n<h3>Partes Opcionales<\/h3>\n<figure id=\"attachment_70455\" aria-describedby=\"caption-attachment-70455\" style=\"width: 640px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0640025113804065655.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-70455\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0640025113804065655.jpg\" alt=\"Pleated and Straight Skirt Options\" width=\"640\" height=\"251\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0640025113804065655.jpg 640w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/o0640025113804065655-300x118.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/a><figcaption id=\"caption-attachment-70455\" class=\"wp-caption-text\">Opciones de Falda<\/figcaption><\/figure>\n<p>Como cualquier otra figma, MEIKO tiene varias partes opcionales. Tiene una cara sonriente, una cara gui\u00f1ando y otra cantando. En adici\u00f3n, viene con un micr\u00f3fono, un stand para el micr\u00f3fono y el cable. Tambien tiene distintas opciones para su falda que imita a su m\u00f3dulo Project DIVA.<\/p>\n<p>Si amas a MEIKO, esta figma es algo que debes tener para tu colleci\u00f3n. Esta marca la segunda figura que noes un premio para la primera VOCALOID Japonesa, la primera siendo <a href=\"\/?p=24717\" target=\"_blank\">la figura Hanairogoromo de escala 1\/8<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de mucha anticipaci\u00f3n, las pre-\u00f3rdenes del figma MEIKO han sido abiertas. Los fans pueden comprar a MEIKO en la tienda online de Good Smile ahora. Comprando Las pre-ordenes del figma MEIKO ser\u00e1n abiertas el 25 de Noviembre del 2016 hasta el 22 de Diciembre a no ser que la cuota de la pre-orden se &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":70507,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1618,1610],"tags":[1311,2662,2091],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Las pre-\u00f3rdenes de la figma MEIKO han sido abiertas! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-pre-ordenes-del-figma-meiko-han-sido-abiertas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Las pre-\u00f3rdenes de la figma MEIKO han sido abiertas! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Despu\u00e9s de mucha anticipaci\u00f3n, las pre-\u00f3rdenes del figma MEIKO han sido abiertas. Los fans pueden comprar a MEIKO en la tienda online de Good Smile ahora. Comprando Las pre-ordenes del figma MEIKO ser\u00e1n abiertas el 25 de Noviembre del 2016 hasta el 22 de Diciembre a no ser que la cuota de la pre-orden se &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-pre-ordenes-del-figma-meiko-han-sido-abiertas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-25T15:06:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-11-25T15:17:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigmaFeature2.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-pre-ordenes-del-figma-meiko-han-sido-abiertas\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigmaFeature2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigmaFeature2.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-pre-ordenes-del-figma-meiko-han-sido-abiertas\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-pre-ordenes-del-figma-meiko-han-sido-abiertas\/\",\"name\":\"\u00a1Las pre-\u00f3rdenes de la figma MEIKO han sido abiertas! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-pre-ordenes-del-figma-meiko-han-sido-abiertas\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-11-25T15:06:22+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-25T15:17:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-pre-ordenes-del-figma-meiko-han-sido-abiertas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-pre-ordenes-del-figma-meiko-han-sido-abiertas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-pre-ordenes-del-figma-meiko-han-sido-abiertas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Las pre-\u00f3rdenes de la figma MEIKO han sido abiertas!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Las pre-\u00f3rdenes de la figma MEIKO han sido abiertas! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-pre-ordenes-del-figma-meiko-han-sido-abiertas\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Las pre-\u00f3rdenes de la figma MEIKO han sido abiertas! - VNN","og_description":"Despu\u00e9s de mucha anticipaci\u00f3n, las pre-\u00f3rdenes del figma MEIKO han sido abiertas. Los fans pueden comprar a MEIKO en la tienda online de Good Smile ahora. Comprando Las pre-ordenes del figma MEIKO ser\u00e1n abiertas el 25 de Noviembre del 2016 hasta el 22 de Diciembre a no ser que la cuota de la pre-orden se &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-pre-ordenes-del-figma-meiko-han-sido-abiertas\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-11-25T15:06:22+00:00","article_modified_time":"2016-11-25T15:17:16+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigmaFeature2.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Spookie","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-pre-ordenes-del-figma-meiko-han-sido-abiertas\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigmaFeature2.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MeikoFigmaFeature2.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-pre-ordenes-del-figma-meiko-han-sido-abiertas\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-pre-ordenes-del-figma-meiko-han-sido-abiertas\/","name":"\u00a1Las pre-\u00f3rdenes de la figma MEIKO han sido abiertas! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-pre-ordenes-del-figma-meiko-han-sido-abiertas\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-11-25T15:06:22+00:00","dateModified":"2016-11-25T15:17:16+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-pre-ordenes-del-figma-meiko-han-sido-abiertas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-pre-ordenes-del-figma-meiko-han-sido-abiertas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/las-pre-ordenes-del-figma-meiko-han-sido-abiertas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Las pre-\u00f3rdenes de la figma MEIKO han sido abiertas!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/70538"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=70538"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/70538\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/70507"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=70538"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=70538"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=70538"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}