{"id":155710,"date":"2017-12-20T15:30:06","date_gmt":"2017-12-20T20:30:06","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=155710"},"modified":"2017-12-21T06:31:13","modified_gmt":"2017-12-21T11:31:13","slug":"live-di-ia-spagna-e-apertura-di-un-nuovo-negozio-hachimaki-europa","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/live-di-ia-spagna-e-apertura-di-un-nuovo-negozio-hachimaki-europa\/","title":{"rendered":"Live di IA in Spagna e apertura di un nuovo negozio HACHIMAKI in Europa!"},"content":{"rendered":"<p>L&#8217;anno nuovo \u00e8 alle porte, e ci\u00f2 significa che presto rinizier\u00e0 anche la stagione delle convetion! Sapete cosa significa? Gi\u00e0, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/504\">IA<\/a> girer\u00e0 il mondo ancora una volta quest&#8217;anno, recandosi in posti nuovi e rivisitandone altri, perci\u00f2 sar\u00e0 un altro grandissimo anno per la <a href=\"http:\/\/1stplace.co.jp\/\">1st PLACE<\/a>.<\/p>\n<p>Infatti, abbiamo gi\u00e0 qualche notizia per i live che si terranno! Stavolta in Spagna, a Madrid! Il concerto si terr\u00e0 al\u00a0<a href=\"https:\/\/www.esmadrid.com\/informacion-turistica\/teatro-auditorio-casa-de-campo\">Teatro Auditorio Casa de Campo<\/a> di Madrid il 21 e 22 aprile. Restate con noi per sapere di pi\u00f9 sui biglietti.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/25594391_375185049575245_1185303045452656755_n.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-155588\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/25594391_375185049575245_1185303045452656755_n.jpg\" alt=\"\" width=\"542\" height=\"723\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/25594391_375185049575245_1185303045452656755_n.jpg 720w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/25594391_375185049575245_1185303045452656755_n-225x300.jpg 225w\" sizes=\"(max-width: 542px) 100vw, 542px\" \/><\/a><\/h2>\n<h2 style=\"text-align: left;\">Online Shop<\/h2>\n<p>Oltre a questo annuncio, sappiamo inoltre che l&#8217;online shop europeo di Hachimaki \u00e8 stato aperto ufficialmente questo 15 dicembre. Al momento purtroppo \u00e8 aperto esclusivamente ai clienti residenti in Francia, Spagna, Portogallo, Inghilterra e Irlanda, ma sar\u00e0 disponibile anche in altri paesi in futuro!<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/23155102_357362074690876_2540661280107287706_o.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-155601\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/23155102_357362074690876_2540661280107287706_o.jpg\" alt=\"\" width=\"929\" height=\"374\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/23155102_357362074690876_2540661280107287706_o.jpg 1004w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/23155102_357362074690876_2540661280107287706_o-300x121.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 929px) 100vw, 929px\" \/><\/a>Potete dare uno sguardo allo store online cliccando <a href=\"https:\/\/hachimaki.eu\/\">qui<\/a>. Potete inoltre selezionare la vostra lingua utilizzando il menu in alto nella pagina.<\/p>\n<p>Restate sintonizzati con noi per avere informazioni!<\/p>\n<h2>Link<\/h2>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/\">IA world Page<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/world.1stplace.co.jp\/\">1st Place<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/hachimakishop\/?ref=br_rs\">Pagina Facebook di HACHIMAKI<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/hachimaki.eu\/\">HACHIMAKI Europe<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L&#8217;anno nuovo \u00e8 alle porte, e ci\u00f2 significa che presto rinizier\u00e0 anche la stagione delle convetion! Sapete cosa significa? Gi\u00e0, IA girer\u00e0 il mondo ancora una volta quest&#8217;anno, recandosi in posti nuovi e rivisitandone altri, perci\u00f2 sar\u00e0 un altro grandissimo anno per la 1st PLACE. Infatti, abbiamo gi\u00e0 qualche notizia per i live che si &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":90,"featured_media":155635,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1730,1733,1728],"tags":[1737,1753],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Live di IA in Spagna e apertura di un nuovo negozio HACHIMAKI in Europa! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/live-di-ia-spagna-e-apertura-di-un-nuovo-negozio-hachimaki-europa\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"it_IT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Live di IA in Spagna e apertura di un nuovo negozio HACHIMAKI in Europa! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"L&#8217;anno nuovo \u00e8 alle porte, e ci\u00f2 significa che presto rinizier\u00e0 anche la stagione delle convetion! Sapete cosa significa? Gi\u00e0, IA girer\u00e0 il mondo ancora una volta quest&#8217;anno, recandosi in posti nuovi e rivisitandone altri, perci\u00f2 sar\u00e0 un altro grandissimo anno per la 1st PLACE. Infatti, abbiamo gi\u00e0 qualche notizia per i live che si &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/live-di-ia-spagna-e-apertura-di-un-nuovo-negozio-hachimaki-europa\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-12-20T20:30:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-12-21T11:31:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IAfeatured.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"716\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"412\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Spookie\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Scritto da\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Spookie\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo di lettura stimato\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"it-IT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/live-di-ia-spagna-e-apertura-di-un-nuovo-negozio-hachimaki-europa\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IAfeatured.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IAfeatured.png\",\"width\":716,\"height\":412,\"caption\":\"IA First Live in Spain Featured Image\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/live-di-ia-spagna-e-apertura-di-un-nuovo-negozio-hachimaki-europa\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/live-di-ia-spagna-e-apertura-di-un-nuovo-negozio-hachimaki-europa\/\",\"name\":\"Live di IA in Spagna e apertura di un nuovo negozio HACHIMAKI in Europa! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/live-di-ia-spagna-e-apertura-di-un-nuovo-negozio-hachimaki-europa\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-12-20T20:30:06+00:00\",\"dateModified\":\"2017-12-21T11:31:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/live-di-ia-spagna-e-apertura-di-un-nuovo-negozio-hachimaki-europa\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"it-IT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/live-di-ia-spagna-e-apertura-di-un-nuovo-negozio-hachimaki-europa\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/live-di-ia-spagna-e-apertura-di-un-nuovo-negozio-hachimaki-europa\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Live di IA in Spagna e apertura di un nuovo negozio HACHIMAKI in Europa!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1\",\"name\":\"Spookie\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Spookie\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Live di IA in Spagna e apertura di un nuovo negozio HACHIMAKI in Europa! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/live-di-ia-spagna-e-apertura-di-un-nuovo-negozio-hachimaki-europa\/","og_locale":"it_IT","og_type":"article","og_title":"Live di IA in Spagna e apertura di un nuovo negozio HACHIMAKI in Europa! - VNN","og_description":"L&#8217;anno nuovo \u00e8 alle porte, e ci\u00f2 significa che presto rinizier\u00e0 anche la stagione delle convetion! Sapete cosa significa? Gi\u00e0, IA girer\u00e0 il mondo ancora una volta quest&#8217;anno, recandosi in posti nuovi e rivisitandone altri, perci\u00f2 sar\u00e0 un altro grandissimo anno per la 1st PLACE. Infatti, abbiamo gi\u00e0 qualche notizia per i live che si &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/live-di-ia-spagna-e-apertura-di-un-nuovo-negozio-hachimaki-europa\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-12-20T20:30:06+00:00","article_modified_time":"2017-12-21T11:31:13+00:00","og_image":[{"width":716,"height":412,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IAfeatured.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Spookie","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Scritto da":"Spookie","Tempo di lettura stimato":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"it-IT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/live-di-ia-spagna-e-apertura-di-un-nuovo-negozio-hachimaki-europa\/#primaryimage","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IAfeatured.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IAfeatured.png","width":716,"height":412,"caption":"IA First Live in Spain Featured Image"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/live-di-ia-spagna-e-apertura-di-un-nuovo-negozio-hachimaki-europa\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/live-di-ia-spagna-e-apertura-di-un-nuovo-negozio-hachimaki-europa\/","name":"Live di IA in Spagna e apertura di un nuovo negozio HACHIMAKI in Europa! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/live-di-ia-spagna-e-apertura-di-un-nuovo-negozio-hachimaki-europa\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-12-20T20:30:06+00:00","dateModified":"2017-12-21T11:31:13+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/live-di-ia-spagna-e-apertura-di-un-nuovo-negozio-hachimaki-europa\/#breadcrumb"},"inLanguage":"it-IT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/live-di-ia-spagna-e-apertura-di-un-nuovo-negozio-hachimaki-europa\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/live-di-ia-spagna-e-apertura-di-un-nuovo-negozio-hachimaki-europa\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Live di IA in Spagna e apertura di un nuovo negozio HACHIMAKI in Europa!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/a1e1825246d93ff82d66994825bb4da1","name":"Spookie","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"it-IT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6fac98559df0e518b98ef1823a1a511a?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Spookie"},"sameAs":["https:\/\/twitter.com\/VNN_Spookie"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/profile\/spookie\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/155710"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/90"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=155710"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/155710\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media\/155635"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=155710"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=155710"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=155710"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}