{"id":78576,"date":"2017-01-15T15:58:31","date_gmt":"2017-01-15T20:58:31","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=78576\/"},"modified":"2017-01-16T09:52:39","modified_gmt":"2017-01-16T14:52:39","slug":"ias-und-ones-jubilaeum","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ias-und-ones-jubilaeum\/","title":{"rendered":"IAs und ONEs Jubil\u00e4um!"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/2347\">1st Place<\/a> hat besondere Pl\u00e4ne f\u00fcr den kommenden Geburtstag von <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/504\">IA<\/a> und <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/31062\">ONE<\/a>! Am 27. Januar werden sie IAs f\u00fcnftes Jubil\u00e4um und ONEs zweites Jubil\u00e4um auf verschiedene Wege feiern.<\/p>\n<p>Hier ein paar Beispiele, was sie f\u00fcr beide planen.<\/p>\n<h3>Livestream<\/h3>\n<p>Am 27. Januar um 20:00Uhr japanische Zeit (12Uhr Mitteleuropa) wird ein spezieller Livestream zeitgleich auf <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/373386696361017\/\">Facebook<\/a>, <a href=\"http:\/\/live.nicovideo.jp\/watch\/lv286947699\">NND<\/a> und <a href=\"http:\/\/space.bilibili.com\/38085892\/#!\/index\">Bilibili<\/a> ausgestrahlt um IAs und ONEs Jubil\u00e4um zu feiern.\u00a0 Das hei\u00dft, mit einem Stream, der auf mehreren Plattformen gleichzeitig gezeigt wird, wird jeder auf der ganzen Welt in der Lage sein, diesen in einer gewohnten Umgebung zu genie\u00dfen.<\/p>\n<h3>Key-Visual<\/h3>\n<p>Es wurde ein <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/373386696361017\/permalink\/373770532989300\/\">Schl\u00fcsselbild<\/a> f\u00fcr einen kommenden Song, der IA und ONE Thematisch als &#8222;Ninjas&#8220; zeigt, ver\u00f6ffentlicht. Lasst uns nur darauf hoffen, dass sie sich f\u00fcr den Song nicht bek\u00e4mpfen m\u00fcssen.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/15941290_2040074479552418_5690198400788821331_n.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-78546\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/15941290_2040074479552418_5690198400788821331_n.jpg\" alt=\"\" width=\"476\" height=\"595\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/15941290_2040074479552418_5690198400788821331_n.jpg 640w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/15941290_2040074479552418_5690198400788821331_n-240x300.jpg 240w\" sizes=\"(max-width: 476px) 100vw, 476px\" \/><\/a><\/p>\n<h3>Song<\/h3>\n<p>Ein neuer Song mit IA und ONE wird ver\u00f6ffentlicht, genauso wie ein neues Outfit in der Thematik &#8222;WA&#8220; (Harmonie).<\/p>\n<h3>Fanbeteiligung<\/h3>\n<p>1st Place wird Briefe, Fragen von Fans, sowie eingereichte Videos entgegennehmen. Davon werden einige ausgew\u00e4hlt und im Livestream gezeigt. Wenn du der Welt deine Liebe zu IA\/ONE oder besser gleich beiden, zeigen willst, dann wird es Zeit deine Kamera zu z\u00fccken, denn das ist deine gro\u00dfe Chance!<\/p>\n<p>Unten sind die Richtlinien.<\/p>\n<blockquote><p>&#8222;Wir laden euch herzlich dazu ein, uns ein paar Nachrichten f\u00fcr IA &amp; ONE zu schicken und wir machen\u00a0in folgenden Bereichen von diesen Gebrauch.<br \/>\nSende uns bitte deine Nachricht an: <span class=\"highlightNode\">ia<\/span>_one_anniv_2017@1stplace.co.jp, und gib im Betreff den jeweiligen Namen der folgenden Bereiche, die unten aufgelistet sind, an.<\/p>\n<p>\u30fb Q &amp; A &amp; message Corner<br \/>\nDu bist dazu eingeladen uns deine Fragen und Mitteilungen an IA &amp; ONE zu schicken. Wir werden einige davon ausw\u00e4hlen und in unserem Programm beantworten!<\/p>\n<p>\u30fb <span class=\"highlightNode\">IA<\/span> &amp; ONE Talk Corner<br \/>\n<span class=\"highlightNode\">IA<\/span> &amp; ONE haben kontinuierlich ihre Sprachskills verbessert!<\/p>\n<p>Lass uns bitte wissen, was f\u00fcr eine Nachricht du IA &amp; ONE sagen lassen m\u00f6chtest, wir werden uns die besten Nachrichten aussuchen und in dieser Ecke pr\u00e4sentieren!<\/p>\n<p>\u30fb <span class=\"highlightNode\">IA<\/span> 5th &amp; ONE 2nd Anniversary PV Corner<\/p>\n<p>-Du kannst ein kurzes Video (L\u00e4nge von ca. 5 Sekunden) drehen, um uns deine Nachricht an IA &amp; ONE zu \u00fcbermitteln.<br \/>\n-Bitte erstell dein Video mit der IA Pose! (beziehe dich bitte auf das unten angef\u00fcgte Bild.)<br \/>\n-Dein Video wird als ein Teil der PV eingef\u00fcgt!<br \/>\n-Eine Aufnahme mit deinem Smartphone geht in Ordnung!<br \/>\n-Bitte sende uns dein Video per E-Mail; falls die Datei zu gro\u00df sein sollte, lade sie bitte bei einem Filehoster hoch wie z.B: Google Drive, Dropbox.<br \/>\n-Wir werden aufgrund unserer Programmplanung und zeitlich wahrscheinlich nicht in der Lage sein, jede Nachricht im Programm einzuf\u00fcgen.<br \/>\n-Die Videonachrichten werden wir wahrscheinlich teilweise etwas schneiden.&#8220;<\/p><\/blockquote>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/16105636_2040055632887636_7099734604252990781_n.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-78559\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/16105636_2040055632887636_7099734604252990781_n.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"281\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/16105636_2040055632887636_7099734604252990781_n.jpg 500w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/16105636_2040055632887636_7099734604252990781_n-300x169.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Den vollen Beitrag k\u00f6nnt ihr <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/373386696361017\/\">hier<\/a> finden.<\/p>\n<p>Folgt VNN oder einen von 1st Places-Accounts f\u00fcr weitere kommende Updates.<\/p>\n<h3>Links<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/373386696361017\/\">Event-Seite<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/IA.WORLD.PAGE\/?fref=nf\">IA World-Seite<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/1stplace.co.jp\/index2.html\">Offizielle-Webseite<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>1st Place hat besondere Pl\u00e4ne f\u00fcr den kommenden Geburtstag von IA und ONE! Am 27. Januar werden sie IAs f\u00fcnftes Jubil\u00e4um und ONEs zweites Jubil\u00e4um auf verschiedene Wege feiern. Hier ein paar Beispiele, was sie f\u00fcr beide planen. Livestream Am 27. Januar um 20:00Uhr japanische Zeit (12Uhr Mitteleuropa) wird ein spezieller Livestream zeitgleich auf Facebook, &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":104,"featured_media":78537,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2547,2550],"tags":[2571,2563],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>IAs und ONEs Jubil\u00e4um! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ias-und-ones-jubilaeum\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"IAs und ONEs Jubil\u00e4um! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"1st Place hat besondere Pl\u00e4ne f\u00fcr den kommenden Geburtstag von IA und ONE! Am 27. Januar werden sie IAs f\u00fcnftes Jubil\u00e4um und ONEs zweites Jubil\u00e4um auf verschiedene Wege feiern. Hier ein paar Beispiele, was sie f\u00fcr beide planen. Livestream Am 27. Januar um 20:00Uhr japanische Zeit (12Uhr Mitteleuropa) wird ein spezieller Livestream zeitgleich auf Facebook, &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ias-und-ones-jubilaeum\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-01-15T20:58:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-01-16T14:52:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/15977005_2040073062885893_8900231580034661365_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"375\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@cinzzya\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Cinzya\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ias-und-ones-jubilaeum\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/15977005_2040073062885893_8900231580034661365_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/15977005_2040073062885893_8900231580034661365_n.jpg\",\"width\":500,\"height\":375},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ias-und-ones-jubilaeum\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ias-und-ones-jubilaeum\/\",\"name\":\"IAs und ONEs Jubil\u00e4um! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ias-und-ones-jubilaeum\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-01-15T20:58:31+00:00\",\"dateModified\":\"2017-01-16T14:52:39+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ias-und-ones-jubilaeum\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ias-und-ones-jubilaeum\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ias-und-ones-jubilaeum\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"IAs und ONEs Jubil\u00e4um!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4\",\"name\":\"Cinzya\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Cinzya\"},\"description\":\"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/cinzzya\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"IAs und ONEs Jubil\u00e4um! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ias-und-ones-jubilaeum\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"IAs und ONEs Jubil\u00e4um! - VNN","og_description":"1st Place hat besondere Pl\u00e4ne f\u00fcr den kommenden Geburtstag von IA und ONE! Am 27. Januar werden sie IAs f\u00fcnftes Jubil\u00e4um und ONEs zweites Jubil\u00e4um auf verschiedene Wege feiern. Hier ein paar Beispiele, was sie f\u00fcr beide planen. Livestream Am 27. Januar um 20:00Uhr japanische Zeit (12Uhr Mitteleuropa) wird ein spezieller Livestream zeitgleich auf Facebook, &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ias-und-ones-jubilaeum\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2017-01-15T20:58:31+00:00","article_modified_time":"2017-01-16T14:52:39+00:00","og_image":[{"width":500,"height":375,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/15977005_2040073062885893_8900231580034661365_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@cinzzya","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Verfasst von":"Cinzya","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ias-und-ones-jubilaeum\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/15977005_2040073062885893_8900231580034661365_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/15977005_2040073062885893_8900231580034661365_n.jpg","width":500,"height":375},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ias-und-ones-jubilaeum\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ias-und-ones-jubilaeum\/","name":"IAs und ONEs Jubil\u00e4um! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ias-und-ones-jubilaeum\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-01-15T20:58:31+00:00","dateModified":"2017-01-16T14:52:39+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ias-und-ones-jubilaeum\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ias-und-ones-jubilaeum\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/ias-und-ones-jubilaeum\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"IAs und ONEs Jubil\u00e4um!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/005972cac461afd002afdf1c2d5ed7d4","name":"Cinzya","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3f8cc267f9ac5d5ddfd9ad56a7349ca?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Cinzya"},"description":"VOCALOID Fan &amp; UTAU User seit 2010. Bekannt f\u00fcr Arbeiten mit Deutschen UTAUs wie Shinshiya. Journalist f\u00fcr VNN seit November 2016.","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/cinzzya","https:\/\/www.youtube.com\/user\/TheCinyMini"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/profile\/cinzya\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/78576"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/104"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=78576"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/78576\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/78537"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=78576"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=78576"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=78576"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}