{"id":77325,"date":"2017-01-04T13:26:48","date_gmt":"2017-01-04T18:26:48","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=77325\/"},"modified":"2017-01-04T13:31:05","modified_gmt":"2017-01-04T18:31:05","slug":"youtube-vocalina-volta-estar-activo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/youtube-vocalina-volta-estar-activo\/","title":{"rendered":"O Youtube de Vocalina Volta a Estar Activo!"},"content":{"rendered":"<p>Cerca de uma semana atr\u00e1s, o Youtube oficial do sintetizador de voz &#8220;Text-To-Speech&#8221; Coreano &#8220;Vocalina&#8221; come\u00e7ou a fazer upload de v\u00eddeos. Depois de procurar, parece que este sintetizador pode estar a preparar-se para voltar!<\/p>\n<h3><strong>Os Uploads no YouTube<\/strong><\/h3>\n<p>O\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCHUttWqh57r23fEwOhct1lg\" target=\"_blank\">YouTube oficial de Vocalina<\/a>\u00a0tem estado a fazer uploads acerca de uma semana. At\u00e9 este momento, 8 m\u00fasicas originais e 7 covers foram para o ar. Destas covers, algumas delas s\u00e3o covers em Coreano de algumas m\u00fasicas VOCALOID Japonesas bastante populares!<\/p>\n<p>O primeiro upload \u00e9 uma m\u00fasica original cantada pelos dois bancos de voz Vocalina, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/16300\" target=\"_blank\">Khylin<\/a>\u00a0e\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/15877\" target=\"_blank\">VORRA<\/a><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/ARPe6C6iitE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Na descri\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo est\u00e1 uma mensagem do antigo administrador do canal. Por favor nota que esta tradu\u00e7\u00e3o pode ou n\u00e3o ser um pouco diferente.<\/p>\n<blockquote><p><span id=\"result_box\" class=\"\" lang=\"en\"><span title=\"\uc548\ub155\ud558\uc138\uc694.\">Bom Dia. Muito obrigado pela vossa paci\u00eancia com<\/span><span title=\"3\ub144\ub3d9\uc548 \uc5c5\ub370\uc774\ud2b8 \ub418\uc9c0 \uc54a\uc740 \ubcf4\uce74\ub9ac\ub098 \ud2f0\ube44\ub97c \uae30\ub2e4\ub824\uc8fc\uc154\uc11c \uac10\uc0ac\ud569\ub2c8\ub2e4. \">\u00a0Vocalina TV, que n\u00e3o tem publicado \u00e0 cerca de 3 anos.<br \/>\n<\/span><span title=\"\uc800\ub294 \uadf8\ub3d9\uc548 \ubcf4\uce74\ub9ac\ub098 \ud2f0\ube44\ub97c \uc5c5\ub370\uc774\ud2b8\ud55c \ud2f0\uc820\uc2a4 \uce21\uc774 \uc544\ub2c8\ub77c \">Eu n\u00e3o tenho estado ao lado de \ud2f0\uc820\uc2a4 que fazia os uploads em Vocalina TV.<br \/>\n<\/span><span title=\"\ubcf4\uce74\ub9ac\ub098 \ud32c\uce74\ud398(\ubcf4\uce74\ub9ac\ub098 \ud074\ub7fd)\ub97c \uc774\ubc88 1\uc6d4 3\uc77c\ubd80\ud130 \ub9e1\uac8c \ub41c \uc0c8 \ub9e4\ub2c8\uc800 \uc544\ub204\uc2dc\uce74\ub77c\uace0 \ud569\ub2c8\ub2e4. \">O Vocalina\u00a0Fan Cafe (VocalinaClub) tem um novo gerente, Anushika (<span class=\"_5yl5\">\uc544\ub204\uc2dc\uce74)<\/span>, que assumiu a posi\u00e7\u00e3o a 3 de Janeiro.<\/span><\/span><\/p>\n<p><span title=\"\uadf8\ub3d9\uc548 \ud2f0\uc820\uc2a4\uac00 \ub9ce\uc774 \ud798\ub4e4\uc5b4\uc11c \uadf8\ub7f0\uc9c0 \uc720\ud29c\ube0c \uacc4\uc815\uae4c\uc9c0 \uad00\ub9ac\ud558\uae30\ub294 \ud798\ub4e4 \uac83 \uac19\uc544 \uc81c\uac00 \uc774\ub807\uac8c \uc7ac\ub2a5\uae30\ubd80(?)\ub97c \ud558\uac8c \ub418\uc5c8\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \">N\u00e3o me tem sido poss\u00edvel gerir a conta no YouTube e tenho tido bastantes dificuldades.<br \/>\n<\/span><span title=\"\ud2f0\uc820\uc2a4 \uce21\uc5d0\uc11c \uc9c1\uc811 \ub118\uaca8\ubc1b\uc740 \uac83\uc774\uace0 \ud574\ud0b9\uc774 \uc544\ub2c8\ub2c8 \uc548\uc2ec\ud558\uc154\ub3c4 \ub429\ub2c8\ub2e4. \">Podem estar descansados que a conta foi directamente passada por \ud2f0\uc820\uc2a4 e n\u00e3o \u00e9 hack.<br \/>\n<\/span><span title=\"\uae30\uc874\uc758 \ubcf4\uce74\ub9ac\ub098\ud2f0\ube44\uc640 \ub2e4\ub978 \ubcf4\uce74\ub9ac\ub098 \ud2f0\ube442\ub77c\uace0 \ubcf4\uc2dc\uba74 \ub420 \ub4ef \ud569\ub2c8\ub2e4. \">Podem ver como\u00a0Vocalina\u00a0TV e VocalinaTV 2.<br \/>\n<\/span><span title=\"\uc544\uc6b8\ub7ec \uad11\uace0\ub294 \ub370\ubaa8\uace1\uc744 \uc81c\uc678\ud558\uace0 \ubaa8\ub450 \uc81c\uc791\uc790\ub2d8\uaed8 \ud5c8\ub77d\ubc1b\uace0 \ub2e4\ub294 \uac83\uc774\uace0 \">Em adi\u00e7\u00e3o, todos os v\u00eddeos postados com excep\u00e7\u00e3o das demos t\u00eam permiss\u00e3o dos produtores para serem postadas aqui.<br \/>\n<\/span><span title=\"\ub2f9\ubd84\uac04\uc740 \ud2f0\uc820\uc2a4\uc640 \ubcf4\uce74\ub9ac\ub098 \uc774\uc6a9\uc790\ub2d8\ub4e4\uc744 \uc704\ud55c \uc774\uc6a9\uad8c \uc9c0\uc6d0\uc774\ub77c\ub4e0\uc9c0...\ub4f1\uc5d0 \uc4f0\uc77c \ub4ef \ud569\ub2c8\ub2e4. \">Neste momento, este canal parece ser usado para ajudar os usu\u00e1rios de Vocalina.<br \/>\n<\/span><span class=\"_5yl5\">Se tivermos um grande hit&#8230; N\u00f3s vamos partilha-lo com os produtores&#8230;<br \/>\nAntes disso deixam-me actualizar&#8230; Deixem para l\u00e1.<\/span><\/p><\/blockquote>\n<p>Pode isto estar a dar pistas para um update sobre Vocalina? Ou \u00e9 apenas uma pequena piada? Apenas o tempo dir\u00e1!<\/p>\n<h3><strong>Sobre Vocalina<\/strong><\/h3>\n<p>Vocalina \u00e9 um sintetizador para canto &#8220;Text-to-Speech&#8221; Coreano. De momento tem duas vozes femeninas, mas uma delas foi retirada. VORA \u00a0n\u00e3o \u00e9 compat\u00edvel com o \u00faltimo update, deixando apenas Khylin dispon\u00edvel na vers\u00e3o mais recente.<\/p>\n<p>Vocalina foi desenvolvida no fim de 2011 com VORA como primeiro banco de voz. Mas embora a SeeU \u00a0tenha sido lan\u00e7ada por volta desta data, na realidade as duas n\u00e3o competiram assim tanto. Elas at\u00e9 cantaram juntas num concerto!<\/p>\n<p>O 5\u00ba anivers\u00e1rio de Vocalina foi a 18 de Dezembro, 2015 e um evento foi feito para celebrar a data. No entanto, este foi o primeiro &#8220;sinal de vida&#8221; em muito tempo. Embora o software tenha visto v\u00e1rios updates, ainda n\u00e3o se sabe nada sobre a adi\u00e7\u00e3o de novos bancos de voz ou se VORA vai voltar.<\/p>\n<h3><strong>Mais Informa\u00e7\u00e3o<\/strong><\/h3>\n<p>Neste momento, n\u00e3o existe muita informa\u00e7\u00e3o sobre Vocalina. O\u00a0<a href=\"http:\/\/vocaloid.wikia.com\/wiki\/VOCALINA\" target=\"_blank\">VOCALOID Wiki<\/a>\u00a0tem uma p\u00e1gina dedicada a este sintetizador. Falando sobre as duas cantoras e do software em si.<\/p>\n<p>Se gostavas de ouvir trabalhos com \u00a0as cantoras de Vocalina, visita o canal oficial Vocalina TV\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCHUttWqh57r23fEwOhct1lg\" target=\"_blank\">aqui<\/a>\u00a0e subscreve o canal se gostaste delas! Tamb\u00e9m podes visitar\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/16300\" target=\"_blank\">Khylin<\/a>\u00a0e\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/15877\" target=\"_blank\">VORRA<\/a>\u00a0no\u00a0VocaDB para encontrares mais m\u00fasicas com elas.<\/p>\n<p>Fica atento \u00e0 VNN para mais informa\u00e7\u00f5es que possam aparecer!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cerca de uma semana atr\u00e1s, o Youtube oficial do sintetizador de voz &#8220;Text-To-Speech&#8221; Coreano &#8220;Vocalina&#8221; come\u00e7ou a fazer upload de v\u00eddeos. Depois de procurar, parece que este sintetizador pode estar a preparar-se para voltar! Os Uploads no YouTube O\u00a0YouTube oficial de Vocalina\u00a0tem estado a fazer uploads acerca de uma semana. At\u00e9 este momento, 8 m\u00fasicas &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":77034,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3079],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>O Youtube de Vocalina Volta a Estar Activo! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/youtube-vocalina-volta-estar-activo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"O Youtube de Vocalina Volta a Estar Activo! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cerca de uma semana atr\u00e1s, o Youtube oficial do sintetizador de voz &#8220;Text-To-Speech&#8221; Coreano &#8220;Vocalina&#8221; come\u00e7ou a fazer upload de v\u00eddeos. Depois de procurar, parece que este sintetizador pode estar a preparar-se para voltar! Os Uploads no YouTube O\u00a0YouTube oficial de Vocalina\u00a0tem estado a fazer uploads acerca de uma semana. At\u00e9 este momento, 8 m\u00fasicas &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/youtube-vocalina-volta-estar-activo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-01-04T18:26:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-01-04T18:31:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Vocalina.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1430\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"796\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/youtube-vocalina-volta-estar-activo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Vocalina.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Vocalina.png\",\"width\":1430,\"height\":796},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/youtube-vocalina-volta-estar-activo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/youtube-vocalina-volta-estar-activo\/\",\"name\":\"O Youtube de Vocalina Volta a Estar Activo! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/youtube-vocalina-volta-estar-activo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-01-04T18:26:48+00:00\",\"dateModified\":\"2017-01-04T18:31:05+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/youtube-vocalina-volta-estar-activo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/youtube-vocalina-volta-estar-activo\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/youtube-vocalina-volta-estar-activo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"O Youtube de Vocalina Volta a Estar Activo!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"O Youtube de Vocalina Volta a Estar Activo! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/youtube-vocalina-volta-estar-activo\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"O Youtube de Vocalina Volta a Estar Activo! - VNN","og_description":"Cerca de uma semana atr\u00e1s, o Youtube oficial do sintetizador de voz &#8220;Text-To-Speech&#8221; Coreano &#8220;Vocalina&#8221; come\u00e7ou a fazer upload de v\u00eddeos. Depois de procurar, parece que este sintetizador pode estar a preparar-se para voltar! Os Uploads no YouTube O\u00a0YouTube oficial de Vocalina\u00a0tem estado a fazer uploads acerca de uma semana. At\u00e9 este momento, 8 m\u00fasicas &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/youtube-vocalina-volta-estar-activo\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-01-04T18:26:48+00:00","article_modified_time":"2017-01-04T18:31:05+00:00","og_image":[{"width":1430,"height":796,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Vocalina.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/youtube-vocalina-volta-estar-activo\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Vocalina.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Vocalina.png","width":1430,"height":796},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/youtube-vocalina-volta-estar-activo\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/youtube-vocalina-volta-estar-activo\/","name":"O Youtube de Vocalina Volta a Estar Activo! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/youtube-vocalina-volta-estar-activo\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-01-04T18:26:48+00:00","dateModified":"2017-01-04T18:31:05+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/youtube-vocalina-volta-estar-activo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/youtube-vocalina-volta-estar-activo\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/youtube-vocalina-volta-estar-activo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"O Youtube de Vocalina Volta a Estar Activo!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/77325"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=77325"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/77325\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/77034"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=77325"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=77325"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=77325"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}