{"id":216052,"date":"2019-03-07T15:26:31","date_gmt":"2019-03-07T20:26:31","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=216052"},"modified":"2019-03-17T13:28:17","modified_gmt":"2019-03-17T17:28:17","slug":"partenariat-entre-sakura-miku-et-le-festival-hirosaki-sakura","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/partenariat-entre-sakura-miku-et-le-festival-hirosaki-sakura\/","title":{"rendered":"Partenariat entre Sakura Miku et le festival Hirosaki Sakura"},"content":{"rendered":"<p>Avec la saison des cerisiers frappant bient\u00f4t \u00e0 nos portes, qui de mieux que Sakura <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Miku<\/a>pour repr\u00e9senter ces roses inflorescences&#8230; Et qui par ailleurs, s\u2019alliera au festival Hirosaki Festival cette ann\u00e9e ! <\/p>\n<p>Ci-dessous vous trouverez tous les renseignements sur cet \u00e9v\u00e8nement, et ainsi admirer les images dessin\u00e9es par les artistes ayant souhait\u00e9 le c\u00e9l\u00e9brer.  <\/p>\n<h2>O\u00f9 et quand aura lieu le festival ? <\/h2>\n<p>Le festival Hirosaki Sakura prendra place au parc de la ville d\u2019Hirosaki dans la pr\u00e9fecture d\u2019Aomori au Japon. <\/p>\n<p>Il s\u2019y d\u00e9roulera du 20 avril au 6 mai. <\/p>\n<h2>Quelles sont les choses \u00e0 faire ? <\/h2>\n<p>Il y aura beaucoup de choses \u00e0 faire et \u00e0 voir lors de ce festival, parmi lesquelles : <\/p>\n<ul>\n<li>Une course d&rsquo;orientation touristique, avec \u00e0 la cl\u00e9 des cadeaux pour ceux qui la compl\u00e8tent, comme des cartes postales ou des affiches. <\/li>\n<li>&#8211;\tDes produits d\u00e9riv\u00e9s des personnages vendus dans les installations touristiques. <\/li>\n<li>&#8211;\tDes affiches et d\u00e9pliants officiels seront disponibles, ainsi qu\u2019un panneau au port central de la station d\u2019Hirosaki.<\/li>\n<li>&#8211;\tUne carte et un guide touristique devraient \u00eatre aussi mis \u00e0 disposition.<\/li>\n<\/ul>\n<h2>Galerie<\/h2>\n<p>Plusieurs artistes ont particip\u00e9 \u00e0 leur mani\u00e8re en r\u00e9alisant de merveilleuses illustrations. Sur celles-ci, on retrouve Sakura Miku au beau milieu d\u2019\u00e9l\u00e9gantes fleurs de cerisiers. Elles sont toutes magnifiques et poss\u00e8dent vraiment un style unique ! <\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-216052 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/partenariat-entre-sakura-miku-et-le-festival-hirosaki-sakura\/im1903071-1-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/im1903071-1-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Sakura Miku illustration by iXima\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-214959\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/im1903071-1-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/im1903071-1-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-214959'>\n\t\t\t\tSakura Miku by iXima\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/partenariat-entre-sakura-miku-et-le-festival-hirosaki-sakura\/im1903071-4-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/im1903071-4-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Sakura Miku illustration by Holborne\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-214983\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/im1903071-4-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/im1903071-4-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-214983'>\n\t\t\t\tSakura Miku by \n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/partenariat-entre-sakura-miku-et-le-festival-hirosaki-sakura\/d190307000-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/d190307000-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Sakura Miku illustration by Daidou-sama\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-214947\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/d190307000-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/d190307000-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-214947'>\n\t\t\t\tSakura Miku illustration by \n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/partenariat-entre-sakura-miku-et-le-festival-hirosaki-sakura\/im1903071-5-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/im1903071-5-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Sakura Miku illustration by Aki Kurisu\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-214995\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/im1903071-5-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/im1903071-5-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-214995'>\n\t\t\t\tIllustrated by \n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/partenariat-entre-sakura-miku-et-le-festival-hirosaki-sakura\/im1903071-3-2\/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/im1903071-3-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Sakura Miku illustration by Soono\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-214971\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/im1903071-3-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/im1903071-3-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-214971'>\n\t\t\t\tIllustrated by \n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3>Plus d&rsquo;informations<\/h3>\n<p>Si vous vous trouvez au Japon entre le 20 avril et le 6 mai, nous vous recommandons vivement d\u2019aller y faire un tour ! <\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2019\/03\/d19030701.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Blog officiel de Miku Hatsune<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.hirosaki-kanko.or.jp\/web\/edit.html?id=cat02_spring_sakura\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Site de l&rsquo;office du tourisme d&rsquo;Hirosaki<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Avec la saison des cerisiers frappant bient\u00f4t \u00e0 nos portes, qui de mieux que Sakura Mikupour repr\u00e9senter ces roses inflorescences&#8230; Et qui par ailleurs, s\u2019alliera au festival Hirosaki Festival cette ann\u00e9e ! Ci-dessous vous trouverez tous les renseignements sur cet \u00e9v\u00e8nement, et ainsi admirer les images dessin\u00e9es par les artistes ayant souhait\u00e9 le c\u00e9l\u00e9brer. O\u00f9 &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":159,"featured_media":215008,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2439,2442,2443],"tags":[3978,2661,2931,3980,3979],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Partenariat entre Sakura Miku et le festival Hirosaki Sakura - VNN<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Sakura Miku will be collaborating with the Hirosaki Sakura Festival this year! Read on for details on the event and to see the cute collaboration artwork.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/partenariat-entre-sakura-miku-et-le-festival-hirosaki-sakura\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Partenariat entre Sakura Miku et le festival Hirosaki Sakura - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Sakura Miku will be collaborating with the Hirosaki Sakura Festival this year! Read on for details on the event and to see the cute collaboration artwork.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/partenariat-entre-sakura-miku-et-le-festival-hirosaki-sakura\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-03-07T20:26:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-03-17T17:28:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/im1903071-2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"220\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MillyAqualine\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/partenariat-entre-sakura-miku-et-le-festival-hirosaki-sakura\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/im1903071-2.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/im1903071-2.jpg\",\"width\":640,\"height\":220,\"caption\":\"Sakura Miku x Hirosaki Sakura Festival promotional artwork\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/partenariat-entre-sakura-miku-et-le-festival-hirosaki-sakura\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/partenariat-entre-sakura-miku-et-le-festival-hirosaki-sakura\/\",\"name\":\"Partenariat entre Sakura Miku et le festival Hirosaki Sakura - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/partenariat-entre-sakura-miku-et-le-festival-hirosaki-sakura\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-03-07T20:26:31+00:00\",\"dateModified\":\"2019-03-17T17:28:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\"},\"description\":\"Sakura Miku will be collaborating with the Hirosaki Sakura Festival this year! Read on for details on the event and to see the cute collaboration artwork.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/partenariat-entre-sakura-miku-et-le-festival-hirosaki-sakura\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/partenariat-entre-sakura-miku-et-le-festival-hirosaki-sakura\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/partenariat-entre-sakura-miku-et-le-festival-hirosaki-sakura\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Partenariat entre Sakura Miku et le festival Hirosaki Sakura\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\",\"name\":\"MillyAqualine\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"MillyAqualine\"},\"description\":\"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Partenariat entre Sakura Miku et le festival Hirosaki Sakura - VNN","description":"Sakura Miku will be collaborating with the Hirosaki Sakura Festival this year! Read on for details on the event and to see the cute collaboration artwork.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/partenariat-entre-sakura-miku-et-le-festival-hirosaki-sakura\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Partenariat entre Sakura Miku et le festival Hirosaki Sakura - VNN","og_description":"Sakura Miku will be collaborating with the Hirosaki Sakura Festival this year! Read on for details on the event and to see the cute collaboration artwork.","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/partenariat-entre-sakura-miku-et-le-festival-hirosaki-sakura\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-03-07T20:26:31+00:00","article_modified_time":"2019-03-17T17:28:17+00:00","og_image":[{"width":640,"height":220,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/im1903071-2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"MillyAqualine","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/partenariat-entre-sakura-miku-et-le-festival-hirosaki-sakura\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/im1903071-2.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/im1903071-2.jpg","width":640,"height":220,"caption":"Sakura Miku x Hirosaki Sakura Festival promotional artwork"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/partenariat-entre-sakura-miku-et-le-festival-hirosaki-sakura\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/partenariat-entre-sakura-miku-et-le-festival-hirosaki-sakura\/","name":"Partenariat entre Sakura Miku et le festival Hirosaki Sakura - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/partenariat-entre-sakura-miku-et-le-festival-hirosaki-sakura\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-03-07T20:26:31+00:00","dateModified":"2019-03-17T17:28:17+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272"},"description":"Sakura Miku will be collaborating with the Hirosaki Sakura Festival this year! Read on for details on the event and to see the cute collaboration artwork.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/partenariat-entre-sakura-miku-et-le-festival-hirosaki-sakura\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/partenariat-entre-sakura-miku-et-le-festival-hirosaki-sakura\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/partenariat-entre-sakura-miku-et-le-festival-hirosaki-sakura\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Partenariat entre Sakura Miku et le festival Hirosaki Sakura"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272","name":"MillyAqualine","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","caption":"MillyAqualine"},"description":"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/216052"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/159"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=216052"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/216052\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":216055,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/216052\/revisions\/216055"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/215008"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=216052"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=216052"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=216052"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}