{"id":10134,"date":"2016-06-18T06:02:57","date_gmt":"2016-06-18T06:02:57","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=10134"},"modified":"2016-06-19T01:12:29","modified_gmt":"2016-06-19T01:12:29","slug":"se-re-lanzara-edicion-limitada-album-hatsune-miku-zoushoku-gimi-x%e2%89%92multiplies-anime-expo-2016","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-re-lanzara-edicion-limitada-album-hatsune-miku-zoushoku-gimi-x%e2%89%92multiplies-anime-expo-2016\/","title":{"rendered":"Se Re-lanzar\u00e1 en Edici\u00f3n Limitada el \u00c1lbum de Hatsune Miku \u201cZoushoku Gimi X\u2252MULTIPLIES\u201d @ Anime Expo 2016"},"content":{"rendered":"<div class=\"entry-container fix\">\n<div class=\"entry fix\">\n<p class=\"first-para\">\u00bfEres un fan\u00e1tico de Hatsune Miku a la espera del Anime Expo 2016? A pesar de que no hay mucha industria durante este a\u00f1o para el contenido relacionado con Vocaloid, todav\u00eda habr\u00e1n algunos elementos de inter\u00e9s. Entre estos se encuentra el \u00e1lbum de Hatsune Miku \u201c<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Al\/2057\" data-hasqtip=\"0\">Zoushoku Gimi X\u2252MULTIPLIES<\/a>\u201d por\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/74\" data-hasqtip=\"1\">HMO<\/a>.<\/p>\n<p class=\"first-para\">Este \u00e1lbum debut\u00f3 originalmente en diciembre de 2012, y el paquete de edici\u00f3n limitada incluye un Nendoroid Petite de Hatsune Miku en un\u00a0traje\u00a0que coincide con el tema de \u00e1lbum. Estas copias limitadas se agotaron tiempo atr\u00e1s, pero har\u00e1n\u00a0una reaparici\u00f3n en la <a href=\"http:\/\/www.anime-expo.org\/\">Anime Expo<\/a> a trav\u00e9s del \u00a1Stand\u00a0de <a href=\"http:\/\/www.kawaiikakkoiisugoi.com\/\">Kawaii Kakkoii Sugoi<\/a>!<\/p>\n<p class=\"first-para\">El \u00e1lbum costara\u00a0$45 d\u00f3lares, y tendr\u00e1 stock limitado. \u00a1Cons\u00edguelo si puedes! El Anime Expo se lleva a cabo, en medio de la ciudad,\u00a0en el centro de\u00a0convenciones de Los \u00c1ngeles del 1 al 4 de julio. Comprueba las actualizaciones de los gu\u00edas\u00a0m\u00e1s tarde a trav\u00e9s de la p\u00e1gina web del\u00a0Anime Expo por el numero de\u00a0stand del KKS. Las ventas en l\u00ednea se est\u00e1n considerando con posterioridad.<\/p>\n<p><em>El personal de MikuFan.com tambi\u00e9n estar\u00e1 presente en la Anime Expo de este a\u00f1o, pero\u00a0no como prensa. Se\u00a0encontrar\u00e1n trabajando en el stand de propiedad de cierta compa\u00f1\u00eda fabricante de figuras con el logotipo de una cara sonriente de color naranja. \u00a1Si\u00e9ntase libre de saludar!.<\/em><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-10134 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/61v3oJlJ7LL.jpg'><img width=\"300\" height=\"293\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/61v3oJlJ7LL-300x293.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/61v3oJlJ7LL-300x293.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/61v3oJlJ7LL.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/4166Wf-tPFL.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/4166Wf-tPFL-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/4166Wf-tPFL-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/4166Wf-tPFL-128x86.jpg 128w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/4166Wf-tPFL.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<div class=\"entry-container fix\">\n<div class=\"entry fix\">\n<ul>\n<li>Fuente:\u00a0<a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/hatsune-miku-album-zoushoku-gimi-x%E2%89%92multiplies-limited-edition-rereleasing-anime-expo-2016\">mikufan.com<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00bfEres un fan\u00e1tico de Hatsune Miku a la espera del Anime Expo 2016? A pesar de que no hay mucha industria durante este a\u00f1o para el contenido relacionado con Vocaloid, todav\u00eda habr\u00e1n algunos elementos de inter\u00e9s. Entre estos se encuentra el \u00e1lbum de Hatsune Miku \u201cZoushoku Gimi X\u2252MULTIPLIES\u201d por\u00a0HMO. Este \u00e1lbum debut\u00f3 originalmente en diciembre &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":65,"featured_media":10131,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1618],"tags":[1263,2091,2033],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Se Re-lanzar\u00e1 en Edici\u00f3n Limitada el \u00c1lbum de Hatsune Miku \u201cZoushoku Gimi X\u2252MULTIPLIES\u201d @ Anime Expo 2016 - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-re-lanzara-edicion-limitada-album-hatsune-miku-zoushoku-gimi-x%e2%89%92multiplies-anime-expo-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Se Re-lanzar\u00e1 en Edici\u00f3n Limitada el \u00c1lbum de Hatsune Miku \u201cZoushoku Gimi X\u2252MULTIPLIES\u201d @ Anime Expo 2016 - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00bfEres un fan\u00e1tico de Hatsune Miku a la espera del Anime Expo 2016? A pesar de que no hay mucha industria durante este a\u00f1o para el contenido relacionado con Vocaloid, todav\u00eda habr\u00e1n algunos elementos de inter\u00e9s. Entre estos se encuentra el \u00e1lbum de Hatsune Miku \u201cZoushoku Gimi X\u2252MULTIPLIES\u201d por\u00a0HMO. Este \u00e1lbum debut\u00f3 originalmente en diciembre &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-re-lanzara-edicion-limitada-album-hatsune-miku-zoushoku-gimi-x%e2%89%92multiplies-anime-expo-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-06-18T06:02:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-06-19T01:12:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/kufan.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"470\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"250\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Zetrax\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-re-lanzara-edicion-limitada-album-hatsune-miku-zoushoku-gimi-x%e2%89%92multiplies-anime-expo-2016\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/kufan.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/kufan.png\",\"width\":470,\"height\":250},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-re-lanzara-edicion-limitada-album-hatsune-miku-zoushoku-gimi-x%e2%89%92multiplies-anime-expo-2016\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-re-lanzara-edicion-limitada-album-hatsune-miku-zoushoku-gimi-x%e2%89%92multiplies-anime-expo-2016\/\",\"name\":\"Se Re-lanzar\u00e1 en Edici\u00f3n Limitada el \u00c1lbum de Hatsune Miku \u201cZoushoku Gimi X\u2252MULTIPLIES\u201d @ Anime Expo 2016 - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-re-lanzara-edicion-limitada-album-hatsune-miku-zoushoku-gimi-x%e2%89%92multiplies-anime-expo-2016\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-06-18T06:02:57+00:00\",\"dateModified\":\"2016-06-19T01:12:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/9aec548f3c581d40ad67f45b912eaa5b\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-re-lanzara-edicion-limitada-album-hatsune-miku-zoushoku-gimi-x%e2%89%92multiplies-anime-expo-2016\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-re-lanzara-edicion-limitada-album-hatsune-miku-zoushoku-gimi-x%e2%89%92multiplies-anime-expo-2016\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-re-lanzara-edicion-limitada-album-hatsune-miku-zoushoku-gimi-x%e2%89%92multiplies-anime-expo-2016\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Se Re-lanzar\u00e1 en Edici\u00f3n Limitada el \u00c1lbum de Hatsune Miku \u201cZoushoku Gimi X\u2252MULTIPLIES\u201d @ Anime Expo 2016\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/9aec548f3c581d40ad67f45b912eaa5b\",\"name\":\"Zetrax\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/44cbad4c3ff5908c852ee8861c99bf88?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/44cbad4c3ff5908c852ee8861c99bf88?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Zetrax\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/zetrax\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Se Re-lanzar\u00e1 en Edici\u00f3n Limitada el \u00c1lbum de Hatsune Miku \u201cZoushoku Gimi X\u2252MULTIPLIES\u201d @ Anime Expo 2016 - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-re-lanzara-edicion-limitada-album-hatsune-miku-zoushoku-gimi-x%e2%89%92multiplies-anime-expo-2016\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Se Re-lanzar\u00e1 en Edici\u00f3n Limitada el \u00c1lbum de Hatsune Miku \u201cZoushoku Gimi X\u2252MULTIPLIES\u201d @ Anime Expo 2016 - VNN","og_description":"\u00bfEres un fan\u00e1tico de Hatsune Miku a la espera del Anime Expo 2016? A pesar de que no hay mucha industria durante este a\u00f1o para el contenido relacionado con Vocaloid, todav\u00eda habr\u00e1n algunos elementos de inter\u00e9s. Entre estos se encuentra el \u00e1lbum de Hatsune Miku \u201cZoushoku Gimi X\u2252MULTIPLIES\u201d por\u00a0HMO. Este \u00e1lbum debut\u00f3 originalmente en diciembre &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-re-lanzara-edicion-limitada-album-hatsune-miku-zoushoku-gimi-x%e2%89%92multiplies-anime-expo-2016\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2016-06-18T06:02:57+00:00","article_modified_time":"2016-06-19T01:12:29+00:00","og_image":[{"width":470,"height":250,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/kufan.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Zetrax","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-re-lanzara-edicion-limitada-album-hatsune-miku-zoushoku-gimi-x%e2%89%92multiplies-anime-expo-2016\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/kufan.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/kufan.png","width":470,"height":250},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-re-lanzara-edicion-limitada-album-hatsune-miku-zoushoku-gimi-x%e2%89%92multiplies-anime-expo-2016\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-re-lanzara-edicion-limitada-album-hatsune-miku-zoushoku-gimi-x%e2%89%92multiplies-anime-expo-2016\/","name":"Se Re-lanzar\u00e1 en Edici\u00f3n Limitada el \u00c1lbum de Hatsune Miku \u201cZoushoku Gimi X\u2252MULTIPLIES\u201d @ Anime Expo 2016 - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-re-lanzara-edicion-limitada-album-hatsune-miku-zoushoku-gimi-x%e2%89%92multiplies-anime-expo-2016\/#primaryimage"},"datePublished":"2016-06-18T06:02:57+00:00","dateModified":"2016-06-19T01:12:29+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/9aec548f3c581d40ad67f45b912eaa5b"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-re-lanzara-edicion-limitada-album-hatsune-miku-zoushoku-gimi-x%e2%89%92multiplies-anime-expo-2016\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-re-lanzara-edicion-limitada-album-hatsune-miku-zoushoku-gimi-x%e2%89%92multiplies-anime-expo-2016\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/se-re-lanzara-edicion-limitada-album-hatsune-miku-zoushoku-gimi-x%e2%89%92multiplies-anime-expo-2016\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Se Re-lanzar\u00e1 en Edici\u00f3n Limitada el \u00c1lbum de Hatsune Miku \u201cZoushoku Gimi X\u2252MULTIPLIES\u201d @ Anime Expo 2016"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/9aec548f3c581d40ad67f45b912eaa5b","name":"Zetrax","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/44cbad4c3ff5908c852ee8861c99bf88?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/44cbad4c3ff5908c852ee8861c99bf88?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Zetrax"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/zetrax\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10134"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/65"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10134"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10134\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10131"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10134"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10134"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10134"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}