{"id":181193,"date":"2018-10-15T10:31:39","date_gmt":"2018-10-15T14:31:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=181193"},"modified":"2018-10-15T10:31:39","modified_gmt":"2018-10-15T14:31:39","slug":"miku-with-you-2018-a-pekin-les-photos-de-lexposition-et-du-concert-revelees","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-pekin-les-photos-de-lexposition-et-du-concert-revelees\/","title":{"rendered":"MIKU WITH YOU 2018 \u00e0 P\u00e9kin : les photos de l\u2019exposition et du concert r\u00e9v\u00e9l\u00e9es !"},"content":{"rendered":"<p>Le premier arr\u00eat du festival MIKU WITH YOU 2018 \u00e0 P\u00e9kin en Chine touche \u00e0 sa fin ! Des images du dossier de presse de l\u2019\u00e9v\u00e8nement, ainsi que de l\u2019exposition, ont \u00e9t\u00e9 post\u00e9es sur le compte Weibo officiel <strong><a href=\"https:\/\/www.weibo.com\/Hatsunemikuexpo\">Miku Hatsune<\/a><\/strong>. MIKU WITH YOU 2018 posera \u00e9galement ses valises \u00e0 Chengdu les 20 et 21 octobre, et \u00e0 Shanghai les 27 et 28 octobre. <\/p>\n<p>Page officielle du spectacle MIKU WITH YOU 2018 : <a href=\"http:\/\/www.scla.com.cn\/events\/hatsunemiku2018\/\">http:\/\/www.scla.com.cn\/events\/hatsunemiku2018\/<\/a><\/p>\n<h2>L&rsquo;exposition en images<\/h2>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-181193 gallery-columns-3 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6f5z0vvhj31kw11xqvf.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6f5z0vvhj31kw11xqvf-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-181106\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6f5z0vvhj31kw11xqvf-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6f5z0vvhj31kw11xqvf.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6f5z0vvhj31kw11xqvf-800x534.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-181106'>\n\t\t\t\tExhibition Photos\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6et6t7gbj31kw11xx6z.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6et6t7gbj31kw11xx6z-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6et6t7gbj31kw11xx6z-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6et6t7gbj31kw11xx6z.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6et6t7gbj31kw11xx6z-800x534.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6escd6hlj31kw11xnpn.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6escd6hlj31kw11xnpn-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6escd6hlj31kw11xnpn-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6escd6hlj31kw11xnpn.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6escd6hlj31kw11xnpn-800x534.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6f0zs4dyj31kw11xe8b.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6f0zs4dyj31kw11xe8b-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6f0zs4dyj31kw11xe8b-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6f0zs4dyj31kw11xe8b.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6f0zs4dyj31kw11xe8b-800x534.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6etz2vmuj31kw11xe8c.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6etz2vmuj31kw11xe8c-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6etz2vmuj31kw11xe8c-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6etz2vmuj31kw11xe8c.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6etz2vmuj31kw11xe8c-800x534.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6eqkx5loj31kw11xb2j.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6eqkx5loj31kw11xb2j-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6eqkx5loj31kw11xb2j-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6eqkx5loj31kw11xb2j.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6eqkx5loj31kw11xb2j-800x534.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6ep7dqfij31kw11x4qz.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6ep7dqfij31kw11x4qz-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6ep7dqfij31kw11x4qz-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6ep7dqfij31kw11x4qz.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6ep7dqfij31kw11x4qz-800x534.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6kh2iuhsj31iu0qo7g9.jpg'><img width=\"300\" height=\"146\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6kh2iuhsj31iu0qo7g9-300x146.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6kh2iuhsj31iu0qo7g9-300x146.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6kh2iuhsj31iu0qo7g9.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6kh2iuhsj31iu0qo7g9-800x389.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6dri37eij33402c0u0y.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6dri37eij33402c0u0y-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6dri37eij33402c0u0y-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6dri37eij33402c0u0y.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6dri37eij33402c0u0y-800x600.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>La galerie comprenait une statue de Miku Hatsune taille humaine, portant la tenue de l\u2019affiche officielle dessin\u00e9e par SanmuYYB. Une figurine \u00e0 l\u2019\u00e9chelle \u00e9tait aussi pr\u00e9sent\u00e9e, qui est <strong><a href=\"https:\/\/detail.tmall.com\/item.htm?id=579220650469\">d\u00e9sormais disponible en pr\u00e9commande<\/a><\/strong>. Plusieurs produits \u00e9taient mis en vente, et les partenaires de l\u2019\u00e9v\u00e8nement tenaient d\u2019autres stands et \u00e9talages. <\/p>\n<h2>Le concert en photos<\/h2>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-181193 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6vx4hlspj313z0qo79q.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6vx4hlspj313z0qo79q-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6vx4hlspj313z0qo79q-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6vx4hlspj313z0qo79q.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6vx4hlspj313z0qo79q-800x534.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6vx2efg7j313z0qo0vn.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6vx2efg7j313z0qo0vn-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6vx2efg7j313z0qo0vn-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6vx2efg7j313z0qo0vn.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6vx2efg7j313z0qo0vn-800x534.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6vx31sa7j313z0qowhf.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6vx31sa7j313z0qowhf-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6vx31sa7j313z0qowhf-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6vx31sa7j313z0qowhf.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6vx31sa7j313z0qowhf-800x534.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6wnx20uhj30qn0hsjsb.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6wnx20uhj30qn0hsjsb-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6wnx20uhj30qn0hsjsb-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6wnx20uhj30qn0hsjsb-800x534.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/0065NSMuly1fw6wnx20uhj30qn0hsjsb.jpg 959w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><em>Via Weibo (<strong><a href=\"https:\/\/www.weibo.com\/5582567326\/GDHpVycP2\">1<\/a><\/strong> &amp; <strong><a href=\"https:\/\/www.weibo.com\/5582567326\/GDLphjIcv\">2<\/a><\/strong>)<\/em><\/p>\n<p>Source: <a href=\"https:\/\/www.mikufan.com\/miku-with-you-2018-in-beijing-concert-exhibition-photo-report\/#sthash.vpUMMND5.dK0IIN7Z.dpbs\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le premier arr\u00eat du festival MIKU WITH YOU 2018 \u00e0 P\u00e9kin en Chine touche \u00e0 sa fin ! Des images du dossier de presse de l\u2019\u00e9v\u00e8nement, ainsi que de l\u2019exposition, ont \u00e9t\u00e9 post\u00e9es sur le compte Weibo officiel Miku Hatsune. MIKU WITH YOU 2018 posera \u00e9galement ses valises \u00e0 Chengdu les 20 et 21 octobre, &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":159,"featured_media":181171,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441],"tags":[2929,2931],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>MIKU WITH YOU 2018 \u00e0 P\u00e9kin : les photos de l\u2019exposition et du concert r\u00e9v\u00e9l\u00e9es ! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-pekin-les-photos-de-lexposition-et-du-concert-revelees\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"MIKU WITH YOU 2018 \u00e0 P\u00e9kin : les photos de l\u2019exposition et du concert r\u00e9v\u00e9l\u00e9es ! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le premier arr\u00eat du festival MIKU WITH YOU 2018 \u00e0 P\u00e9kin en Chine touche \u00e0 sa fin ! Des images du dossier de presse de l\u2019\u00e9v\u00e8nement, ainsi que de l\u2019exposition, ont \u00e9t\u00e9 post\u00e9es sur le compte Weibo officiel Miku Hatsune. MIKU WITH YOU 2018 posera \u00e9galement ses valises \u00e0 Chengdu les 20 et 21 octobre, &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-pekin-les-photos-de-lexposition-et-du-concert-revelees\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-10-15T14:31:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/mwybeijprev.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1133\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"625\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MillyAqualine\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-pekin-les-photos-de-lexposition-et-du-concert-revelees\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/mwybeijprev.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/mwybeijprev.jpg\",\"width\":1133,\"height\":625},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-pekin-les-photos-de-lexposition-et-du-concert-revelees\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-pekin-les-photos-de-lexposition-et-du-concert-revelees\/\",\"name\":\"MIKU WITH YOU 2018 \u00e0 P\u00e9kin : les photos de l\u2019exposition et du concert r\u00e9v\u00e9l\u00e9es ! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-pekin-les-photos-de-lexposition-et-du-concert-revelees\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-10-15T14:31:39+00:00\",\"dateModified\":\"2018-10-15T14:31:39+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-pekin-les-photos-de-lexposition-et-du-concert-revelees\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-pekin-les-photos-de-lexposition-et-du-concert-revelees\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-pekin-les-photos-de-lexposition-et-du-concert-revelees\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"MIKU WITH YOU 2018 \u00e0 P\u00e9kin : les photos de l\u2019exposition et du concert r\u00e9v\u00e9l\u00e9es !\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272\",\"name\":\"MillyAqualine\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"MillyAqualine\"},\"description\":\"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"MIKU WITH YOU 2018 \u00e0 P\u00e9kin : les photos de l\u2019exposition et du concert r\u00e9v\u00e9l\u00e9es ! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-pekin-les-photos-de-lexposition-et-du-concert-revelees\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"MIKU WITH YOU 2018 \u00e0 P\u00e9kin : les photos de l\u2019exposition et du concert r\u00e9v\u00e9l\u00e9es ! - VNN","og_description":"Le premier arr\u00eat du festival MIKU WITH YOU 2018 \u00e0 P\u00e9kin en Chine touche \u00e0 sa fin ! Des images du dossier de presse de l\u2019\u00e9v\u00e8nement, ainsi que de l\u2019exposition, ont \u00e9t\u00e9 post\u00e9es sur le compte Weibo officiel Miku Hatsune. MIKU WITH YOU 2018 posera \u00e9galement ses valises \u00e0 Chengdu les 20 et 21 octobre, &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-pekin-les-photos-de-lexposition-et-du-concert-revelees\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2018-10-15T14:31:39+00:00","og_image":[{"width":1133,"height":625,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/mwybeijprev.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"MillyAqualine","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-pekin-les-photos-de-lexposition-et-du-concert-revelees\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/mwybeijprev.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/mwybeijprev.jpg","width":1133,"height":625},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-pekin-les-photos-de-lexposition-et-du-concert-revelees\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-pekin-les-photos-de-lexposition-et-du-concert-revelees\/","name":"MIKU WITH YOU 2018 \u00e0 P\u00e9kin : les photos de l\u2019exposition et du concert r\u00e9v\u00e9l\u00e9es ! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-pekin-les-photos-de-lexposition-et-du-concert-revelees\/#primaryimage"},"datePublished":"2018-10-15T14:31:39+00:00","dateModified":"2018-10-15T14:31:39+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-pekin-les-photos-de-lexposition-et-du-concert-revelees\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-pekin-les-photos-de-lexposition-et-du-concert-revelees\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/miku-with-you-2018-a-pekin-les-photos-de-lexposition-et-du-concert-revelees\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"MIKU WITH YOU 2018 \u00e0 P\u00e9kin : les photos de l\u2019exposition et du concert r\u00e9v\u00e9l\u00e9es !"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/691363f7300cae881c96b71e62762272","name":"MillyAqualine","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1b657dbfb960052e5b2ba18430509d8e?s=96&d=mm&r=pg","caption":"MillyAqualine"},"description":"D'une curiosit\u00e9 d\u00e9bordante et parfois myst\u00e9rieuse. Aime les logiciels VOCALOID, UTAU (et autre CeVIO, etc), la musique et les arts en g\u00e9n\u00e9ral.","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/millyaqualine\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/181193"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/159"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=181193"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/181193\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/181171"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=181193"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=181193"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=181193"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}