{"id":107123,"date":"2017-06-09T20:41:05","date_gmt":"2017-06-10T00:41:05","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=107123\/"},"modified":"2017-06-10T21:35:49","modified_gmt":"2017-06-11T01:35:49","slug":"daughter-of-evil-teaser-do-musical","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/daughter-of-evil-teaser-do-musical\/","title":{"rendered":"&#8220;Daughter of Evil&#8221; Teaser do Musical &#038; Mais!"},"content":{"rendered":"<p>A produ\u00e7\u00e3o musical de &#8220;<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/1590\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Daughter of Evil<\/a>&#8221; j\u00e1 vai a meio das suas exibi\u00e7\u00f5es, com a final a acontecer no Domingo, 11 de Junho. Infelizmente, a n\u00e3o ser que estejas no Jap\u00e3o, existem poucas probabilidade de conseguires ver uma performance a tempo.<\/p>\n<p>No entanto, vais ficar feliz por saber que uma cena de ensaio oficial foi postada no YouTube pela produ\u00e7\u00e3o e empresa de promo\u00e7\u00e3o, <a href=\"http:\/\/www.39amipro.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Amipro<\/a>, mesmo antes do primeiro show! Podes ver o v\u00eddeo em baixo!<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/WkclqqFYe6c?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Bem, o que achou? Era o que estava \u00e0 espera, ou algo completamente diferente? De qualquer das maneiras, ser capaz de ver um pouco deste aspecto da produ\u00e7\u00e3o do musical por tr\u00e1s das cenas \u00e9 maravilhoso \u2014\u00a0&#8220;Let them eat cake!&#8221;<\/p>\n<p>Em adi\u00e7\u00e3o ao teaser, foi revelado o resto das informa\u00e7\u00f5es sobre o elenco, tal como outros detalhes e an\u00fancios.<\/p>\n<h3><strong>Elenco Completo<\/strong><\/h3>\n<p>Finalmente podemos ver o elenco completo no site oficial! Aqui ficam o resto dos membros que n\u00e3o tinham sido revelados no\u00a0<a href=\"\/?p=90204\">nosso artigo anterior<\/a>.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast-2.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-106858 size-full\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast-2.png\" alt=\"&quot;Daught of Evil&quot; Musical Cast\" width=\"1440\" height=\"77\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast-2.png 1440w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast-2-300x16.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast-2-1024x55.png 1024w\" sizes=\"(max-width: 1440px) 100vw, 1440px\" \/><\/a><\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/55satoshi55\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Satoshi Takeno<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/daiki06213\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Daiki Hasegawa<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/10so28\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Sena Osaki<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/kuroimenbou23\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Shinichiro Kuroki<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/nyokki3\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Hiroshi Niki<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/k0uk1_sgr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Koki Sagara<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/mario25love\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Rio Ma<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/moon_makeup_f\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Toko Nakayama<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/miwa_ichise\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Miwa Ichise<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hyn39\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Miku Hayano<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/blogtag.ameba.jp\/detail\/%e4%b8%ad%e6%9d%91%e8%90%8c\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Moe Nakamura<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/twitter.com\/ochame1025\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Sanae Kadota<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/ameblo.jp\/yoshino-1\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Yoshino Motoyama<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h3><strong>Sess\u00f5es Painel Aberto<\/strong><\/h3>\n<p>Depois das performances da semana, Kenta Kida apresenta um painel aberto com sess\u00f5es de conversa com o elenco a interagir com a audi\u00eancia! Embora a natureza das sess\u00f5es de conversa n\u00e3o sejam conhecidas, podemos assumir que eles falam sobre a performance em geral e respondem a perguntas.<\/p>\n<h4>Hor\u00e1rio<\/h4>\n<p><em>Nota: As horas no hor\u00e1rio N\u00c3O s\u00e3o quando a sess\u00e3o de conversa ocorre. Esta \u00e9 a hora da pr\u00f3pria performance.<\/em><\/p>\n<p><b>Moderador<\/b><strong>:<\/strong> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kentakida\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Kenta Kida<\/a><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Segunda, 5 de Junho:<\/strong> 19:00<br \/>\n<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Reina_Tanaka\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Reina Tanaka<\/a>, <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Kazutomi_Yamamoto\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Kazutomi Yamamoto<\/a>, <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Kenta_Kamakari\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Kenta Kamakari<\/a>, &amp; <a href=\"https:\/\/twitter.com\/nokubo_naoki\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Naoki Nokubo<\/a><\/li>\n<li><strong>Ter\u00e7a, 6 de Junho:<\/strong>\u00a014:00 e 19:00<br \/>\nReina Tanaka, Kenta Kamakari, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/56takeishi56\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Goro Takeishi<\/a>, &amp; <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kiyo19810219\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Kiyoshi Ono<\/a><\/li>\n<li><strong>Ter\u00e7a, 6 de Junho:<\/strong> 19:00<br \/>\nReina Tanaka, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/yuipooon12_06\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Yui Takano<\/a>, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/yukarin_bluesky\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Yukari Nakamura<\/a>, &amp; <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Aika_Ota\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Aika Ota<\/a><\/li>\n<li><strong>Quarta, 7 de Junho:<\/strong> 19:00<br \/>\nReina Tanaka, Kazutomi Yamamoto, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/suzukifumina\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Fumina Suzuki<\/a>, &amp; Naoki Nokubo<\/li>\n<li><strong>Quinta, 8 de Junho:<\/strong> 19:00<br \/>\nReina Tanaka, Kazutomi Yamamoto, Aika Ota, &amp; Kenta Kamakari<\/li>\n<li><strong>Sexta, 9 de Junho:<\/strong> 19:00<br \/>\nReina Tanaka, Kazutomi Yamamoto, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/takadajunnosuke\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Jun Takada<\/a>, &amp; Naoki Nokubo<\/li>\n<\/ul>\n<h3><strong>Entrevista<\/strong><\/h3>\n<p>Por \u00faltimo, existe uma entrevista em duas partes no YouTube pela empresa de entretenimento Japonesa, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/MAiDiGiTV\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">MAiDiGiTV<\/a>. A entrevista focasse no elenco principal, especialmente Reina Tanaka (Riliane Lucifen d\u2019Autriche \/ <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/14\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Rin<\/a>), sobre os pensamentos pessoais e sentimentos quando actuavam e as suas personagens e como ficaram confort\u00e1veis com as mesmas. Embora n\u00e3o haja tradu\u00e7\u00e3o em ingl\u00eas de momento, podes ver os v\u00eddeos abaixo!<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/0LR3zFM73mM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/KJDYZIjvYbA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<h3><strong>Imagens B\u00f3nus<\/strong><\/h3>\n<p>Embora saber mais sobre os actores talentosos em si ser entusiasmante, ainda h\u00e1 uma diferen\u00e7a marginal no que diz respeito ao palco. Se est\u00e1s ansioso por mais conte\u00fado sobre o musical em toda a sua gl\u00f3ria, existe uma galeria completa num artigo num site sobre not\u00edcias de entretenimento Japon\u00eas, Natalie. Com quase 30 imagens espl\u00eandidas dos actores e actrizes em ac\u00e7\u00e3o, \u00e9 algo que n\u00e3o vais querer perder!<\/p>\n<p><strong>&#8220;Daughter of Evil&#8221; Galeria da Performance Musical:<\/strong><br \/>\nhttp:\/\/natalie.mu\/stage\/gallery\/show\/news_id\/235385\/image_id\/786687<\/p>\n<p>Se tens um fasc\u00ednio por fatos e vestidos extravagantes que o elenco usou, existe outra galeria para poderes ver mais de perto, gra\u00e7as a MANTANWEB.<\/p>\n<p><strong>&#8220;Daughter of Evil&#8221; Galeria dos Fatos:<\/strong><br \/>\nhttps:\/\/mantan-web.jp\/gallery\/2017\/06\/03\/20170603dog00m200033000c\/002.html<\/p>\n<h3><strong>Para Mais Informa\u00e7\u00f5es<\/strong><\/h3>\n<p>Se est\u00e1s interesado em aprender mais sobre a adapta\u00e7\u00e3o musical, v\u00ea o nosso artigo anterior e o site oficial em baixo.<\/p>\n<p><a href=\"\/?p=90204\">Anunciado Musical de \u201cDaughter of Evil\u201d em Junho!<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.39amipro.com\/akunomusume\/\">Site do Musical &#8220;Daughter of Evil&#8221;<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A produ\u00e7\u00e3o musical de &#8220;Daughter of Evil&#8221; j\u00e1 vai a meio das suas exibi\u00e7\u00f5es, com a final a acontecer no Domingo, 11 de Junho. Infelizmente, a n\u00e3o ser que estejas no Jap\u00e3o, existem poucas probabilidade de conseguires ver uma performance a tempo. No entanto, vais ficar feliz por saber que uma cena de ensaio oficial &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":106881,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080,3079],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>&quot;Daughter of Evil&quot; Teaser do Musical &amp; Mais! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/daughter-of-evil-teaser-do-musical\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"&quot;Daughter of Evil&quot; Teaser do Musical &amp; Mais! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A produ\u00e7\u00e3o musical de &#8220;Daughter of Evil&#8221; j\u00e1 vai a meio das suas exibi\u00e7\u00f5es, com a final a acontecer no Domingo, 11 de Junho. Infelizmente, a n\u00e3o ser que estejas no Jap\u00e3o, existem poucas probabilidade de conseguires ver uma performance a tempo. No entanto, vais ficar feliz por saber que uma cena de ensaio oficial &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/daughter-of-evil-teaser-do-musical\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-10T00:41:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-06-11T01:35:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1439\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"705\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/daughter-of-evil-teaser-do-musical\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast.jpg\",\"width\":1439,\"height\":705},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/daughter-of-evil-teaser-do-musical\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/daughter-of-evil-teaser-do-musical\/\",\"name\":\"\\\"Daughter of Evil\\\" Teaser do Musical & Mais! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/daughter-of-evil-teaser-do-musical\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-06-10T00:41:05+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-11T01:35:49+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/daughter-of-evil-teaser-do-musical\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/daughter-of-evil-teaser-do-musical\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/daughter-of-evil-teaser-do-musical\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"&#8220;Daughter of Evil&#8221; Teaser do Musical &#038; Mais!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\"Daughter of Evil\" Teaser do Musical & Mais! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/daughter-of-evil-teaser-do-musical\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"\"Daughter of Evil\" Teaser do Musical & Mais! - VNN","og_description":"A produ\u00e7\u00e3o musical de &#8220;Daughter of Evil&#8221; j\u00e1 vai a meio das suas exibi\u00e7\u00f5es, com a final a acontecer no Domingo, 11 de Junho. Infelizmente, a n\u00e3o ser que estejas no Jap\u00e3o, existem poucas probabilidade de conseguires ver uma performance a tempo. No entanto, vais ficar feliz por saber que uma cena de ensaio oficial &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/daughter-of-evil-teaser-do-musical\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-06-10T00:41:05+00:00","article_modified_time":"2017-06-11T01:35:49+00:00","og_image":[{"width":1439,"height":705,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/daughter-of-evil-teaser-do-musical\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cast.jpg","width":1439,"height":705},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/daughter-of-evil-teaser-do-musical\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/daughter-of-evil-teaser-do-musical\/","name":"\"Daughter of Evil\" Teaser do Musical & Mais! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/daughter-of-evil-teaser-do-musical\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-06-10T00:41:05+00:00","dateModified":"2017-06-11T01:35:49+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/daughter-of-evil-teaser-do-musical\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/daughter-of-evil-teaser-do-musical\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/daughter-of-evil-teaser-do-musical\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"&#8220;Daughter of Evil&#8221; Teaser do Musical &#038; Mais!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/107123"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=107123"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/107123\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/106881"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=107123"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=107123"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=107123"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}