{"id":230756,"date":"2019-07-04T10:08:05","date_gmt":"2019-07-04T14:08:05","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/animate-movic-hatsune-miku-12-aniversario-feria-comienza-9-agosto\/"},"modified":"2019-07-05T04:40:57","modified_gmt":"2019-07-05T08:40:57","slug":"animate-movic-hatsune-miku-12-aniversario-feria-comienza-9-agosto","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/animate-movic-hatsune-miku-12-aniversario-feria-comienza-9-agosto\/","title":{"rendered":"\u00a1La feria de Animate &#038; Movic para el 12\u00ba aniversario de Hatsune Miku comienza el 9 de agosto!"},"content":{"rendered":"<p>Este a\u00f1o nuestra querida <a href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/1\">Hatsune Miku<\/a> cumplir\u00e1 12 a\u00f1os, \u00bfy qu\u00e9 mejor manera de celebrarlo que con una incre\u00edble feria montada por <strong>Animate<\/strong> y <strong>Movic<\/strong>? \u00a1\u00danete a nosotros a ver el merchandise!<\/p>\n<h3>\u00a1Hatsune Miku y 4 universos!<\/h3>\n<figure id=\"attachment_230538\" aria-describedby=\"caption-attachment-230538\" style=\"width: 460px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-230538 size-full\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070412.jpg\" alt=\"\" width=\"460\" height=\"650\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070412.jpg 460w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070412-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 460px) 100vw, 460px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-230538\" class=\"wp-caption-text\">\u00abMiku Birthday\u00bb por <a href=\"https:\/\/twitter.com\/iwato1712\">Iwato<\/a><\/figcaption><\/figure>\n<p>Al parecer Miku y sus amigos se encuentran viajando por 4 mundos distintos, \u00a1cada uno ilustrado por un artista diferente!<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-230756 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/animate-movic-hatsune-miku-12-aniversario-feria-comienza-9-agosto\/c19070413\/'><img width=\"223\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070413-1-223x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-230916\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070413-1-223x300.jpg 223w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070413-1.jpg 483w\" sizes=\"(max-width: 223px) 100vw, 223px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-230916'>\n\t\t\t\t\u201cSweets\u201d por Sakura Oriko\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/animate-movic-hatsune-miku-12-aniversario-feria-comienza-9-agosto\/c19070410\/'><img width=\"300\" height=\"212\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070410-1-300x212.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-230892\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070410-1-300x212.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070410-1.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-230892'>\n\t\t\t\t\u201cSpace Police\u201d por Tsurushima Tatsumi\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/animate-movic-hatsune-miku-12-aniversario-feria-comienza-9-agosto\/c19070414\/'><img width=\"300\" height=\"212\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070414-1-300x212.jpeg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-230928\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070414-1-300x212.jpeg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070414-1.jpeg 650w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-230928'>\n\t\t\t\t\u201cChina-style Marching Band\u201d por Catfish\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/animate-movic-hatsune-miku-12-aniversario-feria-comienza-9-agosto\/c19070411\/'><img width=\"300\" height=\"212\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070411-1-300x212.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-2-230904\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070411-1-300x212.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070411-1.jpg 650w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-230904'>\n\t\t\t\t\u201cMonsters\u201d por Mago\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\u00a1Cuatro ilustraciones y cuatro mundos para que nuestros h\u00e9roes exploren y disfruten! \u00bfCu\u00e1l escoger\u00edas como tu favorito? \u00a1Cu\u00e9ntanos!<\/p>\n<h3>Merchandise<\/h3>\n<p>Hablemos de los productos que usaran esas ilustraciones, \u00a1hay mucha variedad de la que elegir para comprar!<\/p>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-230756 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070406.jpg'><img width=\"300\" height=\"257\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070406-300x257.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-230654\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070406-300x257.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070406.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-230654'>\n\t\t\t\tCarpetas A4\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070403.jpg'><img width=\"254\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070403-254x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-230641\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070403-254x300.jpg 254w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070403.jpg 424w\" sizes=\"(max-width: 254px) 100vw, 254px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-230641'>\n\t\t\t\tFiguras de acrilico\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070408.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070408-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-230628\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070408-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070408-310x205.jpg 310w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070408.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-230628'>\n\t\t\t\tPines (Version Sweets)\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070409.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070409-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-230615\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070409-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070409-310x205.jpg 310w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070409.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-230615'>\n\t\t\t\tPines (Version Cosmic Police\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070402.jpg'><img width=\"300\" height=\"281\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070402-300x281.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-230602\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070402-300x281.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070402.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-230602'>\n\t\t\t\tLlaveros de acrilico\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070407.jpg'><img width=\"263\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070407-263x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-230589\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070407-263x300.jpg 263w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070407.jpg 439w\" sizes=\"(max-width: 263px) 100vw, 263px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-230589'>\n\t\t\t\tLlaveros de goma\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070405.jpg'><img width=\"183\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070405-183x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-230576\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070405-183x300.jpg 183w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070405.jpg 305w\" sizes=\"(max-width: 183px) 100vw, 183px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-230576'>\n\t\t\t\tCartuchera\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070404.jpg'><img width=\"242\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070404-242x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-4-230563\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070404-242x300.jpg 242w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070404.jpg 403w\" sizes=\"(max-width: 242px) 100vw, 242px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-230563'>\n\t\t\t\tCuadro de lienzo\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p>A partir del 9<strong> de agosto<\/strong> hasta el <strong>1 de septiembre<\/strong> van a estar disponibles todos los productos a trav\u00e9s de Movic y en la mayor\u00eda de las <strong>tiendas japonesas de Animate<\/strong> (la lista es bastante larga, muy pocas tiendas no se unen a la colaboraci\u00f3n)<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Carpetas (tama\u00f1o A4, 4 variantes) &#8211; <\/strong>350 JPY c\/u<\/li>\n<li><strong>Figuras de acr\u00edlico (6 variantes)\u00a0 &#8211; <\/strong>1,500 JPY c\/u<\/li>\n<li><strong>Pines (12 variantes) &#8211; <\/strong>600 JPY c\/u<\/li>\n<li><strong>Llaveros de acr\u00edlico (6 variantes) &#8211; <\/strong>650 JPY c\/u<\/li>\n<li><strong>Llaveros de goma (6 variantes) &#8211; <\/strong>600 JPY c\/u<\/li>\n<li><strong>Cartuchera &#8211; <\/strong>1,500 JPY<\/li>\n<li><strong>Cuadro de Lienzo &#8211; <\/strong>4,000 JPY<\/li>\n<\/ul>\n<p>\u00bfAcaso no son adorables? \u00a1Puedes encontrarlos y pre-ordenarlos en su propia <a href=\"https:\/\/www.movic.jp\/shop\/genre\/genre.aspx?genre=102615&amp;utm_content=buffer2ae7e&amp;utm_medium=social&amp;utm_source=tw&amp;utm_campaign=mv\">categoria en la tienda de Movic<\/a>! \u00a1Se planea que se lanzen el <strong>9 de agosto<\/strong>!<\/p>\n<h3>Regalo extra<\/h3>\n<p>\u00a1Por cada 1.000 JPY gastados en merchandise obtendras una <strong>tarjeta ilustrada de regalo<\/strong>!<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-230668\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070401.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"334\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070401.jpg 600w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/c19070401-300x167.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Hay 5 motivos diferentes, \u00a1la tarjeta que obtengas ser\u00e1 al azar! \u00bfPodr\u00e1s conseguirlas todas?<\/p>\n<h3>Fuentes<\/h3>\n<p>Siempre estamos contentos de ver mas merchandise de nuestra querida diva, y con tan geniales tematicas e ilustraciones como no podriamos enamorarnos de este merchandise?<\/p>\n<p>\u00a1S\u00edguenos para ver m\u00e1s noticias interesantes de tus cantantes virtuales favoritas!<\/p>\n<p>Hatsune Miku est\u00e1 en Facebook (<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/HatsuneMikuOfficialPage\/\">Ingles<\/a> y <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/cfm.miku\">Japon\u00e9s<\/a>), Twitter (<a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku_en\">Ingl\u00e9s<\/a> y\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/cfm_miku\">Japon\u00e9s<\/a>),\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/HatsuneMiku\">Youtube<\/a> y\u00a0<a href=\"https:\/\/www.weibo.com\/u\/2462905490?is_hot=1\">Weibo<\/a><br \/>\nPuedes encontrar a Movic en <a href=\"https:\/\/twitter.com\/movic_jp\">Twitter<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/blog.piapro.net\/2019\/07\/c1907041-1.html\">Comunicado de Piapro<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.animate-onlineshop.jp\/contents\/fair_event\/detail.php?id=102449\">Comunicado de Animate<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.movic.jp\/shop\/genre\/genre.aspx?genre=102615&amp;utm_content=buffer2ae7e&amp;utm_medium=social&amp;utm_source=tw&amp;utm_campaign=mv\">Categoria <em>Merchandise<\/em> en Movic<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este a\u00f1o nuestra querida Hatsune Miku cumplir\u00e1 12 a\u00f1os, \u00bfy qu\u00e9 mejor manera de celebrarlo que con una incre\u00edble feria montada por Animate y Movic? \u00a1\u00danete a nosotros a ver el merchandise! \u00a1Hatsune Miku y 4 universos! Al parecer Miku y sus amigos se encuentran viajando por 4 mundos distintos, \u00a1cada uno ilustrado por un &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":184,"featured_media":230696,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1618,1610],"tags":[1981,2033],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1La feria de Animate &amp; Movic para el 12\u00ba aniversario de Hatsune Miku comienza el 9 de agosto! - VNN<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Este a\u00f1o nuestra querida Hatsune Miku cumplir\u00e1 12 a\u00f1os, \u00bfy qu\u00e9 mejor manera de celebrarlo que con una incre\u00edble feria montada por Animate y Movic?\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/animate-movic-hatsune-miku-12-aniversario-feria-comienza-9-agosto\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1La feria de Animate &amp; Movic para el 12\u00ba aniversario de Hatsune Miku comienza el 9 de agosto! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Este a\u00f1o nuestra querida Hatsune Miku cumplir\u00e1 12 a\u00f1os, \u00bfy qu\u00e9 mejor manera de celebrarlo que con una incre\u00edble feria montada por Animate y Movic?\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/animate-movic-hatsune-miku-12-aniversario-feria-comienza-9-agosto\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-07-04T14:08:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-07-05T08:40:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/movicmiku12thfair.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Deko\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/animate-movic-hatsune-miku-12-aniversario-feria-comienza-9-agosto\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/movicmiku12thfair.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/movicmiku12thfair.jpg\",\"width\":660,\"height\":330},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/animate-movic-hatsune-miku-12-aniversario-feria-comienza-9-agosto\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/animate-movic-hatsune-miku-12-aniversario-feria-comienza-9-agosto\/\",\"name\":\"\u00a1La feria de Animate & Movic para el 12\u00ba aniversario de Hatsune Miku comienza el 9 de agosto! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/animate-movic-hatsune-miku-12-aniversario-feria-comienza-9-agosto\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-07-04T14:08:05+00:00\",\"dateModified\":\"2019-07-05T08:40:57+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504\"},\"description\":\"Este a\u00f1o nuestra querida Hatsune Miku cumplir\u00e1 12 a\u00f1os, \u00bfy qu\u00e9 mejor manera de celebrarlo que con una incre\u00edble feria montada por Animate y Movic?\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/animate-movic-hatsune-miku-12-aniversario-feria-comienza-9-agosto\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/animate-movic-hatsune-miku-12-aniversario-feria-comienza-9-agosto\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/animate-movic-hatsune-miku-12-aniversario-feria-comienza-9-agosto\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1La feria de Animate &#038; Movic para el 12\u00ba aniversario de Hatsune Miku comienza el 9 de agosto!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504\",\"name\":\"Deko\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"Deko\"},\"description\":\"Entusiasta de los juegos de ritmo, Fan de Miku desde el 2010. Traductor al espa\u00f1ol de VNN.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCEqk9YVFbRdhv-t8tRlto1w?view_as=subscriber\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/deko\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1La feria de Animate & Movic para el 12\u00ba aniversario de Hatsune Miku comienza el 9 de agosto! - VNN","description":"Este a\u00f1o nuestra querida Hatsune Miku cumplir\u00e1 12 a\u00f1os, \u00bfy qu\u00e9 mejor manera de celebrarlo que con una incre\u00edble feria montada por Animate y Movic?","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/animate-movic-hatsune-miku-12-aniversario-feria-comienza-9-agosto\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1La feria de Animate & Movic para el 12\u00ba aniversario de Hatsune Miku comienza el 9 de agosto! - VNN","og_description":"Este a\u00f1o nuestra querida Hatsune Miku cumplir\u00e1 12 a\u00f1os, \u00bfy qu\u00e9 mejor manera de celebrarlo que con una incre\u00edble feria montada por Animate y Movic?","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/animate-movic-hatsune-miku-12-aniversario-feria-comienza-9-agosto\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-07-04T14:08:05+00:00","article_modified_time":"2019-07-05T08:40:57+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/movicmiku12thfair.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"Deko","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/animate-movic-hatsune-miku-12-aniversario-feria-comienza-9-agosto\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/movicmiku12thfair.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/movicmiku12thfair.jpg","width":660,"height":330},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/animate-movic-hatsune-miku-12-aniversario-feria-comienza-9-agosto\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/animate-movic-hatsune-miku-12-aniversario-feria-comienza-9-agosto\/","name":"\u00a1La feria de Animate & Movic para el 12\u00ba aniversario de Hatsune Miku comienza el 9 de agosto! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/animate-movic-hatsune-miku-12-aniversario-feria-comienza-9-agosto\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-07-04T14:08:05+00:00","dateModified":"2019-07-05T08:40:57+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504"},"description":"Este a\u00f1o nuestra querida Hatsune Miku cumplir\u00e1 12 a\u00f1os, \u00bfy qu\u00e9 mejor manera de celebrarlo que con una incre\u00edble feria montada por Animate y Movic?","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/animate-movic-hatsune-miku-12-aniversario-feria-comienza-9-agosto\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/animate-movic-hatsune-miku-12-aniversario-feria-comienza-9-agosto\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/animate-movic-hatsune-miku-12-aniversario-feria-comienza-9-agosto\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1La feria de Animate &#038; Movic para el 12\u00ba aniversario de Hatsune Miku comienza el 9 de agosto!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/367eac097d544be05dd5b1995effa504","name":"Deko","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e2f8837095634e7e8255f8ac85aa1?s=96&d=mm&r=pg","caption":"Deko"},"description":"Entusiasta de los juegos de ritmo, Fan de Miku desde el 2010. Traductor al espa\u00f1ol de VNN.","sameAs":["https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCEqk9YVFbRdhv-t8tRlto1w?view_as=subscriber"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/profile\/deko\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/230756"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/184"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=230756"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/230756\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":230941,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/230756\/revisions\/230941"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/230696"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=230756"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=230756"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=230756"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}