{"id":229894,"date":"2019-07-01T10:26:11","date_gmt":"2019-07-01T14:26:11","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=229894"},"modified":"2019-07-01T10:26:55","modified_gmt":"2019-07-01T14:26:55","slug":"evenement-pour-le-10eme-anniversaire-de-kagamira-megurine-luka","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-pour-le-10eme-anniversaire-de-kagamira-megurine-luka\/","title":{"rendered":"\u00c9v\u00e8nement pour le 10\u00e8me Anniversaire de Kagamira Megurine Luka!"},"content":{"rendered":"\n<p>Cette ann\u00e9e,  <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/2\" target=\"_blank\">Megurine Luka<\/a>  a c\u00e9l\u00e9br\u00e9e son 10\u00e8me anniversaire, et les festivit\u00e9s continuent pendant le mois d&rsquo;aout, avec un \u00e9v\u00e9nement DJ appel\u00e9 Kagayakumirai!<\/p>\n\n\n\n<p>Kagayakumirai, abr\u00e9g\u00e9 en Kagamira, est un \u00e9v\u00e8nement DJ centr\u00e9 sur les Vocaloid, et se d\u00e9roulera \u00e0 Osaka le 11 aout. Il y aura plein de musiques Vocaloid, des cosplays et des DJ invit\u00e9s, incluant Luka elle-m\u00eame!<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed-twitter wp-block-embed is-type-rich is-provider-twitter\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\"><p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u3010 \ud83c\udf1f\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\ud83c\udf1f \u3011<br><br>8\/11(\u65e5) \u591c\u306b\u3001\u300c\u30ab\u30ac\u30e4\u30af\u30df\u30e9\u30a4\u300d\u3092\u958b\u50ac\u3057\u307e\u3059\ud83d\ude0a\u2728<br><br>Special Guest DJ\u306f\u300c\ud83c\udf38 DJ \u5de1\u97f3\u30eb\u30ab \ud83c\udf38\u300d\u300c\u2733 DJ keisei \u2733\u300d<br><br>\u30b5\u30a4\u30ea\u30a6\u30e0\u6301\u3061\u8fbc\u307f\u5272\u6709\u308a\u3001\u30dc\u30fc\u30ab\u30ed\u30a4\u30c9\u539f\u66f2\u4e2d\u5fc3\u306e \u30e9\u30a4\u30d6\u30ce\u30ea\u3067\u697d\u3057\u3081\u308bDJ\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u3067\u3059\ud83c\udf40<br><br>\u5de1\u97f3\u30eb\u30ab\u306e10\u5468\u5e74\u3092\u3001\u307f\u3093\u306a\u3067\u304a\u795d\u3044\u3057\u307e\u3057\u3087\u3046\ud83d\udc95\ud83d\udc95<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%82%AB%E3%82%AC%E3%83%9F%E3%83%A9?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u30ab\u30ac\u30df\u30e9<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/xlianajm8J\">pic.twitter.com\/xlianajm8J<\/a><\/p>&mdash; \u30ab\u30ac\u30e4\u30af\u30df\u30e9\u30a4 \u516c\u5f0f@8\u670811\u65e5 (@kagamira39) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kagamira39\/status\/1140574951419727872?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 17, 2019<\/a><\/blockquote><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote\"><p> [\ud83c\udf1f R\u00e9pandre l&rsquo;espoir \ud83c\udf1f] <br>8\/11 (jour) la nuit, se d\u00e9roulera le \u00ab\u00a0Kagayakumirai\u00a0\u00bb \ud83d\ude0a\u2728 <br>Invit\u00e9s sp\u00e9ciaux \u300c \ud83c\udf38  DJ Megurine Luka \ud83c\udf38  \u300d \u300c \u2733 DJ Keisei \u2733 \u300d <br>C&rsquo;est un \u00e9v\u00e9nement DJ auquel vous pourrez assister en live avec vos propres glowstick, et qui est centr\u00e9 sur la musique Vocaloid. \ud83c\udf40<br>C\u00e9l\u00e9brons le 10\u00e8me anniversaire de Megurine Luka ensemble! \ud83d\udc95\ud83d\udc95 #kagamira   <\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<h2>D\u00e9tails de l&rsquo; \u00c9v\u00e9nement<\/h2>\n\n\n\n<p>Le prix d&rsquo;entr\u00e9e pour cet \u00e9v\u00e9nement est de 3000 JPY (environ 25\u20ac).<\/p>\n\n\n\n<p>Vous pouvez avoir une r\u00e9duction de 500 JPY (environ 4\u20ac) si vous apportez vos propres glowstick ou que vous venez en cosplay!<\/p>\n\n\n\n<p>Notez que si vous pr\u00e9voyez de vous cosplayer \u00e0 l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement, il y aura des vestiaires \u00e0 disposition \u00e0 la fois pour hommes et femmes sur place.<\/p>\n\n\n\n<p>L&rsquo;\u00e9v\u00e9nement aura lieu le 11 aout 2019, et sera ouvert de 23h \u00e0 5h le matin suivant.<\/p>\n\n\n\n<p>Il devrait se d\u00e9rouler au Namba MILULARI, Osaka 1-7-11 Sennichimae, Chuo-ku, Osaka, B1F.<\/p>\n\n\n\n<p>Si vous n&rsquo;\u00eates pas sur d&rsquo;o\u00f9 aller, vous pouvez trouver l&rsquo;endroit sur Google Maps <a href=\"https:\/\/www.google.co.jp\/maps?q=%E5%A4%A7%E9%98%AA%E5%B8%82%E4%B8%AD%E5%A4%AE%E5%8C%BA%E5%8D%83%E6%97%A5%E5%89%8D1-7-11%E4%B8%8A%E6%96%B9%E3%83%93%E3%83%AB+B1F\">ici<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<h2>Les Invit\u00e9s<\/h2>\n\n\n\n<p>Il y aura beaucoup de DJ, VJ et membres du staff qui feront du Kagamira une r\u00e9alit\u00e9. Vous pouvez trouver plus d&rsquo;informations sur les invit\u00e9s ci-dessous.<\/p>\n\n\n\n<h3>Invit\u00e9s DJ Sp\u00e9ciaux<\/h3>\n\n\n\n<p>Les invit\u00e9s DJ sp\u00e9ciaux sont les suivants:<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"300\" height=\"292\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Luka-Avatar-300x292.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-229684\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Luka-Avatar-300x292.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Luka-Avatar-800x779.png 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Luka-Avatar.png 996w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/vocadb.net\/Ar\/2\" target=\"_blank\">DJ Megurine Luka<\/a>. Eh oui! Luka elle-m\u00eame fera son apparition en tant que DJ pendant l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement!<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Keisei-Avatar-300x300.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-229696\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Keisei-Avatar-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Keisei-Avatar-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Keisei-Avatar-100x100.jpg 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Keisei-Avatar.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/twitter.com\/keisei_1092\" target=\"_blank\">DJ keisei<\/a>, qui poste des musiques Vocaloid depuis 2009, et a particip\u00e9 au Magical Mirai 2017, Snow Miku 2018 et \u00e0 la f\u00eate d&rsquo;anniversaire des 10 ans de Megurine Luka.<\/p>\n\n\n\n<h3>Invit\u00e9s DJ S\u00e9lectionn\u00e9s<\/h3>\n\n\n\n<p>Les DJ s\u00e9lectionn\u00e9s sont:<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"300\" height=\"270\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Purefu-Avatar-300x270.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-229708\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Purefu-Avatar-300x270.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Purefu-Avatar-1024x920.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Purefu-Avatar-800x719.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Purefu-Avatar.jpg 1035w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/twitter.com\/kam0m3\" target=\"_blank\">DJ Purefu<\/a>, de Stirring Vocaloid, 39 roove et Vocaloid Shower, est une cosplayeuse depuis 2016 et a fait ses d\u00e9buts en tant que DJ en 2018.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"300\" height=\"279\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Calpis-Split-Avatar-300x279.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-229720\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Calpis-Split-Avatar-300x279.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Calpis-Split-Avatar-800x744.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Calpis-Split-Avatar.jpg 884w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/twitter.com\/_asukara\" target=\"_blank\">DJ Calpis Split<\/a>, de yonechachifes, Vocaloid Plus + et WANIPA!, est un producteur sp\u00e9cialis\u00e9 dans les Vocaloid qui a fait ses d\u00e9buts en tant que DJ en 2015.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Talor-Avatar-300x300.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-229733\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Talor-Avatar-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Talor-Avatar-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Talor-Avatar-800x800.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Talor-Avatar-100x100.jpg 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Talor-Avatar.jpg 806w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/MarsYxs\">DJ tailor teller<\/a>, de Radical Vocaloid et EVIL CIRCUS, qui a commenc\u00e9 comme DJ en 2013.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"294\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Tonton-Avatar-294x300.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-229745\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Tonton-Avatar-294x300.jpg 294w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Tonton-Avatar.jpg 380w\" sizes=\"(max-width: 294px) 100vw, 294px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/twitter.com\/tonton_swt\" target=\"_blank\">DJ Tonton<\/a>, de VOC@RIDE,  <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/vocadb.net\/Es\/99\/vocatravers\" target=\"_blank\">VOCAtraVERSE<\/a>  et Vocalo Women, qui a commenc\u00e9 sa carri\u00e8re de DJ en 2010 et s&rsquo;est ouverte \u00e0 l&rsquo;\u00e9tranger en 2015.<\/p>\n\n\n\n<h3>Invit\u00e9s VJ S\u00e9lectionn\u00e9s<\/h3>\n\n\n\n<p>Les VJ (ou Visual Jockeys) invit\u00e9s pour l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement sont les suivants:<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"300\" height=\"238\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Negia-Avatar-300x238.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-229757\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Negia-Avatar-300x238.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Negia-Avatar-1024x812.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Negia-Avatar-800x634.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Negia-Avatar.jpg 1208w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/twitter.com\/S_TAN_\" target=\"_blank\">VJ Negia without Negi<\/a>. Vous pouvez trouver leurs comptes Twitter <a rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\"ici (opens in a new tab)\" href=\"https:\/\/twitter.com\/S_TAN_\" target=\"_blank\">ici<\/a> et <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/twitter.com\/light_919\" target=\"_blank\">ici<\/a>. <\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Tilde-Avatar-300x300.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-229769\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Tilde-Avatar-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Tilde-Avatar-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Tilde-Avatar-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Tilde-Avatar-800x800.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Tilde-Avatar-100x100.jpg 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Tilde-Avatar.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/twitter.com\/uzumetan\" target=\"_blank\">VJ ~<\/a>, de Radical Vocaloid, <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/vocadb.net\/Al\/941\" target=\"_blank\">Vocaloholic<\/a> et you and I P, est une cosplayeuse qui a commenc\u00e9 le Visual DJing en 2013. <\/p>\n\n\n\n<h3> \u00c9quipe Cosplay<\/h3>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Katarea-Avatar-300x300.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-229781\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Katarea-Avatar-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Katarea-Avatar-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Katarea-Avatar-800x802.jpg 800w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Katarea-Avatar-100x100.jpg 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Katarea-Avatar.jpg 835w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/twitter.com\/katorea_1228\" target=\"_blank\">Katarea<\/a> est une cr\u00e9atrice de cosplays et cosplayeuse qui s&rsquo;est passionn\u00e9e pour les Vocaloids en 2015.<\/p>\n\n\n\n<h3>Sponsors<\/h3>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Rin-Avatar-300x300.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-229793\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Rin-Avatar-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Rin-Avatar-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Rin-Avatar-100x100.jpg 100w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Rin-Avatar.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>L&rsquo;\u00e9v\u00e9nement est sponsoris\u00e9 par  <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/twitter.com\/Rin_astarisk\" target=\"_blank\">DJ Rin *<\/a> de <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/vocadb.net\/Es\/89\/vocaloid-freak\" target=\"_blank\">Vocaloid Freak<\/a>, <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/vocadb.net\/Es\/99\/vocatravers\" target=\"_blank\">VOCAtraVERSE<\/a> et Vocaloid Wave. Ce dernier n&rsquo;aurait pas pu \u00eatre organis\u00e9 sans leur soutient!<\/p>\n\n\n\n<h2>Sources<\/h2>\n\n\n\n<p>Si vous voulez plus d&rsquo;informations sur l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement, que vous souhaitez y participer ou juste vous tenir au courant de son actualit\u00e9, allez voir les liens ci-dessous.<\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"http:\/\/twvt.me\/kagayakumirai\">Site internet Kagamira Twinvite<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/twitter.com\/kagamira39\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\"Kagamira Twitter (opens in a new tab)\">Kagamira Twitter<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cette ann\u00e9e, Megurine Luka a c\u00e9l\u00e9br\u00e9e son 10\u00e8me anniversaire, et les festivit\u00e9s continuent pendant le mois d&rsquo;aout, avec un \u00e9v\u00e9nement DJ appel\u00e9 Kagayakumirai! Kagayakumirai, abr\u00e9g\u00e9 en Kagamira, est un \u00e9v\u00e8nement DJ centr\u00e9 sur les Vocaloid, et se d\u00e9roulera \u00e0 Osaka le 11 aout. Il y aura plein de musiques Vocaloid, des cosplays et des DJ &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":174,"featured_media":229667,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[2441,2442],"tags":[2755],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00c9v\u00e8nement pour le 10\u00e8me Anniversaire de Kagamira Megurine Luka! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-pour-le-10eme-anniversaire-de-kagamira-megurine-luka\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00c9v\u00e8nement pour le 10\u00e8me Anniversaire de Kagamira Megurine Luka! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cette ann\u00e9e, Megurine Luka a c\u00e9l\u00e9br\u00e9e son 10\u00e8me anniversaire, et les festivit\u00e9s continuent pendant le mois d&rsquo;aout, avec un \u00e9v\u00e9nement DJ appel\u00e9 Kagayakumirai! Kagayakumirai, abr\u00e9g\u00e9 en Kagamira, est un \u00e9v\u00e8nement DJ centr\u00e9 sur les Vocaloid, et se d\u00e9roulera \u00e0 Osaka le 11 aout. Il y aura plein de musiques Vocaloid, des cosplays et des DJ &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-pour-le-10eme-anniversaire-de-kagamira-megurine-luka\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-07-01T14:26:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-07-01T14:26:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Featured-Image-Luka-10th-Event.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"marklinmax\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-pour-le-10eme-anniversaire-de-kagamira-megurine-luka\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Featured-Image-Luka-10th-Event.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Featured-Image-Luka-10th-Event.png\",\"width\":660,\"height\":330,\"caption\":\"Kagamira Luka 10th Anniversary Event Featured Image\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-pour-le-10eme-anniversaire-de-kagamira-megurine-luka\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-pour-le-10eme-anniversaire-de-kagamira-megurine-luka\/\",\"name\":\"\u00c9v\u00e8nement pour le 10\u00e8me Anniversaire de Kagamira Megurine Luka! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-pour-le-10eme-anniversaire-de-kagamira-megurine-luka\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-07-01T14:26:11+00:00\",\"dateModified\":\"2019-07-01T14:26:55+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-pour-le-10eme-anniversaire-de-kagamira-megurine-luka\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-pour-le-10eme-anniversaire-de-kagamira-megurine-luka\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-pour-le-10eme-anniversaire-de-kagamira-megurine-luka\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00c9v\u00e8nement pour le 10\u00e8me Anniversaire de Kagamira Megurine Luka!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca\",\"name\":\"marklinmax\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"marklinmax\"},\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/marklinmax\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00c9v\u00e8nement pour le 10\u00e8me Anniversaire de Kagamira Megurine Luka! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-pour-le-10eme-anniversaire-de-kagamira-megurine-luka\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"\u00c9v\u00e8nement pour le 10\u00e8me Anniversaire de Kagamira Megurine Luka! - VNN","og_description":"Cette ann\u00e9e, Megurine Luka a c\u00e9l\u00e9br\u00e9e son 10\u00e8me anniversaire, et les festivit\u00e9s continuent pendant le mois d&rsquo;aout, avec un \u00e9v\u00e9nement DJ appel\u00e9 Kagayakumirai! Kagayakumirai, abr\u00e9g\u00e9 en Kagamira, est un \u00e9v\u00e8nement DJ centr\u00e9 sur les Vocaloid, et se d\u00e9roulera \u00e0 Osaka le 11 aout. Il y aura plein de musiques Vocaloid, des cosplays et des DJ &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-pour-le-10eme-anniversaire-de-kagamira-megurine-luka\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_published_time":"2019-07-01T14:26:11+00:00","article_modified_time":"2019-07-01T14:26:55+00:00","og_image":[{"width":660,"height":330,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Featured-Image-Luka-10th-Event.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@VNN_Global","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"marklinmax","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-pour-le-10eme-anniversaire-de-kagamira-megurine-luka\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Featured-Image-Luka-10th-Event.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Featured-Image-Luka-10th-Event.png","width":660,"height":330,"caption":"Kagamira Luka 10th Anniversary Event Featured Image"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-pour-le-10eme-anniversaire-de-kagamira-megurine-luka\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-pour-le-10eme-anniversaire-de-kagamira-megurine-luka\/","name":"\u00c9v\u00e8nement pour le 10\u00e8me Anniversaire de Kagamira Megurine Luka! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-pour-le-10eme-anniversaire-de-kagamira-megurine-luka\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-07-01T14:26:11+00:00","dateModified":"2019-07-01T14:26:55+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-pour-le-10eme-anniversaire-de-kagamira-megurine-luka\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-pour-le-10eme-anniversaire-de-kagamira-megurine-luka\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/evenement-pour-le-10eme-anniversaire-de-kagamira-megurine-luka\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00c9v\u00e8nement pour le 10\u00e8me Anniversaire de Kagamira Megurine Luka!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/d4cd23540afed71e9cd00ad9436f8bca","name":"marklinmax","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e8d99e0be463e7eaa59c8d70872d014?s=96&d=mm&r=pg","caption":"marklinmax"},"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/profile\/marklinmax\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/229894"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/174"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=229894"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/229894\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":229952,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/229894\/revisions\/229952"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/229667"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=229894"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=229894"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=229894"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}