{"id":130956,"date":"2017-08-29T12:40:19","date_gmt":"2017-08-29T16:40:19","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=130956\/"},"modified":"2017-08-29T12:42:23","modified_gmt":"2017-08-29T16:42:23","slug":"karent-lanca-coleccao-albuns-especial-10o-aniversario-da-hatsune-miku","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/karent-lanca-coleccao-albuns-especial-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/","title":{"rendered":"KARENT Lan\u00e7a Colec\u00e7\u00e3o de \u00c1lbuns Especial para 10\u00ba Anivers\u00e1rio da Hatsune Miku"},"content":{"rendered":"<p>Em celebra\u00e7\u00e3o do 10\u00ba anivers\u00e1rio da Hatsune Miku, a marca musical da Crypton Future Media, KARENT, lan\u00e7ou\u00a0<a href=\"http:\/\/karent.jp\/special\/miku17\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">uma colec\u00e7\u00e3o especial de 35 \u00e1lbuns<\/a>\u00a0de 29 produtores Vocaloid (quase duplica a quantidade do\u00a0<a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/karent-releases-special-hatsune-miku-9th-anniversary-music-album-collection\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">ano passado<\/a>!). Esta colec\u00e7\u00e3o inclui os seguintes trabalhos, dispon\u00edvel via iTunes, Amazon MP3 e mais:<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2104\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Moudoku ga osou por Hihumi<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2084\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Leica por yamada<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2086\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Rouge is Summer Color por yamada<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2090\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Spring Melts into Lemon Drops. por yamada<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2076\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">spring hasn\u2019t come to our town por Pedestrian<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2077\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">night (t)rain por Pedestrian<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2078\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Segment Error por Pedestrian<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2082\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">summer history por Pedestrian<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2093\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Abelia por kalic<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2094\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Image of M por kalic<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2118\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">7150 days por Wataru Sena<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2056\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Revolving lantern por Liz.<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2061\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Until it reaches happily. por _yura<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2069\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Dyed Me por Zig<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2073\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Lazy por Yunosuke<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2079\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Wintry Smile por forute<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2083\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Sonority por R Sound Design<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2099\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">hello por FAULHEIT<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2081\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Because you see the ocean por Kosuge Konnyaku<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2080\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Post-Genom por hashiyasume<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2070\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">FLOCCINAUCINIHILIPILIFICATION \/ NJ por ep0d<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2089\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">syuumatsu fullcommit por Hal<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2092\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">PUSHOVER por TKP<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2071\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">SCENES por HATANAKAYOUKOU<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2074\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Hekien no Bifrost por As\u2019257G<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2062\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Skrvya por SolPie<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2087\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Eternal Notes por MIJIPIN<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2088\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u201cHatsune\u201d Bullet Train por 774P<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2091\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ten years ago por iso<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2095\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Magical Beat Festival por U-ji aka RaychoruiP<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2096\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Miraisight por koushirou<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2097\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">over the sky por CielP<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2098\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">rose bleue por CielP<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2100\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">voice and waste heat por chariken-P<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/karent.jp\/album\/2102\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Slight Fever por MinaruP<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<blockquote><p>Que a voz que juntou tantas pessoas nos \u00faltimos 10 anos continue a ser ouvida e amada! Com gratid\u00e3o, obrigado, 10\u00baAnivers\u00e1rio Hatsune Miku.<\/p><\/blockquote>\n<p>\u2013 Mensagem via KarenT<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Crossfade da Colac\u00e7\u00e3o<\/em><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/XFpI6f6XvkI?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Fonte: <a href=\"http:\/\/www.mikufan.com\/karent-releases-special-hatsune-miku-10th-anniversary-music-album-collection\/#sthash.1V7ShgOu.ejlpti2k.dpbs\">Mikufan.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Em celebra\u00e7\u00e3o do 10\u00ba anivers\u00e1rio da Hatsune Miku, a marca musical da Crypton Future Media, KARENT, lan\u00e7ou\u00a0uma colec\u00e7\u00e3o especial de 35 \u00e1lbuns\u00a0de 29 produtores Vocaloid (quase duplica a quantidade do\u00a0ano passado!). Esta colec\u00e7\u00e3o inclui os seguintes trabalhos, dispon\u00edvel via iTunes, Amazon MP3 e mais: Moudoku ga osou por Hihumi Leica por yamada Rouge is Summer &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":130664,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3081,3079],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>KARENT Lan\u00e7a Colec\u00e7\u00e3o de \u00c1lbuns Especial para 10\u00ba Anivers\u00e1rio da Hatsune Miku - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/karent-lanca-coleccao-albuns-especial-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"KARENT Lan\u00e7a Colec\u00e7\u00e3o de \u00c1lbuns Especial para 10\u00ba Anivers\u00e1rio da Hatsune Miku - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Em celebra\u00e7\u00e3o do 10\u00ba anivers\u00e1rio da Hatsune Miku, a marca musical da Crypton Future Media, KARENT, lan\u00e7ou\u00a0uma colec\u00e7\u00e3o especial de 35 \u00e1lbuns\u00a0de 29 produtores Vocaloid (quase duplica a quantidade do\u00a0ano passado!). Esta colec\u00e7\u00e3o inclui os seguintes trabalhos, dispon\u00edvel via iTunes, Amazon MP3 e mais: Moudoku ga osou por Hihumi Leica por yamada Rouge is Summer &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/karent-lanca-coleccao-albuns-especial-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-08-29T16:40:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-08-29T16:42:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/karent_miku10th_h-768x403.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"403\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/karent-lanca-coleccao-albuns-especial-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/karent_miku10th_h-768x403.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/karent_miku10th_h-768x403.jpg\",\"width\":768,\"height\":403},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/karent-lanca-coleccao-albuns-especial-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/karent-lanca-coleccao-albuns-especial-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/\",\"name\":\"KARENT Lan\u00e7a Colec\u00e7\u00e3o de \u00c1lbuns Especial para 10\u00ba Anivers\u00e1rio da Hatsune Miku - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/karent-lanca-coleccao-albuns-especial-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-08-29T16:40:19+00:00\",\"dateModified\":\"2017-08-29T16:42:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/karent-lanca-coleccao-albuns-especial-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/karent-lanca-coleccao-albuns-especial-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/karent-lanca-coleccao-albuns-especial-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"KARENT Lan\u00e7a Colec\u00e7\u00e3o de \u00c1lbuns Especial para 10\u00ba Anivers\u00e1rio da Hatsune Miku\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"KARENT Lan\u00e7a Colec\u00e7\u00e3o de \u00c1lbuns Especial para 10\u00ba Anivers\u00e1rio da Hatsune Miku - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/karent-lanca-coleccao-albuns-especial-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"KARENT Lan\u00e7a Colec\u00e7\u00e3o de \u00c1lbuns Especial para 10\u00ba Anivers\u00e1rio da Hatsune Miku - VNN","og_description":"Em celebra\u00e7\u00e3o do 10\u00ba anivers\u00e1rio da Hatsune Miku, a marca musical da Crypton Future Media, KARENT, lan\u00e7ou\u00a0uma colec\u00e7\u00e3o especial de 35 \u00e1lbuns\u00a0de 29 produtores Vocaloid (quase duplica a quantidade do\u00a0ano passado!). Esta colec\u00e7\u00e3o inclui os seguintes trabalhos, dispon\u00edvel via iTunes, Amazon MP3 e mais: Moudoku ga osou por Hihumi Leica por yamada Rouge is Summer &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/karent-lanca-coleccao-albuns-especial-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-08-29T16:40:19+00:00","article_modified_time":"2017-08-29T16:42:23+00:00","og_image":[{"width":768,"height":403,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/karent_miku10th_h-768x403.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/karent-lanca-coleccao-albuns-especial-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/karent_miku10th_h-768x403.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/karent_miku10th_h-768x403.jpg","width":768,"height":403},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/karent-lanca-coleccao-albuns-especial-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/karent-lanca-coleccao-albuns-especial-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/","name":"KARENT Lan\u00e7a Colec\u00e7\u00e3o de \u00c1lbuns Especial para 10\u00ba Anivers\u00e1rio da Hatsune Miku - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/karent-lanca-coleccao-albuns-especial-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-08-29T16:40:19+00:00","dateModified":"2017-08-29T16:42:23+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/karent-lanca-coleccao-albuns-especial-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/karent-lanca-coleccao-albuns-especial-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/karent-lanca-coleccao-albuns-especial-10o-aniversario-da-hatsune-miku\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"KARENT Lan\u00e7a Colec\u00e7\u00e3o de \u00c1lbuns Especial para 10\u00ba Anivers\u00e1rio da Hatsune Miku"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/130956"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=130956"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/130956\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/130664"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=130956"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=130956"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=130956"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}