{"id":93084,"date":"2017-03-27T18:42:13","date_gmt":"2017-03-27T22:42:13","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=93084\/"},"modified":"2017-03-27T18:42:13","modified_gmt":"2017-03-27T22:42:13","slug":"anunciado-concurso-rana-sung-susono-city-anthem","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-rana-sung-susono-city-anthem\/","title":{"rendered":"Anunciado Concurso &#8220;Rana-Sung Susono City Anthem&#8221;!"},"content":{"rendered":"<p>A VOCALOID de<em>\u00a0<a href=\"https:\/\/www.rana0909.jp\/\" target=\"_blank\">Vocalo-P ni Naritai!<\/a><\/em>, <a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/23600\" target=\"_blank\">Rana<\/a>, n\u00e3o tem aparecido nas not\u00edcias ultimamente, mas hoje o holofote est\u00e1 nela!<\/p>\n<h2><strong>Anunciada uma Parceria com\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Susono,_Shizuoka\" target=\"_blank\">Susono City<\/a>!<\/strong><\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7usNlVVMAAlTEu.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft size-thumbnail wp-image-92598\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/C7usNlVVMAAlTEu-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a>Foi recentemente revelado no\u00a0<a href=\"https:\/\/twitter.com\/rana_0909\" target=\"_blank\">Twitter oficial<\/a>\u00a0da Rana que eles come\u00e7aram uma nova parceria com o governo de Susono City! Susono \u00e9 uma cidade tur\u00edstica muito conhecida bem na base do\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Mount_Fuji\" target=\"_blank\">Mt. Fuji<\/a>\u00a0na\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Shizuoka_Prefecture\" target=\"_blank\">Prefeitura de Shizuoka<\/a>\u00a0do Jap\u00e3o. Esta parceria implica projectos novos e excitantes para a Rana!<\/p>\n<h3><strong>Apar\u00eancia na\u00a0<a href=\"https:\/\/anime-japan.jp\/\" target=\"_blank\">Anime Japan 2017<\/a><\/strong><\/h3>\n<p>Primeiramente est\u00e1 a banca especial do\u00a0<a href=\"https:\/\/www.studioasp.com\/mdata\/detail.aspx?i=13529\" target=\"_blank\">Studio O&amp;K<\/a>\u00a0na Anime Japan 2017 (3\/23~3\/26) que vai vender merchandise da Rana e\u00a0<a href=\"https:\/\/store.line.me\/stickershop\/product\/1128357\/\" target=\"_blank\">Susonon<\/a>! Susonon \u00e9 a\u00a0<a href=\"http:\/\/akihabaranews.com\/2013\/10\/21\/article-en\/japanese-love-yurukyara-mascot-characters-1465515172\" target=\"_blank\">mascote<\/a>\u00a0de Susono City, e as imagens abaixo revelam um arquivador Rana-Susonon que vai estar \u00e0 venda na mesma banca! \u00c9 muito prov\u00e1vel que existam mais produtos destes dois no futuro, portanto fica atento!<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\">\n<p lang=\"ja\" dir=\"ltr\">\u4f1a\u5834\u306b\u3064\u304d\u307e\u3057\u305f(*&#39;\u25bd&#39;*)<br \/>\u30dc\u30ab\u30edRana\u3068\u5bcc\u58eb\u306e\u88fe\u91ce\u5e02\u3068\u306e\u30b3\u30e9\u30dc\u30d6\u30fc\u30b9\u306b\u3001\u3059\u305d\u306e\u3093\u304c\u3044\u307e\u3057\u305f\uff01\u4eca\u5f8c\u306fRana\u306e\u30b3\u30b9\u30d7\u30ec\u3082\u6e96\u5099\u3057\u306a\u304d\u3083\u3067\u3059\u306d\uff01<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%82%A2%E3%83%8B%E3%83%A1%E3%82%B8%E3%83%A3%E3%83%91%E3%83%B32017?src=hash\">#\u30a2\u30cb\u30e1\u30b8\u30e3\u30d1\u30f32017<\/a> \u67712 A13<a href=\"https:\/\/t.co\/lZAEKqRnMJ\">https:\/\/t.co\/lZAEKqRnMJ<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/vocaloid_rana?src=hash\">#vocaloid_rana<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%9C%E3%82%AB%E3%83%AD?src=hash\">#\u30dc\u30ab\u30ed<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/TQPlbl9bib\">pic.twitter.com\/TQPlbl9bib<\/a><\/p>\n<p>&mdash; Rana\u516c\u5f0f\u2606\u62c5\u5f53\u3089\u306a\u304b\u3055\u3093 (@rana_0909) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/rana_0909\/status\/845474486237380608\">March 25, 2017<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<blockquote><p>Cegamos ao local! (*&#8217;\u25bd&#8217;*)<br \/>\n\u00c9 a banca de colabora\u00e7\u00e3o da VOCALOID Rana e Susono City, que at\u00e9 o Susonon visitou! Acho que \u00e9 melhor prepararmos uma cosplayer da Rana!<br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%82%A2%E3%83%8B%E3%83%A1%E3%82%B8%E3%83%A3%E3%83%91%E3%83%B32017?src=hash\" target=\"_blank\">#\u30a2\u30cb\u30e1\u30b8\u30e3\u30d1\u30f32017<\/a> West 2 A13<br \/>\n<a href=\"http:\/\/rana-fujisong.jp\/\" target=\"_blank\">rana-fujisong.jp\/<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/vocaloid_rana?src=hash\" target=\"_blank\">#vocaloid_rana<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%E3%83%9C%E3%82%AB%E3%83%AD?src=hash\" target=\"_blank\">#\u30dc\u30ab\u30ed<\/a><\/p><\/blockquote>\n<h3><strong>Anunciado concurso &#8220;Susono City Anthem&#8221;<\/strong><\/h3>\n<p>E aqui fica uma segunda e mais excitante\u00a0parte da parceria: <a href=\"http:\/\/rana-fujisong.jp\/\" target=\"_blank\">a Rana vai cantar o hino oficial de Susono City, e um concurso est\u00e1 a ser feito para escolherem a pe\u00e7a vencedora<\/a>!<br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/rana_sing.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-92557 size-medium\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/rana_sing-300x200.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/rana_sing-300x200.png 300w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/rana_sing.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><br \/>\nAs regras s\u00e3o simples:\u00a0usa o banco de voz da Rana ( V3 ou V4 is), cria uma m\u00fasica original em que o tema da letra seja focado no Mt. Fuji ou Susono City, e depois submete o teu trabalho! N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio que a letra inclua as palavras &#8220;Mt. Fuji&#8221; ou\u00a0&#8220;Susono&#8221;, mas ela tem de ter rela\u00e7\u00e3o com isso de uma maneira ou de outra.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/rana_dance.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignright size-full wp-image-92572\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/rana_dance.png\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/rana_dance.png 200w, https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/rana_dance-150x150.png 150w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Al\u00e9m disso, embora n\u00e3o seja obrigat\u00f3rio, a p\u00e1gina oficial do concurso tamb\u00e9m mencionou outro tipo de material criativo que gostavam de receber. Como por exemplo, v\u00eddeos de dan\u00e7a da Rana e fotos de cosplay da Rana com o Mt. Fuji ou outros locais famosos em\u00a0Susono como fundo. O que eles querem fazer com este tipo de material ainda n\u00e3o \u00e9 claro, mas \u00e9 poss\u00edvel que uma vez que a m\u00fasica seja seleccionada, o comit\u00e9 de selec\u00e7\u00e3o os use para os compilar num v\u00eddeo especial para a m\u00fasica. Mas claro, isso \u00e9 especula\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<h3><strong>Como Participar<\/strong><\/h3>\n<ol>\n<li>Faz o upload da tua m\u00fasica num site de v\u00eddeo (YouTube, Niconico, etc.), e envia o URL para o comit\u00e9 de selec\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do\u00a0<a href=\"http:\/\/rana-fujisong.jp\/\" target=\"_blank\">formul\u00e1rio de entrada.<\/a><\/li>\n<li>Faz o upload dos arquivos da m\u00fasica num site de partilha (<a href=\"https:\/\/www.dropbox.com\/\" target=\"_blank\">Dropbox<\/a>, <a href=\"http:\/\/gigafile.nu\/\" target=\"_blank\">GigaFile<\/a>, etc.), e envia o link de download para o comit\u00e9 de selec\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do\u00a0<a href=\"http:\/\/rana-fujisong.jp\/\" target=\"_blank\">formul\u00e1rio de entrada<\/a><a href=\"http:\/\/rana-fujisong.jp\/\" target=\"_blank\">.<br \/>\n<\/a><\/li>\n<li>Faz uma c\u00f3pia dos arquivos da m\u00fasica para um CD-ROM, e envia directamente para o comit\u00e9 de selec\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s da morada:<\/li>\n<\/ol>\n<p>\u5bcc\u58eb\u306e\u88fe\u91ce\u306e\u30a4\u30e1\u30fc\u30b8\u30bd\u30f3\u30b0\u5236\u4f5c\u5b9f\u884c\u59d4\u54e1\u4f1a<br \/>\n\u3012410-1112 \u9759\u5ca1\u770c\u88fe\u91ce\u5e02 \u516c\u6587\u540d64-3<br \/>\nJAPAN<\/p>\n<p>Uma vez que escolhas o m\u00e9todo de envio, preenche o formul\u00e1rio com as informa\u00e7\u00f5es correctas:<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/3wterdftg.gif\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-92622\" src=\"http:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/3wterdftg.gif\" alt=\"\" width=\"889\" height=\"666\" \/><\/a><\/p>\n<p>A: Nome<br \/>\nB: Morada<br \/>\nC: Email<br \/>\nD: T\u00edtulo da m\u00fasica<br \/>\nE: Fornece o URL da tua m\u00fasica se fizeste o upload online, ou num site de partilha. tamb\u00e9m podes expressar os teus sentimentos sobre a m\u00fasica, quais foram as tuas inspira\u00e7\u00f5es ou perguntar algumas d\u00favidas que possas ter.<\/p>\n<p>Os organizadores v\u00e3o actualizar a p\u00e1gina do concurso com as entradas \u00e0 medida que as recebem, portanto podes esperar ansiosamente por v\u00e1rias m\u00fasicas. O concurso vai estar aberto desde agora at\u00e9 ao final do ano, portanto boa sorte a todos que decidam participar!<\/p>\n<h3><strong>Sobre\u00a0Susono City<\/strong><\/h3>\n<p>\u201cSusono\u201d (\u88fe\u91ce) significa \u201cbase de uma montanha,&#8221; e a cidade tem esse nome por ser situada na base do Mt. Fuji, cerca de hora e meia de comboio desde Tokyo. Susono \u00e9 conhecida pela sua abundante natureza, e por ter a melhor vista para o Mt. Fuji, com os lados da montanha e a\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Mount_H%C5%8Dei\" target=\"_blank\">cratera de Mt. Houei<\/a>\u00a0com 200 anos. Al\u00e9m disso, Susono \u00e9 uma grande \u00e1rea de neg\u00f3cios para o Jap\u00e3o, como algumas das empresas mais conhecidas da na\u00e7\u00e3o tendo f\u00e1bricas l\u00e1, como\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Toyota\" target=\"_blank\">Toyota Motor Corp.<\/a>, <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Yazaki\" target=\"_blank\">Yazaki Corp.<\/a>, <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Mitsubishi_Aluminum_Co.\" target=\"_blank\">Mitsubishi Aluminum Co. Ltd.<\/a>, <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Canon_Inc.\" target=\"_blank\">Canon Inc.<\/a>, <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Yakult\" target=\"_blank\">Yakult Honsha Co. Ltd.<\/a><\/p>\n<p>Em anos recentes, Susono serviu de fundo para muitos dramas e filmes famosos, como a adpta\u00e7\u00e3o pata filme de\u00a0<a href=\"http:\/\/www.imdb.com\/title\/tt0326107\/\" target=\"_blank\"><em>Satorare<\/em><\/a>, a dramatiza\u00e7\u00e3o de\u00a0<em><a href=\"http:\/\/wiki.d-addicts.com\/Dame_na_Watashi_ni_Koishite_Kudasai\" target=\"_blank\">Dame na Watashi ni Koishite Kudasai<\/a><\/em>, e at\u00e9\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Kamen_Rider_Ryuki\" target=\"_blank\"><em>Kamen Rider Ryuki<\/em><\/a>. Os visitantes tamb\u00e9m podes visitar v\u00e1rios pontos tur\u00edsticos, como\u00a0<a href=\"http:\/\/www.fujisafari.co.jp\/english\/\" target=\"_blank\">Fuji Safari Park<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.grinpa.com\/\" target=\"_blank\">Grinpa theme park<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.yeti-resort.com\/\" target=\"_blank\">Yeti ski resort<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.susono-shinkou.jp\/#id1\" target=\"_blank\">Healthy Park Susono hot springs resort<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.susono-f-park.com\/\" target=\"_blank\">Susono Fishing Park<\/a>, e muitos mais. Se est\u00e1s a pensar escrever uma m\u00fasica sobre esta cidade, esperto que esta pequena introdu\u00e7\u00e3o te tenha inspirado!<\/p>\n<h3><strong>Fontes:<\/strong><\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/rana-fujisong.jp\/\">P\u00e1gina Oficial do Concurso<br \/>\n<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/rana_0909\">Twitter Oficial da Rana<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A VOCALOID de\u00a0Vocalo-P ni Naritai!, Rana, n\u00e3o tem aparecido nas not\u00edcias ultimamente, mas hoje o holofote est\u00e1 nela! Anunciada uma Parceria com\u00a0Susono City! Foi recentemente revelado no\u00a0Twitter oficial\u00a0da Rana que eles come\u00e7aram uma nova parceria com o governo de Susono City! Susono \u00e9 uma cidade tur\u00edstica muito conhecida bem na base do\u00a0Mt. Fuji\u00a0na\u00a0Prefeitura de Shizuoka\u00a0do &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":92542,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3080],"tags":[3089],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Anunciado Concurso &quot;Rana-Sung Susono City Anthem&quot;! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-rana-sung-susono-city-anthem\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Anunciado Concurso &quot;Rana-Sung Susono City Anthem&quot;! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A VOCALOID de\u00a0Vocalo-P ni Naritai!, Rana, n\u00e3o tem aparecido nas not\u00edcias ultimamente, mas hoje o holofote est\u00e1 nela! Anunciada uma Parceria com\u00a0Susono City! Foi recentemente revelado no\u00a0Twitter oficial\u00a0da Rana que eles come\u00e7aram uma nova parceria com o governo de Susono City! Susono \u00e9 uma cidade tur\u00edstica muito conhecida bem na base do\u00a0Mt. Fuji\u00a0na\u00a0Prefeitura de Shizuoka\u00a0do &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-rana-sung-susono-city-anthem\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-03-27T22:42:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/rana_main.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1328\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-rana-sung-susono-city-anthem\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/rana_main.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/rana_main.png\",\"width\":1500,\"height\":1328},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-rana-sung-susono-city-anthem\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-rana-sung-susono-city-anthem\/\",\"name\":\"Anunciado Concurso \\\"Rana-Sung Susono City Anthem\\\"! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-rana-sung-susono-city-anthem\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-03-27T22:42:13+00:00\",\"dateModified\":\"2017-03-27T22:42:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-rana-sung-susono-city-anthem\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-rana-sung-susono-city-anthem\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-rana-sung-susono-city-anthem\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Anunciado Concurso &#8220;Rana-Sung Susono City Anthem&#8221;!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Anunciado Concurso \"Rana-Sung Susono City Anthem\"! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-rana-sung-susono-city-anthem\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Anunciado Concurso \"Rana-Sung Susono City Anthem\"! - VNN","og_description":"A VOCALOID de\u00a0Vocalo-P ni Naritai!, Rana, n\u00e3o tem aparecido nas not\u00edcias ultimamente, mas hoje o holofote est\u00e1 nela! Anunciada uma Parceria com\u00a0Susono City! Foi recentemente revelado no\u00a0Twitter oficial\u00a0da Rana que eles come\u00e7aram uma nova parceria com o governo de Susono City! Susono \u00e9 uma cidade tur\u00edstica muito conhecida bem na base do\u00a0Mt. Fuji\u00a0na\u00a0Prefeitura de Shizuoka\u00a0do &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-rana-sung-susono-city-anthem\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-03-27T22:42:13+00:00","og_image":[{"width":1500,"height":1328,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/rana_main.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-rana-sung-susono-city-anthem\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/rana_main.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/rana_main.png","width":1500,"height":1328},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-rana-sung-susono-city-anthem\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-rana-sung-susono-city-anthem\/","name":"Anunciado Concurso \"Rana-Sung Susono City Anthem\"! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-rana-sung-susono-city-anthem\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-03-27T22:42:13+00:00","dateModified":"2017-03-27T22:42:13+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-rana-sung-susono-city-anthem\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-rana-sung-susono-city-anthem\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/anunciado-concurso-rana-sung-susono-city-anthem\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Anunciado Concurso &#8220;Rana-Sung Susono City Anthem&#8221;!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/93084"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=93084"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/93084\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/92542"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=93084"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=93084"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=93084"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}