{"id":151233,"date":"2017-11-28T16:24:40","date_gmt":"2017-11-28T21:24:40","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?p=151233"},"modified":"2017-11-28T16:24:40","modified_gmt":"2017-11-28T21:24:40","slug":"primeiro-album-oficial-da-uni-vai-lancado-breve","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/primeiro-album-oficial-da-uni-vai-lancado-breve\/","title":{"rendered":"Primeiro \u00c1lbum Oficial da UNI vai ser Lan\u00e7ado em Breve!"},"content":{"rendered":"<p>O primeiro \u00e1lbum oficial da\u00a0<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Ar\/28174\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">UNI<\/a>\u00a0vai estar dispon\u00edvel em breve! Se \u00e9s f\u00e3 dela e sempre quiseste produtos da UNI, chegou a altura. Com o t\u00edtulo &#8220;<a href=\"http:\/\/vocadb.net\/Al\/23759\">I Love Moonlight<\/a>,&#8221; o \u00e1lbum esta planeado para 1 de Dezemnro, e vem com duas op\u00e7\u00f5es de compra. Podes comprar o \u00e1lbum sozinho por 15,000\u20a9 ($15 USD) <a href=\"http:\/\/characterplanet.net\/shop\/uni-ori-official-demo-alb\/\">aqui<\/a>, ou a edi\u00e7\u00e3o limitada por 63,000\u20a9\u00a0($58 USD) que inclui um stand LED da UNI\u00a0<a href=\"http:\/\/characterplanet.net\/shop\/uni-ori-offical-demo-alb-lim\/\">aqui<\/a>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-151233 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/KakaoTalk_20171123_025820507.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/KakaoTalk_20171123_025820507-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/KakaoTalk_20171123_025826753.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/KakaoTalk_20171123_025826753-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/KakaoTalk_20171123_025831212.png'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/KakaoTalk_20171123_025831212-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/UNI_LED_size.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/UNI_LED_size-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/album_detail_cd.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/album_detail_cd-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/album_detail_back.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/album_detail_back-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/album_detail_front.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/album_detail_front-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/album_detail_all.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/album_detail_all-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h2><strong>Track List<\/strong><\/h2>\n<ul>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackTitle\"><a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/140050?albumId=23759\" data-bind=\"songToolTip: 140050\" data-hasqtip=\"0\">Boundary<\/a><br \/>\n<small class=\"muted\"><\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\u00a0<a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/146931?albumId=23759\" data-bind=\"songToolTip: 146931\" data-hasqtip=\"1\">\uc5b4\uc81c, \uc624\ub298, \ub0b4\uc77c<\/a><\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackTitle\"><a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/148820?albumId=23759\" data-bind=\"songToolTip: 148820\" data-hasqtip=\"2\">Installation<\/a><br \/>\n<small class=\"muted\"><\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackTitle\"><a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/148982?albumId=23759\" data-bind=\"songToolTip: 148982\" data-hasqtip=\"3\">\uc791\ubcc4 \uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4<\/a><br \/>\n<small class=\"muted\"><\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackTitle\"><a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/149543?albumId=23759\" data-bind=\"songToolTip: 149543\" data-hasqtip=\"4\">Elixir<\/a><br \/>\n<small class=\"muted\"><\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackTitle\"><a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/150599?albumId=23759\" data-bind=\"songToolTip: 150599\" data-hasqtip=\"5\">\u611b\u60c5\u8ca9\u58f2\u6a5f<\/a><br \/>\n<small class=\"muted\"><\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackTitle\"><a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/152359?albumId=23759\" data-bind=\"songToolTip: 152359\" data-hasqtip=\"6\">CONNECTED<\/a><br \/>\n<small class=\"muted\"><\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackTitle\"><a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/175852?albumId=23759\" data-bind=\"songToolTip: 175852\" data-hasqtip=\"7\">\uc544\ube0c\ub77c\uce74\ub2e4\ube0c\ub77c<\/a><br \/>\n<small class=\"muted\"><\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackTitle\"><a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/175853?albumId=23759\" data-bind=\"songToolTip: 175853\" data-hasqtip=\"8\">U.N.I<\/a><br \/>\n<small class=\"muted\"><\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackTitle\"><a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/153845?albumId=23759\" data-bind=\"songToolTip: 153845\" data-hasqtip=\"9\">\ubc9a\uaf43\ube44<\/a><br \/>\n<small class=\"muted\"><\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackTitle\"><a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/175854?albumId=23759\" data-bind=\"songToolTip: 175854\" data-hasqtip=\"10\">\uc0b0\ucc45<\/a><br \/>\n<small class=\"muted\"><\/small><\/div>\n<\/li>\n<li class=\"tracklist-track\">\n<div class=\"tracklist-trackTitle\"><a title=\"\" href=\"http:\/\/vocadb.net\/S\/175855?albumId=23759\" data-bind=\"songToolTip: 175855\" data-hasqtip=\"11\">\uc6b0\uc8fc\uc5d0 \ub2e8 \ud558\ub098\ubfd0\uc778 \ub108\uc5d0\uac8c \ubd80\ub974\ub294 \ub178\ub798<\/a><\/div>\n<\/li>\n<\/ul>\n<h2><strong>Cross Fade<\/strong><\/h2>\n<p><iframe loading=\"lazy\" width=\"618\" height=\"348\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/1f9NU-zRu4U?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Se queres a vers\u00e3o limitada, ent\u00e3o compra o mais depressa poss\u00edvel, pois s\u00f3 existem 100 dispon\u00edveis. O envio \u00e9 global tamb\u00e9m \u00e9 poss\u00edvel para aqueles que n\u00e3o vivem na Coreia. Nota que o stand LED n\u00e3o vai estar dispon\u00edvel separadamente.<\/p>\n<p>Fica atento \u00e0 VNN para mais informa\u00e7\u00f5es!<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/characterplanet.net\/\">Site Oficial ST MEDiA<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O primeiro \u00e1lbum oficial da\u00a0UNI\u00a0vai estar dispon\u00edvel em breve! Se \u00e9s f\u00e3 dela e sempre quiseste produtos da UNI, chegou a altura. Com o t\u00edtulo &#8220;I Love Moonlight,&#8221; o \u00e1lbum esta planeado para 1 de Dezemnro, e vem com duas op\u00e7\u00f5es de compra. Podes comprar o \u00e1lbum sozinho por 15,000\u20a9 ($15 USD) aqui, ou a &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":109,"featured_media":150906,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[3079],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Primeiro \u00c1lbum Oficial da UNI vai ser Lan\u00e7ado em Breve! - VNN<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/primeiro-album-oficial-da-uni-vai-lancado-breve\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Primeiro \u00c1lbum Oficial da UNI vai ser Lan\u00e7ado em Breve! - VNN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O primeiro \u00e1lbum oficial da\u00a0UNI\u00a0vai estar dispon\u00edvel em breve! Se \u00e9s f\u00e3 dela e sempre quiseste produtos da UNI, chegou a altura. Com o t\u00edtulo &#8220;I Love Moonlight,&#8221; o \u00e1lbum esta planeado para 1 de Dezemnro, e vem com duas op\u00e7\u00f5es de compra. Podes comprar o \u00e1lbum sozinho por 15,000\u20a9 ($15 USD) aqui, ou a &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/primeiro-album-oficial-da-uni-vai-lancado-breve\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VNN\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.com\/vnn\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-11-28T21:24:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/uni-featured.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"632\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"333\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@mianamaxi\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@VNN_Global\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mianamaxi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/\",\"name\":\"VNN\",\"description\":\"Everything about virtual voices, just one click away!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/primeiro-album-oficial-da-uni-vai-lancado-breve\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/uni-featured.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/uni-featured.png\",\"width\":632,\"height\":333},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/primeiro-album-oficial-da-uni-vai-lancado-breve\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/primeiro-album-oficial-da-uni-vai-lancado-breve\/\",\"name\":\"Primeiro \u00c1lbum Oficial da UNI vai ser Lan\u00e7ado em Breve! - VNN\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/primeiro-album-oficial-da-uni-vai-lancado-breve\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-11-28T21:24:40+00:00\",\"dateModified\":\"2017-11-28T21:24:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/primeiro-album-oficial-da-uni-vai-lancado-breve\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/primeiro-album-oficial-da-uni-vai-lancado-breve\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/primeiro-album-oficial-da-uni-vai-lancado-breve\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Primeiro \u00c1lbum Oficial da UNI vai ser Lan\u00e7ado em Breve!\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c\",\"name\":\"mianamaxi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg\",\"caption\":\"mianamaxi\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi\",\"http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/twitter.com\/mianamaxi\",\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi\"],\"url\":\"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Primeiro \u00c1lbum Oficial da UNI vai ser Lan\u00e7ado em Breve! - VNN","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/primeiro-album-oficial-da-uni-vai-lancado-breve\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Primeiro \u00c1lbum Oficial da UNI vai ser Lan\u00e7ado em Breve! - VNN","og_description":"O primeiro \u00e1lbum oficial da\u00a0UNI\u00a0vai estar dispon\u00edvel em breve! Se \u00e9s f\u00e3 dela e sempre quiseste produtos da UNI, chegou a altura. Com o t\u00edtulo &#8220;I Love Moonlight,&#8221; o \u00e1lbum esta planeado para 1 de Dezemnro, e vem com duas op\u00e7\u00f5es de compra. Podes comprar o \u00e1lbum sozinho por 15,000\u20a9 ($15 USD) aqui, ou a &hellip;","og_url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/primeiro-album-oficial-da-uni-vai-lancado-breve\/","og_site_name":"VNN","article_publisher":"http:\/\/fb.com\/vnn","article_author":"http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","article_published_time":"2017-11-28T21:24:40+00:00","og_image":[{"width":632,"height":333,"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/uni-featured.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@mianamaxi","twitter_site":"@VNN_Global","twitter_misc":{"Escrito por":"mianamaxi","Tempo estimado de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/","name":"VNN","description":"Everything about virtual voices, just one click away!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/primeiro-album-oficial-da-uni-vai-lancado-breve\/#primaryimage","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/uni-featured.png","contentUrl":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/uni-featured.png","width":632,"height":333},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/primeiro-album-oficial-da-uni-vai-lancado-breve\/#webpage","url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/primeiro-album-oficial-da-uni-vai-lancado-breve\/","name":"Primeiro \u00c1lbum Oficial da UNI vai ser Lan\u00e7ado em Breve! - VNN","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/primeiro-album-oficial-da-uni-vai-lancado-breve\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-11-28T21:24:40+00:00","dateModified":"2017-11-28T21:24:40+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/primeiro-album-oficial-da-uni-vai-lancado-breve\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/primeiro-album-oficial-da-uni-vai-lancado-breve\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/primeiro-album-oficial-da-uni-vai-lancado-breve\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Primeiro \u00c1lbum Oficial da UNI vai ser Lan\u00e7ado em Breve!"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#\/schema\/person\/ef23554619580017037f364dd953030c","name":"mianamaxi","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/#personlogo","inLanguage":"pt-PT","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09858aaa4058d688b43542bf29980d01?s=96&d=mm&r=pg","caption":"mianamaxi"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/mianamaxi","http:\/\/www.instagram.com\/mianamaxi","https:\/\/twitter.com\/mianamaxi","https:\/\/www.youtube.com\/user\/mianamaxi"],"url":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/profile\/mianamaxi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/151233"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/109"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=151233"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/151233\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/150906"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=151233"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=151233"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vocaloidnews.net\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=151233"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}